{
    "data": [
        {
            "author_id": "97284546",
            "created_at": "2019-05-10T21:27:52.000Z",
            "id": "1126962078504357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com isso que ele t\u00e1 preocupado?? https://t.co/UFtCldmCLt"
        },
        {
            "author_id": "19428608",
            "created_at": "2019-05-10T21:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "crfrancof1"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "jucerasoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126958924152877058",
            "in_reply_to_user_id": "293109677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crfrancof1 @jucerasoli Sem contar que h\u00e1 decis\u00e3o judicial da justi\u00e7a federal do RJ proibindo a constru\u00e7\u00e3o na floresta em Deodoro pela aus\u00eancia de estudo de impacto ambiental. E a c\u00e2mara de vereadores aprovou dia desses relat\u00f3rio tornando-a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "27194341",
            "created_at": "2019-05-10T20:55:52.000Z",
            "id": "1126954027172933637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/B8wURAoRnH"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2019-05-10T20:39:08.000Z",
            "id": "1126949815701725187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Produtores rurais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u, que engloba os munic\u00edpios de Belford Roxo, Duque de Caxias e Nova Igua\u00e7u, denunciam amea\u00e7as do crime organizado. A situa\u00e7\u00e3o foi debatida em audi\u00eancia da Comiss\u00e3o de Trabalho. Saiba mais: https://t.co/2Uz0YcOzZm https://t.co/5y4n4w9hwT"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-10T20:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1126948302388436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\ud83e\udd18\ud83c\udffb Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/xfTerJjs89"
        },
        {
            "author_id": "17626165",
            "created_at": "2019-05-10T20:28:54.000Z",
            "id": "1126947242022252548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Montesinho tem um \ud83d\udc3b. Se calhar est\u00e1 na hora de ser elevado a parque nacional como o Ger\u00eas. #JustSaying"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-05-10T19:42:51.000Z",
            "id": "1126935650794659846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina sobre a Reserva Extrativista do Itapetininga organizada pelo CNPT/ICMBio. Bequim\u00e3o (MA). 2008. https://t.co/5FhRSbYWpT"
        },
        {
            "author_id": "835197944076840960",
            "created_at": "2019-05-10T19:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 150,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126933275321229317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fazendo \"balb\u00fardia\" no Parque Nacional do Catimbau (Nordeste do Brasil). E avaliando os usos madeireiros de esp\u00e9cies da Caatinga.\n\nMaking \"balb\u00fardia\" @jairbolsonaro in the Catimbau National Park (Northeast of Brazil). And evaluating the wood uses of Caatinga species. https://t.co/K5czhb3TOA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-10T19:18:53.000Z",
            "id": "1126929619968458752",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Salles informou que vai revisar todas as 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, desde o Parque Nacional de Itati\u00e1ia, criado em 1934, at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul, uma das \u00faltimas unidades criadas pelo governo federal, em 2018."
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-05-10T19:08:07.000Z",
            "id": "1126926909240152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Refauna vai levar 50 jabutis-tinga de Cuiab\u00e1 para o Parque Nacional da Tijuca (RJ). A esp\u00e9cie havia desaparecido da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 reintroduzida at\u00e9 o dia 14 de maio. Os 15 primeiros jabutis j\u00e1 chegaram ao parque na \u00faltima quinta-feira. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o. https://t.co/bkM4k0lzmH"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-05-10T19:05:41.000Z",
            "id": "1126926297744191489",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Diane Barbosa, do povo Arara, mora na Reserva Extrativista Rio Xingu. Assim como tantos outros #PovosDaFloresta, ela resiste junto \u00e0 mata. Trabalha no cultivo da ro\u00e7a tradicional e em outras atividades produtivas, que ajudam a manter a floresta em p\u00e9. \n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Villas-B\u00f4as/ISA https://t.co/y5oKznQE7G"
        },
        {
            "author_id": "101085425",
            "created_at": "2019-05-10T18:36:47.000Z",
            "id": "1126919025504739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o \u2018esquerdiota\u2019, isto \u00e9 o fim da picada. Mas ter uma Usina Nuclear na mesma regi\u00e3o, que caso tenha vazamento pode atingir at\u00e9 o Rio de Janeiro, n\u00e3o tem problema, entendeu?\nCara, este pessoal j\u00e1 deu! Chega deles, n\u00e9? https://t.co/hKbhcbqqA7"
        },
        {
            "author_id": "159874049",
            "created_at": "2019-05-10T18:29:03.000Z",
            "id": "1126917080157237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI MITO! VAI MITO!\nO meio ambiente \u00e9 um c\u00e2ncer, j\u00e1 disse seu amiguinho Luciano Hang! https://t.co/6X13Ubunb0"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2019-05-10T18:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "camarario"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 207,
                        "username": "renatocincorj"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 224,
                        "username": "celiolupparelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126912431362662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#preserva\u00e7\u00e3oambiental Comiss\u00e3o da @camarario discute cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Floresta do Camboat\u00e1, em Deodoro.  A Prefeitura planeja construir um aut\u00f3dromo no local. Presen\u00e7a dos vereadores @renatocincorj e @celiolupparelli. https://t.co/5bqKVvq3Oh"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2019-05-10T18:07:53.000Z",
            "id": "1126911753177137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELO AMOR DE DEUS, SEGUREM ESSE \u201cOMEM\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n\"Hoje em dia o que sobrou para mim foi a ca\u00e7a submarina.... https://t.co/XIxMl9eW1l"
        },
        {
            "author_id": "136344703",
            "created_at": "2019-05-10T18:03:55.000Z",
            "id": "1126910752525303810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou agora no plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro, participando de audi\u00eancia p\u00fablica que debate sobre a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na floresta do Camboata, em Deodoro."
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-05-10T17:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 258,
                        "username": "PTnaCamara"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 270,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126902877233061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "V\u00eddeo de Bozonaro gravado em abril c/ menos de 1 minuto foi suficiente para acabar com a  fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 220 mil hectares em Rond\u00f4nia. Fiscais batem ponto, recebem sal\u00e1rio mas n\u00e3o podem trabalhar. https://t.co/5gGzJOemUG @PTnaCamara @ptbrasil"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-05-10T17:30:19.000Z",
            "id": "1126902296800038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicato Rural re\u00fane lideran\u00e7as para discutir Parque Nacional https://t.co/oqisdpzsQa https://t.co/Jq1xjYMqhH"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-05-10T17:28:58.000Z",
            "id": "1126901958747488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFoi um dos poucos lugares na Am\u00e9rica do Sul que senti tamanha tristeza ao deixar esse espa\u00e7o na terra chamado: Cordillera Blanca - Parque Nacional de Huascar\u00e1n! Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n(Mas j\u00e1 est\u00e1 na minha lista de favoritos... https://t.co/05EBJPzMIv"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-05-10T17:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52912015,
                        -9.52872606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "1126901901251923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFoi um dos poucos lugares na Am\u00e9rica do Sul que senti tamanha tristeza ao deixar esse espa\u00e7o na terra chamado: Cordillera Blanca - Parque Nacional de Huascar\u00e1n! Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n(Mas j\u00e1 est\u00e1 na minha lista de favoritos \u00e0\u2026 https://t.co/5KV1Nz5n8l"
        },
        {
            "author_id": "153110329",
            "created_at": "2019-05-10T17:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1126900645364211714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ficar de olho nesses  danados! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jaeGax7Rgh"
        },
        {
            "author_id": "715330065",
            "created_at": "2019-05-10T17:09:59.000Z",
            "id": "1126897180315398146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/JQDG1RdCnp"
        },
        {
            "author_id": "77867857",
            "created_at": "2019-05-10T16:33:47.000Z",
            "id": "1126888070970843141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,  \u00e0s vezes \u00e9 o meu local de trabalho. https://t.co/Mab8nROHZW"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-05-10T16:28:22.000Z",
            "id": "1126886708774150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criatura dos infernos!!!\ud83d\ude08 https://t.co/wU4qcJN5gx"
        },
        {
            "author_id": "77867857",
            "created_at": "2019-05-10T16:25:12.000Z",
            "id": "1126885912665886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RMQGXvzDsb"
        },
        {
            "author_id": "916849198200389633",
            "created_at": "2019-05-10T15:48:22.000Z",
            "id": "1126876640124993536",
            "in_reply_to_user_id": "876240004992958468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grxnxtt minha amiga bi\u00f3loga disse q sim e q tem umas q at\u00e9 matam (inclusive tem dessas no parque nacional msm)"
        },
        {
            "author_id": "3094673285",
            "created_at": "2019-05-10T15:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126875593809833986",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Pra quem n\u00e3o conhece, a imagem \u00e9 do Parque Nacional de Vila Velha em Ponta Grossa, parque que o Sinistro do M. A. quer mudar a demarca\u00e7\u00e3o para agradar aos produtores rurais que afirmam que a demarca\u00e7\u00e3o foi feita de forma exagerada e que por isso s\u00e3o prejudicados no $$ das terras."
        },
        {
            "author_id": "164736979",
            "created_at": "2019-05-10T15:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126872664625356801",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Sabe quem viaja pra Angra e pratica pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? O presidente @jairbolsonaro ."
        },
        {
            "author_id": "59871513",
            "created_at": "2019-05-10T15:27:06.000Z",
            "id": "1126871289883439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/iCQNEwQBZF"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2019-05-10T15:11:06.000Z",
            "id": "1126867262168862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir um roteiro pelo fim do mundo? #ElCalafate e #Ushuaia s\u00e3o dois destinos que merecem ser visitados. \u00c0 beira do Lago Argentino e a poucos minutos do famoso Parque Nacional Los Glaciares, viva uma experi\u00eancia que vai ficar na mem\u00f3ria: https://t.co/iUQUdPgBXt https://t.co/SR2isjOgqX"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-05-10T14:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126863654882770944",
            "in_reply_to_user_id": "16968506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leoni_a_jato Tens raz\u00e3o @Leoni_a_jato . No Brasil a redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita por LEI, mesmo se esta foi criada por decreto. Se cada govrrnador, ministro, presidente multado em UC quiser extingui-la, breve n\u00e3o sobrar\u00e1 nenhuma!"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2019-05-10T14:43:21.000Z",
            "id": "1126860279021805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/92zwsjneRR"
        },
        {
            "author_id": "851578782309855233",
            "created_at": "2019-05-10T14:34:36.000Z",
            "id": "1126858078912155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perca-se entre as cores vibrantes das flores do Parque Nacional de Burren durante a primavera. O Burren in Bloom 2019 decorre entre 7 a 9 de junho e \u00e9 a oportunidade ideal para fazer a sua visita!\nhttps://t.co/IOG5b0Hqz9 https://t.co/bRc6LzHAza"
        },
        {
            "author_id": "67082329",
            "created_at": "2019-05-10T14:25:21.000Z",
            "id": "1126855751224446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem se habilita? Exterminar com o cl\u00e3 Bostonario. https://t.co/M2CMMtdnrQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-10T14:08:26.000Z",
            "id": "1126851493624274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS NOORD COMMEWIJNE-MAROWIJNE\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/096xFgyewa"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-05-10T13:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126842358841139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte p\u00eansil da Floresta da Tijuca.\n\n#girocariocatour #florestadatijuca #riodejaneiro #parquenacionaldatijuca #trilha #passeiosnorio #ecoturismo #brasil em Parque Nacional\u2026 https://t.co/JFylJWHO7M"
        },
        {
            "author_id": "836047466806005761",
            "created_at": "2019-05-10T13:24:12.000Z",
            "id": "1126840359655440387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/JdNlnXIgWU"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-05-10T13:22:11.000Z",
            "id": "1126839852320817155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer promover pesca submarina em \u00e1rea protegida onde foi multado\nPresidente foi autuado por pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\nhttps://t.co/e5nKZHFaTW"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-05-10T13:12:19.000Z",
            "id": "1126837371868200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho afirmando aqui antes das elei\u00e7\u00f5es que esse energ\u00fameno iria cumprir toda a pauta contra o ambiente. N\u00e3o precisa ser m\u00e3e Din\u00e1, at\u00e9 porque quem o apoiou est\u00e1 cobrando a fatura de campanha. https://t.co/Mtl6xqHj6G"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2019-05-10T13:09:39.000Z",
            "id": "1126836700737568770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ePXOJsocp6"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-05-10T13:09:21.000Z",
            "id": "1126836623491121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/waHS5lPCP0"
        },
        {
            "author_id": "107193801",
            "created_at": "2019-05-10T12:46:38.000Z",
            "id": "1126830905509675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/gRvCN5rG4V"
        },
        {
            "author_id": "2805630502",
            "created_at": "2019-05-10T12:46:25.000Z",
            "id": "1126830852275625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos em 6 meses n\u00e3o sobrar nada! https://t.co/gqIbrgbt47"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2019-05-10T12:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126828904168198144",
            "in_reply_to_user_id": "713318124242731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@diretodaciencia Vale dizer que ao contr\u00e1rio do que a mat\u00e9ria d\u00e1 a entender o STF j\u00e1 sacramentou que altera\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser feita por Medida Provis\u00f3ria.\n\nhttps://t.co/P2m2w0N9wc"
        },
        {
            "author_id": "36047107",
            "created_at": "2019-05-10T12:25:52.000Z",
            "id": "1126825681399238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos envolvidos.... https://t.co/oQvryEEEKB"
        },
        {
            "author_id": "184996411",
            "created_at": "2019-05-10T12:08:00.000Z",
            "id": "1126821185931628546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando um sonho de Bi\u00f3logo e da fam\u00edlia. \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/6zJYPRfFbO"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-10T12:07:14.000Z",
            "id": "1126820992041541633",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "t\u00e9cnico de delimita\u00e7\u00e3o, ocasionando conflitos em todo o territ\u00f3rio nacional.\"\n\nDesnecess\u00e1rio? O CONDENADO DEMITE servidores, Tem UC sem chefe a 4 meses! UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 PONTO TUR\u00cdSTICO! E falta de crit\u00e9rio pra delimita\u00e7\u00e3o \u00e9 burrice sua q n\u00e3o entende de meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2019-05-10T11:47:04.000Z",
            "id": "1126815917483151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/7oqEx9nzSX"
        },
        {
            "author_id": "14118790",
            "created_at": "2019-05-10T11:44:19.000Z",
            "id": "1126815224080715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. o ser que mais amo vou dar de presente a quem mais amo : minha m\u00e3e : vou entregar este presente para ela A/C aos cuidados Ney Matogrosso : para ele soltar na RPPN, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/sXz5UT2iYP"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-10T11:42:06.000Z",
            "id": "1126814668792709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/7loeXYkkwW"
        },
        {
            "author_id": "874681077226500096",
            "created_at": "2019-05-10T11:38:50.000Z",
            "id": "1126813843253075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez melhor... Tiro meu chap\u00e9u pra manada... Opa! Tiro? Abaixa que \u00e9 tiro... https://t.co/hvZeBRfTfm"
        },
        {
            "author_id": "1668269035",
            "created_at": "2019-05-10T11:29:03.000Z",
            "id": "1126811384715591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/xR1dZockDU"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2019-05-10T11:26:04.000Z",
            "id": "1126810631842291714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a entra em vig\u00eancia a partir do dia 01 de junho de 2019. https://t.co/prhYUeUh0U"
        },
        {
            "author_id": "298902137",
            "created_at": "2019-05-10T11:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1126805773999267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou sempre em processo de florescimento. Como as flores na primavera, hei de sempre me renovar! \ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\n#umlindodiaatodos em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/faVh72IuNz"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2019-05-10T09:51:21.000Z",
            "id": "1126786795541344261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/UfCuaBtyRr"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-10T09:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1126786076842946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lao9ooSYfM"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-05-10T09:43:18.000Z",
            "id": "1126784770422312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA PODER PESCAR, BOLSONARO... https://t.co/rBghOTDqDh"
        },
        {
            "author_id": "1472165191",
            "created_at": "2019-05-10T08:59:17.000Z",
            "id": "1126773693714030594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/jchHXlbWVq"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-05-10T07:10:05.000Z",
            "id": "1126746210054709251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o fecha barracas e restaurantes constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do RN  https://t.co/tL0CGnybYm #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "1093797909500514305",
            "created_at": "2019-05-10T06:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael44587347"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "Lili_afns"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126740740602642432",
            "in_reply_to_user_id": "1104207556644405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael44587347 @Lili_afns @BolsonaroSP @rsallesmma \u00c9 condena\u00e7\u00e3o q voc\u00ea quer.  Ent\u00e3o toma seu trouxa. Defende ele ai agora\n\nhttps://t.co/q6OqXIxN5p"
        },
        {
            "author_id": "353856027",
            "created_at": "2019-05-10T04:48:14.000Z",
            "id": "1126710512710897670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos do governo: armas, armas, armas, armas, matar, matar, matar, matar, destruir, destruir, destruir, destruir!!! https://t.co/zIqkkU9zQj"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2019-05-10T03:45:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1126694638750842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornalista conta em livro como escapou de emboscada armada por militares para assassinar ex-combatentes da ditadura dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. At\u00e9 hoje os corpos dos seis mortos pelos bandidos fardados n\u00e3o foram localizados. Autor mant\u00e9m site Documentos Revelados. https://t.co/EJy0OvSdwG"
        },
        {
            "author_id": "842536438566703104",
            "created_at": "2019-05-10T03:43:22.000Z",
            "id": "1126694189125722115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/3YT6s2hX0q"
        },
        {
            "author_id": "2918061465",
            "created_at": "2019-05-10T03:32:13.000Z",
            "id": "1126691385275342852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara me faz lembrar outro her\u00f3i q viveu 70 anos congelado e teve q viver no presente com a mente do passado ...\nEle t\u00e1 tipo nos anos 70, matava todos os bichos, pol\u00edcia descia o pau, mulher era bolinada , gay era doen\u00e7a infecciosa... \nTipo isso ... https://t.co/NzaJFJdKVT"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2019-05-10T03:21:59.000Z",
            "id": "1126688808441749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os ecologista que defendia o Bolsonaro aqui no meu face? https://t.co/P00aEwqfHg"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-05-10T03:19:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "1126688236393230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuernos del Paine vistos a partir do Lago Pehoe no Parque Nacional Torres del Paine, localizado na regi\u00e3o de Magalh\u00e3es no sul do Chile. #CuernosdelPaine #Patag\u00f4nia #LagoPehoe #Chile #Am\u00e9rica #ParqueNacional #TorresdelPaine #Lago #Natureza #Para\u00edso #Panorama #PaisagensdoMundo https://t.co/MLKVxepBgJ"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-05-10T03:09:55.000Z",
            "id": "1126685770134241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/8c0eV7k8gz"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-05-10T03:03:32.000Z",
            "id": "1126684163589820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida. Declara\u00e7\u00e3o foi dada em entrevista a um programa da Luciana Gimenez\n                     https://t.co/RLzNygwi3v"
        },
        {
            "author_id": "482261297",
            "created_at": "2019-05-10T02:25:19.000Z",
            "id": "1126674546227077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio? O coiso n\u00e3o t\u00e1 dando tempo pra eu respirar. Era um absurdo por dia, agora \u00e9 um por minuto. https://t.co/paakx42QEy"
        },
        {
            "author_id": "1069643092083515392",
            "created_at": "2019-05-10T02:05:22.000Z",
            "id": "1126669526794473474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/mul2qGKRHe"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2019-05-10T01:53:56.000Z",
            "id": "1126666652131762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei mais o que fazer... https://t.co/MPUsfo6muc"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-05-10T01:25:34.000Z",
            "id": "1126659511220043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas vai ter um observat\u00f3rio natural para ver as estrelas https://t.co/A3yvydJfIh"
        },
        {
            "author_id": "49628811",
            "created_at": "2019-05-10T01:11:43.000Z",
            "id": "1126656027435384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma merda atr\u00e1s da outra https://t.co/kM0QX7Gdk8"
        },
        {
            "author_id": "64054561",
            "created_at": "2019-05-10T01:09:38.000Z",
            "id": "1126655500739854342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente! Pelo amor de nossa F\u00e9, algu\u00e9m pode parar esse homem? \u00c9 insano, uma ... atras da outra! https://t.co/wKz3ezpWXR"
        },
        {
            "author_id": "210013566",
            "created_at": "2019-05-10T01:07:49.000Z",
            "id": "1126655045343293443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/m822Hursuf"
        },
        {
            "author_id": "310560379",
            "created_at": "2019-05-10T00:29:45.000Z",
            "id": "1126645463938150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 milh\u00f5es de desempregados e subindo...\nEnquanto isso ele se ocupa da important\u00edssima pauta da ca\u00e7a submarina. Aff! https://t.co/DaQ6iwAEox"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-05-10T00:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14271628,
                        -29.04885414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1126643212930568193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\u201dC\u00e2nion Fortaleza\u201d, Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, Terra dos C\u00e2nions, Serra Ga\u00facha, RS, Brasil. #canionfortaleza #canyons #cambaradosul #serragaucha #serragauchaumlugar #riograndedosul\u2026 https://t.co/N5vC7Ojl4Z"
        },
        {
            "author_id": "92079605",
            "created_at": "2019-05-10T00:17:09.000Z",
            "id": "1126642292234825730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/m5sXtelZuD"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-10T00:00:32.000Z",
            "id": "1126638112069824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Angra dos Reis e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ser\u00e3o \u201cnova Cancun\u201d, afirma Bolsonaro https://t.co/mtvfxQZN2Y Segundo presidente, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cn\u00e3o preserva absolutamente nada e\u2026 est\u00e1 parada por falta de vis\u00e3o mais progressista\u201d. N\u00e3o \u00e9 o que afirmam os t\u00e9cnicos do ICMBio https://t.co/SIgBshsNiu"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-10T00:00:00.000Z",
            "id": "1126637979106258946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado, fica a nascente de um dos rios mais emblem\u00e1ticos do Brasil.\nParques do Brasil: quinta, \u00e0s 22h30.\n\nTodos os epis\u00f3dios j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no EBC Play! Baixe agora na App Store e Google Play. https://t.co/mvlQaGXwpB"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2019-05-09T23:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1126637894443995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as a 2.892 metros. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/hy9OEnDRs1"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-05-09T23:56:23.000Z",
            "id": "1126637068862541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/AaCPPftmaF"
        },
        {
            "author_id": "101646345",
            "created_at": "2019-05-09T23:54:56.000Z",
            "id": "1126636700929859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando dos limites j\u00e1 esse nojento. Maldito. https://t.co/ombc0XAFNo"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2019-05-09T23:21:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1126628359960707073",
            "in_reply_to_user_id": "3024323566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khordofon parque nacional do Itatiaia j\u00e1 fui!!! amo aquele lugar! e amando seu livro tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "72432888",
            "created_at": "2019-05-09T23:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1126628050806816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "on thursdays we curte o sol\u00e3o cazamiga maravilhosa @ Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/EkJetIBqdD"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-05-09T23:19:36.000Z",
            "id": "1126627809315696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Io1c1IdFjm"
        },
        {
            "author_id": "472385267",
            "created_at": "2019-05-09T23:19:17.000Z",
            "id": "1126627730584428546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 um louco. https://t.co/1YZ6pci3lq"
        },
        {
            "author_id": "45362232",
            "created_at": "2019-05-09T23:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61261306,
                        17.22563035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "1126626296757276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guardi\u00f5es da moradia dos reis em Parque Nacional Tikal https://t.co/olMhT0QfuR"
        },
        {
            "author_id": "181510284",
            "created_at": "2019-05-09T23:10:43.000Z",
            "id": "1126625577107173382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/c6zaStrQkF"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2019-05-09T23:08:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126625113053515778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque deve ser concedido \u00e0 iniciativa privada, nos moldes da concess\u00e3o que se deu no Parque Nacional de Itatiaia, que fica entre os estados do Rio e de Minas Gerais, e ser\u00e1 administrado pela empresa Hope Recursos Humanos nos pr\u00f3ximos 25 anos.\nhttps://t.co/Mu1fen0is2"
        },
        {
            "author_id": "123304386",
            "created_at": "2019-05-09T23:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "lucasfresno"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 134,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1126624194299617283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem passado uns epis\u00f3dios de \u201cFresno: L\u00e1 fora\u201d no Travel Box Brazil. Tem algum lugar pra ver em sequ\u00eancia de uma vez s\u00f3? @lucasfresno @fresnorock \nAcabou de passar o que estavam em Sarajevo, rumo ao parque nacional de Sutjeska"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-05-09T23:04:10.000Z",
            "id": "1126623926715592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/hZDuefIRc1"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-09T22:41:49.000Z",
            "id": "1126618302636228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O illote do Centolo est\u00e1 situado ao norte do arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu no exterior da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #Bueu #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/giT5TJix7u"
        },
        {
            "author_id": "304531073",
            "created_at": "2019-05-09T22:31:44.000Z",
            "id": "1126615763354255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma crise por dia!\n Esse \u00e9 o BOLSONARO! https://t.co/a2AfEMx9Bx"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-05-09T22:27:49.000Z",
            "id": "1126614780817674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Presidente, com todo o respeito, mantenha a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios!': mais uma boa observa\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Trigueiro! https://t.co/Hzo8UR3ncr"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-09T22:02:02.000Z",
            "id": "1126608290077708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro o destruidor do futuro. https://t.co/5EGicHJblM"
        },
        {
            "author_id": "229837358",
            "created_at": "2019-05-09T21:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "italonogueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126605055929483264",
            "in_reply_to_user_id": "67913237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@italonogueira_ E o local ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Isso tem entrave jur\u00eddico"
        },
        {
            "author_id": "1000002367",
            "created_at": "2019-05-09T21:45:25.000Z",
            "id": "1126604106922168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/pozJWDGYcu"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2019-05-09T21:40:42.000Z",
            "id": "1126602920215154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que dizer sobre isso? https://t.co/Eb6c1IMVQp"
        },
        {
            "author_id": "52845141",
            "created_at": "2019-05-09T21:36:56.000Z",
            "id": "1126601974831403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara!!! \nPor qu\u00ea isso??\nEsses caras s\u00e3o muito, mas muito sem no\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/5Dvv5u1wil"
        },
        {
            "author_id": "712411671344635904",
            "created_at": "2019-05-09T21:34:10.000Z",
            "id": "1126601277914456076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/dC125m0wIF"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2019-05-09T21:31:48.000Z",
            "id": "1126600681979355164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida, com explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada: \u201cvamos revogar isso a\u00ed\u201d: https://t.co/JdcQ9xfwbh https://t.co/lCS458pB9D"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2019-05-09T21:29:45.000Z",
            "id": "1126600168026120206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida, com explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada: \u201cvamos revogar isso a\u00ed\u201d: https://t.co/vQ6bjKW4dB https://t.co/KXKEypiihZ"
        },
        {
            "author_id": "757349988527640576",
            "created_at": "2019-05-09T21:01:45.000Z",
            "id": "1126593121020780549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Revogar isso a\u00ed\". Isso a\u00ed \u00e9 \u00e1rea proregida https://t.co/i6K8E6MfOa"
        },
        {
            "author_id": "133086846",
            "created_at": "2019-05-09T21:00:10.000Z",
            "id": "1126592720406044677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele realmente s\u00f3 pensa em matar, destruir, desfazer, \u00e9 um verdadeiro destruidor...\n\u00c9 fazer algo realmente relevante pro pa\u00eds... nada! https://t.co/u35cAHnhVd"
        },
        {
            "author_id": "58022259",
            "created_at": "2019-05-09T20:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126592586347630592",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra Aos ju\u00edzes que mantiveram, um conselho:\n\nLembrem o que aconteceu com o funcion\u00e1rio do IBAMA que aplicou a multa nele por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "78286128",
            "created_at": "2019-05-09T20:55:05.000Z",
            "id": "1126591442481229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende autorizar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Bdu1iq7ZHW"
        },
        {
            "author_id": "34609695",
            "created_at": "2019-05-09T20:52:28.000Z",
            "id": "1126590783858061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando este maluco vai continuar destruindo o Pa\u00eds? J\u00e1 est\u00e1 passando da hora de um impeachment pelo bem do Brasil. https://t.co/YwmTZvuYl2"
        },
        {
            "author_id": "128997896",
            "created_at": "2019-05-09T20:38:53.000Z",
            "id": "1126587364971880454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E cada prioridade KKK https://t.co/kkjCxbQSd1"
        },
        {
            "author_id": "775365145103110144",
            "created_at": "2019-05-09T20:37:57.000Z",
            "id": "1126587129201664005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de ni\u00f3bio, desmatamento ilegal da Amaz\u00f4nia, mais de 10 esp\u00e9cies com risco de extin\u00e7\u00e3o, desgaste extremo do solo, polui\u00e7\u00e3o fluvial. Mas tem que legalizar uma \u00e1rea protegida s\u00f3 pra ele n\u00e3o receber mais multas do IBAMA https://t.co/VbLvh4lWTF"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2019-05-09T20:34:56.000Z",
            "id": "1126586372360478728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/ILRjggj0q7"
        },
        {
            "author_id": "1103312992492576769",
            "created_at": "2019-05-09T20:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "LucianaGimenez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126584960729735174",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Ele falou na @LucianaGimenez que quer afundar uns navios em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para fazer um caribe brasileiro. Dane-se a fauna e a flora! O que importa \u00e9 o dinheiro. PS o esporte atual dele \u00e9 ca\u00e7a submarina. Ele n\u00e3o sabe o que significa preservar Nil."
        },
        {
            "author_id": "42368753",
            "created_at": "2019-05-09T20:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126584447405633536",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Vingan\u00e7a por ter sido autuado pelo IBAMA quando pescava ilegalmente nessa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "50211727",
            "created_at": "2019-05-09T19:59:46.000Z",
            "id": "1126577520617361413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/kGOtSVWpsa"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2019-05-09T19:56:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126576765453918209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Construir um #aut\u00f3dromo, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em 6 meses? J\u00e1 sei quem pode fazer isso: #Escrit\u00f3riodoCrime, padr\u00e3o #Muzema. Como o presidente, governador e prefeito s\u00e3o parceiros de milicianos, parece que n\u00e3o ter\u00e3o problemas..."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-05-09T19:55:26.000Z",
            "id": "1126576431713140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Presidente, com todo o respeito, mantenha a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios!' - CBN https://t.co/82kJy5kdsH"
        },
        {
            "author_id": "58013888",
            "created_at": "2019-05-09T19:55:23.000Z",
            "id": "1126576418610192386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/knvNsCDsfZ"
        },
        {
            "author_id": "259974715",
            "created_at": "2019-05-09T19:53:47.000Z",
            "id": "1126576016116334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, o Bozo quer permitir ca\u00e7a submarina em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2019-05-09T19:50:45.000Z",
            "id": "1126575252719439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com fontes do Di\u00e1rio do Rio, o Parque deve ser concedido \u00e0 iniciativa privada, nos moldes da concess\u00e3o que se deu no Parque Nacional de Itatiaia\n\nhttps://t.co/PKcrv4Ra6b"
        },
        {
            "author_id": "324105040",
            "created_at": "2019-05-09T19:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "shinyakuseisho"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126573943777837056",
            "in_reply_to_user_id": "2925340113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shinyakuseisho @izzynobre seja por reserva ind\u00edgena, seja por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. mas t\u00e3o sempre choramingando."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-09T19:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "adrix20000"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126572233646845952",
            "in_reply_to_user_id": "61206552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrix20000 @correio O melhor disso \u00e9 que o MINISTRO DO MEIO AMBIENTE que postou isso N\u00c3O SE DEMITIU por ter sido CONDENADO POR IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA sob alega\u00e7\u00e3o de ter favorecido a instala\u00e7\u00e3o irregular DE MINERADORAS em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (Brumadinho, mariana, lembram?)."
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-05-09T19:32:42.000Z",
            "id": "1126570710326022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/pHz7kXO7jo"
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2019-05-09T19:15:42.000Z",
            "id": "1126566432928686082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, como ter esperan\u00e7a com o meio ambiente ?\nComo uma crian\u00e7a birrenta, a pessoa quer punir a reserva onde foi multado por pescar ilegalmente, como se fosse uma vingan\u00e7a pessoal ... lament\u00e1vel !\n https://t.co/KW4aqIfrlC"
        },
        {
            "author_id": "51978836",
            "created_at": "2019-05-09T19:13:26.000Z",
            "id": "1126565861635055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele agora vai no limite da Lei em tudo... Em breve algu\u00e9m revoltado, tamb\u00e9m ir\u00e1 pra cima dele no limite da Lei. https://t.co/KSnzpxUVYx"
        },
        {
            "author_id": "1046461819496353793",
            "created_at": "2019-05-09T19:06:49.000Z",
            "id": "1126564197423304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00e9dio mais lindo do Noroeste\n\nNovo lan\u00e7amento da Brasal Incorpora\u00e7\u00f5es  RESERVA BRAS\u00cdLIA\n\nLocalizado na SQNW 111, na entrada do Bairro, o empreendimento tem unidades com vista livre para o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/fBTyd8IKdu"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2019-05-09T19:04:25.000Z",
            "id": "1126563590616621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/jQcKwY6Pck"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2019-05-09T18:51:32.000Z",
            "id": "1126560349635923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Qual o lado mais bonito das #Cataratas? Pergunta dif\u00edcil, mas n\u00f3s achamos o lado argentino! De qualquer forma, ambos s\u00e3o lindos e devem ser visitados! https://t.co/xca8EJQnSv #dmecnaargentina https://t.co/owo5AT7awc"
        },
        {
            "author_id": "76045424",
            "created_at": "2019-05-09T18:42:39.000Z",
            "id": "1126558113711230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi multado pelo Ibama por pesca ilegal em uma determinada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ao se tornar presidente, demite o fiscal que o multou e entra com um projeto que autoriza pesca exatamente na \u00e1rea que foi multado."
        },
        {
            "author_id": "923867018809487360",
            "created_at": "2019-05-09T18:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rafetcha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126557684742918144",
            "in_reply_to_user_id": "73839956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafetcha Sim cara, at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ele quer tirar, s\u00f3 quer arma e falar merda no Twitter"
        },
        {
            "author_id": "40146795",
            "created_at": "2019-05-09T18:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "albertocalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126555231117033473",
            "in_reply_to_user_id": "40146795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@josimaranha @ovirodaspinta @albertocalmeida \"O recado de menos de um minuto foi suficiente para acabar com todas as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no local, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 220 mil hectares em Rond\u00f4nia.\" =&gt; https://t.co/zxAS5OySH5"
        },
        {
            "author_id": "1973251890",
            "created_at": "2019-05-09T18:23:40.000Z",
            "id": "1126553337317482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ImtNXukg6S"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-05-09T18:13:19.000Z",
            "id": "1126550731731996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vingan\u00e7a pessoal.  \u00c9 como se o Brasil, de repente, vira-se propriedade particular do presidente, playground dos seus filhos e, desculpem a express\u00e3o, puteiro de certos grupos de apoio. https://t.co/DwqW69JP5l"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2019-05-09T18:02:39.000Z",
            "id": "1126548048950255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA VAI https://t.co/QHAndEMcWf"
        },
        {
            "author_id": "968525609612783618",
            "created_at": "2019-05-09T17:56:39.000Z",
            "id": "1126546539411849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crise aumenta e Bolsonaro quer construir autodromo no Rio e liberar pesca submarina em Angra, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que foi multado. Final dos tempos.\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "968525609612783618",
            "created_at": "2019-05-09T17:54:22.000Z",
            "id": "1126545961927499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise aumenta e Bolsonaro quer construir autodromo no Rio e liberar pesca submarina em Angra,esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que foi multado\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "163086927",
            "created_at": "2019-05-09T17:42:53.000Z",
            "id": "1126543072505008133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ca\u00e7a a pol\u00edticos corruptos? Com arco e flecha. Quem pegar recebe recompensa milion\u00e1ria? https://t.co/VknadCNHBV"
        },
        {
            "author_id": "46431889",
            "created_at": "2019-05-09T17:28:17.000Z",
            "id": "1126539397636198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradou...? https://t.co/EkJmF7Fzlz"
        },
        {
            "author_id": "83734644",
            "created_at": "2019-05-09T17:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RosiMariano1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126539127141412865",
            "in_reply_to_user_id": "83734644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosiMariano1 @mmeioambiente Esse ministro, pra quem n\u00e3o sabe, foi recentemente condenado por improbidade administrativa pelo TJ SP por alterar mapas e a minuta de decreto do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea para beneficiar empresas, especialmente do setor de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "354074808",
            "created_at": "2019-05-09T17:25:55.000Z",
            "id": "1126538805148889089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/p1trOCYV8k"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-09T17:19:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1126537161128460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O final de semana est\u00e1 chegando e que tal se programar para visitar uma das 7 Maravilhas Mundiais da Natureza?  \ud83e\udd29\u2728\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abre todos os dias das 9 \u00e0s 17 horas. \ud83d\ude0b\n\n(\ud83d\udcf8 Jo\u00e3o Junior) https://t.co/mjhQONdjAh"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-05-09T16:45:21.000Z",
            "id": "1126528593817894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Ernesto Vargas Baptista, em Porto Morumbi, de prioridade extremamente alta para preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica,  na APA Federal Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1,em  trecho livre de represamento antes de Itaipu Binacional, Zona de Amortecimento do Parque Nacional de Ilha Grande. https://t.co/CCvncusGT6"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2019-05-09T16:45:03.000Z",
            "id": "1126528518274179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende autorizar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - https://t.co/osUQxZa9do"
        },
        {
            "author_id": "25621924",
            "created_at": "2019-05-09T16:31:35.000Z",
            "id": "1126525128987283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins \u00e9 destino de pr\u00f3xima excurs\u00e3o https://t.co/ccV8RvXi48"
        },
        {
            "author_id": "1092109682276265986",
            "created_at": "2019-05-09T16:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126524278667665410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida @estadao:  https://t.co/hcgPPWqO0j"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-05-09T16:21:24.000Z",
            "id": "1126522568364756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Os ruralistas que se reuniram... com o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, em Ponta Grossa, representam um grupo que avan\u00e7a com a agricultura e o reflorestamento em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais...\"\nhttps://t.co/y5G0dPJ5M3"
        },
        {
            "author_id": "56735569",
            "created_at": "2019-05-09T16:21:17.000Z",
            "id": "1126522537515601923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/Ru98e3wUZg"
        },
        {
            "author_id": "14439957",
            "created_at": "2019-05-09T16:16:13.000Z",
            "id": "1126521263579652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Boloriro diz que\"... n\u00e3o importa o complemento. O que segue sempre \u00e9 \"destruir o Brasil e ajudar a destruir o planeta\"\n\nhttps://t.co/mVpKa528ja"
        },
        {
            "author_id": "76536599",
            "created_at": "2019-05-09T16:02:07.000Z",
            "id": "1126517714045100033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque mais emblem\u00e1tico do Chile completa 60 anos: o Parque Nacional Torres del Paine! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83d\udd39 60 anos de uma incr\u00edvel combina\u00e7\u00e3o de paisagem de tirar o f\u00f4lego, natureza selvagem e todos os aspectos que fazem dele um dos pontos tur\u00edsticos chilenos mais atraentes. \ud83d\udc99 https://t.co/NhqRJvgdIW"
        },
        {
            "author_id": "715330065",
            "created_at": "2019-05-09T15:58:53.000Z",
            "id": "1126516901407019014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/DGxRl7GCjV"
        },
        {
            "author_id": "2992818615",
            "created_at": "2019-05-09T15:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "starsdangerz"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126509019303034880",
            "in_reply_to_user_id": "2277470801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamzinhu @starsdangerz @nilmoretto Estudando liberar EM AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. \nS\u00f3 pra relembrar, o Bozo j\u00e1 foi multado por pescar em local de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, e foi multado. Nunca pagou a multa, e qnd chegou a presid\u00eancia, o fiscal que multou foi demitido.\nAgr fica a d\u00favida, tu \u00e9 burro ou mau car\u00e1ter?"
        },
        {
            "author_id": "166567189",
            "created_at": "2019-05-09T15:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126505158647504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai abrir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: \u201cCanc\u00fan no Brasil\u201d https://t.co/qJlpk4XWGL via @revistaforum\nVINGAN\u00c7A  INSANAMENTE INFANTIL E PREDAT\u00d3RIA"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2019-05-09T15:10:05.000Z",
            "id": "1126504618094055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude21 t\u00e1 complicado cada vez que entro na internet uma pancada!!!! S\u00e9rio ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida? s\u00e9rio crian\u00e7as e adolescentes desportivamente armados?"
        },
        {
            "author_id": "71283780",
            "created_at": "2019-05-09T14:57:46.000Z",
            "id": "1126501520210415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inpa em Rond\u00f4nia e ICMBio capacitam moradores da Reserva Extrativista Ituxi https://t.co/9LkGioJp7W\n#Inpa #amaz\u00f4nia #reserva #extrativismo #Ituxi https://t.co/obbUuXEfS1"
        },
        {
            "author_id": "2363108653",
            "created_at": "2019-05-09T14:56:34.000Z",
            "id": "1126501218182938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Brasil! (*)Vai defender agora? Entendeu a cr\u00edtica feita ao seu voto?\n\nhttps://t.co/xsJvuji6jQ https://t.co/xsJvuji6jQ"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2019-05-09T14:28:27.000Z",
            "id": "1126494141125414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o fecha barracas e restaurantes constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do RN https://t.co/lBbgs1cXqS"
        },
        {
            "author_id": "41163561",
            "created_at": "2019-05-09T14:27:56.000Z",
            "id": "1126494014017024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/QZkUzsdJva"
        },
        {
            "author_id": "163279661",
            "created_at": "2019-05-09T14:25:29.000Z",
            "id": "1126493394954543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, com a libera\u00e7\u00e3o e obras para amplia\u00e7\u00e3o de um antigo caminho fechado e proibido h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas. Querem cortar o parque pela\u2026 https://t.co/9Aq1iA4YA1"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2019-05-09T14:25:15.000Z",
            "id": "1126493336880205826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 retrocesso...\n\nhttps://t.co/d6Awj5dFmr https://t.co/N1hITNwla4"
        },
        {
            "author_id": "58595304",
            "created_at": "2019-05-09T14:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1126493231582150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da Chapada. \u2665\ufe0f\n#tbt #chapadadosveadeiros #parquenacionalchapadadosveadeiros #vilasaojorge #altoparaisodegoias #trilhasetravessias #trilhandoeseaventurando em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/VDOD2gFoUY"
        },
        {
            "author_id": "48882951",
            "created_at": "2019-05-09T14:21:18.000Z",
            "id": "1126492342758850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A GALERA VEGANA E BOLSONARIANA? https://t.co/EYYEhkAOJf"
        },
        {
            "author_id": "1049467830742212608",
            "created_at": "2019-05-09T14:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126491723696414722",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Meu Deus. Algu\u00e9m tira esse infeliz do governo. Gastar dinheiro com aut\u00f3dromo? Explorar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?  Gente. Vcs podem ter votado nesse ser, mas concordar com.suas idiotices a\u00ed te faz ser pior. Desemprego aumentando. E ele acabando com o pa\u00eds.O problema \u00e9 a aposentadoria?"
        },
        {
            "author_id": "97315472",
            "created_at": "2019-05-09T14:14:16.000Z",
            "id": "1126490575174291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no CLUBE PARTICULAR de Bolsonaro ( chamado Brasil ) ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida ... e eu achando que eram s\u00f3 os gays, mulheres e pobres que ele odiava \ud83d\ude1e https://t.co/cTdF09qz3f"
        },
        {
            "author_id": "13363492",
            "created_at": "2019-05-09T14:07:03.000Z",
            "id": "1126488758403194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um energ\u00fameno! Temos zilh\u00f5es de prioridades para um Governo realizar ao inv\u00e9s de proporcionar o desmonte do meio ambiente que suporta a duras penas o \"progresso\" humano. #CalaBocaBolsonaro https://t.co/dgLM6gvTVM"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T13:55:07.000Z",
            "id": "1126485755025608705",
            "in_reply_to_user_id": "329264889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BianaCarine Biana, entra no google Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia \nVc vai ficar deslumbrada!"
        },
        {
            "author_id": "106783048",
            "created_at": "2019-05-09T13:47:37.000Z",
            "id": "1126483868054425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUANDO VC PENSA QUE A PESSOA JA CHEGOU NO FUNDO, ESSA ANTA Q VCS CHAMAM DE PRESIDENTE VAI L\u00c1 E ... https://t.co/Qfs0H5JQGE"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-05-09T13:46:42.000Z",
            "id": "1126483637854253061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/DzEgar6pXn"
        },
        {
            "author_id": "354074808",
            "created_at": "2019-05-09T13:46:26.000Z",
            "id": "1126483570330079236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/LoEhUSJycC"
        },
        {
            "author_id": "880521334190739457",
            "created_at": "2019-05-09T13:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126482344431575041",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Meu presidente. Esquece essa hist\u00f3ria de aut\u00f3dromo no Rio de Janeiro. Deixe com esta.. muito dinheiro envolvido.. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. entendemos sua boa inten\u00e7\u00e3o mas agora a prioridade \u00e9 outra.. fique com Deus"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-09T13:41:00.000Z",
            "id": "1126482201045012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai abrir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: \"Canc\u00fan no Brasil\" | Revista F\u00f3rum https://t.co/RbS6jY6Zhx"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2019-05-09T13:38:08.000Z",
            "id": "1126481481159847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senso de rid\u00edculo passa longe do Coiso e sua laia https://t.co/L90sDiCgDM"
        },
        {
            "author_id": "1114276579872526337",
            "created_at": "2019-05-09T13:35:54.000Z",
            "id": "1126480919743873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/zWFoCVtxp5"
        },
        {
            "author_id": "150684384",
            "created_at": "2019-05-09T13:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126479661066784774",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 E a autoriza\u00e7\u00e3o para ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2019-05-09T13:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1126475112109133826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos preparar a subida desse ano, carlos_eduardo_franco_silva eltonkaizer e Cia??? em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/qagj8JBz2H"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-09T13:01:45.000Z",
            "id": "1126472324386045953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/BLQ9n1Khpy"
        },
        {
            "author_id": "842490572757700610",
            "created_at": "2019-05-09T13:01:34.000Z",
            "id": "1126472277594443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s0BQxTsiX7 hermoso lugar"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T13:01:25.000Z",
            "id": "1126472238486708225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gigante, parque nacional, \u00e1rvore, sequoia, yosemite https://t.co/VhpXmVA1zO"
        },
        {
            "author_id": "155395592",
            "created_at": "2019-05-09T12:58:03.000Z",
            "id": "1126471393397346305",
            "in_reply_to_user_id": "155395592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gestores da Rede Distrital de Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o reunidos aqui na Floresta Nacional de Bras\u00edlia para o Caf\u00e9 Pedag\u00f3gico \u2615\n\n#EducaDF https://t.co/KLhlq8yc0x"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T12:57:55.000Z",
            "id": "1126471357062053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gigante, parque nacional, \u00e1rvore, sequoia, yosemite https://t.co/uBbry8PrJM"
        },
        {
            "author_id": "2362771413",
            "created_at": "2019-05-09T12:57:46.000Z",
            "id": "1126471320269619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro pretende autorizar a pr\u00e1tica de ca\u00e7a submarina... https://t.co/g4aTC2h3iB"
        },
        {
            "author_id": "1053508602",
            "created_at": "2019-05-09T12:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "starsdangerz"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126470819541069825",
            "in_reply_to_user_id": "2277470801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamzinhu @starsdangerz @nilmoretto A not\u00edcia diz respeito a libera\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a em \u00e1rea mar\u00edtima. Javalis seriam animais que amea\u00e7am a vida aqu\u00e1tica em Angra dos Reis?\n\n\"Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\" https://t.co/r3PCdlLvtU"
        },
        {
            "author_id": "42670950",
            "created_at": "2019-05-09T12:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Marc_Viana"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "maiabetinho"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "pedromeletti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126469891949723648",
            "in_reply_to_user_id": "56405635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marc_Viana @maiabetinho @pedromeletti Tem o lance de ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m.  E tem mais, ser\u00e1 que as despesas de manuten\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado pela iniciativa privada? Ou ser\u00e1 que se transformar\u00e1 em mais um pr\u00e9dio sem legado algum no RJ?"
        },
        {
            "author_id": "44355117",
            "created_at": "2019-05-09T12:51:20.000Z",
            "id": "1126469703541587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz arminha com a m\u00e3o de snorkel. https://t.co/pmITw119hc"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T12:51:01.000Z",
            "id": "1126469621341720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia | Dicas de Las Vegas e ...\n\n\u00c9 importante ressaltar que, mesmo no ver\u00e3o, as temperaturas no parque nunca atingem n\u00fameros muito altos. Ent\u00e3o, vale a pena levar roupas quentes. https://t.co/3yE74RBC7W"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T12:50:10.000Z",
            "id": "1126469407058878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade esse Planeta \u00e9 inteiro lindo!\n\nParque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia | Dicas de Las Vegas e ...\n\n\u00c9 importante ressaltar que, mesmo no ver\u00e3o, as temperaturas no parque nunca atingem n\u00fameros muito altos. Ent\u00e3o, vale a pena levar roupas quentes . https://t.co/1aOzBlo56C"
        },
        {
            "author_id": "386510254",
            "created_at": "2019-05-09T12:44:32.000Z",
            "id": "1126467990499876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/dt8f7nAaTS"
        },
        {
            "author_id": "59810722",
            "created_at": "2019-05-09T12:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 17,
                        "username": "jair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126467372771155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo no Rio @Jair Bolsonaro? Sai um cl\u00e1ssico de Interlagos num aut\u00f3dromo q acabou de ser reformado e adaptado ao q \u00e9 necess\u00e1rio para um q se diz, com a situa\u00e7\u00e3o catastr\u00f3fica do Rio, q ser\u00e1  constru\u00eddo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em meses. Prioridade? Nada. T\u00e1 tudo \u00f3timo."
        },
        {
            "author_id": "80722105",
            "created_at": "2019-05-09T12:40:37.000Z",
            "id": "1126467005891121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\" https://t.co/sPCNKSu43h"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-09T12:27:46.000Z",
            "id": "1126463772535742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Areal de Rodas nas #IllasC\u00edes #C\u00edes na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/TWHQTuoVLt"
        },
        {
            "author_id": "41264745",
            "created_at": "2019-05-09T12:27:44.000Z",
            "id": "1126463762054221836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/cQIVfN1ZNl"
        },
        {
            "author_id": "21086580",
            "created_at": "2019-05-09T12:20:09.000Z",
            "id": "1126461853142605830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/waVLGCaHle"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-09T12:11:33.000Z",
            "id": "1126459689334640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de  Fortaleza. https://t.co/302JY0YOyq"
        },
        {
            "author_id": "101253976",
            "created_at": "2019-05-09T12:10:08.000Z",
            "id": "1126459333083049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o se pode suprimir unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral por decreto, somente por lei. Apenas instituir \u00e9 poss\u00edvel. Mas claro que a completa anta n\u00e3o tem a menor ideia disso. S\u00f3 quer atuar em advocacia administrativa para se vingar de uma multa. Imagina se \u00e9 o PT. Piada! https://t.co/jYtT96QGTP"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-05-09T12:07:22.000Z",
            "id": "1126458637340246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/kvfFuq8SIp"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-05-09T12:05:06.000Z",
            "id": "1126458066113892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro vai abrir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: \u201cCanc\u00fan no Brasil\u201d https://t.co/m02D0nDblh https://t.co/uCm4NBF3yC"
        },
        {
            "author_id": "67464339",
            "created_at": "2019-05-09T11:41:27.000Z",
            "id": "1126452113775714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem mais, viu?! N\u00e3o pensem que acabou... https://t.co/ePGKqVfwHU"
        },
        {
            "author_id": "149169238",
            "created_at": "2019-05-09T11:38:09.000Z",
            "id": "1126451286587658242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara n\u00e3o tem limites!\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/dgplYOgQ4z"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2019-05-09T11:37:23.000Z",
            "id": "1126451091284086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO IM\u00d3VEL!!\nMoradia T2 remodelada, t\u00edpica do Alto Minho. Aquecimento central a lenha. Inserida no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, local muito procurado pelo turismo e pelos trilhos, onde\u2026 https://t.co/fvqoErHUqJ"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2019-05-09T11:35:58.000Z",
            "id": "1126450735254855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A canoa virou marinheiro ....mas no fundo do mar tem dinheiro.. https://t.co/USXQxCezsg"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-09T11:32:22.000Z",
            "id": "1126449831776522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou na ter\u00e7a, 7, em entrevista ao programa Luciana by Night, na Rede TV, que pretende autorizar a pr\u00e1tica de ca\u00e7a... https://t.co/5LkzjyPKVm"
        },
        {
            "author_id": "192007572",
            "created_at": "2019-05-09T11:32:11.000Z",
            "id": "1126449783412015105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corte na verba para a educa\u00e7\u00e3o; \u201cflexibiliza\u00e7\u00e3o\u201d do estatuto do desarmamento atrav\u00e9s de canetada; \u201cflexibiliza\u00e7\u00e3o\u201d da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoio...\nAumento significativo da morte de civis; sucateamento dos... https://t.co/sdbvbg7sFQ"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2019-05-09T11:30:41.000Z",
            "id": "1126449404507037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque-https://t.co/Ai24Zh831z"
        },
        {
            "author_id": "1074965078",
            "created_at": "2019-05-09T11:24:58.000Z",
            "id": "1126447966527606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow Presidente!!! Um Aut\u00f3dromo no RJ, com o Estado Quebrado, Hospitais, no CAUS, UM Estado onde o Crime Manda na Pol\u00edcia... Sem dizer que a \u00e1rea de interesse \u00e9 uma \u00e1rea do Ex\u00e9rcito cheia de Minas que j\u00e1 matou gente, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental.. Porra. Que Bola Fora! https://t.co/BKdRTpZQ6i"
        },
        {
            "author_id": "2470282145",
            "created_at": "2019-05-09T11:22:13.000Z",
            "id": "1126447275918667778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow Presidente!!! Um Aut\u00f3dromo no RJ, com o Estado Quebrado, Hospitais, no CAUS, UM Estado onde o Crime Manda na Pol\u00edcia... Sem dizer que a \u00e1rea de interesse \u00e9 uma \u00e1rea do Ex\u00e9rcito cheia de Minas que j\u00e1 matou gente, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental.. Porra. Que Bola Fora! https://t.co/h3B6c7wIhz"
        },
        {
            "author_id": "96416440",
            "created_at": "2019-05-09T11:21:55.000Z",
            "id": "1126447202027679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/bV3IVMWb92"
        },
        {
            "author_id": "18058343",
            "created_at": "2019-05-09T11:04:18.000Z",
            "id": "1126442765477396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ZNturjq6QM"
        },
        {
            "author_id": "249453479",
            "created_at": "2019-05-09T11:04:00.000Z",
            "id": "1126442691632533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp, joga uma bomba logo e acaba com o Brasil \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/C6pvcwzvxz"
        },
        {
            "author_id": "61968638",
            "created_at": "2019-05-09T11:02:01.000Z",
            "id": "1126442190383742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a submarina??? Esse... https://t.co/tRcOQIAFmi"
        },
        {
            "author_id": "1521076866",
            "created_at": "2019-05-09T10:55:11.000Z",
            "id": "1126440473466372097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/WpmlWf7aGU"
        },
        {
            "author_id": "33571758",
            "created_at": "2019-05-09T10:54:59.000Z",
            "id": "1126440421234704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o terreno que ser\u00e1 \"dado\" para a empresa privada \u00e9  p\u00fablico e custa caro, al\u00e9m de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E com Interlagos, n\u00e3o teria necessidade de gastar com outro aut\u00f3dromo. Prioridades presidente, prioridades. https://t.co/sRVvPJ5Wso"
        },
        {
            "author_id": "88861107",
            "created_at": "2019-05-09T10:50:02.000Z",
            "id": "1126439175606165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Y2C90Acuiu"
        },
        {
            "author_id": "446703003",
            "created_at": "2019-05-09T10:32:03.000Z",
            "id": "1126434650900058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria uma RPPN pra chamar de minha com pelo menos 1 cachu   nunca mais sairia de l\u00e1 \nSe poss\u00edvel q ela seja no cerrad\u00e3o \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "568591861",
            "created_at": "2019-05-09T10:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 19,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126433967211782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTA QUE PARIU Via @brdezoito: Bolsonaro fala em liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea onde foi multado -  https://t.co/bSab3fW5fr"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2019-05-09T10:10:00.000Z",
            "id": "1126429100892143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai ganhar jabutis-tinga para reintrodu\u00e7\u00e3o na unidade\n\nhttps://t.co/wWzb3sRRVi"
        },
        {
            "author_id": "168381676",
            "created_at": "2019-05-09T09:51:16.000Z",
            "id": "1126424385257127942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que liberar l\u00e1 pra eu... https://t.co/jgGsguZr4s"
        },
        {
            "author_id": "4849892589",
            "created_at": "2019-05-09T09:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luizguiprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126424253404995584",
            "in_reply_to_user_id": "836801502383640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizguiprado Pesca submarina em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-05-09T09:49:06.000Z",
            "id": "1126423842992402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/R65dpjZ1gG"
        },
        {
            "author_id": "381794450",
            "created_at": "2019-05-09T09:36:36.000Z",
            "id": "1126420697591549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara \u00e9 o dono da bola q a leva embora qdo n\u00e3o quer mais brincar. #presidentede5aserie #mentecapto \n\n https://t.co/C9r17IucRW"
        },
        {
            "author_id": "889174562587512833",
            "created_at": "2019-05-09T09:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EmersonAnomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126420463624884227",
            "in_reply_to_user_id": "22283899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmersonAnomia Da nojo ler essa mat\u00e9ria. Ca\u00e7a \u00e9 errado independente de ser \u00e1rea protegida ou n\u00e3o. Esse pessoal deve ter um pau t\u00e3o min\u00fasculo que quer compensar matando seres inocentes pra compensar \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "2347032013",
            "created_at": "2019-05-09T08:59:49.000Z",
            "id": "1126411438933803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/WJNMEJ3ikI"
        },
        {
            "author_id": "152349764",
            "created_at": "2019-05-09T06:51:11.000Z",
            "id": "1126379067257819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/phP3FbRqfk"
        },
        {
            "author_id": "855614996675538944",
            "created_at": "2019-05-09T06:00:27.000Z",
            "id": "1126366299867762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BRASIL DESTRU\u00cdDO. Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina \u201cL\u00e1 \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica demarcada por decreto presidencial Estamos estudando nesse sentido, n\u00e9, revogar isso a\u00ed e abrir aquela \u00e1rea para fazer um turismo, realmente, que o Brasil merece\u201d https://t.co/w8VDxXgvbY"
        },
        {
            "author_id": "836047466806005761",
            "created_at": "2019-05-09T04:49:25.000Z",
            "id": "1126348424926892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/umNIFQ2uuR"
        },
        {
            "author_id": "14568265",
            "created_at": "2019-05-09T04:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 141,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126339247584235520",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Aqui temos um ministro o nada-ambiente que defende desmatamento, minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre outra barbaridades\n@rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "259441007",
            "created_at": "2019-05-09T03:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126329905233440768",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro MENTIRA. A F\u00f3rmula 1 n\u00e3o decide nem constr\u00f3i nada e o contrato com S\u00e3o Paulo vai at\u00e9 2020. Sem contar que o terreno apresentado \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam vergonha de mentir com essa cara lavada."
        },
        {
            "author_id": "147709821",
            "created_at": "2019-05-09T03:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126327918613999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu voltei mas meu cora\u00e7\u00e3o ficou l\u00e1... \ud83c\udf3f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/c1iXtcKABH"
        },
        {
            "author_id": "80143989",
            "created_at": "2019-05-09T03:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gustalmribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126326654853373953",
            "in_reply_to_user_id": "2941720589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustalmribeiro Enquanto isso, o processo contra BOZO \ud83e\udd21por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, foi sumariamente arquivado! Infelizmente, o suposto \"guardi\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira\", nos envergonha e muito! #LULALIVRE"
        },
        {
            "author_id": "105146104",
            "created_at": "2019-05-09T03:10:49.000Z",
            "id": "1126323611902664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Tumblr post: \"Sa\u00edmos \u00e0s 9h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Flona - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s....\" https://t.co/LTRjHlohH6 Instagram, IFTTT"
        },
        {
            "author_id": "946001822564737026",
            "created_at": "2019-05-09T03:09:52.000Z",
            "id": "1126323371141210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 milh\u00f5es de desempregados e esse pau no cu falando de propostas pra ca\u00e7a em \u00e1rea protegida.\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 um presidente. Isso \u00e9 uma penit\u00eancia https://t.co/RwOlGG1C1S"
        },
        {
            "author_id": "245319571",
            "created_at": "2019-05-09T03:09:15.000Z",
            "id": "1126323218338414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sinto sufocar com tanta noticia ruim desse DESgorverno . A sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia \u00e9 horr\u00edvel !!!\nQuando eu li que ir\u00e3o liberar ca\u00e7a em \u00e1rea protegida, tive que largar o celular e buscar ar"
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2019-05-09T03:07:46.000Z",
            "id": "1126322841283112961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo em causa pr\u00f3pria! https://t.co/GYYDG2NVpO"
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2019-05-09T03:05:37.000Z",
            "id": "1126322300612161537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putaquipariu. \u00c9 literalmente todo dia uma merda maior que a anterior. Nunca achei que diria isso, mas t\u00f4 quase com saudades da Dilma. https://t.co/2RIfOcdfK5"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-09T02:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 204,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 216,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 229,
                        "username": "1MLucas_"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 239,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 249,
                        "username": "jamellobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126319721102503936",
            "in_reply_to_user_id": "306135032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro quer criar \u201cnova Canc\u00fan\u201d em zona ecol\u00f3gica onde foi multado\nLocal seria em Angra dos Reis, na Esta\u00e7\u00e3o #Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde o presidente foi multado por ser pego pescando em \u00e1rea proibida @LFeministe @lolaescreva @1MLucas_ @pavarini @jamellobr"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-05-09T02:52:01.000Z",
            "id": "1126318880551505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas coisas erradas, primeiro abrir para ca\u00e7a uma reserva, segundo com duas usinas nucleares como vai transformar Angra em uma Canc\u00fan ? https://t.co/EpOaJ1OYkb"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-09T02:51:01.000Z",
            "id": "1126318625919578121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bolsonaro quer criar \u201cnova Canc\u00fan\u201d em zona ecol\u00f3gica onde foi multado\nhttps://t.co/gF9CgkHtqb\n\nLocal seria em Angra dos Reis, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de #Tamoios, onde o presidente foi multado por ser pego pescando em \u00e1rea proibida\n#MeioAmbiente https://t.co/scikJtTf6i"
        },
        {
            "author_id": "1025148053253222400",
            "created_at": "2019-05-09T02:46:10.000Z",
            "id": "1126317406417297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara a ca\u00e7a em \u00e1rea desprotegida j\u00e1 \u00e9 uma coisa repugnante agora em \u00e1rea protegida \u00e9 inaceit\u00e1vel, como pode um ser da mesma esp\u00e9cie que a minha ter uma intelig\u00eancia menor que a de um hamster(no casso o bonoro) https://t.co/w4yNd6Wb7s"
        },
        {
            "author_id": "921555173528481792",
            "created_at": "2019-05-09T02:45:00.000Z",
            "id": "1126317115622010890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cada not\u00edcia \u00e9 um pouco da esperan\u00e7a indo pelo ralo\nhttps://t.co/wxNNoqci5I"
        },
        {
            "author_id": "15752898",
            "created_at": "2019-05-09T02:35:15.000Z",
            "id": "1126314661715042316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cancun!? Acho que n\u00e3o. Eles querem transformar o Brasil em Cuba. N\u00e3o a Cuba socialista p\u00f3s revolu\u00e7\u00e3o, aquela outra que era parque de divers\u00f5es de milhon\u00e1rios norte americanos. https://t.co/k3w0XEqy6h"
        },
        {
            "author_id": "71645257",
            "created_at": "2019-05-09T02:30:23.000Z",
            "id": "1126313434210086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara pra que isso? https://t.co/HKslrdx9fG"
        },
        {
            "author_id": "58057572",
            "created_at": "2019-05-09T02:26:26.000Z",
            "id": "1126312439681835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/81ocyx7fNO"
        },
        {
            "author_id": "56870606",
            "created_at": "2019-05-09T02:24:30.000Z",
            "id": "1126311954782588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso caminho para o caos, depois vir\u00e1 o que? https://t.co/sfBoAbDvaO"
        },
        {
            "author_id": "244986671",
            "created_at": "2019-05-09T02:14:28.000Z",
            "id": "1126309428729454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/6iPJIgjwEN"
        },
        {
            "author_id": "22283899",
            "created_at": "2019-05-09T02:11:22.000Z",
            "id": "1126308648270073857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1320,
                "quote_count": 165,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 463
            },
            "text": "Ca\u00e7a em \u00e1rea protegida. Nosso pa\u00eds n\u00e3o aguenta 4 anos com esse presidente https://t.co/52BTPEyJa7"
        },
        {
            "author_id": "105146104",
            "created_at": "2019-05-09T02:10:11.000Z",
            "id": "1126308353616089090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos \u00e0s 9h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Flona - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.... https://t.co/LTRjHlohH6"
        },
        {
            "author_id": "51302483",
            "created_at": "2019-05-09T01:51:00.000Z",
            "id": "1126303524374159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente \u00e9 verdade https://t.co/Fwl7xNVc2K"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-05-09T01:44:59.000Z",
            "id": "1126302011023032321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hitler que se segure...O genocida brasileiro est\u00e1 inovando\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nMatar por esporte\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 E o maluco sou eu ,que nem biometria fiz ainda! https://t.co/MaiISUg3v5"
        },
        {
            "author_id": "2603985012",
            "created_at": "2019-05-09T01:02:12.000Z",
            "id": "1126291242151763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/qOdbnTIBw6"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-09T00:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "genidozepelim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126288332403695616",
            "in_reply_to_user_id": "918890199375077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@genidozepelim UC, unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "304245439",
            "created_at": "2019-05-09T00:42:19.000Z",
            "id": "1126286239403999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edntia, vamos esperar n\u00e9 nom... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nJ\u00e1 Quero tomar banho na praia do Anil. https://t.co/Y7oLW1GySi"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2019-05-09T00:40:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "165bb2b9c0188e90"
            },
            "id": "1126285773651697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBolsonaro diz que vai mudar preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em Angra dos Reis onde foi multado\u201d https://t.co/dF9R706vaJ\u2026 A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ocupa apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande e h\u00e1 quem queira pescar justamente l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-05-09T00:39:57.000Z",
            "id": "1126285642713980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/DXHxDnAynn"
        },
        {
            "author_id": "182274480",
            "created_at": "2019-05-09T00:32:07.000Z",
            "id": "1126283674348138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/naeRwyjxW7"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-05-09T00:30:00.000Z",
            "id": "1126283138408128513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Presidente tamb\u00e9m afirmou que esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde ele foi multado em 2012 por pesca ilegal 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' https://t.co/ZZEKb1cQhz #G1"
        },
        {
            "author_id": "157719275",
            "created_at": "2019-05-09T00:28:53.000Z",
            "id": "1126282859659046915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/lV98BMpNrU quando a gente nao vender nenhum prego por a\u00ed, ningu\u00e9m vai reclamar... https://t.co/UHHomkvYPx"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2019-05-09T00:28:02.000Z",
            "id": "1126282646533943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/rsqIVky1YY"
        },
        {
            "author_id": "307052339",
            "created_at": "2019-05-09T00:26:34.000Z",
            "id": "1126282276847935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Bolsonaro facilita o acesso de crian\u00e7as e adolescentes a armas\"\n\n\"Bolsonaro diz que quer transformar Angra dos Reis na Cancun brasileira\" - implementando ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\n\n\"Gest\u00e3o Bolsonaro faz corte generalizado em bolsas de pesquisa no pa\u00eds\"\n\nparab\u00e9ns a\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "52710504",
            "created_at": "2019-05-09T00:26:31.000Z",
            "id": "1126282261349978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto este homem n\u00e3o acabar com o pa\u00eds ele nao sossega. Vamos matar! Mais armas! Menos verde! Mulheres pra cozinha! Gays nos arm\u00e1rios ! Escolas fechadas! Vamos voltar um s\u00e9culo no tempo! https://t.co/mkZuaOJGUy"
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2019-05-09T00:20:10.000Z",
            "id": "1126280663836106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segurem este maluco...\n\nDurante entrevista, o presidente disse que regi\u00e3o ter\u00e1 investimento da iniciativa privado e que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida de Angra (via Politica Estad\u00e3o) #estad\u00e3o https://t.co/ibJi2bdkZG"
        },
        {
            "author_id": "3155205286",
            "created_at": "2019-05-09T00:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "xellos_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "grandepremio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126279314889170944",
            "in_reply_to_user_id": "901854356999467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xellos_rj @grandepremio nem \u00e9 em plut\u00e3o, \u00e9 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com algumas minas terrestres dentro"
        },
        {
            "author_id": "870736329272958977",
            "created_at": "2019-05-09T00:12:25.000Z",
            "id": "1126278713908314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 f\u00e1cil dizer que existe uma \u201cind\u00fastria da multa\u201d quando voc\u00ea mesmo \u00e9 multado em R$10.000 por pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, n\u00e9? \u00c9 um \u201cn\u00facleo de concilia\u00e7\u00e3o\u201d de consci\u00eancia pra ele e pros seus queridos aliados, com ctz. https://t.co/5n2etqsRoN"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-05-09T00:04:17.000Z",
            "id": "1126276669378056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/c7k1pjCFQi"
        },
        {
            "author_id": "23534359",
            "created_at": "2019-05-09T00:01:13.000Z",
            "id": "1126275897684787205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo visto h\u00e1 algo muito maior do que a burrice e a escrotid\u00e3o no Bolsolixo: o ego dele.\nQuil\u00f4metros de litoral \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, esperando investimento, e o cara quer f* der com uma \u00e1rea de reserva ambiental.... triste pa\u00eds... https://t.co/XMb2PYQkbo"
        },
        {
            "author_id": "91807941",
            "created_at": "2019-05-08T23:59:03.000Z",
            "id": "1126275349208293383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara vai destruir angra s\u00f3 pq foi multado l\u00e1.\n\nParece at\u00e9 filme: o cara virou presidente para realizar todas as frustra\u00e7\u00f5es pessoais dele, al\u00e9m de prejudicar todos aqueles que vao contra seu pensamento. Psicopatia \u00e9 o nome disso. https://t.co/65nvuUGpkz"
        },
        {
            "author_id": "1564045524",
            "created_at": "2019-05-08T23:48:23.000Z",
            "id": "1126272666003017734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado por pesca ilegal \u201cn\u00e3o preserva nada\u201d. Taok https://t.co/dyDE7XF0ns"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2019-05-08T23:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elisaaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126267902682968064",
            "in_reply_to_user_id": "14409263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elisaaraujo @EstadaoPolitica Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida e transformar Angra na 'Canc\u00fan brasileira'"
        },
        {
            "author_id": "90870975",
            "created_at": "2019-05-08T23:27:46.000Z",
            "id": "1126267476365455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma merda atr\u00e1s da outra...\ud83d\ude2a https://t.co/pNha07czT8"
        },
        {
            "author_id": "636884461",
            "created_at": "2019-05-08T23:22:04.000Z",
            "id": "1126266042848894983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse cara resolveu ser presidente n\u00e3o para melhorar o Brasil mas para... https://t.co/jz2Iz2ysqf"
        },
        {
            "author_id": "3741272415",
            "created_at": "2019-05-08T23:18:09.000Z",
            "id": "1126265056075964416",
            "in_reply_to_user_id": "3741272415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos 1, 2 e 4: parque nacional do itatiaia - rj\nfoto 3: cachoeira das \u00e9guas/jamaica - mg"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-05-08T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126264763435180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 662,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 219
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel.  Mas ele n\u00e3o pode fazer por decreto. No Brasil s\u00f3 se reduz ou se extingue uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o por LEI! Mesmo que esta tenha sido criada por decreto. Se est\u00e1 moda pega, cada ministro ou governador multado quisesse acabar com 1 UC, breve n\u00e3o ter\u00edamos nenhuma! https://t.co/2Z5pcVHsH5"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-08T23:04:23.000Z",
            "id": "1126261592482619392",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num mundo ideal o presidente Golden shower leria a nota institucional da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica antes de falar besteira:\n\nhttps://t.co/1tN0c0Ycrc"
        },
        {
            "author_id": "762373588209008640",
            "created_at": "2019-05-08T22:56:36.000Z",
            "id": "1126259636036866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/EZVK3l33Vl"
        },
        {
            "author_id": "853735664977891328",
            "created_at": "2019-05-08T22:54:09.000Z",
            "id": "1126259016303357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogador do S\u00e3o Paulo, \u00e9 esquecido pelo \u00f4nibus no Parque Nacional das Emas... https://t.co/SK29Ud270s"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-08T22:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Rogerio96023784"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126255282840121346",
            "in_reply_to_user_id": "812414979580248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rogerio96023784 \u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral, criada em 1990 para preserva\u00e7\u00e3o da natureza, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas e educa\u00e7\u00e3o ambiental e, por \u00faltimo e mais importante, servir de \u00e1rea para o MONITORAMENTO MARINHO junto \u00e0s USINAS NUCLEARES. Bolsonaro \u00e9 IRRESPONS\u00c1VEL."
        },
        {
            "author_id": "982243344691617792",
            "created_at": "2019-05-08T22:24:41.000Z",
            "id": "1126251601247842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1nchel Belmonte Ribas, Coordenador Cient\u00edfico do Sobrarbe-Pirineos Geopark, direto do Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido, na Espanha, tem um recado sobre o Projeto Geoparque Serid\u00f3. Escuta a\u00ed! - https://t.co/vrGbtcj9JE"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-08T22:24:02.000Z",
            "id": "1126251440853397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTE BO\u00c7AL EST\u00c1 DE SACANAGEM MESMO COM TODOS OS ECOLOGISTAS, AMANTES DA NATUREZA E DOS ANIMAIS. E VOC\u00ca, QUE VOTOU NO BOZOASNO, COMO EST\u00c1 SE SENTINDO??? Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/bx2QYwjjUX"
        },
        {
            "author_id": "1114276579872526337",
            "created_at": "2019-05-08T22:20:11.000Z",
            "id": "1126250468852867074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/zWFoCVtxp5"
        },
        {
            "author_id": "878385607545892872",
            "created_at": "2019-05-08T22:17:38.000Z",
            "id": "1126249826834890757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O Recruta Zero disse que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que foi multado em 2012 por pesca ilegal, n\u00e3o preserva nada e que o projeto dele \u00e9 transformar a \u00e1rea numa \"Cancun\".\n\nMais um projeto do governo que n\u00e3o cria nada e destr\u00f3i tudo."
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2019-05-08T22:17:19.000Z",
            "id": "1126249746987831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/ILwiLDzGu6"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-08T22:13:00.000Z",
            "id": "1126248661447405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois das armas, as \u00e1rvores: por decreto, Bolsonaro diz que vai acabar com \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis https://t.co/b0bluqtyoT"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-05-08T22:07:35.000Z",
            "id": "1126247300303589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer liberar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida de Angra em que foi multado https://t.co/pGN52zaMbV"
        },
        {
            "author_id": "1125141748441845761",
            "created_at": "2019-05-08T21:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DarthJoker_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126238926451171329",
            "in_reply_to_user_id": "111998157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DarthJoker_ No entanto, grupos contr\u00e1rios \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo no local, aprovaram em primeira inst\u00e2ncia na Assembleia Legislativa um projeto para tornar o terreno uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2019-05-08T21:13:49.000Z",
            "id": "1126233768581316614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lugar lindo! Esse \u00e9 o Parque Nacional Cajas, pertinho de Cuenca. \ud83d\ude0d\n\nL\u00e1 \u00e9 a maior friaca, quase todas as trilhas come\u00e7am quase a 4.000m de altitude! \u2744  E o parque \u00e9 gigante, com zilh\u00f5es\u2026 https://t.co/gQ9Zw4xIM7"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-08T21:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1126233653913088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\ud83e\udd18\ud83c\udffb Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/lRwlyooCgn"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-05-08T21:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126232807616000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 332,
                "quote_count": 69,
                "reply_count": 180,
                "retweet_count": 109
            },
            "text": "&gt;@EstadaoPolitica Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida e transformar Angra na 'Canc\u00fan brasileira' https://t.co/lQwGbsxAmF"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-05-08T20:56:40.000Z",
            "id": "1126229453108072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida \u2013\u00a0Pol\u00edtica https://t.co/w3Evqg6omn https://t.co/oiWLWKgPfq"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2019-05-08T20:52:15.000Z",
            "id": "1126228340782899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/G1722n0jXW #TerraNot\u00edcias https://t.co/8HL3q671Gm"
        },
        {
            "author_id": "34364726",
            "created_at": "2019-05-08T20:46:15.000Z",
            "id": "1126226830644609026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma nova Cancun: \"S\u00f3 depende de um decreto presidencial. A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 demais. N\u00e3o preserva nada e faz com que uma \u00e1rea rica fique parada. Poderia trazer bilh\u00f5es (para a economia) e est\u00e1 parada por vis\u00f5es progressistas.\": O louco\nhttps://t.co/eOYvLlHAaK"
        },
        {
            "author_id": "1076322866",
            "created_at": "2019-05-08T20:44:52.000Z",
            "id": "1126226484421713923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Gorongosa? A \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o natural, na regi\u00e3o central de Mo\u00e7ambique, na \u00c1frica, fechou uma parceria com a Quatenus. Esta \u00faltima agora atende todos os ve\u00edculos que circulam na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para ver mais,... https://t.co/gYQmgkbcLb"
        },
        {
            "author_id": "1039943014544801794",
            "created_at": "2019-05-08T20:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126221352065695745",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP  Que beleza \u00e9 ter um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental como Itapecerica da Serra ou Juquitiba , quase que invend\u00e1veis, mas o valor venal para cobrar IPTU \u00e9 l\u00e1 nas alturas, totalmente fora da realidade. Azar de quem preservou a natureza e sorte de quem devastou."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-08T20:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 21,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 102,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 241,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126218943218225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @mmeioambiente e o @ICMBio sabem muito bem que n\u00e3o podem alterar UC por decreto. Mas  @rsallesmma e @HomeroCerqueira podem, e eu apoio 100%, propor que se fa\u00e7a recategoriza\u00e7\u00e3o por PL para Parque Nacional, o que atenderia ao que pretende o @jairbolsonaro E ajudaria a conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/auXkP8SFjZ"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2019-05-08T20:00:49.000Z",
            "id": "1126215397349498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL, um pa\u00eds onde o Presidente da Rep\u00fablica afirma que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 um problema!"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-05-08T19:57:34.000Z",
            "id": "1126214580823261186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\u201cBolsonaro diz que vai mudar preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em Angra dos Reis onde foi multado\u201d https://t.co/enStXDT4wJ A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ocupa apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande e h\u00e1 quem queira pescar justamente l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-08T19:55:39.000Z",
            "id": "1126214098490990592",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea protegida relativamente pequena, de 9.361,27 hectares, localizada entre os munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty, no RJ, perto das usinas nucleares Angra 1 e 2. O presidente manifestou o desejo de criar uma \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-08T19:48:54.000Z",
            "id": "1126212398082293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Bolsonaro estuda revogar o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde foi multado por pesca ilegal em 2012. O fiscal que aplicou a multa foi exonerado em mar\u00e7o, e essa \u00e9 a quarta unidade de conserva\u00e7\u00e3o que o governo Bolsonaro amea\u00e7a extinguir https://t.co/oqRIitwtB8"
        },
        {
            "author_id": "70863647",
            "created_at": "2019-05-08T19:48:46.000Z",
            "id": "1126212366302097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este filho de L\u00facifer s\u00f3 faz merda. Todo dia. \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/JB8fUU8Kgv"
        },
        {
            "author_id": "167629333",
            "created_at": "2019-05-08T19:40:54.000Z",
            "id": "1126210384837382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/xAwmtddUVk"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-05-08T19:39:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1126209934721454080",
            "in_reply_to_user_id": "101827352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 realizado de 8h30 ao meio-dia, no Centro de Apoio ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Professor Roberto Vieira, localizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, na zona rural de Manaus"
        },
        {
            "author_id": "266203962",
            "created_at": "2019-05-08T19:35:10.000Z",
            "id": "1126208943867551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o lixo que os bozoloides elegeram https://t.co/WqQSToJyxb"
        },
        {
            "author_id": "105888799",
            "created_at": "2019-05-08T19:32:55.000Z",
            "id": "1126208378232102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra que ir de voluntarios a sembrar arbolitos https://t.co/sj4AaaT0do"
        },
        {
            "author_id": "37750173",
            "created_at": "2019-05-08T19:30:49.000Z",
            "id": "1126207846188711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Route III - Sesimbra e Parque Nacional da Arr\u00e1bida | Gira Lisboa https://t.co/JgcPa5NJir"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-05-08T19:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DaniNefussi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126204245794074624",
            "in_reply_to_user_id": "1053221341070004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniNefussi @BolsonaroSP O cara q sempre andou na ilegalidade \u00e9 miliciano, criminoso, corrupto e se acha acima da lei, acima de tudo e de todos o falso moralista Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra.  https://t.co/PmMeQsf4TK"
        },
        {
            "author_id": "717435631803174913",
            "created_at": "2019-05-08T19:02:17.000Z",
            "id": "1126200667276750854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare-se: chegou a melhor \u00e9poca para a pr\u00e1tica de trekking e montanhismo no Brasil, entre os meses de maio e julho, pois o risco de chover no alto da montanha \u00e9 bem menor em rela\u00e7\u00e3o ao ver\u00e3o, onde sempre h\u00e1 chuvas fortes.\nConfira na mat\u00e9ria: https://t.co/JOvXwKJzlb https://t.co/hagWvm8fpP"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2019-05-08T18:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 240,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126196792306098182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 299,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "Bolsonaro disse hoje que ir\u00e1 transformar por decreto a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em que foi multado \u201cna Canc\u00fan brasileira\u201d.  Contamos como o governo vem fazendo for\u00e7a para livrar o ex-militar daquela multa \u2013 a ponto de atrair a aten\u00e7\u00e3o da @petrobras. https://t.co/1S0KvHS2Wi"
        },
        {
            "author_id": "996769761185927170",
            "created_at": "2019-05-08T18:33:03.000Z",
            "id": "1126193310635184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PP de Burela aspira \u00e1 declaraci\u00f3n como Monumento Natural da Igrexa de Coedo https://t.co/FEfXkaXWAM"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-05-08T18:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126192436160679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/dxs2svzOZS via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "281225803",
            "created_at": "2019-05-08T18:22:48.000Z",
            "id": "1126190731822075905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/x7KH0uDCcW"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2019-05-08T18:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "iTCarolinaBra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126189034613686272",
            "in_reply_to_user_id": "2616597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iTCarolinaBra Aqui na \u00e1rea de meio ambiente a coisa t\u00e1 dif\u00edcil: eliminaram a lista de esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas em extin\u00e7\u00e3o e liberaram a pesca; colocaram um defensor da ca\u00e7a de animais silvestres no comando do Servi\u00e7o Florestal Brasileiro; liberam a ca\u00e7a esportiva; reduziram o Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-08T18:00:50.000Z",
            "id": "1126185203653861381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 muito escroto mesmo... https://t.co/5hBRC3zHSB"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2019-05-08T17:40:00.000Z",
            "id": "1126179959238733825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo o presidente, a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, 'n\u00e3o preserva nada' e 'est\u00e1 parada por vis\u00f5es progressistas'.\n#ODia\nhttps://t.co/A7fEe6whrW"
        },
        {
            "author_id": "1610967720",
            "created_at": "2019-05-08T17:23:51.000Z",
            "id": "1126175896140959744",
            "in_reply_to_user_id": "1610967720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o preserva absolutamente nada e faz com que uma \u00e1rea rica, que pode trazer bilh\u00f5es [de reais] por ano para o turismo, est\u00e1 parada por falta de uma vis\u00e3o mais objetiva, mais progressista disso da\u00ed\", afirmou o presidente."
        },
        {
            "author_id": "79308529",
            "created_at": "2019-05-08T17:21:34.000Z",
            "id": "1126175321718444034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos caminhar... em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xBNpbZTwQ9"
        },
        {
            "author_id": "42695879",
            "created_at": "2019-05-08T17:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126172999470800896",
            "in_reply_to_user_id": "84134067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cyrusafa Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o \u00e9 onde o Coiso tomou a famosa multa do Ibama? Ser\u00e1 que ele ficar\u00e1 m\u00e1goa?"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-05-08T17:11:39.000Z",
            "id": "1126172824970956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O presidente diz que quer mudar os par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, criada em 1990, na Ilha Grande. S\u00f3 que quer fazer isso por decreto. Estas \u00e1reas est\u00e3o sujeitas a normas e regras especiais e s\u00f3 podem ser alteradas e/ou reduzidas mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "993576010686836736",
            "created_at": "2019-05-08T17:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "arimatheab_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126170040557031424",
            "in_reply_to_user_id": "189643382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arimatheab_ N\u00e3o da. O lugar ainda era pra ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1916115823",
            "created_at": "2019-05-08T16:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 139,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1126169694954762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E justo hoje veio a tona que Bolsonaro quer liberar pesca submarina na \u00e1rea protegida onde ele pescou e foi multado por isso. Pra quem tem @rsallesmma de ministro, nd novo sob o sol. O mundo inteiro sentir\u00e1 os efeitos e consequ\u00eancias dos atos dele e dos que vieram antes. https://t.co/On4ZAhZ7LW"
        },
        {
            "author_id": "1016750186297688064",
            "created_at": "2019-05-08T16:52:22.000Z",
            "id": "1126167973473992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#top5posts #esquerda\n1 https://t.co/nDJ5ApRY7t\nQuebrando o Tabu (link)\n2 https://t.co/9A1VzdC1T0\nQuebrando o Tabu (link)\n3 https://t.co/Vzu7lemsfA\nDesconstruindo Conc (link)\n4 https://t.co/rQHYVR2uRZ\nQuebrando o Tabu (link)\n5 https://t.co/2OHHWHpQBT\nFalando Verdades (link)"
        },
        {
            "author_id": "314225522",
            "created_at": "2019-05-08T16:43:57.000Z",
            "id": "1126165854197092356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia um 7x1 novo! https://t.co/8rB6oEzNrG"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2019-05-08T16:38:07.000Z",
            "id": "1126164384542277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito ex-ministros de meio ambiente assinaram hoje um extenso comunicado sobre o desmonte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no pa\u00eds. Dizem \"N\u00e3o h\u00e1 desenvolvimento sem a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. E isso se faz com quadros regulat\u00f3rios robustos e eficientes, com gest\u00e3... (continua)"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-05-08T16:37:29.000Z",
            "id": "1126164227599798274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 85,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia constru\u00e7\u00e3o de aut\u00f3dromo no Rio. Presidente falou ainda da inten\u00e7\u00e3o de explorar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, para transform\u00e1-la na Canc\u00fan brasileira: https://t.co/D0XzyTLI5u #Edicao10 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2019-05-08T16:34:01.000Z",
            "id": "1126163356300251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades (PI) oferece 8 vagas https://t.co/ei6XBXnIqi"
        },
        {
            "author_id": "214964678",
            "created_at": "2019-05-08T16:33:47.000Z",
            "id": "1126163294350397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste com tudo isso. https://t.co/MMrLZnLKNb"
        },
        {
            "author_id": "3483169162",
            "created_at": "2019-05-08T16:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dsmdouglasd"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "RomeroMorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126161635121541121",
            "in_reply_to_user_id": "308076687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dsmdouglasd @romeromorais Por ser do ex\u00e9rcito deixa ser ser p\u00fablica? Rsrs\nVou dizer novamente: o estado cedeu uma \u00e1rea p\u00fablica, que tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para a iniciativa privada ganhar mais :)"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2019-05-08T16:25:28.000Z",
            "id": "1126161204232245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nQue absurdo.\n. https://t.co/4SiPbzCMuD"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-05-08T16:20:15.000Z",
            "id": "1126159890567839749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer acabar com mais uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.\nComo conseguem defender?? https://t.co/RdhJ8Y0BG0"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-05-08T16:16:30.000Z",
            "id": "1126158947474395142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cara q sempre andou na ilegalidade \u00e9 miliciano, criminoso, corrupto e se acha acima da lei, acima de tudo e de todos o falso moralista Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra.  https://t.co/PmMeQsf4TK"
        },
        {
            "author_id": "595100874",
            "created_at": "2019-05-08T16:15:29.000Z",
            "id": "1126158689931538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "s\u00f3 hoje j\u00e1 vi not\u00edcia de que o bozo:\n\nquer liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\nvai liberar porte de arma para um monte de gente\ndisse que investir no brasil \u00e9 esporte de alt\u00edssimo risco\ndeclarou que no brasil n\u00e3o existe racismo\n\nisso tudo antes do meio-dia"
        },
        {
            "author_id": "1363006046",
            "created_at": "2019-05-08T15:53:46.000Z",
            "id": "1126153225252560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse homem e muito burro, burro, burro. angra e area protegida, angra e area de desova, angra funciona por causa do turismo ecologico, dai o imbecil babaca sem nada pra fazer me quer liberar ca\u00e7a e os idiotas q ganham dinheiro com observa\u00e7ao animal? BABACA https://t.co/EDctf6rmtw"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2019-05-08T15:36:16.000Z",
            "id": "1126148820419719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a d\u00e9cada de 80 eu ou\u00e7o sobre a biodiversidade de Abrolhos de que como ela tem que ser preservada e olha via governo militar. Ai vem um ''milico'' e abre as pernas pra matar tudo? https://t.co/22E3CQVRAW"
        },
        {
            "author_id": "381774984",
            "created_at": "2019-05-08T15:32:47.000Z",
            "id": "1126147945416597506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios pode ser devastador para a fauna e a flora da Costa Verde. Cresci em Angra, volto l\u00e1 quase mensalmente, e a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 cr\u00edtica, mesmo com a prote\u00e7\u00e3o. Tor\u00e7o para o presidente colocar a m\u00e3o na consci\u00eancia. https://t.co/KHIzVXb8ET"
        },
        {
            "author_id": "342073085",
            "created_at": "2019-05-08T15:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126147261027770368",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito O Brasil todo agora \u00e9 \u00e1rea protegida, e pq vcs n\u00e3o falam a verdade que a multa foi fraudulenta?\nComo sempre canalhas"
        },
        {
            "author_id": "4025918703",
            "created_at": "2019-05-08T15:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "psolnacamara"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126145952417558528",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@50ChicoAlencar @psolnacamara @MarceloFreixo https://t.co/lqP6oNCB3M   Pode isso @50ChicoAlencar????"
        },
        {
            "author_id": "45982977",
            "created_at": "2019-05-08T15:20:50.000Z",
            "id": "1126144938578710533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Bolsonaro quer legalizar pesca na mesma \u00e1rea protegida na qual foi multado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama por pesca ilegal: https://t.co/EINx81Ntjt"
        },
        {
            "author_id": "425099591",
            "created_at": "2019-05-08T15:19:25.000Z",
            "id": "1126144579298844674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia eu fico mais triste https://t.co/xwzU0m6kl6"
        },
        {
            "author_id": "1018721659585548289",
            "created_at": "2019-05-08T15:18:07.000Z",
            "id": "1126144254164840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00f3s temos mais do que o estado de MG em \u00e1rea protegida, mas o governo fala em 'descriar' essas \u00e1reas. \u00c9 um absurdo!\" #FalaMarina \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-05-08T15:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1126143439991705601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra https://t.co/jVV4gdJ87l  -via @brdezoito"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-05-08T14:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 197,
                        "username": "femerj"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 245,
                        "username": "Teresopolis_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126139244609716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada de montanhismo (ATM)? \u26f0\n No dia 18/5, acontece um grande evento na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis. Acontece anualmente no Rio e \u00e9 promovido pela @femerj.\nLegal, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf8Por @vivianctelles / @teresopolis_rj\n#RecordTVRio https://t.co/OUB4iDCYUG"
        },
        {
            "author_id": "968668150295298048",
            "created_at": "2019-05-08T14:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126138673500704770",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo J\u00e1 que \u00e9 para colocar tudo na ordem, ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Pode acender velas, fazer barulho? \u00c9 um terreno privado ? Pode adentrar deixar tendas e restos de pl\u00e1sticos? ..."
        },
        {
            "author_id": "79270788",
            "created_at": "2019-05-08T14:50:03.000Z",
            "id": "1126137190067712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai fazer algo que gere empregos ? Que melhore a economia do Pa\u00eds ? Esse bosta n\u00e3o d\u00e1 uma dentro ! https://t.co/Xw5O3cT05I"
        },
        {
            "author_id": "39370547",
            "created_at": "2019-05-08T14:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126136507402805248",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito S\u00f3 vai formalizar o que j\u00e1 existia, desta vez com regras e rendendo dinheiro... O que h\u00e1 de errado? Ser\u00e1 que ele vai autorizar se for realmente \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-05-08T14:44:07.000Z",
            "id": "1126135696593440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Ex ministro Carlos Minc destaca a amea\u00e7a ao banco de corais e ao Parque Nacional de Abrolhos pela autoriza\u00e7\u00e3o de leiloes para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, na reuni\u00e3o de ex ministros do Meio Ambiente. https://t.co/tcFdQ2Mhne"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2019-05-08T14:43:02.000Z",
            "id": "1126135425536614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/FZyfmh3dQh"
        },
        {
            "author_id": "149299786",
            "created_at": "2019-05-08T14:31:26.000Z",
            "id": "1126132506120552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem faz mais cagadas? Bolsonaro ou Thanos vestido de espanhola tocado castanholas e dando v\u00e1rios estalos com a Manopla do infinito? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/RQSwMXpMVw"
        },
        {
            "author_id": "202212553",
            "created_at": "2019-05-08T14:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126131688881512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste!\nVia @brdezoito: Bolsonaro fala em liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea onde foi multado -  https://t.co/85EVN11q5B"
        },
        {
            "author_id": "701734618731585540",
            "created_at": "2019-05-08T14:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126131634208694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @brdezoito: Bolsonaro fala em liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea onde foi multado -  https://t.co/a6PKGYSbO9"
        },
        {
            "author_id": "57509824",
            "created_at": "2019-05-08T14:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126131536498188288",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 coisa de comunista, talkei? Incr\u00edvel como em quase 5 meses de governo ele s\u00f3 legislou por decreto em causa pr\u00f3pria, diminuiu o poder da fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental, autorizou pol\u00edtico eleito a andar armado..."
        },
        {
            "author_id": "1050174967298629633",
            "created_at": "2019-05-08T14:22:18.000Z",
            "id": "1126130207054794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 408,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "Jair Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado por pesca ilegal. \n\nParab\u00e9ns a todos os envolvidos"
        },
        {
            "author_id": "49020088",
            "created_at": "2019-05-08T14:19:50.000Z",
            "id": "1126129586016800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer liberar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida de Angra em que foi multado https://t.co/T0HtugUSTu"
        },
        {
            "author_id": "513911382",
            "created_at": "2019-05-08T14:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeEdgle"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126128996142473216",
            "in_reply_to_user_id": "863425008345001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeEdgle @Estadao @brdezoito o problema \u00e9 que \u00e9 uma \u00e1rea protegida em raz\u00e3o da diversidade da fauna marinha, pequeno minion sem instru\u00e7\u00e3o e pensamento cr\u00edtico \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-05-08T14:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126128369391869954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 154,
                "reply_count": 126,
                "retweet_count": 115
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra https://t.co/tDgZPqMAwL -via @brdezoito"
        },
        {
            "author_id": "234401725",
            "created_at": "2019-05-08T13:53:40.000Z",
            "id": "1126123000925970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros. Aproveit\u00e1mos para conhecer o monumento natural das pesadas de dinossauros da Serra de Aire. \ud83d\udc4c @ Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros \u2014 at Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros https://t.co/yeYbZ7A5pH"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-08T11:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126087056931860480",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Muito boa entrevista. Discordamos sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais, que a meu ver deve ser indenizado e concessionado, uma joia inestim\u00e1vel de nosso sistema de Parques. Bora revisar as RESEX e APAs, que comem recursos sem resultado e imobilizam regi\u00f5es inteiras."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2019-05-08T11:26:06.000Z",
            "id": "1126085865669787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A portaria n\u00ba 6 foi assinada pelo procurador da Rep\u00fablica, Marco Aur\u00e9lio Ad\u00e3o, no dia 2 de maio.\n#PortalGP1 #GP1 #MPF https://t.co/tZBclAr8rY"
        },
        {
            "author_id": "719601621404135424",
            "created_at": "2019-05-08T11:18:16.000Z",
            "id": "1126083893260636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar as maravilhas da Natureza \u00e9 o melhor alimento para a alma e a manuten\u00e7\u00e3o de uma mente s\u00e3! #obrigadaDeus #Jeri2019 #paraisoJeri #DurnasDeJeri em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/zeJBxFiWch"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2019-05-08T11:03:39.000Z",
            "id": "1126080214285656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes nem eu sei onde vou parar. Alguns dias atr\u00e1s estava no Parque Nacional de Ubajara na organiza\u00e7\u00e3o das festividades de 60 anos, fazendo projetos de educa\u00e7\u00e3o ambiental, aprendendo sobre turismo de experi\u00eancia e conhecendo os equipamentos de ecoturismo da Ibiapaba."
        },
        {
            "author_id": "21393766",
            "created_at": "2019-05-08T10:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fafarioss"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "Adriana93673435"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126076593892397057",
            "in_reply_to_user_id": "1053019045023412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fafarioss @Adriana93673435 Pertin de Beraba! Segue pra Sacramento... atravessa o Parque Nacional da Serra da Canastra cruzando a nascente do rio S\u00e3o Francisco e chegou! Onde eu moro?"
        },
        {
            "author_id": "1078719216151416833",
            "created_at": "2019-05-08T10:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126067835728539649",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal Bom dia diretamente da reserva extrativista do batoque Cear\u00e1 Brasil"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-08T10:14:25.000Z",
            "id": "1126067825687318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia memor\u00e1vel.\nStand up Paddle no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gR6O2AQv0A"
        },
        {
            "author_id": "1078719216151416833",
            "created_at": "2019-05-08T10:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126067427731750918",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal Bom dia diretamente da reserva extrativista do batoque Cear\u00e1 Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1641713372",
            "created_at": "2019-05-08T09:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126059659595603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/4ROxfUBRGO via @otempo V\u00e3o destruir mais uma serra em MG."
        },
        {
            "author_id": "67365589",
            "created_at": "2019-05-08T08:46:15.000Z",
            "id": "1126045638666457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Urok \u00e9 definitivamente um territ\u00f3rio dotado de atributos singulares, conservado gra\u00e7as a um modelo de \u00e1rea protegida constru\u00eddo a partir de um s\u00f3lido di\u00e1logo com a cultura e o conhecimento local (...)\", Rodrigo Oz\u00f3rio, consultor/formador em turismo sustent\u00e1vel do Etikapun n\u2019ha https://t.co/exw3QtVuGW"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-05-08T05:11:21.000Z",
            "id": "1125991556593397760",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 o programa de apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o perdeu R$ 45 milh\u00f5es, ou um quarto de seu or\u00e7amento.\"\n\nNo Paran\u00e1, cumpriu a agenda d lobby p/ acabar com um parque nacional e mostrou simpatia \u00e0 ideia de acabar com os parque que ainda n\u00e3o indenizaram os propriet\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "14075579",
            "created_at": "2019-05-08T05:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusrlima"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "suilaneoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125990388647567360",
            "in_reply_to_user_id": "33095396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusrlima @suilaneoliveira Foi na Calif\u00f3rnia, espero que tenha sido destinado a local apropriado para descarte e/ou tratamento, j\u00e1 que est\u00e1vamos na \u00e1rea do parque nacional. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-05-08T04:46:24.000Z",
            "id": "1125985278554976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A utilidade do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/6mci9tjouJ"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2019-05-08T01:48:32.000Z",
            "id": "1125940515785072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00f3gica do meu tio: \nTemos que aumentar as \u00e1reas protegidas dos animais pra eles terem lugar onde viver e podermos fzr a ca\u00e7a \n\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nE como n tem como aumentar a \u00e1rea protegida num governo de ruralistas ent\u00e3o Vamo s\u00f3 continuar a ca\u00e7a msm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-08T01:21:57.000Z",
            "id": "1125933824397979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uDr89uuQcd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/pniki6jtdl"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-08T01:21:57.000Z",
            "id": "1125933823445934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/FmxqDk6wuo\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uDr89uuQcd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/TgOjXk9wx0"
        },
        {
            "author_id": "1092923774184407040",
            "created_at": "2019-05-08T01:06:27.000Z",
            "id": "1125929924773253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscamos apenas justi\u00e7a para as pessoas estabelecidas na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais. Cerca de 150 fam\u00edlias sofrem com o impacto da retirada de 22 mil hectares de suas\u2026 https://t.co/aSifhH567S"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-05-08T00:35:38.000Z",
            "id": "1125922170998349825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCento e cinquenta fam\u00edlias est\u00e3o sendo prejudicadas pelo Parque Nacional dos Campos Gerais\u201d, diz deputada Aline Sleutjes https://t.co/APNcmhFUnu"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-05-07T23:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "SITEFCS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125904548965515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Federal (servida por 17 assessores) quer acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/IoJoIL6Eyk via @SITEFCS"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2019-05-07T23:20:53.000Z",
            "id": "1125903360174039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Eventos marcam 21 anos do Parque Nacional de Jurub... https://t.co/cgWQ6WY1dC"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2019-05-07T22:58:07.000Z",
            "id": "1125897630658306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trekking pelo Parque Nacional Cajas! \u26f0\ufe0f\n\nFriaaaaaca, garoa e neblina, mas tudo recompensado com esse visu! \ud83d\ude0d\n\nEm breve muito mais fotitos e stories! Acompanha a\u00ed! \ud83d\udcf7 em\u2026 https://t.co/TiuWLTWHua"
        },
        {
            "author_id": "153110329",
            "created_at": "2019-05-07T22:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.67614746,
                        -8.66248754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f79fceae49003a0f"
            },
            "id": "1125890854168682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara. Exposi\u00e7\u00e3o atraente, did\u00e1tica, interativa. Valeu cada minuto. em Museu da Natureza https://t.co/00UXEkSidZ"
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2019-05-07T22:27:56.000Z",
            "id": "1125890034492743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Udesc Laguna elabora projeto arquitet\u00f4nico para unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra de SC \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/QnrIB1N1BK https://t.co/phmipEIqxs"
        },
        {
            "author_id": "1161774890",
            "created_at": "2019-05-07T22:18:44.000Z",
            "id": "1125887719517802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/1gCVjc6TJX"
        },
        {
            "author_id": "1161774890",
            "created_at": "2019-05-07T22:17:25.000Z",
            "id": "1125887388243222535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de f\u00e9rias!!! em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/1l8UuFcC4t"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-05-07T21:43:59.000Z",
            "id": "1125878973286813696",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A extra\u00e7\u00e3o ilegal era realizada em trecho situado no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual do Alto Igua\u00e7u e no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1124337296344592384",
            "created_at": "2019-05-07T20:55:10.000Z",
            "id": "1125866687327342592",
            "in_reply_to_user_id": "1124337296344592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4-Adriana em apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho no Congresso Latinoamericano de Herpetologia, em Quito, Equador, em 2018 (Arq. pessoal)\n5-R\u00e3 de veneno da esp\u00e9cie Adelphobates galactonotus coletada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. (Adriana M. Jeckel)"
        },
        {
            "author_id": "1124337296344592384",
            "created_at": "2019-05-07T20:55:10.000Z",
            "id": "1125866686379433986",
            "in_reply_to_user_id": "1124337296344592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda das fotos:\n1-Adriana em coleta no Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ). (Arq. pessoal)\n2-R\u00e3 de veneno da esp\u00e9cie Ranitomeya amazonica coletada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. (Adriana M. Jeckel).\n3-Adriana em coleta na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. (Arq. pessoal) [+]"
        },
        {
            "author_id": "331724955",
            "created_at": "2019-05-07T20:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1125865650344407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 maravilhas da Natureza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33\ud83c\udf08\ud83d\udc3f\ufe0f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/tus7appVPy"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2019-05-07T20:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "KarlosKoto"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "Publico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "barros_arq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125854922644381697",
            "in_reply_to_user_id": "306720656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@KarlosKoto @Publico @barros_arq \u00c9 a pol\u00edtica ambiental da\" esquerda\"de Portugal,destru\u00edr o \u00fanico Parque Nacional e paisaxe cultural coas minas? \nPol\u00edticos e partidos,mercenarios do Patrimonio #q aqu\u00ed, que se venden e vende o que non \u00e9 seu, sen\u00f3n de todo o pobo e das xeraci\u00f3ns futuras. QUE FAI EUROPA E A ONU?"
        },
        {
            "author_id": "183295371",
            "created_at": "2019-05-07T20:04:24.000Z",
            "id": "1125853911036964865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado.\n2019.\n\n#peacefullcostarica\n#beachwallpaper \n#corcovadowallpaper\n#sirenawallpaper\n#corcovado \n#corcovadonationalpark \n#puntarenas \n#osa\n#sirena\n#costarica \n#costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #costaricagram \n#costaricacool \n#costaricapuravida https://t.co/PfV5qTfewK"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2019-05-07T19:29:02.000Z",
            "id": "1125845010912555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA e prefeitura assinam TAC visando elevar o lago Ibirapuera \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GQtwXBzxmi"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2019-05-07T19:27:22.000Z",
            "id": "1125844589796106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA e prefeitura assinam TAC visando elevar o lago Ibirapuera \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/BHiAn2E8PA https://t.co/mI34oIqUxW"
        },
        {
            "author_id": "344694221",
            "created_at": "2019-05-07T18:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "oimperador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125833702850871296",
            "in_reply_to_user_id": "195722538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oimperador Para um estado quebrado tudo tem a ver ... por mim parava tudo at\u00e9 pagarem sal\u00e1rios atrasados... fui nos EUA em 2017 e dei de cara com um parque nacional fechado por causa da n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o de um or\u00e7amento do Obama ainda ... achei emblem\u00e1tico."
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2019-05-07T18:29:59.000Z",
            "id": "1125830150220914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN em Casimiro de Abreu - RJ https://t.co/A207rWkd2u"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-07T17:53:16.000Z",
            "id": "1125820910399905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCento e cinquenta fam\u00edlias est\u00e3o sendo prejudicadas pelo Parque Nacional dos Campos Gerais\u201d, diz deputada Aline Sleutjes https://t.co/x656bjRkRI"
        },
        {
            "author_id": "2161977127",
            "created_at": "2019-05-07T17:52:47.000Z",
            "id": "1125820788316229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procede? https://t.co/3TtZRGNOcv"
        },
        {
            "author_id": "74717366",
            "created_at": "2019-05-07T17:51:59.000Z",
            "id": "1125820588663234561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #Portugal: Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bvFwcssfgZ"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-07T17:42:01.000Z",
            "id": "1125818079466917890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agradar 150 fam\u00edlias de latifundi\u00e1rios... https://t.co/lhddpYdlNU"
        },
        {
            "author_id": "344823873",
            "created_at": "2019-05-07T17:35:22.000Z",
            "id": "1125816404983406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ICNF explica que sub-regi\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas n\u00e3o compreende apenas o parque, mas sim o que sobra dos concelhos. Jo\u00e3o Branco, presidente da Quercus, considera que privilegiar eucaliptos na Peneda Ger\u00eas \u00e9... https://t.co/lMDiNILlnU"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2019-05-07T17:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1125812260260200448",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Quem foi a advogada dele no assunto da casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mesmo? Dra Adriana Anselmo? A esposa do Cabral? Pq ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "313492013",
            "created_at": "2019-05-07T16:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "iLalaBautista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125799674974228482",
            "in_reply_to_user_id": "838455899412901894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iLalaBautista Mira https://t.co/SQGxCJhWKF"
        },
        {
            "author_id": "1088282321869066243",
            "created_at": "2019-05-07T15:49:23.000Z",
            "id": "1125789733265788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "genteeeee hoje eu e minha turma fomos fazer trilha no parque nacional daqui da cidade e consegui fazer uma borboleta subir na minha m\u00e3o:(((("
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2019-05-07T15:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "SITEFCS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125787116598976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Federal (servida por 17 assessores) quer acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais \nhttps://t.co/0zC8brOksi via @SITEFCS"
        },
        {
            "author_id": "288913243",
            "created_at": "2019-05-07T15:30:26.000Z",
            "id": "1125784966254796802",
            "in_reply_to_user_id": "288913243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tweetleaks_ Angra tamb\u00e9m \u00e9 a cidade onde rolou a c\u00e9lebre multa do Ibama para o B. , pego em flagrante pescando em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-07T15:30:23.000Z",
            "id": "1125784953961185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ajude os papagaios-de-peito-roxo! O Instituto Espa\u00e7o Silvestre precisa repor os equipamentos para monitoramento roubados em mar\u00e7o, no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Por isso, aderiu ao sistema de crowdfunding: https://t.co/0A08P0xaC0 Participe! S\u00f3 at\u00e9 17 de maio! https://t.co/bYIi5ug1oV"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2019-05-07T15:22:14.000Z",
            "id": "1125782900446781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional da Chapada das Mesas atrai turistas ao MA: https://t.co/MOZR5Y0gTs #SuaCidade #Maranh\u00e3o #AsNot\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2019-05-07T14:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "QueroMochilar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125772420575584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas e informa\u00e7\u00f5es do @QueroMochilar no https://t.co/GhNjZ8lPIf \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"
        },
        {
            "author_id": "356346170",
            "created_at": "2019-05-07T13:33:26.000Z",
            "id": "1125755519501852673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anotado. https://t.co/WEch8w2BtX"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-05-07T13:04:32.000Z",
            "id": "1125748246813597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Transformar uma \u00e1rea em RPPN pode ser muito bom para voc\u00ea e o Planeta!\nDepoimento do Luiz Nelson, da RPPN Bom Retiro, em Casimiro de Abreu, RJ: https://t.co/XvHaTgpEvB"
        },
        {
            "author_id": "105146104",
            "created_at": "2019-05-07T13:00:01.000Z",
            "id": "1125747110845005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos \u00e0s 9h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Flona - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. O plano era passar a noite na comunidade do Jamaraquara. Chegando l\u00e1, fomos acolhidos pela fam\u00edlia do Sr. Bata e Dona Socorro e seus 14 filhos, 30 netos e 5 bisnetos. Todos moravam juntos. A \u00e1rvore de tapereb\u00e1 t\u2026 https://t.co/SPs7Fi9kM8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-07T12:11:52.000Z",
            "id": "1125734993764990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7am o Monumento Natural das Fal\u00e9sia do Morro Branco e Beberibe, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pela Sema. https://t.co/WP2vPNcbs2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-07T11:37:31.000Z",
            "id": "1125726349870665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS NOORD SARAMACCA\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/k4faLx7aLh"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-05-07T11:13:45.000Z",
            "id": "1125720367115513857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nInaugurado na d\u00e9cada de 40, o Lago das Rosas \u00e9 o parque mais antigo da Capital e ainda preserva elementos no estilo Art d\u00e9co. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m abriga o Zool\u00f3gico de Goi\u00e2nia e \u00e9 muito visitada pelos goianienses. https://t.co/aByhEmgOTt"
        },
        {
            "author_id": "1047492707143356416",
            "created_at": "2019-05-07T11:02:23.000Z",
            "id": "1125717508512735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana o NES teve o prazer de proporcionar \u00e0 turma de Fund. de Ecologia um dia de campo conhecendo a SEMA III da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas, Rio Tinto. Galerinha voc\u00eas foram show de bola! Muito obrigado a todos pela presen\u00e7a\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc0d #nesufpb #ufpb #paraiba #ecology #snake https://t.co/1tKXIlJU15"
        },
        {
            "author_id": "30845162",
            "created_at": "2019-05-07T10:32:56.000Z",
            "id": "1125710095243993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost arvoreagua (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMais um Parque Nacional amea\u00e7ado no Paran\u00e1. Em 2006, o PARNA Campos Gerais foi criado por decreto para proteger campos nativos do Paran\u00e1, remanescentes\u2026 https://t.co/lnHAIB5DFV"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-05-07T10:30:25.000Z",
            "id": "1125709462923296769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias das Grutas Janel\u00e3o e Bonita: impress\u00f5es digitais de Patrim\u00f4nio Mundial\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, quinta-feira, 02 de maio de 2019\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos:... https://t.co/6Nsbo1WE5i"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-05-07T10:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 222,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125709359239946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ColaboraCurtiu\n\nA cria\u00e7\u00e3o de uma Parque Nacional trata do reconhecimento e incorpora\u00e7\u00e3o por parte da sociedade sobre a m\u00e1xima relev\u00e2ncia de uma por\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio, a ser mantida e desfrutada pelas gera\u00e7\u00f5es futuras\n\nVia @o_eco \n\nhttps://t.co/4VjxeX8IOf"
        },
        {
            "author_id": "123445509",
            "created_at": "2019-05-07T06:50:12.000Z",
            "id": "1125654044050165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um pequeno texto sobre a destrui\u00e7\u00e3o que o Ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles mais a deputada Federal Aline Slutjes (PSL pelo Paran\u00e1), pretendem fazer com o Parque Nacional dos Campos Gerais. Depois de um... https://t.co/V1EHjIRYIk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-07T05:52:15.000Z",
            "id": "1125639462774505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/P3wLJaBMoP"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2019-05-07T05:22:00.000Z",
            "id": "1125631849471062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis #elefantes beb\u00e9s resgatados de po\u00e7o de lama em parque nacional na #Tail\u00e2ndia: https://t.co/kAD6FVYUuM :)"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-05-07T04:14:35.000Z",
            "id": "1125614883117027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeremy Rehm da https://t.co/dxpVfXLN75  d\u00e1-nos uma vis\u00e3o aprofundada do papel que os herb\u00edvoros e os carn\u00edvoros desempenham na restaura\u00e7\u00e3o do ecossistema do Parque Nacional da Grongos.\n\nhttps://t.co/If2lxUUlz3"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-05-07T01:40:17.000Z",
            "id": "1125576049763520514",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha de Itaipu \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual dessa categoria e abrange a \u00e1rea marinha adjacente \u00e0s praias de Piratininga, Camboinhas, Itaipu, Itacoatiara e a Lagoa de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-05-07T01:40:15.000Z",
            "id": "1125576045095268353",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promovida pela Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (Resex Itaipu) e pelo Parque Estadual da Serra da Tiririca, a a\u00e7\u00e3o teve o objetivo de sensibilizar os banhistas sobre a import\u00e2ncia da destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada do lixo."
        },
        {
            "author_id": "716003683457241097",
            "created_at": "2019-05-07T00:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4473,
                        -2.90163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1125563199753863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio leste de Jericoacoara passando por \u00c0rvore da Pregui\u00e7a, Praia do Pre\u00e1, Lagoa Azul, Lagoa do Para\u00edso e Parque Nacional com bel\u00edssimas lagoas em meio \u00e0s dunas. em Jijoca de Jericoacoara https://t.co/vV8XMACUtP"
        },
        {
            "author_id": "442947127",
            "created_at": "2019-05-06T23:59:25.000Z",
            "id": "1125550667811233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa mais linda!!! E pode ser sua!!! #arte #design #casa #decora\u00e7\u00e3o #love #Metr\u00f3poles\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - RJ \u00bb Daniel Cpastor https://t.co/2v1jCLwbTu"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2019-05-06T22:55:11.000Z",
            "id": "1125534502175039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais  um Parque Nacional amea\u00e7ado no Paran\u00e1 - o PARNA Campos Gerais,  criado por decreto para proteger campos nativos do Paran\u00e1,  remanescentes de floresta de arauc\u00e1rias, nascentes, corredeiras,  cachoeiras, al\u00e9m de pinturas rupestres de 10 mil anos atr\u00e1s. https://t.co/tqN5J0IkBo https://t.co/B4deZgaL4V"
        },
        {
            "author_id": "59667765",
            "created_at": "2019-05-06T22:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125532876500557825",
            "in_reply_to_user_id": "4904675302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexMirallesJ3 @MottaTarcisio Foto pescando com miliciano em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: ok\n\nFoto curtindo uma festa popular: mimimimimimimimimimi"
        },
        {
            "author_id": "1546894440",
            "created_at": "2019-05-06T22:26:32.000Z",
            "id": "1125527292007133190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando nosso dia com a inspiradora paisagem do Parque Nacional Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "131657727",
            "created_at": "2019-05-06T22:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125525069718065152",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta NOSSA!!! Meu Deus!!! \ud83d\ude29\ud83d\ude29 APROVEITA!! Lim\u00f3n tem tanta coisa pra ofrecer! \u00c9 de muita chuva por l\u00e1! Mais \u00e9 lindo mesmo assim!! Vai pra o Parque Nacional Cahuita vc vai gostar tem muitos animais por l\u00e1! E vem logo para Alajuela pra eu te conhecer!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2764\ufe0f adoro vc PURA VIDA!"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-05-06T22:04:33.000Z",
            "id": "1125521760223416321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore, Ser Tecnol\u00f3gico\n\nMais um Parque Nacional amea\u00e7ado no Paran\u00e1. Em 2006, o PARNA Campos Gerais foi criado por decreto para proteger campos nativos do Paran\u00e1, remanescentes de floresta de arauc\u00e1rias,... https://t.co/5FtX4ZNhGZ"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-05-06T21:54:54.000Z",
            "id": "1125519333264961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Educatrilha promove concurso com as escolas de Piracicaba/SP. S\u00e3o oferecidos encontros formativos aos profsessores e visitas com os alunos ao Horto de Tupi. O pr\u00eamio ser\u00e1 uma viagem com os profsessores a uma \u00e1rea protegida de SP \ud83c\udf33\n\n#piracicaba #horto\n\nhttps://t.co/MJXkpmYK4T"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-05-06T21:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1125510766621286406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o, Cavernas do Parque Nacional do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria - Minas Gerais.\n\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por @natureza_subterranea\n\nVeja no Instagram @trilheiros_do_brasil\n\nhttps://t.co/UiJTg1mpmt"
        },
        {
            "author_id": "305843661",
            "created_at": "2019-05-06T21:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1125508846997377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brilho das pequenas coisas se torna grandioso aos olhos de quem contempla. #nofilter em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Vaf9WR5z8x"
        },
        {
            "author_id": "147660688",
            "created_at": "2019-05-06T21:02:02.000Z",
            "id": "1125506025925357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/7vW8P2gqLd"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-05-06T20:57:57.000Z",
            "id": "1125505001336520706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicato Rural debate com a C\u00e2mara sobre Parque Nacional https://t.co/H8AJmMZzWQ https://t.co/tO3k5bucxP"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-06T20:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1125493430816100353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5TENyetsWO"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-05-06T20:02:43.000Z",
            "id": "1125491101580910593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opiniao Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1, por Cl\u00f3vis Borges e Gilson Burigo Guimar\u00e3es \n https://t.co/3LxsWsxn4w"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-06T19:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125489334893907970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/MFYruC7uXr via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-06T19:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1125486608529203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe  Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br\u2026 https://t.co/PlAy2Cs1Su"
        },
        {
            "author_id": "1100587207134535682",
            "created_at": "2019-05-06T19:17:26.000Z",
            "id": "1125479702234374146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocaram um psicopata ambiental como ministro do meio ambiente...\nMinistro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/HCpTiQvBmH"
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-05-06T19:08:40.000Z",
            "id": "1125477499402686466",
            "in_reply_to_user_id": "3119735962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se acatado pelo IAP, o Instituto Ambiental do Paran\u00e1, o argumento da Jundu - que APA n\u00e3o \u00e9 bem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - coloca potencialmente em risco a sobreviv\u00eancia de toda a Escarpa. Mais grave \u2013 se chancelada por um tribunal, pode embasar outras decis\u00f5es em todo o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-05-06T19:06:41.000Z",
            "id": "1125476998703472640",
            "in_reply_to_user_id": "3119735962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2001 a mineradora Jundu tenta aprovar o licenciamento da \u00e1rea que quer explorar. Em 2003, ouviu um \"n\u00e3o\" das autoridades, \u201cpela \u00e1rea estar inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana, com o agravante de englobar \u00e1reas adjacentes da nascente do Rio Tibagi\"."
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-05-06T19:04:50.000Z",
            "id": "1125476533093769216",
            "in_reply_to_user_id": "3119735962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo durante anos de um projeto de lei encampado por tr\u00eas dos mais poderosos deputados estaduais do Paran\u00e1, que tentavam lhe tomar 70% de sua \u00e1rea original, a Escarpa Devoniana \u2013 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)  \u2013 tem um novo fantasma a coloc\u00e1-la em risco: a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "401676343",
            "created_at": "2019-05-06T18:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "YtaSoda"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "isentaoraiz"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "MonicaVivaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125474706608533504",
            "in_reply_to_user_id": "876213487353180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaSoda @IsentaoRaiz @MonicaVivaBR N\u00e3o ocorreu, Agora deve demorar mais ainda! Mas o cara j\u00e1 est\u00e1 falando em reduzir terras ind\u00edgenas, fazendo desmonte do Incra e para quem foi condenado por favorecimento \u00e0 empresas por alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, me parece que o modus operandi continua."
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-05-06T18:23:12.000Z",
            "id": "1125466056770895877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caucaia, no Cear\u00e1, criar\u00e1 a sua 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal https://t.co/dpXzTgi4ha"
        },
        {
            "author_id": "93609303",
            "created_at": "2019-05-06T18:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9325586,
                        -22.23246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1125463120011378690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente e inspirador, o Parque Nacional do Grand Canyon, no norte de Arizona, sem d\u00favida faz parte da lista de atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis de todo viajante. Este Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO\u2026 https://t.co/m7KYk5zdTk"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-05-06T18:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125463052898402309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica Biol\u00f3gica de ' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/ncuDQKmFy1"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-05-06T18:11:16.000Z",
            "id": "1125463052843929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica Biol\u00f3gica de Fragmentos Flo editada a partir da rede do Serpro https://t.co/ZwIqd0uFbD"
        },
        {
            "author_id": "24260469",
            "created_at": "2019-05-06T17:26:09.000Z",
            "id": "1125451700721135618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo - Ruralistas pedem para Salles (Governo Bolsonaro) extinguir parque nacional no Paran\u00e1 #forabolsonaro  \n\nhttps://t.co/jY9dCWLuP9 https://t.co/jY9dCWLuP9"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-06T17:18:33.000Z",
            "id": "1125449785366990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial areal de Rodas e punta Muxieiro dende a illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/oTC6GUDPrE"
        },
        {
            "author_id": "195464886",
            "created_at": "2019-05-06T17:01:22.000Z",
            "id": "1125445463359021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho de vida \u00e9 ter o trabalho do Ron Swanson, cuidar de um parque nacional e ficar sozinha na floresta o dia inteiro"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2019-05-06T16:19:38.000Z",
            "id": "1125434958598811651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piracuruca participa de reuni\u00e3o de reformula\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional Sete Cidades - Piracuruca News https://t.co/IgMrQvtAIl"
        },
        {
            "author_id": "57458072",
            "created_at": "2019-05-06T14:58:04.000Z",
            "id": "1125414431138177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha marabills, o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas-AS CIES. https://t.co/WlBMXsaKPM"
        },
        {
            "author_id": "1444645189",
            "created_at": "2019-05-06T14:55:23.000Z",
            "id": "1125413758367608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Federal (servida por 17 assessores) quer acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/M4AWlKcJ4y #ParqueNacionalDosCamposGerais #Brasil #FaxinaGeral https://t.co/DkA6Peij1x"
        },
        {
            "author_id": "817092121232572419",
            "created_at": "2019-05-06T14:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "FelipedaSilvaB2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125409035774242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos instantes. \nPalavras. Poesia.\n\n\ud83d\udcf7 @FelipedaSilvaB2 #tbt em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ufI14woYLR"
        },
        {
            "author_id": "135988005",
            "created_at": "2019-05-06T14:23:13.000Z",
            "id": "1125405660504576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cA extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais representa um preju\u00edzo incalcul\u00e1vel para gera\u00e7\u00f5es futuras\u201d diz ge\u00f3logo Gilson Burigo https://t.co/wX195Ewgfu"
        },
        {
            "author_id": "1124337296344592384",
            "created_at": "2019-05-06T14:15:33.000Z",
            "id": "1125403732051673093",
            "in_reply_to_user_id": "1124337296344592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural da Dinamarca (Universidade de Copenhagen). Ele tamb\u00e9m trabalhou com consultoria ambiental por cerca de um ano no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (RJ) e arredores. Gustavo trabalha nessa linha de pesquisa pois tem interesse em revelar novas esp\u00e9cies de [+] https://t.co/Kd1argu2Ca"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-05-06T14:06:08.000Z",
            "id": "1125401361418457091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa reserva da escarpa devoniana corre risco de virar areia. A \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que divide o primeiro e o segundo planalto paranaenses tem um novo fantasma a coloc\u00e1-la em risco: a minera\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/9lqACJgNE5"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-06T13:47:38.000Z",
            "id": "1125396707263557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer extinguir  o Parque Nacional dos Campos Gerais, no estado do Paran\u00e1, a maior reserva de arauc\u00e1rias do Brasil. \nSeu ministro da destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente j\u00e1 esteve na regi\u00e3o reunido com os latifundi\u00e1rios, coron\u00e9is do agroneg\u00f3cio e a... https://t.co/ZWPMO2nvMW"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-05-06T13:46:18.000Z",
            "id": "1125396370528116741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "[meio ambiente] Alvo durante anos de um projeto de lei dos mais poderosos deputados estaduais do PR, que tentavam lhe tomar 70% de sua \u00e1rea original, a Escarpa Devoniana \u2013 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) tem um novo fantasma: minera\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udcf0 No #Plural: https://t.co/bui5fDyeJW"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-05-06T12:54:51.000Z",
            "id": "1125383425182130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na costa caribenha da Col\u00f4mbia \u00e9 uma reserva ambiental localizada distante somente 34km da cidade de Santa Marta. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para quem busca contemplar a\u2026 https://t.co/HpBgSlxfIK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-06T11:29:16.000Z",
            "id": "1125361885065379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"\u00c1REA DE GEST\u00c3O DE USO M\u00daLTIPLO DO BIGI PAN\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BIGI PAN... https://t.co/ov1CCFA1qm"
        },
        {
            "author_id": "316151777",
            "created_at": "2019-05-06T11:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96694444,
                        -22.39
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "1125356292758024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um fds cheio de amor \u2764\ufe0f #PassaQuatro #MG #Cachoeira #Amor #DuheAline #DiaLindo em Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/kWOgg6ofzj"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-06T11:01:06.000Z",
            "id": "1125354796796579842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ricardo Salles acata pedido pra anular cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Campos Gerais e o encaminha ao ICMBio. Pesquisadores protestam https://t.co/isz05ZJHZr Pedido de deputada do PR foi bem recebido pelo ministro do meio ambiente. Mas n\u00e3o pela sociedade! #N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-06T10:53:03.000Z",
            "id": "1125352769882337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/wIyH8AiDxf"
        },
        {
            "author_id": "55457963",
            "created_at": "2019-05-06T10:36:58.000Z",
            "id": "1125348724228726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/HC7HeE7aMd"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-05-06T10:35:39.000Z",
            "id": "1125348393432305666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Iniciando mais uma semana de trabalho!!!\nFloresta Nacional de Ipanema/ICMBio. https://t.co/M5YTydCWfq"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-06T09:01:28.000Z",
            "id": "1125324691730849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CLqrPJCwZJ"
        },
        {
            "author_id": "918256975812677632",
            "created_at": "2019-05-06T07:08:28.000Z",
            "id": "1125296252030263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow! Que aventura!\ud83d\ude0d Passear pelo Parque Nacional Peneda-Geres de jipe e conhecer caminhos que eram imposs\u00edveis de carro!\ud83d\udcaa Conhecem alguma aldeia do Ger\u00eas?\ud83d\ude44 https://t.co/x1wzLbq3ts https://t.co/CdMG03Mty7"
        },
        {
            "author_id": "107567392",
            "created_at": "2019-05-06T04:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1125254887938318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/1PhU6wiZBx"
        },
        {
            "author_id": "298902137",
            "created_at": "2019-05-06T03:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1125235043733913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amooooo\ud83d\ude0d em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qfVoRaXJnw"
        },
        {
            "author_id": "298902137",
            "created_at": "2019-05-06T02:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1125233185992798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de quem foi dormir as 5:00 e acordou as 10.\nObs: Mam\u00e3e disse q foi para \"cuidar de mim\" e \ud83d\ude34 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/XdezFh2yS3"
        },
        {
            "author_id": "18844444",
            "created_at": "2019-05-06T02:18:02.000Z",
            "id": "1125223165356015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/69SVHHKtBe"
        },
        {
            "author_id": "24766712",
            "created_at": "2019-05-06T02:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.53433186,
                        -34.00027554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1125221317056376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invern\u00e1culo, Parque Nacional Santa Tereza, Uruguai, 06/2017\n.\n.\n#photo #photography #foto #fotografia #instaarch #arquitetura #architecture #arch #uruguai #uruguay #travel #viagem #trip\u2026 https://t.co/I9a5YV06N6"
        },
        {
            "author_id": "26963658",
            "created_at": "2019-05-06T02:02:26.000Z",
            "id": "1125219236304039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano atr\u00e1s. Ainda bem que eu estava com \u00f3timas companhias. Fica bem mais f\u00e1cil! \nHoje fui ao Shopping. Nada como o conforto do ar condicionado. \nFinal de semana n\u00e3o d\u00e1 pra fazer trilha no Parque Nacional da... https://t.co/XiXJYbyXtv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rafael44587347].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rafael44587347",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rafael44587347"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [adrix20000].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "adrix20000",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "adrix20000"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jair].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jair",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jair"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DarthJoker_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DarthJoker_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DarthJoker_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DaniNefussi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DaniNefussi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DaniNefussi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conquista, Brasil",
                "id": "165bb2b9c0188e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canto do Buriti, Brasil",
                "id": "f79fceae49003a0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "97284546",
                "name": "Caio Filho \ud83c\udfa9",
                "username": "CaioRSFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19428608",
                "name": "Vin\u00edcius Cordeiro",
                "username": "vinnycordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293109677",
                "name": "Franco, Crist\u00e3o Canhoto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crfrancof1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149542215",
                "name": "Julianne Cerasoli",
                "username": "jucerasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27194341",
                "name": "Plinio Marcos",
                "username": "pliniok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udfb6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835197944076840960",
                "name": "the sh*t is getting real",
                "username": "Juliane_Hora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101085425",
                "name": "Circe Aguiar",
                "username": "CirceAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159874049",
                "name": "Gustavo Melim Gomes",
                "username": "MiNhoKKa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35409654",
                "name": "Renato Cinco",
                "username": "renatocincorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136344703",
                "name": "Prof. C\u00e9lio Lupparelli",
                "username": "celiolupparelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153110329",
                "name": "Olivia Mendon\u00e7a-Furtado",
                "username": "olimendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715330065",
                "name": "Maria Jandira Amaral",
                "username": "Mjandira1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77867857",
                "name": "Paulo Maur\u00edcio de Paula",
                "username": "271180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916849198200389633",
                "name": "brendinha",
                "username": "peruzzobf2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094673285",
                "name": "Fran \ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#ForaBolsonaro",
                "username": "f_muitocansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164736979",
                "name": "Rafael Fernandes",
                "username": "rafafernandes81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851578782309855233",
                "name": "Food and Travel PT",
                "username": "foodandtravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082329",
                "name": "Eleia Conti",
                "username": "eleiaartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836047466806005761",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flavio200717",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107193801",
                "name": "Adriano Leal",
                "username": "AdrianoBLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805630502",
                "name": "Regina Blue",
                "username": "reginabluerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36047107",
                "name": "Daniel Bender Ludwig",
                "username": "Daniel_Bender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184996411",
                "name": "korch, Jr. [jo\u00e3o]",
                "username": "korchjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14118790",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Lima",
                "username": "josecarloslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874681077226500096",
                "name": "Renata Mello",
                "username": "ReninhaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668269035",
                "name": "AnaPaula",
                "username": "AnaPaula_Uneal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298902137",
                "name": "\u2661\u2661\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea\u2661\u2661",
                "username": "anapaulacrispin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187682399",
                "name": "majudaflon \ud83d\udc1a\ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "mariajuliadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472165191",
                "name": "Anny K. Alves",
                "username": "ak_alvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093797909500514305",
                "name": "Wallace Andrade \ud83c\udf39",
                "username": "wd30914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775501026946326528",
                "name": "\ud83d\udea9 Lili",
                "username": "Lili_afns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353856027",
                "name": "Liah Regis",
                "username": "RegisElivane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842536438566703104",
                "name": "Paulo Cesar dos Sant",
                "username": "pcs3pcs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918061465",
                "name": "\u00c9tore Espirito Santo",
                "username": "Eto_Sax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561554",
                "name": "Murillo C de Mattos",
                "username": "CorreaDeMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482261297",
                "name": "Adriana Fortuna",
                "username": "drifortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069643092083515392",
                "name": "Niomara Mori",
                "username": "mori_niomara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49628811",
                "name": "Andr\u00e9 Gusm\u00e3o",
                "username": "andregusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64054561",
                "name": "Ana Lu\u00edza Pradella",
                "username": "Nana_Paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210013566",
                "name": "M\u00e1rio Villela-Marola",
                "username": "Marolamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310560379",
                "name": "morganabantar",
                "username": "morganabantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92079605",
                "name": "Ze Cury",
                "username": "zecury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47328516",
                "name": "Gilson de Souza",
                "username": "gilfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101646345",
                "name": "\ud83d\ude0b",
                "username": "bianca1up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72432888",
                "name": "Isabella",
                "username": "isbllsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472385267",
                "name": "Rogerio Freitas",
                "username": "geiofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45362232",
                "name": "Maurivan Braz",
                "username": "maurivansb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181510284",
                "name": "24horasonline",
                "username": "24horas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123304386",
                "name": "Let\u00edcia Sutta",
                "username": "leticiasutta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereir",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304531073",
                "name": "Chic\u00e3o",
                "username": "ChicaoCatolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229837358",
                "name": "Vinicius",
                "username": "costa_vinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67913237",
                "name": "Italo Nogueira",
                "username": "italonogueira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000002367",
                "name": "ana luiza motta",
                "username": "analuizamotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52845141",
                "name": "Vin\u00edcius Zocateli",
                "username": "vinizocateli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712411671344635904",
                "name": "Solange Val\u00e9ria",
                "username": "SolangeSime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757349988527640576",
                "name": "Vanessa De S\u00e1",
                "username": "vanfdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086846",
                "name": "Katia Lopes",
                "username": "Katiarfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58022259",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "JohnnyVicente84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78286128",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Dantas",
                "username": "Janelas_dalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34609695",
                "name": "Paulo Arenhart",
                "username": "PauloArenhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128997896",
                "name": "Lu\u00e3 Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MestreLuaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775365145103110144",
                "name": "michelangelo",
                "username": "michel_muiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103312992492576769",
                "name": "Patr\u00edcia Teixeira",
                "username": "Patricia79sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33976240",
                "name": "Luciana Gimenez",
                "username": "LucianaGimenez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42368753",
                "name": "Antonio Sergio \u5b89\u85e4",
                "username": "Sergio_CPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50211727",
                "name": "Samuel Medley",
                "username": "samuelmedley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58013888",
                "name": "Ant\u00f4nia Neta",
                "username": "AntoniaNettha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259974715",
                "name": "Duda",
                "username": "dudafuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324105040",
                "name": "caio",
                "username": "LikePain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925340113",
                "name": "Lucas \u7dcf\u4f53 NT22R",
                "username": "shinyakuseisho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62394350",
                "name": "jo\u00e3o paulo",
                "username": "bispomaguila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51978836",
                "name": "Carlos Tavares",
                "username": "ce_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046461819496353793",
                "name": "Andr\u00e9 Duarte Corretor",
                "username": "corretor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76045424",
                "name": "Jorge Ribeiro",
                "username": "Jorge06Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923867018809487360",
                "name": "Hygor Martins",
                "username": "HygorMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73839956",
                "name": "Rafa Vargas",
                "username": "rafetcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40146795",
                "name": "Luiz F.C.R.M.Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "lubashivaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973251890",
                "name": "Fatima Arruee",
                "username": "Mariade46252694",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968525609612783618",
                "name": "Ricardo Mariano",
                "username": "RicardoMOD62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163086927",
                "name": "Rita Lanaro",
                "username": "assisfestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46431889",
                "name": "Nizardi Queiroz",
                "username": "Nizardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83734644",
                "name": "Lucas Coutinho",
                "username": "lubcnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187051367694848001",
                "name": "Rosi Mariano",
                "username": "RosiMariano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354074808",
                "name": "ismael antonio",
                "username": "Marra1989Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25621924",
                "name": "APCEF/SP",
                "username": "apcefsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092109682276265986",
                "name": "Mario Paiva",
                "username": "MarioPaivaJuni2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56735569",
                "name": "Val\u00e9ria Nani",
                "username": "valerianani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14439957",
                "name": "Al\u00ea At\u00f3ria",
                "username": "eletrosheep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76536599",
                "name": "Soul Traveler",
                "username": "soul_traveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992818615",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrebs0202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479383737",
                "name": "poli",
                "username": "starsdangerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166567189",
                "name": "@Sheila Maria",
                "username": "redsonmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1955381906",
                "name": "Lais - Adote,n\u00e3o compre animais!",
                "username": "animaisproteger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363108653",
                "name": "Frank Alarcon",
                "username": "FrankAlarcon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41163561",
                "name": "Redator da Depress\u00e3o",
                "username": "saintfalbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163279661",
                "name": "Andr\u00e9a Valente",
                "username": "andrea_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58595304",
                "name": "CadoKruger",
                "username": "cadokruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48882951",
                "name": "Marya Lima",
                "username": "dudiinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049467830742212608",
                "name": "Fabiana528",
                "username": "Fabiana5281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97315472",
                "name": "rita de cassia",
                "username": "ritastral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13363492",
                "name": "Karinna Malacarne Bueno",
                "username": "karinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83557732",
                "name": "Josu\u00e9",
                "username": "JosueIsOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106783048",
                "name": "fernanda",
                "username": "ehfodafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880521334190739457",
                "name": "Marcos Martinez Reck",
                "username": "marcosrecke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114276579872526337",
                "name": "NGUYEN HUU THO",
                "username": "NGUYENH83423799",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150684384",
                "name": "Winston Smith",
                "username": "IvanIlitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842490572757700610",
                "name": "victor perez",
                "username": "victorp53067647",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155395592",
                "name": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "educadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2362771413",
                "name": "Luciana Peixoto",
                "username": "lupeixotoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053508602",
                "name": "Ricardo \ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "RicardoSPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42670950",
                "name": "\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd34\ud83c\udd42 \ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "DChavesF81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56405635",
                "name": "Marcio Viana",
                "username": "Marc_Viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213711877",
                "name": "Maia",
                "username": "maiabetinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28722003",
                "name": "Pedro Duran",
                "username": "pedromeletti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44355117",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosantosfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386510254",
                "name": "L\u00facia Almeida",
                "username": "lucy_lcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59810722",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicarcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80722105",
                "name": "J\u00f4natas Bezerra",
                "username": "jonatasbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41264745",
                "name": "Laurent Gabriel",
                "username": "laurentgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21086580",
                "name": "Diego Garcia",
                "username": "garciadiego_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101253976",
                "name": "Matheus G. \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "MatheusDVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464339",
                "name": "Laura Xavier",
                "username": "lauraxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149169238",
                "name": "Luciana Koga",
                "username": "LUCIANAKOGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192007572",
                "name": "Dani \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "Danissouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074965078",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus a cima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "username": "66Jucabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470282145",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Gil Carioca. Brasil no Rumo certo.",
                "username": "GilGilaudioart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96416440",
                "name": "CL\u00c1UDIA CLARO",
                "username": "claudiacclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18058343",
                "name": "Maur\u00edcio Kanno",
                "username": "mauriciokanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249453479",
                "name": "Fabiana Poletto",
                "username": "fabypoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61968638",
                "name": "Deborah",
                "username": "DeborahSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521076866",
                "name": "seeds of science",
                "username": "_seedsofscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33571758",
                "name": "Raphael Miranda \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "RaphaelMAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88861107",
                "name": "Luciano R Gallo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4 #ficaemcasa",
                "username": "Luttiano4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446703003",
                "name": "vivedora do apocalipse",
                "username": "SaritchaChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568591861",
                "name": "samylla cassano",
                "username": "dognhea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168381676",
                "name": "William Cico",
                "username": "williamcico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849892589",
                "name": "Deus de Ur do Agreste",
                "username": "demonioagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836801502383640577",
                "name": "Luiz Guilherme Prado",
                "username": "luizguiprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381794450",
                "name": "Maris Harada",
                "username": "marisharada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889174562587512833",
                "name": "JOOHONEY ONE HUNNIT",
                "username": "Bia_Helenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22283899",
                "name": "Emerson Damasceno",
                "username": "EmersonAnomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2347032013",
                "name": "jose marisio de li",
                "username": "letinholimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152349764",
                "name": "Auricelio Carvalho",
                "username": "AuricelCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855614996675538944",
                "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda",
                "username": "ritaberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14568265",
                "name": "Beto Monteiro",
                "username": "betomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259441007",
                "name": "Pedro Corradi",
                "username": "pedrocsilva85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147709821",
                "name": "Iara",
                "username": "iaradomengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80143989",
                "name": "VALDEK LULA COSTA",
                "username": "ValdekCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105146104",
                "name": "Carol Freitas",
                "username": "anacarolina_fa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946001822564737026",
                "name": "Rafael Pacheco",
                "username": "RafaM_Pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245319571",
                "name": "Hey Jude",
                "username": "RayaneBing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67159099",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "luuukelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o Patriarcado!\ud83d\udea9\u2764\u2640\ufe0f",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464150523",
                "name": "P\u00e1lido Ponto Azul \ud83c\udf0e",
                "username": "jamellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025148053253222400",
                "name": "Ariel ) :",
                "username": "Princeso_Ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921555173528481792",
                "name": "nikolai molotov",
                "username": "nicoleu_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15752898",
                "name": "jairzone",
                "username": "jairzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71645257",
                "name": "Ronaldo Ramos \ud83c\udfac",
                "username": "ronaldoRTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58057572",
                "name": "Freddo Oliveira",
                "username": "Freddobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56870606",
                "name": "Eduardo Senna Boaventura",
                "username": "boaventura2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244986671",
                "name": "M\u00e1rcio Roberto",
                "username": "eumarcioroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302483",
                "name": "AJUDANIMAL",
                "username": "AJUDANIMAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603985012",
                "name": "George Costa",
                "username": "gg_cost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918890199375077376",
                "name": "Chiquita Bacana",
                "username": "genidozepelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304245439",
                "name": "Ravyne Magalh\u00e3es",
                "username": "ravynee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182274480",
                "name": "Marli Kewitz",
                "username": "marli1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157719275",
                "name": "Jaildon",
                "username": "JaildonLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307052339",
                "name": "fernanda",
                "username": "f_iochims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52710504",
                "name": "Andr\u00e9a C Migliacci",
                "username": "AndreaMigliacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155205286",
                "name": "\u6d3b\u529b\u306e\u7345\u6210\u571f (Leonardo do Vigor) - #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf93",
                "username": "homeo_diffeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901854356999467008",
                "name": "Bruno \u30d6\u30eb\u30fc\u30ce@commissions closed",
                "username": "xellos_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22879111",
                "name": "Grande Pr\u00eamio (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "grandepremio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870736329272958977",
                "name": "Carolina C\u00e1ceres",
                "username": "cacerescarol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23534359",
                "name": "Cac\u00e1 Neves Jr.",
                "username": "CacaNevesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91807941",
                "name": "Leandro Sousa",
                "username": "le9andro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564045524",
                "name": "Martina",
                "username": "martina_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14409263",
                "name": "elisaaraujo \ud83d\ude37",
                "username": "elisaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870975",
                "name": "Roberto Cafe",
                "username": "RobertoKafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636884461",
                "name": "Rivkah Alvares",
                "username": "RivkahAlvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3741272415",
                "name": "jo\u00e3o victor medeiros",
                "username": "joaoinvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762373588209008640",
                "name": "Andres Fe Cancino",
                "username": "Cancino59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853735664977891328",
                "name": "Emerson silva",
                "username": "Emerson10897491",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812414979580248064",
                "name": "Rogerio Lima",
                "username": "Rogerio96023784",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982243344691617792",
                "name": "Geoparque Serid\u00f3",
                "username": "geoparqueserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878385607545892872",
                "name": "CCarv",
                "username": "CarPinCle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125141748441845761",
                "name": "Mateus Silva",
                "username": "MateusS47386549",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819074659",
                "name": "#Onoroeste",
                "username": "JrRUFINO_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34364726",
                "name": "Vilmar Ledesma",
                "username": "viledesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076322866",
                "name": "Quatenus",
                "username": "QuatenusOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039943014544801794",
                "name": "Peter R\u00e1cz",
                "username": "JoseRacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70863647",
                "name": "Rosane Magaly Martins",
                "username": "rosanemartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167629333",
                "name": "Danielle Pavam",
                "username": "DaniPavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266203962",
                "name": "Nannda Zato",
                "username": "NandaZato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105888799",
                "name": "LILY REYES",
                "username": "f14ki5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37750173",
                "name": "Mistral Solu\u00e7\u00f5es Web",
                "username": "MistralSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717435631803174913",
                "name": "Todo Mundo Corre",
                "username": "SiteTMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996769761185927170",
                "name": "Xornal da Mari\u00f1a",
                "username": "XornaldaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281225803",
                "name": "Luciano Cachoeira",
                "username": "lucianocachoeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616597696",
                "name": "Carolina Braga",
                "username": "iTCarolinaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1610967720",
                "name": "unencounter",
                "username": "felli_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79308529",
                "name": "Giselle Garcia",
                "username": "gisellgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42695879",
                "name": "Arcanjo Miguel \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "oarcanjomiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993576010686836736",
                "name": "Andr\u00e9 Netto",
                "username": "AndreASNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189643382",
                "name": "Bruna Arimathea",
                "username": "arimatheab_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1916115823",
                "name": "JornalistaEmo Lara T\u00f4rres",
                "username": "JornalistaEmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016750186297688064",
                "name": "Monitor do Debate Pol\u00edtico",
                "username": "MonitordoDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314225522",
                "name": "Leo Carneiro",
                "username": "LeoEvening",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214964678",
                "name": "DJLUCK",
                "username": "DJLUCIANOLUCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3483169162",
                "name": "boy from cerrado",
                "username": "artuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308076687",
                "name": "Douglas \ud83d\udd34\u26ab- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "dsmdouglasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256981372280979458",
                "name": "Romero Morais",
                "username": "RomeroMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595100874",
                "name": "ivana",
                "username": "ihvaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363006046",
                "name": "villanelle de barba",
                "username": "ggabessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381774984",
                "name": "Ana Rosa Alves",
                "username": "anarosacalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342073085",
                "name": "H\u00e9lio Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HelioReis11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4025918703",
                "name": "Simone Nardin Weis",
                "username": "simonenardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425099591",
                "name": "Ana Tereza Viana",
                "username": "AnaTerezaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018721659585548289",
                "name": "M\u00e3erina Silva \ud83d\udc9a #ForaBolsonaro",
                "username": "MaerinaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96210396",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "femerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70906295",
                "name": "Teres\u00f3polis BRAZIL",
                "username": "Teresopolis_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968668150295298048",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fran\u00e7a Ewerton\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ewerton86574846",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79270788",
                "name": "maxtrainer",
                "username": "maxtrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39370547",
                "name": "FCBarrionuevo",
                "username": "fcbarrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123036231",
                "name": "vania",
                "username": "vaniavieira49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149299786",
                "name": "Eder Werneck",
                "username": "eder_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202212553",
                "name": "Fabiana Mendon\u00e7a",
                "username": "fabimend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701734618731585540",
                "name": "Gastao Junior",
                "username": "gastaofmjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57509824",
                "name": "Airton Pereira e Silva, PhD",
                "username": "AirtonPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49020088",
                "name": "JulioCotting",
                "username": "JulioCotting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513911382",
                "name": "pedrin",
                "username": "pecapello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863425008345001984",
                "name": "Edgle Andrade",
                "username": "AndradeEdgle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234401725",
                "name": "Di\u00e1rios da Err\u00e2ncia",
                "username": "Zusk4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719601621404135424",
                "name": "flavia maria",
                "username": "flaviafolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21393766",
                "name": "Banqueiros roubam metade da sua renda sem vc ver..",
                "username": "fredericosotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053019045023412224",
                "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a",
                "username": "fafarioss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053792659729457158",
                "name": "Adriana \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4aLULA MEU PRESIDENTE \u2764\u2764\u2764",
                "username": "Adriana93673435",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078719216151416833",
                "name": "Marcelo Randemarck",
                "username": "MarceloRandema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641713372",
                "name": "Ronaldo Mourao",
                "username": "GPronaldo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365589",
                "name": "IMVF",
                "username": "imvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14075579",
                "name": "Luis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "zapatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33095396",
                "name": "V\u00e9ia from Michigan",
                "username": "viniciusrlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33375295",
                "name": "cristofobica",
                "username": "suilaneoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "creme de amora",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444645189",
                "name": "FCS Brasil",
                "username": "SITEFCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161774890",
                "name": "Fabio Garcez Ramalho",
                "username": "fabiogramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124337296344592384",
                "name": "Cientistas do Brasil",
                "username": "cientistasdobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331724955",
                "name": "M. Ferreira",
                "username": "biramiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306720656",
                "name": "Carlos Henrique Fern\u00e1ndez Coto",
                "username": "KarlosKoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3218251337",
                "name": "Fernando Barros",
                "username": "barros_arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183295371",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s PV",
                "username": "jose19901223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344694221",
                "name": "Luiz Felipe Innecco",
                "username": "LuizInnecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195722538",
                "name": "JU SEM VIGOR.",
                "username": "oimperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161977127",
                "name": "ANGELA CASTRO",
                "username": "alegnaamitaf58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74717366",
                "name": "VaiPassear.com",
                "username": "VaiPassear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163998798",
                "name": "Mauro Gouv\u00eaa",
                "username": "maurospg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344823873",
                "name": "Jonas Van Vossole",
                "username": "JonasVanV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "313492013",
                "name": "Fabiano Columbus",
                "username": "FaColumbus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838455899412901894",
                "name": "Laura Bautista",
                "username": "iLalaBautista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088282321869066243",
                "name": "\u2601\ufe0f",
                "username": "hwllofriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288913243",
                "name": "Manoel Filho",
                "username": "tonicomanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827857881462628353",
                "name": "Quero Mochilar",
                "username": "QueroMochilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356346170",
                "name": "Centro de Estudios Chimalhuac\u00e1n",
                "username": "cechimalhuacan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047492707143356416",
                "name": "NES UFPB",
                "username": "nesufpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30845162",
                "name": "Eduardo Santana",
                "username": "meduardosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123445509",
                "name": "Denise",
                "username": "DesireeOberst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716003683457241097",
                "name": "jeriaventuras4x4oficial",
                "username": "jeriaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442947127",
                "name": "Daniel CPastor",
                "username": "DanielCPastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59667765",
                "name": "Eduardo Sim\u00f5es",
                "username": "dudusimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546894440",
                "name": "Cantandoebrincando",
                "username": "Tiobiracb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131657727",
                "name": "granger \u26af\u035b",
                "username": "dont_mels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305843661",
                "name": "Der\u00e9",
                "username": "gabriel_dede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147660688",
                "name": "ANGELITA VILLALBA",
                "username": "TITAVILLALBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100587207134535682",
                "name": "Margareth",
                "username": "Margare77711844",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119735962",
                "name": "Livre.jor",
                "username": "LivreJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401676343",
                "name": "Meg",
                "username": "megduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876213487353180160",
                "name": "Renovacao2018FAKENEWS",
                "username": "YtaSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399498568400896",
                "name": "Vem ni mim \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "isentaoraiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224050553",
                "name": "Monica VIVABrasil",
                "username": "MonicaVivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93609303",
                "name": "UNIC\u00c2MBIO",
                "username": "unicambiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24260469",
                "name": "Levis Litz",
                "username": "LevisLitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195464886",
                "name": "Starbuck",
                "username": "GirassolAoLuar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57458072",
                "name": "jose ramon casanova",
                "username": "jrcasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817092121232572419",
                "name": "Rafaella Martinez",
                "username": "Rafa_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435806435",
                "name": "Felipe da Silva B",
                "username": "FelipedaSilvaB2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135988005",
                "name": "ROCHA ADVOGADO",
                "username": "rocha_lcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316151777",
                "name": "Line \ud83c\udf38",
                "username": "senhoraline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55457963",
                "name": "Everardo de Carvalho",
                "username": "everardod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918256975812677632",
                "name": "Gato Vadio",
                "username": "VadioGato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107567392",
                "name": "Jurandir",
                "username": "JurandirDottta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18844444",
                "name": "Wilson Maldonado",
                "username": "wmaldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24766712",
                "name": "nigolaz",
                "username": "nikolaspm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26963658",
                "name": "Flavia Tavares \ud83c\udf3a\ud83c\udf40",
                "username": "flaviatavares",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1126962078504357889",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr1l4ll6je94jp9fdf9lfvmjn5h9",
        "oldest_id": "1125219236304039936",
        "result_count": 465
    }
}