{
    "data": [
        {
            "author_id": "104308371",
            "created_at": "2019-05-06T00:10:55.000Z",
            "id": "1125191172262178816",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanvyana Eu imaginava que o mais l\u00f3gico seria isso tamb\u00e9m. Mas Ushuaia tem mais coisas 0800 pra se fazer, por exemplo. O Parque Nacional Tierra Del Fuego n\u00e3o cobra entrada na baixa temporada, por exemplo. Calafate n\u00e3o tem pra onde correr."
        },
        {
            "author_id": "1035733171067858945",
            "created_at": "2019-05-05T23:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125188037376466952",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma boa Noite Ministro. Gostaria de saber se existe algum projeto pra investir no Parque Nacional da Furna Feia em Mossor\u00f3- RN. O parque ainda nao tem condi\u00e7\u00f5es de receber turistas o que atrasa avan\u00e7os econ\u00f4micos da regi\u00e3o! Se puder responder agrade\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "4323007228",
            "created_at": "2019-05-05T23:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1125181795639672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/8krdfaHSYL"
        },
        {
            "author_id": "990709730409578496",
            "created_at": "2019-05-05T22:59:01.000Z",
            "id": "1125173080375087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/fTggB3WaTh Muito Triste!!"
        },
        {
            "author_id": "56752002",
            "created_at": "2019-05-05T22:36:46.000Z",
            "id": "1125167479804682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um olhar atrav\u00e9s da janela ... \n.\n.\n.\n.\n#ipero #saopaulointerior #saopaulo #malcardoso #trip #road #instatravel #instagran #xiaomi #fazendaipanema em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/sZICOExWUw"
        },
        {
            "author_id": "53269797",
            "created_at": "2019-05-05T22:27:09.000Z",
            "id": "1125165060383551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 qnd esse bando vai continuar a fazer esse tipo de coisa. Esse babaca a\u00ed est\u00e1 tirando vida de animais com risco de extin\u00e7\u00e3o. Ocorrido Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Mag\u00e9, RJ. Denuncie.. n\u00e3o fique calado!!! #Mag\u00e9 #RJ #animal #G1 #Repost #nature #Greenpeace #nacional https://t.co/rX8umy2rgv"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-05T22:09:35.000Z",
            "id": "1125160640241233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 | Roraima: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 | RoraimaIlha de\u2026 https://t.co/bIjIGdHeL3"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-05T22:09:35.000Z",
            "id": "1125160638228119557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Paulo de Faria | S\u00e3o Paulo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Paulo de Faria | S\u00e3o Paulo\u2026 https://t.co/kLwmR05hVD"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-05T22:09:34.000Z",
            "id": "1125160636944650242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Niqui\u00e1 | Roraima: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Niqui\u00e1 | RoraimaSuperf\u00edcie 286.600\u2026 https://t.co/zKBeSHgRUP"
        },
        {
            "author_id": "31138182",
            "created_at": "2019-05-05T21:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -105.56630787,
                        40.3666956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e21c8e4914eef2b3"
            },
            "id": "1125155195913109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional americano pra nossa lista!!! em Rocky Mountain National Park https://t.co/aq0Zy9Phjr"
        },
        {
            "author_id": "39401766",
            "created_at": "2019-05-05T21:38:43.000Z",
            "id": "1125152871048208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do rio Tara, Parque Nacional Durmitor, Montenegro https://t.co/Y4sf7FzESX"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2019-05-05T21:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 149,
                        "username": "mariganzarolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125146197554020353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo careta pra cam\u00eara anal\u00f3gica do moz\u00e3o \u00e0 beira da praia do Parque Nacional Santa Teresa, durante nossa road trip de carnaval pro Uruguai. \ud83d\udcf8 by @mariganzarolli #fotografiaanal\u00f3gica\u2026 https://t.co/5iL3WXNjvS"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-05-05T20:45:03.000Z",
            "id": "1125139365766864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoCultural Quilombo em Ubatuba SP - Anexado ao Parque Nacional da Serra do Mar, o turista conhece cachoeiras e paisagens naturais, vivencia o cotidiano, a gastronomia e as manifesta\u00e7\u00f5es culturais da comunidade local  VEJA+ https://t.co/787kSxDN9k #Ubatuba #TurismoPaulista https://t.co/nnilsXV7TG"
        },
        {
            "author_id": "371752944",
            "created_at": "2019-05-05T20:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "Flamengo"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 247,
                        "username": "PaparazzoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125129640249577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SAOxFLA. @Flamengo jogando igual 2009 2013 forte na marca\u00e7\u00e3o e aproveitando contra-taque. Mesmo reservas e mal treinado fazendo faltas bobas conseguiu vencer o 1T. Diego pipocou mais uma vez perdendo Gol,  \n#TTPAPA Entrada da \u00e1rea protegida hoje @PaparazzoRN.\n\n#VAMOSFLAMENGO"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-05-05T20:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1125129298296238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1 https://t.co/7llCsQBH9U https://t.co/pniCGCuLHU"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2019-05-05T19:49:59.000Z",
            "id": "1125125505940897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de pessoas lotam o Parque Nacional da\u00a0Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/dxwVjQlQum https://t.co/FSXqkm8O9n"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-05-05T18:59:33.000Z",
            "id": "1125112815914610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1 https://t.co/GCHpwmRlJu https://t.co/EC3VKa4tTq"
        },
        {
            "author_id": "838534315914981376",
            "created_at": "2019-05-05T18:11:58.000Z",
            "id": "1125100842879737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "OMG! \ud83d\ude32 Mark Foster pediu sua namorada J\u00falia Garner em casamento, segundo a Dailymail UK, o pedido ocorreu na visita do casal ao Parque  Nacional Yellowstone em Los Angeles na Quinta-feira. Parab\u00e9ns ao casal \u2764\ufe0f https://t.co/I8drtLtFmS"
        },
        {
            "author_id": "57313086",
            "created_at": "2019-05-05T18:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1125100020493979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/68LkL6Ookq"
        },
        {
            "author_id": "71126772",
            "created_at": "2019-05-05T17:50:26.000Z",
            "id": "1125095422844985346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1980, o Sequoia National Park \u00e9 o segundo parque nacional mais antigo dos EUA. Al\u00e9m das \u00e1rvores gigantes, ele det\u00e9m outro recorde: na mesma \u00e1rea fica o Monte Whitney, considerado o mais alto dos Estados Unidos continental, com 4.417 m de altura. https://t.co/cGNhAzGiro"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-05T17:38:34.000Z",
            "id": "1125092437012119559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Opini\u00e3o]: Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1, por Cl\u00f3vis Borges e Gilson Burigo Guimar\u00e3es - ((o))eco - https://t.co/qnmtN6tjma https://t.co/lRyuPaxORI"
        },
        {
            "author_id": "66157718",
            "created_at": "2019-05-05T16:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "wcalasanssuecia"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "deltanmd"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "username": "Glauber_Braga"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "TaclaDuran"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "username": "duploexpresso"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "_SamuelGomes"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "romulusmaya"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 121,
                        "username": "camilagove"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "thmoya"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 154,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125081527057092611",
            "in_reply_to_user_id": "776741318672474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wcalasanssuecia @policiafederal @SF_Moro @deltanmd @Glauber_Braga @TaclaDuran @duploexpresso @_SamuelGomes @romulusmaya @camilagove @thmoya @PatVauquier @gleisi Estao comprando e construindo ate  em area de protecao ambiental."
        },
        {
            "author_id": "101053978",
            "created_at": "2019-05-05T15:07:44.000Z",
            "id": "1125054475670933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espessa massa de gelo formada em camadas sucessivas de neve compactada e recristalizada. em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/Riyx5iwmWX"
        },
        {
            "author_id": "975488290303471620",
            "created_at": "2019-05-05T14:50:10.000Z",
            "id": "1125050055470321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 Viaje pelo Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia! \ud83d\ude0d\n\nConhe\u00e7a lugares incr\u00edveis viajando em \u2600 https://t.co/hpVYTkgQJz acesse agora mesmo!\n\nCentral de Reservas (11) 2626-1385 \ud83d\udcf1WhatsApp 24h (11) 96649-8425 \u2600 Acesso Instant\u00e2neo \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/eVh85DiVN9 https://t.co/CzJud5fwoO"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2019-05-05T14:42:06.000Z",
            "id": "1125048026572165123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n\n*ECOTRIPS &amp;  ADVENTURE CONVIDA*\n\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfde *BARRA DO UNA + RAPEL* \ud83c\udfde\ud83c\udfdd - *Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins - Peru\u00edbe - SP*\n\n\ud83d\uddd3 *S\u00c1BADO E DOMINGO DIA* 2\u20e35\u20e3e\u2026 https://t.co/ATTli9KwU8"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2019-05-05T13:41:24.000Z",
            "id": "1125032751579783169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/KGgWgZkwcy"
        },
        {
            "author_id": "3418967704",
            "created_at": "2019-05-05T13:34:14.000Z",
            "id": "1125030947500503045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo bom pra relaxar \ud83c\udf31\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/5AVWvpNffb"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2019-05-05T13:20:58.000Z",
            "id": "1125027607857258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/kiBrYcYOTG"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-05-05T12:00:15.000Z",
            "id": "1125007296189345797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o variada marcar\u00e1 os 21 anos do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba -"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2019-05-05T11:38:38.000Z",
            "id": "1125001854683963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destrui\u00e7\u00e3o da escarpa devoniana \n\nRicardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/MbhqNH6wgg"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2019-05-05T11:07:17.000Z",
            "id": "1124993966020202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corta tudo e terraplaina para criar pasto:\n\nNo paran\u00e1 sobrevoou a \"escarpa devoniana\" (uma obra prima da natureza que todos deveriam conhecer antes que seja destru\u00edda) e fez promessas silenciosas para ruralistas\n\nhttps://t.co/MbhqNH6wgg https://t.co/TFqdjqPZrC"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-05-05T10:42:25.000Z",
            "id": "1124987709234274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barcos no mais famoso conjunto de lagos e cascatas da Cro\u00e1cia. Parque Nacional Plitvice. #Croatia #plitvice #fotografoamador #viagens #travelphotography https://t.co/nY0OuOIFLw"
        },
        {
            "author_id": "67746490",
            "created_at": "2019-05-05T10:34:54.000Z",
            "id": "1124985818416865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vai sobrar de Brasil ?\n\n\"O bloqueio de R$ 187 milh\u00f5es do Meio Ambiente est\u00e1 destruindo programas do IBAMA e do Parque Nacional... https://t.co/4IzyAv3L6e"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-05-05T10:21:29.000Z",
            "id": "1124982439363977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema: onde a natureza faz hist\u00f3ria. https://t.co/XuDfEK0zbH"
        },
        {
            "author_id": "1048034906859823104",
            "created_at": "2019-05-05T03:58:28.000Z",
            "id": "1124886050650959878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito fazer aquela trilha do parque nacional do Itatiaia, mas meus amigos s\u00e3o pregui\u00e7osos e sedent\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2019-05-05T03:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1651,
                        -25.0906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1124879423575080965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camposgeraisreal Soja sendo colhida no suposto \"Parque Nacional\" em Ponta Grossa https://t.co/gY4x4mHbjf"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2019-05-05T01:55:39.000Z",
            "id": "1124855142950608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/NQxVSOt5Fw"
        },
        {
            "author_id": "96251470",
            "created_at": "2019-05-05T01:51:36.000Z",
            "id": "1124854124971986945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/pGRFzXFDwO"
        },
        {
            "author_id": "3539103076",
            "created_at": "2019-05-05T01:45:45.000Z",
            "id": "1124852650653233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante luta contra suas correntes antes de desmaiar e morrer em parque nacional indiano https://t.co/qaQeJ99mLt\nDif\u00edcil entender a cultura alheia"
        },
        {
            "author_id": "366599950",
            "created_at": "2019-05-05T01:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "chicobarney"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124846853844086790",
            "in_reply_to_user_id": "10683412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chicobarney Hahahahahae esse bicho \u00e9 dono de RPPN e tudo."
        },
        {
            "author_id": "29213323",
            "created_at": "2019-05-05T01:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1124842186493706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o trekking segue com a ecopordosol \n\nCr\u00e9ditos das imagens ao grande brother marquinhobrg em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/yp1svXtff8"
        },
        {
            "author_id": "60176369",
            "created_at": "2019-05-05T00:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PatoCorporation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124839316054843392",
            "in_reply_to_user_id": "1660695121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatoCorporation foi esse a\u00ed que, quando come\u00e7ou a criar ostras em \u00e1rea protegida de Angra dos Reis e recebeu a visita do IBAMA, disse \"n\u00e3o t\u00f4 preocupado com isso\". Era esse explorador de pornografia velada nos programas vespertinos \"para  as fam\u00edlias\". Vale 1 centavo - e olhe l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "113184785",
            "created_at": "2019-05-05T00:24:13.000Z",
            "id": "1124832132176719874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nooooooooooooooo por la xuxa noooooo https://t.co/00FSxIlGrZ"
        },
        {
            "author_id": "305052934",
            "created_at": "2019-05-04T23:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1124825593411977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca - 04/05/2019 - Gabriel e Fam\u00edlia em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1AYxOcqqMf"
        },
        {
            "author_id": "318813263",
            "created_at": "2019-05-04T23:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9545555,
                        -29.198198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1124820929199132678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratitude! \ud83d\ude4c em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/uYNrOgl7qT"
        },
        {
            "author_id": "490231001",
            "created_at": "2019-05-04T23:39:33.000Z",
            "id": "1124820892478050306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLORA\u00c7\u00c3O E MORTE Elefante luta contra suas correntes antes de desmaiar e morrer em parque nacional indiano https://t.co/XzLZPIvRy8"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-04T22:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1124805894267494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe \ud83d\udcf7 Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/lStR6W9P8k"
        },
        {
            "author_id": "393486264",
            "created_at": "2019-05-04T21:50:40.000Z",
            "id": "1124793491328991234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc9a #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #cataratas #traveling #travelgram #travel #trip #cultura #fozdoigua\u00e7u em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/RsrrApvVM3"
        },
        {
            "author_id": "93423512",
            "created_at": "2019-05-04T21:07:10.000Z",
            "id": "1124782542190723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ensina a crian\u00e7a no Caminho em que deve andar, e mesmo quando for idoso n\u00e3o se desviar\u00e1 dele\"! (Prov\u00e9rbios 22:6)\n.\n.\n\ud83c\udf0e Parque Nacional - Chapada dos Guimar\u00e3es/MT,  Brasil\n\ud83d\udccdCachoeira das\u2026 https://t.co/MH3dZpffNT"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2019-05-04T20:23:51.000Z",
            "id": "1124771640531931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/1Ubdkho9mK"
        },
        {
            "author_id": "848657817032679424",
            "created_at": "2019-05-04T19:13:36.000Z",
            "id": "1124753962245263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHAS FLUTUANTES DE PEDRA LIGHTSTONE\n\nUm toque ex\u00f3tico no aqu\u00e1rio ou na piscina sem alterar o PH da \u00e1gua.\nDispon\u00edveis desde 4 Cent\u00edmetros a 2 metros! Inspiradas nas montanhas do Parque Nacional da Floresta de Zhangjiajie na China. \n+351-934795479 https://t.co/mtks1fZsGO https://t.co/Xz7Wm5PH9c"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2019-05-04T19:01:57.000Z",
            "id": "1124751033505386500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que nossas autoridades v\u00e3o deixar perdermos mais essa para Manaus? Lembrando que o objetivo do parque \u00e9 sensibilizar para necessidade de preservar a Amaz\u00f4nia e nosso governador pedindo redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida para o governo federal. https://t.co/C5uqAhwtoT"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-05-04T18:33:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1124743903683411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos p\u00e9s da APP (\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental)do igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco,  dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana. A ra\u00e7a humana tem muita beleza,  mas tem tamb\u00e9m podrid\u00e3o comportamental. Que tristeza. https://t.co/OhhUYRecyl"
        },
        {
            "author_id": "2936320169",
            "created_at": "2019-05-04T17:45:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "1124731902496333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Isso era \u00e1rea natural. Isso \u00e9 a Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, no canto superior direito vc consegue ver o morro S\u00e3o Jo\u00e3o.\n\nAs datas s\u00e3o:\n\n1986\n1990\n2002\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o \u00e9 o que preserva um dos \u00faltimos fragmentos de mata atl\u00e2ntica.\n\nEssa \u00e9 a import\u00e2ncia das RESERVAS https://t.co/q0YF5f35Ls"
        },
        {
            "author_id": "2171211985",
            "created_at": "2019-05-04T17:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1124727938941947907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re..\nReame\nRecomece\nRelembre\nRecupere\nRenove\nRetente\nReconstrua\nRemarque\nRebeije\nReapaixone\nReviva\nMano, se n\u00e3o der certo,\nRe...\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/TbRsIphHxr"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-05-04T17:21:26.000Z",
            "id": "1124725734390550533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com bom tempo, numa terra bonita, sem pressa, e ter por fim da caminhada um objetivo agrad\u00e1vel: eis, de todas as maneiras de viver, aquela que mais me agrada.\n\nJean-Jacques Rousseau em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/Gg0VO4KJNr"
        },
        {
            "author_id": "826608090464268288",
            "created_at": "2019-05-04T17:21:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1124725686894321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 o passeio foi no Parque Nacional. H\u00e1 muito tempo n\u00e3o ia num zool\u00f3gico! S\u00f3 de pensar que j\u00e1 vou embora  amanh\u00e3. Viagem curtinha \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1051516689735667712",
            "created_at": "2019-05-04T17:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "mitags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124721131641016321",
            "in_reply_to_user_id": "266861485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mitags O Congresso virou o Parque Nacional de Preserva\u00e7\u00e3o das Antas."
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2019-05-04T17:02:11.000Z",
            "id": "1124720892288880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional ... https://t.co/W9TY8v7eqY"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-05-04T16:58:36.000Z",
            "id": "1124719990559559681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem pessoas que tornam nossa caminhada mais significativa... pela companhia, pelo apoio, pelo carinho... e porque nos tornam melhores.\n\nDesconhecido em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZA3Dutz7st"
        },
        {
            "author_id": "989156844",
            "created_at": "2019-05-04T15:37:47.000Z",
            "id": "1124699650274013190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarina Verdelho https://t.co/xpOCePndoC"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-04T15:30:10.000Z",
            "id": "1124697734999617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude os papagaios-de-peito-roxo! O Instituto Espa\u00e7o Silvestre precisa repor os equipamentos para monitoramento roubados em mar\u00e7o, no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Por isso, aderiu ao sistema de crowdfunding: https://t.co/i6CzfgwdDp Participe! S\u00f3 at\u00e9 17/4 https://t.co/W9CF9E2zbS"
        },
        {
            "author_id": "59452455",
            "created_at": "2019-05-04T14:53:08.000Z",
            "id": "1124688415960772613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda fazenda para venda no Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - S\u00e3o Roque de Minas\n58 hectares (580.000 m2), pousada com 4 apartamentos privativos, chal\u00e9s, piscina, cachoeira, trilha e... https://t.co/gQcEcsbeKQ"
        },
        {
            "author_id": "55473317",
            "created_at": "2019-05-04T14:46:17.000Z",
            "id": "1124686691997032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova invas\u00e3o toma conta de  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Tarum\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2019-05-04T14:43:46.000Z",
            "id": "1124686057830850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 o Parque Nacional dos Campos Gerais e por que ele pode ser extinto https://t.co/yleR8v2beZ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-04T13:53:03.000Z",
            "id": "1124673293003427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/dha71h3fIp"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-05-04T13:17:05.000Z",
            "id": "1124664243725508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore, Ser Tecnol\u00f3gico\n\nQuerem dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, com a libera\u00e7\u00e3o e obras para amplia\u00e7\u00e3o de um antigo caminho fechado e proibido h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas. Querem cortar o parque pela... https://t.co/T2PmuRElLQ"
        },
        {
            "author_id": "554718994",
            "created_at": "2019-05-04T12:24:50.000Z",
            "id": "1124651094574026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostamos \ud83c\udf20 https://t.co/ItX0cdkxmi"
        },
        {
            "author_id": "745666762428063745",
            "created_at": "2019-05-04T12:20:15.000Z",
            "id": "1124649938879541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[REPOST DO DIA] de @molekenatureza do Bondinho desativado no Parque Nacional de U... https://t.co/XNJHwLCiUi https://t.co/YGcl9OJJx6"
        },
        {
            "author_id": "163134299",
            "created_at": "2019-05-04T11:55:55.000Z",
            "id": "1124643815871123464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/676SgpLDkA"
        },
        {
            "author_id": "863914940486356996",
            "created_at": "2019-05-04T11:38:51.000Z",
            "id": "1124639521855934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE, j\u00e1 ando a falar disto ao tempo! https://t.co/FYXz9XEzTS"
        },
        {
            "author_id": "3480892697",
            "created_at": "2019-05-04T11:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "agathaqueiroz98"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "AnaClud86367950"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "apenasperitando"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 51,
                        "username": "MartinsDiegov"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124638874742001664",
            "in_reply_to_user_id": "3480892697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@agathaqueiroz98 @AnaClud86367950 @apenasperitando @MartinsDiegov @jairbolsonaro Inclusive, o Brasil n\u00e3o paga imposto a toa, a galera n\u00e3o t\u00e1 na universidade s\u00f3 pra usar droga, eu t\u00f4 a mais de um ano em um projeto n\u00e3o uerj e s\u00f3 consegui a bolsa agora, fiz um trabalho impec\u00e1vel sobre o efeito da lama do desastre de Mariana-MG no parque nacional de Abrolhos+"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-05-04T10:37:27.000Z",
            "id": "1124624069679181827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n\ud83d\udd3a\nPor rafatrotamundos\nH\u00e1 coisas que trilheiro conta que at\u00e9 trilheiro desconfia. A epopeia dessa viagem eu juro que s\u00f3 acredito porque foi comigo\u2026 https://t.co/OYhcUdYVmF"
        },
        {
            "author_id": "30845162",
            "created_at": "2019-05-04T10:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.5833,
                        -17.7167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb1b09b99be6cc50"
            },
            "id": "1124615600779800578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost arvoreagua (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSojeiros na Amaz\u00f4nia Legal \"conseguem\" mudar lei para liberar constru\u00e7\u00e3o de porto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O governo de Santar\u00e9m, depois de\u2026 https://t.co/BclfOUU5ex"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-05-04T10:00:00.000Z",
            "id": "1124614646273576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Flora #Amaz\u00f4nia #Pesquisa \n\nhttps://t.co/lYmkY0lFaL"
        },
        {
            "author_id": "2699055848",
            "created_at": "2019-05-04T09:28:14.000Z",
            "id": "1124606650395049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chama-se Dark Sky Reserve e vai abrir este ver\u00e3o. https://t.co/RjnmZ3C2v2"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-05-04T09:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1124605064717295622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado florido do Parque Nacional da Serra da Canastra.  S\u00e3o Roque de Minas/MG\n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #belezasdobrasil #visitbrasil #blogmochilando\u2026 https://t.co/6N64W0QGeL"
        },
        {
            "author_id": "932027458223771648",
            "created_at": "2019-05-04T09:07:33.000Z",
            "id": "1124601447545540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost from joaoboscomtb by https://t.co/w8tWdERZpm\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDe uma das experi\u00eancias mais intensas com a bike. 50 KM de Single Track na Floresta Nacional do Araripe - Flona. Da s\u00e9rie: Sobre uma rela\u00e7\u00e3o efetiva com ela. Por onde a\u2026 https://t.co/KVUHPZukN5"
        },
        {
            "author_id": "18803796",
            "created_at": "2019-05-04T08:03:41.000Z",
            "id": "1124585375123378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Aline Sleutjes (PSL-PR) quer extin\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/0HbbURGM3n"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2019-05-04T06:14:02.000Z",
            "id": "1124557778289348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem  dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, com a libera\u00e7\u00e3o e obras  para amplia\u00e7\u00e3o de um antigo caminho fechado e proibido h\u00e1 mais de tr\u00eas  d\u00e9cadas. https://t.co/psMatZa5mU https://t.co/JWg7lxgYP9"
        },
        {
            "author_id": "3115199283",
            "created_at": "2019-05-04T06:09:42.000Z",
            "id": "1124556689519403010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sojeiros na Amaz\u00f4nia Legal \"conseguem\" mudar lei para liberar constru\u00e7\u00e3o de porto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Vk9df9Y4O0 https://t.co/UtBzSrcrjW"
        },
        {
            "author_id": "1322606467",
            "created_at": "2019-05-04T04:56:32.000Z",
            "id": "1124538275174211586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/oTwxcHPmlY"
        },
        {
            "author_id": "3298653975",
            "created_at": "2019-05-04T04:15:15.000Z",
            "id": "1124527887242158081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu tenho que ir para o Parque Nacional com os alunos \u201cpr\u00e9 aborrecentes\u201d e estou aqui acordada \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "4196724711",
            "created_at": "2019-05-04T02:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "margobernardpin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124504525254144003",
            "in_reply_to_user_id": "2691285452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@margobernardpin Esse cara \u00e9 escroto demais...e sua encrenca ambiental como invas\u00e3o em \u00e1rea protegida sic ! Ambiental ??? Como est\u00e1 hoje ? A grande impressa omitiu a quest\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2019-05-04T02:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1124494120481722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um\"Feliz Dia do Trabalhador\" \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/A0DecIvQuJ"
        },
        {
            "author_id": "891318658479398912",
            "created_at": "2019-05-04T01:56:22.000Z",
            "id": "1124492933653258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria morar no parque nacional da macedonia com o menino q eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "3428900842",
            "created_at": "2019-05-04T01:43:01.000Z",
            "id": "1124489577052430337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui p 3 cachoeiras diferentes no parque nacional de Itatiaia com a minha sala da escola hoje, to 100% apaixonada\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1044724562737459201",
            "created_at": "2019-05-04T00:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124473962011009027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 corpo mole da concession\u00e1ria e da justi\u00e7a ou do poder p\u00fablico que n\u00e3o consegue fazer nada, meu presidente! @jairbolsonaro https://t.co/DRjmLoWLlU"
        },
        {
            "author_id": "85569975",
            "created_at": "2019-05-03T23:55:04.000Z",
            "id": "1124462408829997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Itu, vai ocorrer o curso de aperfei\u00e7oamento \"Patrim\u00f4nio cultual e hist\u00f3rico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: estudo de caso Floresta Nacional Ipanema-SP\". https://t.co/r6rO9Nhr0W"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2019-05-03T23:48:33.000Z",
            "id": "1124460769628884996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Concurso de Fotografia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ydaSGUInbE"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2019-05-03T23:20:48.000Z",
            "id": "1124453785919729669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Concurso de Fotografia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Participe!!!\n.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, clique aqui - https://t.co/ydaSGUInbE \n\n#barreirinhas #lencoismaranhenses #maranhao... https://t.co/ydaSGUInbE"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-05-03T23:03:32.000Z",
            "id": "1124449440419287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois turistas franceses e o guia desaparecidos no Benim: Dois turistas franceses e o guia desapareceram na quarta-feira no norte do Benim, perto da fronteira com o Burkina Faso, quando se encontravam de f\u00e9rias no Parque Nacional de Pendjari, no norte do\u2026 https://t.co/9P1cahQE9i"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-03T22:24:42.000Z",
            "id": "1124439668269965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/dYhjTi7Y4X"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-05-03T22:00:33.000Z",
            "id": "1124433588081037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante atravessa grade de prote\u00e7\u00e3o e cai dentro do vulc\u00e3o Kilauea, no Hava\u00ed:  Um visitante do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed passou pela grade de metal, perdeu...\n- #TioSam https://t.co/0bHQ2Idw2B"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-05-03T21:23:54.000Z",
            "id": "1124424366962499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Marinete Huback, ela tem 82 anos e est\u00e1 desbravando uma das trilhas mais intensas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Mirante do Inferno. Qual \u00e9 a sua desculpa para n\u00e3o trilhar? Que exemplo! \ud83d\ude0d\n\nFoto:\u2026 https://t.co/wt87ER1xdw"
        },
        {
            "author_id": "749465952",
            "created_at": "2019-05-03T21:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gogh_marco"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124424155322048512",
            "in_reply_to_user_id": "1090439194810503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gogh_marco @jairbolsonaro @TerezaCrisMS O problema n\u00e3o s\u00e3o os plantios...\nS\u00e3o as cidades!\nTalvez n\u00e3o saiba que a nossa \u00e1rea de plantio \u00e9 7,8%, a \u00e1rea protegida pelos produtores rurais s\u00e3o maiores que as \u00e1reas urbanas.\nAssista o v\u00eddeo... Vai gostar"
        },
        {
            "author_id": "49597151",
            "created_at": "2019-05-03T21:17:54.000Z",
            "id": "1124422858732638209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fomos muito bem recebidos na Aldeia S\u00e3o Francisco, na oca do amigo  Braz, cacique geral dos Tupinamb\u00e1 , na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns que juntamente com a sua esposa\u2026 https://t.co/gWOByICd7M"
        },
        {
            "author_id": "521783759",
            "created_at": "2019-05-03T21:05:46.000Z",
            "id": "1124419803270266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/3txzKx9aK2"
        },
        {
            "author_id": "521783759",
            "created_at": "2019-05-03T21:05:35.000Z",
            "id": "1124419756357029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles encaminha ao ICMBio pedido para anular cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Campos Gerais https://t.co/0ijGCVvh6p"
        },
        {
            "author_id": "243592064",
            "created_at": "2019-05-03T20:30:00.000Z",
            "id": "1124410801891229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remanejamento de fam\u00edlias do Taquari \u00e9 debatido em reuni\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o da DPE-TO\n\nEncontro discutiu a viabilidade de remanejamento de 40 fam\u00edlias, ocupantes de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no setor  \n\nhttps://t.co/tY0kt20EhV https://t.co/31GSdaMMzQ"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-05-03T20:06:19.000Z",
            "id": "1124404841554567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/fsoNAR9kzE"
        },
        {
            "author_id": "51933651",
            "created_at": "2019-05-03T20:02:27.000Z",
            "id": "1124403870908801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 semana fui conhecer o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas no Norte de Portugal e aproveitar para dar aquela reconectada com a natureza e absorver um pouco mais da beleza desse pa\u00eds.\nValorizo muito estes momentos de isolamento, sempre retorno com novas e\u2026 https://t.co/A7BCB74SC1 https://t.co/rWwFKJ4z7e"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-03T19:45:53.000Z",
            "id": "1124399699702763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vista cara oeste illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/EfV22VA7R4"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-05-03T18:56:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "1124387310882164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeParan\u00e1 \ud83d\udeb6\u200d\ud83d\udeb6\u200d Amanh\u00e3 (04), ser\u00e1 realizado o primeiro passeio do projeto  \u201cTrilhas da Gralha Azul\u201d na Floresta Nacional de Assungui, que fica em Campo Largo. https://t.co/v9bMAKrqr5"
        },
        {
            "author_id": "2168080541",
            "created_at": "2019-05-03T18:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tvcsmarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124381536420278274",
            "in_reply_to_user_id": "54884436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvcsmarques Estive l\u00e1 2 dias, vi o parque nacional, lagos e a col\u00f3nia dos pinguins. Esta \u00faltima dura o dia todo."
        },
        {
            "author_id": "932027458223771648",
            "created_at": "2019-05-03T18:27:41.000Z",
            "id": "1124380019776561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost from joaoboscomtb by https://t.co/w8tWdF9AgU\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDe uma das experi\u00eancias mais intensas com a bike. 50 KM de Single Track na Floresta Nacional do Araripe - Flona. Da s\u00e9rie: Sobre uma rela\u00e7\u00e3o efetiva com ela. Por onde a\u2026 https://t.co/84Povav4us"
        },
        {
            "author_id": "28738478",
            "created_at": "2019-05-03T18:24:21.000Z",
            "id": "1124379182119686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 preciso entender que, antes de existir o parque, j\u00e1 existiam as propriedades.\u201d\u00a0 #comoassim #lamentavel\nhttps://t.co/zh6F3fKHcb"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-03T18:09:31.000Z",
            "id": "1124375446949388291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observatorio de aves na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #birding #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/F3mygXcFAD"
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2019-05-03T17:43:56.000Z",
            "id": "1124369010513018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | Pacotes de Estadia desde 15\u20ac\u00a0p/p https://t.co/eEQWTxmoJY https://t.co/feBEh7wKKD"
        },
        {
            "author_id": "930049392979202053",
            "created_at": "2019-05-03T16:49:14.000Z",
            "id": "1124355243775602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei minha infancia pisando nos espinhos dessas \u00e1rvores. E terei que ver seu fim. \nhttps://t.co/0GVn1Jucr5"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2019-05-03T16:28:41.000Z",
            "id": "1124350075101118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias.\n\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1.\n https://t.co/hA2luWKue0"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-03T16:11:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1124345762815586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a oportunidade de flutuar nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de bicicletas FatBikes\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qDn9yG4McA"
        },
        {
            "author_id": "718923847655776256",
            "created_at": "2019-05-03T16:11:11.000Z",
            "id": "1124345671002263554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n===================== .\n. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Topetinho-vermelho \u2640\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Frilled-coquette \u2640\n(Lophornis magnificus)\n=====================\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Parque Nacional do Itatiaia/RJ - Brasil\n@birdsrio_birdwatching\n=====================\n.\n#tw #avesbrazil #avesdobrasil #birdsoftheworld #hummingbird #humm\u2026 https://t.co/DsNUtNNccQ"
        },
        {
            "author_id": "418606340",
            "created_at": "2019-05-03T16:10:54.000Z",
            "id": "1124345595743707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microvespa \u201ctomando um sol\u201d depois de encher o papo de p\u00f3len sobre as p\u00e9talas de uma flor. Topo de uma colina na Floresta Nacional de Deschutes (Oregon, EUA). Julho de 2018.\n\n\ud83c\udf3c\n\nTem fotos legais sobre insetos e... https://t.co/Hq6xyFj4Zb"
        },
        {
            "author_id": "130176745",
            "created_at": "2019-05-03T16:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "hindenburg18"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124342880775102466",
            "in_reply_to_user_id": "1057668778107002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hindenburg18 @IbaneisOficial Ele vai reconstruir com o pr\u00f3prio dinheiro as casas derrubadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "2613095476",
            "created_at": "2019-05-03T15:25:36.000Z",
            "id": "1124334198523944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed. Planejou e pol\u00edtico infeliz derrubou. E quem comprou sabia. Igual no Vicente que agora virou um inferno... \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Todos sabiam. Compraram e regularizaram na politicagem. https://t.co/cLrGp3hisN"
        },
        {
            "author_id": "2493446468",
            "created_at": "2019-05-03T15:11:33.000Z",
            "id": "1124330662394322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das #cataratasdoigua\u00e7u , entrada principal, \u00e9 enorme e muito limpo e linda. \nAqui vice vai ser bem atendido e surpreendido com uma qualidade se turismo europ\u00e9ia, ou seja\u2026 https://t.co/ET3s6vDqt3"
        },
        {
            "author_id": "3075185297",
            "created_at": "2019-05-03T15:10:12.000Z",
            "id": "1124330324010336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. O projeto \u00e9 de deputada do\u00a0PSL https://t.co/dZvTuWppQQ https://t.co/osB62ySPK5"
        },
        {
            "author_id": "426243265",
            "created_at": "2019-05-03T15:06:37.000Z",
            "id": "1124329419613573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei nem o argumento que sustenta esse tipo de absurdo!!!!! https://t.co/BfVtOuP7bd"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-03T14:43:49.000Z",
            "id": "1124323683298881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja alternativas da Eco101 para obras em trecho de reserva biol\u00f3gica | V\u00cdDEO \u27a1\ufe0f https://t.co/CM22Hl5ZVA https://t.co/pbMJ6ZU2Lj"
        },
        {
            "author_id": "101565912",
            "created_at": "2019-05-03T14:39:13.000Z",
            "id": "1124322524316295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/0uRWA14Vo7"
        },
        {
            "author_id": "810672551869448192",
            "created_at": "2019-05-03T14:35:12.000Z",
            "id": "1124321512708825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TNlQ58OYMH"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2019-05-03T14:13:29.000Z",
            "id": "1124316050001145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio feito na Floresta Nacional de Ipanema em Ara\u00e7oiaba da Serra/SP \ud83d\ude01 https://t.co/zSQ77yjaCV"
        },
        {
            "author_id": "55457963",
            "created_at": "2019-05-03T14:12:14.000Z",
            "id": "1124315733117284357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/3MOjslpKj9"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2019-05-03T14:07:59.000Z",
            "id": "1124314664920342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @crystairway\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7........\nUma das Paisagens Naturais mais \u00c9picas, Impressionantes, Excepcionais, Maravilhosas, M\u00e1gicas, Incr\u00edveis neste mundo!!! .\nLuar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nSanto\u2026 https://t.co/tNp6ArELk0"
        },
        {
            "author_id": "1060895583421034496",
            "created_at": "2019-05-03T14:01:35.000Z",
            "id": "1124313053439377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D4HcCif7a7"
        },
        {
            "author_id": "28550779",
            "created_at": "2019-05-03T13:49:52.000Z",
            "id": "1124310105527345157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural de Lagos, no Algarve em Portugal. \u00c9 composta de v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas com at\u00e9 20 metros de altura aproximadamente, sendo um dos pontos tur\u00edsticos de maior interesse fotogr\u00e1fico da regi\u00e3o.\n.\n.\n.\n#visitalgarve \u2026 https://t.co/SeZJNp0Dit https://t.co/Z1Ug68j33n"
        },
        {
            "author_id": "636204773",
            "created_at": "2019-05-03T13:48:42.000Z",
            "id": "1124309813805113345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5ZY5fzpmYE"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2019-05-03T13:47:42.000Z",
            "id": "1124309558539759618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/lj23Dk8c6l"
        },
        {
            "author_id": "962669774",
            "created_at": "2019-05-03T13:47:11.000Z",
            "id": "1124309431515267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/nUwPkhcdKZ"
        },
        {
            "author_id": "8395932",
            "created_at": "2019-05-03T13:43:11.000Z",
            "id": "1124308425368846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 passaram raiva hoje? https://t.co/Zhq9dd7OFt"
        },
        {
            "author_id": "1340183142",
            "created_at": "2019-05-03T13:36:43.000Z",
            "id": "1124306797739880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem a\u00ed j\u00e1 ouviu falar em Phang-nga?\n.\nEssa \u00e9 a parte do continente que faz divisa com a ilha de Phuket e por l\u00e1 tem um Parque nacional famoso que vale a visita. Especialmente pra quem curte kayak, trekking e etc. Anota a\u00ed.\n\ud83d\udccdAo Phang-nga National Par\u2026 https://t.co/KcyyruMk3S https://t.co/8GZCJc2mAY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-03T13:17:11.000Z",
            "id": "1124301881411612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS  NOORD CORONIE\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/45z5GRVKXc"
        },
        {
            "author_id": "59167440",
            "created_at": "2019-05-03T13:16:35.000Z",
            "id": "1124301728910909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para entendermos \u00e9 preciso conhecer o tema abordado. De acordo com o C\u00f3digo Florestal, APP \u00e9 a \u00e1rea protegida, com fun\u00e7\u00e3o de preservar recursos naturais.\n\nhttps://t.co/CxvqNi8hgc"
        },
        {
            "author_id": "1004009114018643969",
            "created_at": "2019-05-03T12:54:22.000Z",
            "id": "1124296137538703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "em 2 dias ja teve a merda do corte nas verbas, reuni\u00e3o fechada com ruralistas no par\u00e1 pra DESFAZER todas as reservas, Fl\u00e1vio B.querendo com projeto revogar prote\u00e7\u00f5es que agravariam o desmatamento, ministro estudando anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1ria etc"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2019-05-03T12:45:43.000Z",
            "id": "1124293959768059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 o Parque Nacional dos Campos Gerais e por que ele pode ser extinto https://t.co/649jjOU3Yx"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2019-05-03T12:05:54.000Z",
            "id": "1124283943027712003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FOME DE BOLSONARO: Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata\u00a0Atl\u00e2ntica https://t.co/iBpEd1kvDa https://t.co/CB6dyf8grR"
        },
        {
            "author_id": "887357558348029952",
            "created_at": "2019-05-03T12:02:55.000Z",
            "id": "1124283191215382530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf89 A Floresta Nacional (Flona) do Araripe-Apodi, no Cear\u00e1, completa 73 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira (2). \u00c9 a primeira floresta nacional do Brasil, e foi criada para manter as fontes de \u00e1gua do semi\u00e1rido e\u2026 https://t.co/XdKsiRl770"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-03T12:01:27.000Z",
            "id": "1124282819784716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bqc54JqsKL"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-03T12:01:26.000Z",
            "id": "1124282818824159233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tzzhaHjtVL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/C93b6BWGEW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-03T11:57:31.000Z",
            "id": "1124281829886963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem de um pescador no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/EJZ8Eji7Gc"
        },
        {
            "author_id": "77045528",
            "created_at": "2019-05-03T11:56:58.000Z",
            "id": "1124281693291130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/AxLgCk6o2h"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-03T11:40:10.000Z",
            "id": "1124277464157569025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aproveite seu final de semana curtindo uma das 7 Maravilhas Mundiais da Natureza!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abre todos os dias das 9 \u00e0s 17 horas. https://t.co/RfLRQo1CbL"
        },
        {
            "author_id": "1123255589319127040",
            "created_at": "2019-05-03T11:35:40.000Z",
            "id": "1124276334522523650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Co\u00f1ecer para valorar. Esa \u00e9 a v\u00eda a seguir para protexer as #IllasAtl\u00e1nticas, o \u00fanico parque nacional de Galicia e unha xoia natural que os 100 gu\u00edas especializados que imos formar este ano axudarannos a divulgar entre os milleiros de persoas que cada ano as visitan. https://t.co/FOxIaofkGl"
        },
        {
            "author_id": "40760962",
            "created_at": "2019-05-03T11:20:53.000Z",
            "id": "1124272614090924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No Paran\u00e1, resta menos de 0,8% de arauc\u00e1rias\" https://t.co/ngm4zAL6nL"
        },
        {
            "author_id": "87843887",
            "created_at": "2019-05-03T11:12:25.000Z",
            "id": "1124270482365325317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VALE a LEITURA!\nO que \u00e9 o Parque Nacional dos Campos Gerais e por que ele pode ser extinto https://t.co/C1rfWBnXRa"
        },
        {
            "author_id": "195169509",
            "created_at": "2019-05-03T11:11:57.000Z",
            "id": "1124270364467630082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/ZPPRpUg5aR"
        },
        {
            "author_id": "1040592069297889280",
            "created_at": "2019-05-03T11:03:38.000Z",
            "id": "1124268271954538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 o Parque Nacional dos Campos Gerais e por que ele pode ser extinto https://t.co/URQM5CVV7M"
        },
        {
            "author_id": "115766647",
            "created_at": "2019-05-03T10:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124265815577116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Deputada Aline Sleutjes do PSL de Castro, afirma agora na R\u00e1dio T que a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais n\u00e3o observou crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. @AlineSleutjes \nhttps://t.co/EP1OK9AheD"
        },
        {
            "author_id": "115766647",
            "created_at": "2019-05-03T10:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124265691186696199",
            "in_reply_to_user_id": "1092923774184407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSleutjes A Deputada Aline Sleutjes do PSL de Castro, afirma agora na R\u00e1dio T que a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais n\u00e3o observou crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. \n\nhttps://t.co/EP1OK9AheD"
        },
        {
            "author_id": "4496011833",
            "created_at": "2019-05-03T10:47:14.000Z",
            "id": "1124264143530409985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Estrutural=Floresta Nacional\nVicente Pires= Nascentes \nSol Nascente=Nascentes\nContinuem construindo nesses locais amiguinho"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-03T10:23:10.000Z",
            "id": "1124258085957251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Duplica\u00e7\u00e3o da BR 101 no Norte \u00e9 barrada por causa de reserva biol\u00f3gica \u27a1\ufe0fhttps://t.co/JM6xVv1N3i https://t.co/sBvwiYNVW4"
        },
        {
            "author_id": "929389287577092096",
            "created_at": "2019-05-03T04:05:56.000Z",
            "id": "1124163155456872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu #cataratasdoiguacu\n\nNikon D7100 - f/11 - 1/500 s - ISO 100 - 157 mm https://t.co/DZzTjmiiRL"
        },
        {
            "author_id": "929499896373219328",
            "created_at": "2019-05-03T04:02:05.000Z",
            "id": "1124162187159846917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu #cataratasdoiguacu\n\nNikon D7100 - f/11 - 1/500 s - ISO 100 - 157 mm https://t.co/a8iMlqOHEd"
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2019-05-03T03:06:13.000Z",
            "id": "1124148124426080257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles encaminha ao ICMBio pedido para anular cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Campos Gerais https://t.co/CO9nE21dTc"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-05-03T03:00:57.000Z",
            "id": "1124146798375907330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/WOXL1yM9ie"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-03T02:41:44.000Z",
            "id": "1124141965279408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia tur\u00edstica consagrada no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFat Bike Dune https://t.co/xMVTXcOVnf"
        },
        {
            "author_id": "359915967",
            "created_at": "2019-05-03T02:26:19.000Z",
            "id": "1124138083631403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem v\u00e1rios Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nS\u00e3o 7 \u00e1reas que ostentam o t\u00edtulo no Brasil: Cataratas do Igua\u00e7u, Fernando de Noronha, Anavilhanas, Pantanal, \u00c1reas Protegidas do Cerrado (Chapada dos Veadeiros e das Emas),Mata Atl\u00e2nticae Parque Nacional de Monte Pascoal."
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2019-05-03T02:08:20.000Z",
            "id": "1124133558648492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 osso !!\nMinistro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/8RqsQhXtd2"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-05-03T02:00:00.000Z",
            "id": "1124131461857185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Flora #Amaz\u00f4nia #Pesquisa \n\nhttps://t.co/lYmkY0lFaL"
        },
        {
            "author_id": "759060135763410944",
            "created_at": "2019-05-03T01:18:00.000Z",
            "id": "1124120890193608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "\u00c9 muita gente fazendo coisa ruim nesse pa\u00eds. Onde foi desovada essa corja? De que ninho de cobra eles sa\u00edram? \n\nMinistro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - 01/05/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/o8tymH9cZT"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-05-03T01:05:45.000Z",
            "id": "1124117809380896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/neQRrjFKTT"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2019-05-03T00:58:50.000Z",
            "id": "1124116067578724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/lXURK0TmMj"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-03T00:57:58.000Z",
            "id": "1124115848803831809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Capet\u00e3o Mijair Bolsonaro destruindo a natureza. Vamos morrer sufocados. Credo. https://t.co/LnnZvvYZI8"
        },
        {
            "author_id": "981637731464949761",
            "created_at": "2019-05-03T00:52:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1124114516487413765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hj, em S\u00e3o Lu\u00eds, a Agerp reuniu-se com representantes do F\u00f3rum em Defesa da APA do Itapirac\u00f3 (FAI) para dialogar sobre a realiza\u00e7\u00e3o de parceria na preserva\u00e7\u00e3o, reflorestamento, a\u00e7\u00f5es produtivas e socioeducativas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 e Cohatrac. https://t.co/D083wcj6D6"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2019-05-03T00:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3103275,
                        -41.1346777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "1124113837349789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com tempo ou oportunidade limitados para experimentar, intencionalmente restringimos nossas escolhas \u00e0quelas que est\u00e3o no topo.\"\n- Seth Godin em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/EOOA5KazU9"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2019-05-03T00:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1124111916081799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do nosso Primeiro de Maio. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/vto5XNvdaK"
        },
        {
            "author_id": "92767528",
            "created_at": "2019-05-02T23:54:26.000Z",
            "id": "1124099862050627596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais X SINISTRO salles e ruralistas.... \nN\u00e3o existe segunda op\u00e7\u00e3o! https://t.co/6UYr7Xn9U3"
        },
        {
            "author_id": "266843043",
            "created_at": "2019-05-02T23:53:20.000Z",
            "id": "1124099583821406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A destrui\u00e7\u00e3o de um parque nacional sendo decidida a portas fechadas com os latifundi\u00e1rios no Paran\u00e1.\nQuerem acabar com o meio ambiente. https://t.co/DLVZcGrhKR"
        },
        {
            "author_id": "1122952925272248320",
            "created_at": "2019-05-02T23:51:03.000Z",
            "id": "1124099011491848198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3.\nPico da Bandeira 2892 mt de altitude.\nC\u00edcero guia https://t.co/AZfAijK71Q"
        },
        {
            "author_id": "489755986",
            "created_at": "2019-05-02T23:44:44.000Z",
            "id": "1124097422802784257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - Bem Paran\u00e1 https://t.co/AW2AlnhToB"
        },
        {
            "author_id": "489755986",
            "created_at": "2019-05-02T23:42:49.000Z",
            "id": "1124096937882468354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inimigos do povo: ministro de Bolsonaro e latifundi\u00e1rios negociam fim do Parque Nacional dos Campos Gerais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/DK2oGmfDT2"
        },
        {
            "author_id": "65779321",
            "created_at": "2019-05-02T23:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 263,
                        "username": "PietroArnaud"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124094193524252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido da Minera\u00e7\u00e3o Jundu para explorar areia dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana acende a luz de alerta em ambientalistas. Negada pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental do Paran\u00e1, o licenciamento avan\u00e7ou gra\u00e7as \u00e0 Justi\u00e7a Estadual. https://t.co/BHIUmDjrZ3 by @PietroArnaud https://t.co/3mOQOOgIai"
        },
        {
            "author_id": "3926950875",
            "created_at": "2019-05-02T23:23:21.000Z",
            "id": "1124092040067915782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/VpKQmDwt2s"
        },
        {
            "author_id": "51284761",
            "created_at": "2019-05-02T23:19:49.000Z",
            "id": "1124091149453598724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/PaTjVfq6cs"
        },
        {
            "author_id": "33371520",
            "created_at": "2019-05-02T23:16:22.000Z",
            "id": "1124090283967250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/gaSB3djlYA"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2019-05-02T22:25:52.000Z",
            "id": "1124077574374723586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada quer cancelar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais  https://t.co/UYPIeiKr6c"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2019-05-02T22:20:53.000Z",
            "id": "1124076317480312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 781,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 67,
                "retweet_count": 158
            },
            "text": "O governo diz promover avan\u00e7os na \u00e1rea ambiental ao desfazer \u201cerros\u201d de gest\u00f5es passadas, mas isso \u00e9 desculpa esfarrapada pra esconder suas reais inten\u00e7\u00f5es de acabar com o Sistema Nacional de Meio Ambiente, constru\u00eddo por sucessivos e diferentes governos. https://t.co/ylikwGQ0vw"
        },
        {
            "author_id": "271969130",
            "created_at": "2019-05-02T22:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "21NoticiasCom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124076177143025672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNG de Oleiros alerta de novas agresi\u00f3ns ao medio no Monumento Natural da Costa de Dexo https://t.co/hL1Qo5lFa8 v\u00eda @21NoticiasCom"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2019-05-02T22:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "BNGOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124073357438222338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @BNGOleiros alerta de novas agresi\u00f3ns ao medio no Monumento Natural da Costa de Dexo\nhttps://t.co/mten9VNTU0 https://t.co/Cbkx8jfpP1"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2019-05-02T22:08:51.000Z",
            "id": "1124073290228744197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aonde est\u00e3o os 70% de eleitores pontagrossenses que elegeram o Bolsonaro? Apare\u00e7am! S\u00f3 quero dizer que o plano de vcs t\u00e1 dando \"\u00e7erto\". \"Parab\u00e9ns!\" https://t.co/02NnpErgJ6"
        },
        {
            "author_id": "541268164",
            "created_at": "2019-05-02T21:55:40.000Z",
            "id": "1124069974505590785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ver a defini\u00e7\u00e3o de parque natural \u00e0 Wikipedia \"\nUm parque natural \u00e9 um tipo de \u00e1rea protegida que tem como objetivo preservar o patrim\u00f3nio natural e cultural de uma regi\u00e3o,... https://t.co/U9lPjNaze2"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-05-02T21:51:38.000Z",
            "id": "1124068959253405698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cies do mar em risco. A lista de esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas amea\u00e7adas est\u00e1 amea\u00e7ada. Sim, \u00e9 isso mesmo que voc\u00ea leu. Entre elas o Budi\u00e3o-azul (Scarus trispinosus) que vive na regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Entenda o que est\u00e1 acontecendo: https://t.co/qpfSXj5Njp https://t.co/00TBWQuFS4"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-05-02T21:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DDaniomoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124064653540298753",
            "in_reply_to_user_id": "327755846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DDaniomoreira A parte mais interessante da entrevista \u00e9 o secret\u00e1rio dizendo que o Ibama \u00e9 ideol\u00f3gico, pois multou \"at\u00e9 o presidente\". N sabia que na lei estava escrito que n se pode multar parlamentar pescando em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "30285508",
            "created_at": "2019-05-02T21:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1124062600126509067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele #tbt maroto na @CataratasBrasil com a melhor trip da vida. S\u00f3 gente querida . H\u00e1 8 anos, direto do t\u00fanel do tempo. em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/F1noN3ly05"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-05-02T21:10:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e93054ab07b63868"
            },
            "id": "1124058591806337030",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em termos comparativos, o munic\u00edpio de S\u00e3o Lu\u00eds-Ma tem \u00e1rea de 834,785 km\u00b2 e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense tem \u00e1rea de 1565,84 km\u00b2. Andorra, pa\u00eds europeu, tem 468 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "237316692",
            "created_at": "2019-05-02T20:55:27.000Z",
            "id": "1124054818979557377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3s n\u00e3o podemos ter um conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que seja refrat\u00e1rio \u00e0 pr\u00f3pria presen\u00e7a do ser humano\u201d\n\n\"A maior parte do parque ficar\u00e1 dispon\u00edvel para a agropecu\u00e1ria e minera\u00e7\u00e3o\" https://t.co/VQpQtFT3y7"
        },
        {
            "author_id": "1104460754944704512",
            "created_at": "2019-05-02T20:45:13.000Z",
            "id": "1124052245442703366",
            "in_reply_to_user_id": "1104460754944704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m, em seu interior, de forma sobreposta, o Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos. Essas \u00e1reas protegidas possuem esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a-pintada e o gavi\u00e3o real (Harpia Harpia). Notificou o MPF"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2019-05-02T20:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124051345286283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros do Ibama s\u00e3o destru\u00eddos por fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia- PF investiga https://t.co/EFGB5enqBb via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-05-02T20:39:29.000Z",
            "id": "1124050802656645120",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m, em seu interior, de forma sobreposta, o Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos. Essas \u00e1reas protegidas possuem esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a-pintada e o gavi\u00e3o real (Harpia Harpia)."
        },
        {
            "author_id": "398419593",
            "created_at": "2019-05-02T20:03:34.000Z",
            "id": "1124041760592805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/z1RAzDhpuY"
        },
        {
            "author_id": "46243328",
            "created_at": "2019-05-02T20:00:39.000Z",
            "id": "1124041029366235138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 que a Uni\u00e3o tenha que pagar R$ 2 bilh\u00f5es em indeniza\u00e7\u00e3o aos propriet\u00e1rios das \u00e1reas do Parque Nacional dos Campos Gerais. \n\nAgora ficou claro pra mim."
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-05-02T19:43:54.000Z",
            "id": "1124036814061359105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica Biol\u00f3gica de Fragmentos Flo editada a partir da rede do Serpro https://t.co/YFFp6gDlfR"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-05-02T19:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124036813377744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica Biol\u00f3gica de ' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/W7koQkXpqP"
        },
        {
            "author_id": "627705533",
            "created_at": "2019-05-02T19:18:40.000Z",
            "id": "1124030464686268419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/o8moumNNcf"
        },
        {
            "author_id": "39990331",
            "created_at": "2019-05-02T19:18:24.000Z",
            "id": "1124030395656413186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A pedido de ruralistas, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, estuda anular o decreto de cria\u00e7\u00e3o do ...\" \u2014 https://t.co/azfKcQwsQh"
        },
        {
            "author_id": "107670705",
            "created_at": "2019-05-02T19:14:03.000Z",
            "id": "1124029300171321347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles avalia remarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - RENOVA M\u00eddia https://t.co/6epxgi49YW"
        },
        {
            "author_id": "23532208",
            "created_at": "2019-05-02T19:11:40.000Z",
            "id": "1124028703409885186",
            "in_reply_to_user_id": "23532208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deve ser imposs\u00edvel criar um modelo de \u00e1rea protegida sem desapropria\u00e7\u00f5es que prejudiquem a cadeia de economia criativa que tem ali, mas que impe\u00e7a mais adensamento, que piore ainda mais os alagamentos, e crie novas \u00e1reas verdes, por onde o c\u00f3rrego possa fluir e se espalhar."
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2019-05-02T19:00:28.000Z",
            "id": "1124025882111303680",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 347,
                "quote_count": 145,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "Ainda nesta semana, o ministro do Meio Ambiente anunciou que estuda anular o decreto que criou a maior floresta de arauc\u00e1ria protegida do mundo. Para a autora do projeto, \u201cantes de existir o parque, j\u00e1 existiam as propriedades.\u201d https://t.co/oO8P8sXplF"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2019-05-02T18:47:22.000Z",
            "id": "1124022584931172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dep. federal Aline Sleutjes (PSL) passou a ser conhecida como a parlamentar da motosserra.  A ideia dela \u00e9 reduzir o Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/8eO52I2I5W"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-05-02T18:27:53.000Z",
            "id": "1124017683694018563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 o Parque Nacional dos Campos Gerais e por que ele pode ser\u00a0extinto https://t.co/EjkiXUUPMe"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-05-02T18:24:53.000Z",
            "id": "1124016927523975170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tem not\u00edcias ruins desde que esse governo tomou posse! https://t.co/MNoId2caFU"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2019-05-02T18:09:15.000Z",
            "id": "1124012992373362691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIMPEZA DOS MARES RETORNA \u00c0 RESERVA BIOL\u00d3GICA DO ARVOREDO https://t.co/0U6MREa4bc"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-05-02T18:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 229,
                        "username": "gppoliticapr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1124010923562135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Maior \u00e1rea de floresta de arauc\u00e1ria protegida do mundo, o Parque Nacional dos Campos Gerais foi parar nesta semana no centro de uma discuss\u00e3o que pode terminar com sua redu\u00e7\u00e3o e at\u00e9 extin\u00e7\u00e3o como unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). Via @gppoliticapr https://t.co/2Y9e22biTt"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2019-05-02T17:46:39.000Z",
            "id": "1124007306151309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/zdl5sYV8ts"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-05-02T17:38:05.000Z",
            "id": "1124005149578596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 o Parque Nacional dos Campos Gerais e por que ele pode ser extinto https://t.co/2VowvdAUr7"
        },
        {
            "author_id": "146831653",
            "created_at": "2019-05-02T17:22:40.000Z",
            "id": "1124001269515943945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desgoverno https://t.co/4tMGNTmxli"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-05-02T17:06:57.000Z",
            "id": "1123997317152083974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conhece uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada? Participe da lista colaborativa, informando a UC, ama\u00e7a e a\u00e7\u00f5es para solucionar o problema. Acesse https://t.co/Ok6x8EFbqN e fa\u00e7a parte!\n\n#UnidosCuidamos #MeioAmbiente #Amea\u00e7a #ProtectedArea #NationalPark https://t.co/cEmQ47OdVP"
        },
        {
            "author_id": "801609192096284672",
            "created_at": "2019-05-02T16:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123994399069954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salles avalia remarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - RENOVA M\u00eddia https://t.co/1vQZvMk5fq via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "1220303167",
            "created_at": "2019-05-02T16:54:42.000Z",
            "id": "1123994232862191618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou esperando o Bater de panelas! https://t.co/YdIwPTDATw"
        },
        {
            "author_id": "65070249",
            "created_at": "2019-05-02T16:54:16.000Z",
            "id": "1123994123323748354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limpeza dos Mares ACATMAR retorna \u00e0 reserva biol\u00f3gica do Arvoredo. https://t.co/XJBTtu8uvB"
        },
        {
            "author_id": "14118790",
            "created_at": "2019-05-02T16:42:59.000Z",
            "id": "1123991285856129026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost hojenageografia (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMuseu da Natureza, Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7catarinaduncan \n#geografia #Caatinga #nordeste #Brasil https://t.co/ZbG87U3PFE"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-02T16:21:42.000Z",
            "id": "1123985927242752010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz avaliar remarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - https://t.co/UiGdPoQ8o8"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2019-05-02T16:16:27.000Z",
            "id": "1123984605856632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do meio ambiente\nRicardo Salles este ontem 01 de maio em Ponta Grossa-Paran\u00e1 ... https://t.co/swj24buaAR"
        },
        {
            "author_id": "218478907",
            "created_at": "2019-05-02T16:07:14.000Z",
            "id": "1123982288637845506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ContrapontoReal: Salles avalia remarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/M0YE4WWxN2"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-05-02T16:01:42.000Z",
            "id": "1123980895172616199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 611,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 112
            },
            "text": "O ministro Ricardo Salles declarou:\n\n\u201cN\u00e3o podemos ter um conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que seja refrat\u00e1rio \u00e0 presen\u00e7a do ser humano. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o visa dentre outras coisas a manuten\u00e7\u00e3o da qualidade de vida das pessoas.\"\n\nhttps://t.co/GTlwcgMfkT"
        },
        {
            "author_id": "1059575803808243712",
            "created_at": "2019-05-02T15:58:38.000Z",
            "id": "1123980123106160642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles avalia remarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/LdMqkbuQQx"
        },
        {
            "author_id": "36372711",
            "created_at": "2019-05-02T15:57:52.000Z",
            "id": "1123979931413774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/ELCFJknypA"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-05-02T15:53:35.000Z",
            "id": "1123978850977943557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/LAY0lUZ6JF"
        },
        {
            "author_id": "2414074733",
            "created_at": "2019-05-02T15:37:57.000Z",
            "id": "1123974917186314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Participe | Edital | Prazo 03/Maio] Quem busca desenvolvimento profissional e pessoal? ICMBio busca 20 volunt\u00e1rios para unidade de conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco. \ud83d\ude03 https://t.co/MbPD2IlT6M"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-05-02T15:10:36.000Z",
            "id": "1123968032936800260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do #MeioAmbiente, #RicardoSalles, afirmou que pode rever a #demarca\u00e7\u00e3o do #ParqueNacionaldosCamposGerais, no #Paran\u00e1. O local protege o pouco que sobrou dos #camposnaturais do estado, que devastou 99% desse ecossistema. https://t.co/ubA9nwQ9Cl e https://t.co/JCuUZjB2Ev https://t.co/XEEy8XDno9"
        },
        {
            "author_id": "186307006",
            "created_at": "2019-05-02T15:10:33.000Z",
            "id": "1123968020727070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatar, destruir, eliminar... Bolsonaro e seus lun\u00e1ticos ministros n\u00e3o conhecem a palavra \"CONSTRUIR\" --- &gt; Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/vG4vyiqEJh"
        },
        {
            "author_id": "31102405",
            "created_at": "2019-05-02T15:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.0625373,
                        -8.4125654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9adcd696db9f1d5"
            },
            "id": "1123967531159629826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcoverde/ \u00c9 cultura o ano inteiro.\n\nPorta de entrada do sert\u00e3o pernambucano, Arcoverde \u00e9 tamb\u00e9m um dos principais acessos para o\u00a0Parque Nacional do Catimbau, a 40 quil\u00f4metros. A\u2026 https://t.co/Q7nLPKcM5v"
        },
        {
            "author_id": "458354990",
            "created_at": "2019-05-02T15:06:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fed7bacb0d46fb98"
            },
            "id": "1123967126803447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, o ministro do Meio Ambiente passou o dia na Regi\u00e3o de Ponta Grossa no PR onde est\u00e1 tentando acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais!"
        },
        {
            "author_id": "69999938",
            "created_at": "2019-05-02T15:05:35.000Z",
            "id": "1123966773802434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 - https://t.co/ihAGJ96rDE https://t.co/ihAGJ96rDE"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-05-02T14:43:29.000Z",
            "id": "1123961212549644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de extens\u00e3o que mapeia trilhas na Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier (Flona) foi tema de reportagem do Rural Semanal. Leia em: https://t.co/977Y3mL8RZ"
        },
        {
            "author_id": "77210725",
            "created_at": "2019-05-02T14:35:50.000Z",
            "id": "1123959287171223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ontem, Ricardo Salles prometeu rever a demarca\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Campos Gerais/PR.\n\nParece que para nosso ministro do Meio Ambiente, a explora\u00e7\u00e3o da terra e a atividade agropecu\u00e1ria s\u00e3o mais importantes do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/zhsjH2g4cy"
        },
        {
            "author_id": "90989317",
            "created_at": "2019-05-02T14:24:31.000Z",
            "id": "1123956439612108805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas se torcer bastante, vai dar certo. https://t.co/ByHSYg8weT"
        },
        {
            "author_id": "770230812",
            "created_at": "2019-05-02T14:18:00.000Z",
            "id": "1123954795918909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 74,800 km2, junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, poder\u00e3o vir a ser prospectados e explorados por uma empresa mineira australiana - afectando esp\u00e9cies vulner\u00e1veis como o lobo ib\u00e9rico! https://t.co/DZdgwNuwuX"
        },
        {
            "author_id": "914814082749956097",
            "created_at": "2019-05-02T14:17:51.000Z",
            "id": "1123954761483550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oquevinauniversidadepublica foram pesquisas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que conciliam e promovem maior produ\u00e7\u00e3o de alimentos."
        },
        {
            "author_id": "984363921502081025",
            "created_at": "2019-05-02T14:17:11.000Z",
            "id": "1123954591735996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa f\u00e9ra \u00e9 a claudiasantaela , atleta corredora de montanha realizando seu treino nas trilhas suspensas localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \nParab\u00e9ns pelo empenho e\u2026 https://t.co/cvhfb9mnPk"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-02T14:13:20.000Z",
            "id": "1123953625024352257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ricardo Salles acata pedido pra anular cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Campos Gerais e o encaminha ao ICMBio. Pesquisadores protestam https://t.co/oj5muFyYYE Pedido de deputada do PR foi bem recebido pelo ministro do meio ambiente. Mas n\u00e3o pela sociedade! #N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/R1kmAxjTl9"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2019-05-02T14:09:23.000Z",
            "id": "1123952627224580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente sobrevoa Parque Nacional dos Campos Gerais  https://t.co/FpCoIumubH"
        },
        {
            "author_id": "36501395",
            "created_at": "2019-05-02T13:58:09.000Z",
            "id": "1123949803015163906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente quando for cortada a \u00faltima \u00e1rvore, polu\u00eddo o \u00faltimo rio, pescado o \u00faltimo peixe, \u00e9 que o homem vai perceber que n\u00e3o pode comer dinheiro! https://t.co/n2meob7KR2"
        },
        {
            "author_id": "732185252945379328",
            "created_at": "2019-05-02T13:50:08.000Z",
            "id": "1123947783252267010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Maranhense foi utilizado como cen\u00e1rio para a cria\u00e7\u00e3o do planeta Vormir, local onde est\u00e1 a Joia da Alma\nhttps://t.co/3LtdtivlZ9"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-05-02T13:35:13.000Z",
            "id": "1123944032734982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de extens\u00e3o que mapeia trilhas na Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier (Flona) foi tema de reportagem do Rural Semanal. Leia em: https://t.co/977Y3mL8RZ\n\n\ud83c\udf31De 20 a 24/5 a Flona ir\u00e1 sediar a I Semana da Biodiversidade. Inscreva-se em: https://t.co/IsZDa1vyfd"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2019-05-02T13:34:02.000Z",
            "id": "1123943734788407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Cachoeira do Tom\u00e9\n\nhttps://t.co/Dnpp0OmVS8"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-02T13:33:58.000Z",
            "id": "1123943716543172611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL GALIBI\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"GALIBI NATURAL RESERVE\" protected... https://t.co/BJTGPgvhMS"
        },
        {
            "author_id": "595133132",
            "created_at": "2019-05-02T13:31:59.000Z",
            "id": "1123943216829620228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efeito Cascata do Governo Federal chegou no Paran\u00e1! https://t.co/wxwW8dolk7"
        },
        {
            "author_id": "38079471",
            "created_at": "2019-05-02T13:25:26.000Z",
            "id": "1123941569743159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre d\u00e1 pra piorar: Deputada do Paran\u00e1 quer cancelar decreto que criou Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/VQ5jAbz9kg https://t.co/W2JGhCl0Cx"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2019-05-02T13:21:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07f70a23853105b1"
            },
            "id": "1123940465932369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lamentabelmente, temos q denunciar unha nova agresi\u00f3n humana, unha m\u00e1is, \u00e1 biodiversidade da nosa xoia ambiental: o Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes, espazo ZEC da #RedeNatura2000. Rodeiras de moto sobre a poza de Porrido, zona de cr\u00eda de anfibios en perigo #Oleiros https://t.co/zEUVDAMjQn"
        },
        {
            "author_id": "1385602010",
            "created_at": "2019-05-02T13:20:30.000Z",
            "id": "1123940328388608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/sGGHLHkXL0"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-05-02T13:03:36.000Z",
            "id": "1123936074374549506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/Y551tZweSm"
        },
        {
            "author_id": "58310132",
            "created_at": "2019-05-02T12:59:09.000Z",
            "id": "1123934954885402625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ruralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 e Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5CB0or8KO5"
        },
        {
            "author_id": "30586829",
            "created_at": "2019-05-02T12:49:04.000Z",
            "id": "1123932416542945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais desmatamento. De Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/pbX4kAQdM2"
        },
        {
            "author_id": "2409761640",
            "created_at": "2019-05-02T12:41:45.000Z",
            "id": "1123930575801335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz avaliar remarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/6JGc2HUMkC"
        },
        {
            "author_id": "2409761640",
            "created_at": "2019-05-02T12:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123929843085844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL @congemfoco https://t.co/v6nOxnHhNF"
        },
        {
            "author_id": "175848889",
            "created_at": "2019-05-02T12:31:30.000Z",
            "id": "1123927995801055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente iniciativa!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/Ij2A1Ual8Q"
        },
        {
            "author_id": "496460308",
            "created_at": "2019-05-02T12:31:27.000Z",
            "id": "1123927983113240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem vi uma cena que me deixou revoltada na praia do Cabo Branco. Uma mulher chega e, sem a menor cerim\u00f4nia, come\u00e7a a arrancar a vegeta\u00e7\u00e3o de uma parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para ficar na sombra, embaixo dos coqueiros. 1/"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-05-02T12:25:46.000Z",
            "id": "1123926552146862081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabem os Parques Nacionais, privatizem, destruam \no que resta da Amaz\u00f4nia, acabem com tudo\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 - https://t.co/N2kBr3DCyU https://t.co/N2kBr3DCyU"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2019-05-02T12:23:32.000Z",
            "id": "1123925990894448642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Limpeza dos Mares ser\u00e1 realizado na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo neste s\u00e1bado https://t.co/sUJDwHWkKG https://t.co/w3rEloIuv3"
        },
        {
            "author_id": "31623266",
            "created_at": "2019-05-02T12:07:03.000Z",
            "id": "1123921841725280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Sinistro di meio ambiente n\u00e3o gosta do meio ambiente. https://t.co/GYNNZnJV3f"
        },
        {
            "author_id": "115161329",
            "created_at": "2019-05-02T12:01:01.000Z",
            "id": "1123920326033903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/bHeAQx9GeI"
        },
        {
            "author_id": "351185717",
            "created_at": "2019-05-02T11:59:12.000Z",
            "id": "1123919866380062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/DdHoQAba8e"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-05-02T11:36:53.000Z",
            "id": "1123914251440201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente disse que pode rever aspectos de demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/g9np4XtFAn https://t.co/pgUPvGX7UO"
        },
        {
            "author_id": "74170576",
            "created_at": "2019-05-02T11:06:49.000Z",
            "id": "1123906684060143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o cometa esse crime ambiental, Ministro! https://t.co/OUthsO5Zxj"
        },
        {
            "author_id": "907007995",
            "created_at": "2019-05-02T11:02:54.000Z",
            "id": "1123905698100842497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/8NhG0Gkmc5"
        },
        {
            "author_id": "18511701",
            "created_at": "2019-05-02T10:56:02.000Z",
            "id": "1123903971859603457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom lembrar tamb\u00e9m que antes de existir a privatiza\u00e7\u00e3o de terras, elas ficavam l\u00e1, quietinhas, produzindo oxig\u00eanio pra gente e contribuindo com o planeta de uma forma totalmente oposta ao que rola com o agroneg\u00f3cio. \nBeijos de luz.\n\nhttps://t.co/d7GyYLnVu3"
        },
        {
            "author_id": "370158478",
            "created_at": "2019-05-02T10:53:01.000Z",
            "id": "1123903213214863366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/av5JKYgxrb"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-05-02T10:47:48.000Z",
            "id": "1123901899772706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O comportamento desse Ministro do Meio Ambiente passou dos limites, a atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico enquanto fiscal da lei e de todas as ongs... https://t.co/aARl4Eqb1z"
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2019-05-02T10:28:13.000Z",
            "id": "1123896970765115395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/WE03FuBlub"
        },
        {
            "author_id": "169328700",
            "created_at": "2019-05-02T10:26:46.000Z",
            "id": "1123896605847977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/G1NuIzzm6P"
        },
        {
            "author_id": "1107467316453928961",
            "created_at": "2019-05-02T10:22:43.000Z",
            "id": "1123895586774835201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o caso do parque Nacional Jurubatiba. Com 18 Lagoas interligadas pelo canal Macae Campos. Precisando de um programa de turismo n\u00e1utico, sem as barreiras do ICMBIO. https://t.co/ubs2KB0Bi0"
        },
        {
            "author_id": "324128175",
            "created_at": "2019-05-02T10:16:06.000Z",
            "id": "1123893921191477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo bem de ministro do meio ambiente, \u00fanica coisa ruim \u00e9 q ele quer destruir o meio ambiente https://t.co/IOxJUlAzkZ"
        },
        {
            "author_id": "9761472",
            "created_at": "2019-05-02T09:24:04.000Z",
            "id": "1123880825257435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada quer cancelar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/r9NrD7YpkY https://t.co/QNtZrMk1mv"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2019-05-02T09:08:56.000Z",
            "id": "1123877020138639363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2019-05-02T09:00:04.000Z",
            "id": "1123874788534038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Elefante luta contra suas correntes antes de desmaiar e morrer em parque nacional indiano - https://t.co/vlyBZcV22T"
        },
        {
            "author_id": "900860297216487425",
            "created_at": "2019-05-02T08:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Anaml52962010"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "ojeconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123872964930351105",
            "in_reply_to_user_id": "824971221989220356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anaml52962010 @ojeconomico Que \u00e9 o melhor para os que n\u00e3o s\u00e3o cremados. Morrendo saud\u00e1veis, tornam a fauna dos cemit\u00e9rios uma \u00e1rea protegida conservacionista sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2019-05-02T08:32:56.000Z",
            "id": "1123867958420361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/lLj4N3Bd5I"
        },
        {
            "author_id": "2847246244",
            "created_at": "2019-05-02T08:30:33.000Z",
            "id": "1123867357233991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias  https://t.co/B3vvRled4c"
        },
        {
            "author_id": "336026760",
            "created_at": "2019-05-02T08:26:35.000Z",
            "id": "1123866360923271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E se seguisses o maior e mais antigo trilho do mundo dos nossos amigos dinossauros? \u2063\n\u2063\nVai at\u00e9 ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios, perto de Our\u00e9m e v\u00ea o qu\u00e3o grandes s\u00e3o as pegadas destes dinossauros saur\u00f3podes!\u2063\n\u2063\n#redeexpressos #portugalmaisperto https://t.co/N899ejNDE4"
        },
        {
            "author_id": "223629977",
            "created_at": "2019-05-02T07:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "IsabM"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 88,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123852338941317122",
            "in_reply_to_user_id": "23454445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsabM Bom dia Maria Isabel e um grande obrigado por ter aqui colocado a reportagem  da @SICNoticias sobre os guardas do Parque Nacional do Virunga, na RDC"
        },
        {
            "author_id": "350967258",
            "created_at": "2019-05-02T05:16:30.000Z",
            "id": "1123818526261825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/TfgrXVYt5y"
        },
        {
            "author_id": "49020088",
            "created_at": "2019-05-02T05:00:52.000Z",
            "id": "1123814591883030530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/8pwv400GpZ"
        },
        {
            "author_id": "56662071",
            "created_at": "2019-05-02T04:21:33.000Z",
            "id": "1123804696551075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A coer\u00eancia \u00e9 uma virtude que n\u00e3o se pode negar ao ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles. Ele agora deu para dizer que \u201cparque nacional inviabiliza o investimento do propriet\u00e1rio\u201d. O cara jamais se pronunciou em defesa de absolutamente nada. Mais transparente, imposs\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "71033370",
            "created_at": "2019-05-02T03:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123796452197707780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL @congemfoco https://t.co/TusWkUiNxz"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-05-02T03:44:33.000Z",
            "id": "1123795386286641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RURALISTAS PARANAENSES E MINISTROS DO MEIO AMBIENTE, RICARDO SALLES, QUEREM DESTRUIR O... https://t.co/pV6AEj0KGm"
        },
        {
            "author_id": "233652706",
            "created_at": "2019-05-02T03:35:12.000Z",
            "id": "1123793031507927046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 cheio de mulher-merda por a\u00ed https://t.co/OSjYDkTt4A"
        },
        {
            "author_id": "742079081613787136",
            "created_at": "2019-05-02T03:16:24.000Z",
            "id": "1123788301490692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/8akWJNjmje"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-02T03:15:19.000Z",
            "id": "1123788027707514882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/qIaV2Efyxn"
        },
        {
            "author_id": "104576191",
            "created_at": "2019-05-02T03:11:03.000Z",
            "id": "1123786954183774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como pode? https://t.co/5MlrRkTkha"
        },
        {
            "author_id": "114923568",
            "created_at": "2019-05-02T03:05:11.000Z",
            "id": "1123785477956546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ruralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nhttps://t.co/39Hw6Ll6po"
        },
        {
            "author_id": "270142371",
            "created_at": "2019-05-02T03:05:10.000Z",
            "id": "1123785471925149697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/HFkqRXkeAK"
        },
        {
            "author_id": "3132417947",
            "created_at": "2019-05-02T03:03:22.000Z",
            "id": "1123785020982923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/FJZMbH7UbI"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2019-05-02T03:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "avozdoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123784528881909762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio @GilmarPiolla \u00e0 @avozdoparana - Somos a Disney natural d planeta:\"preserva\u00e7\u00e3o d Parque Nacional d Igua\u00e7u,ds rios Igua\u00e7u e Paran\u00e1,d Aqu\u00edfero Guarani,d Lago d Itaipu,ds (micro)bacias hidrogr\u00e1ficas regionais,ds reservas/ref\u00fagios,ser\u00e3o nosso maior ativo num futuro pr\u00f3ximo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "378101283",
            "created_at": "2019-05-02T02:54:16.000Z",
            "id": "1123782732570681346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta e jogar o Uluru inteiro https://t.co/xOCi7i0jga"
        },
        {
            "author_id": "62880243",
            "created_at": "2019-05-02T02:51:59.000Z",
            "id": "1123782157065912322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0visa, entre outras coisas, a manuten\u00e7\u00e3o da qualidade de vida das pessoas e, portanto, n\u00e3o pode ter um sistema em que as pessoas s\u00e3o indesejadas\u201d -  Salles, sinistro do M. Ambiente. \nMas, se as pessoas forem um risco \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o, elas s\u00e3o indesejadas. https://t.co/bQOW9KwHFy"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-05-02T02:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 262,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123777788211867650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Ministro do Meio Ambiente esteve em Curitiba e, sob protestos, desistiu de evento p\u00fablico e foi para o Pal\u00e1cio ao encontro do governador do Paran\u00e1, Ratinho Jr, que se omitiu de questionar o ministro sobre a amea\u00e7a ao Parque Nacional dos Campos Gerais. Por que @ratinho_jr ? https://t.co/HjU225hpPi"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2019-05-02T02:31:35.000Z",
            "id": "1123777020276744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Governo inimigo dos trabalhadores, inimigo da educa\u00e7\u00e3o, inimigo do meio ambiente. E amigo dos EUA, das ditaduras e dos milicianos.\" - como lido num dos coment\u00e1rios. https://t.co/8tWoRGXVuF"
        },
        {
            "author_id": "2645468174",
            "created_at": "2019-05-02T02:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123775968026480640",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joicehasselmann Como paranaense sabe do amor que temos com o nosso pinheiro! Veja isso. https://t.co/zYBsSuUNNm"
        },
        {
            "author_id": "2645468174",
            "created_at": "2019-05-02T02:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123775153635307526",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_  Nossos pinheiros est\u00e3o em perigo. https://t.co/zYBsSuUNNm"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-02T02:22:55.000Z",
            "id": "1123774842061373443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e seu ministro da destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente est\u00e3o... https://t.co/4ibbCDNW4w"
        },
        {
            "author_id": "2645468174",
            "created_at": "2019-05-02T02:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123772151285284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/mIqvnrwvZZ https://t.co/mIqvnrwvZZ @jairbolsonaro. Isso n\u00e3o pode acontecer."
        },
        {
            "author_id": "542976995",
            "created_at": "2019-05-02T01:59:28.000Z",
            "id": "1123768938142359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/TrlSt0KfPn"
        },
        {
            "author_id": "121122821",
            "created_at": "2019-05-02T01:57:26.000Z",
            "id": "1123768429067079690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/NL66qoHKC2"
        },
        {
            "author_id": "76655811",
            "created_at": "2019-05-02T01:46:30.000Z",
            "id": "1123765677813317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/ou9jDxG3PV"
        },
        {
            "author_id": "67657790",
            "created_at": "2019-05-02T01:37:49.000Z",
            "id": "1123763490848673798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/IKDaVdN2Tc"
        },
        {
            "author_id": "907099240064847877",
            "created_at": "2019-05-02T01:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "josiane_lana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123762372806631431",
            "in_reply_to_user_id": "3793690107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiane_lana NAO VAI NAO!!! T\u00e1 a\u00ed toda projetada no parque Nacional e t\u00e1 dizendo que ecologia vai te fuder? FODE ELA VC FIA, caraiuda acredito no seu pot\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "65779321",
            "created_at": "2019-05-02T01:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123760766920876034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/tfJ6DOxOhY via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2019-05-02T01:24:18.000Z",
            "id": "1123760090807513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ministro do meio ambiente que quer destruir o meio ambiente.\nO que nos restar\u00e1?... \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/YVWpNYaXqT"
        },
        {
            "author_id": "1123378559899320321",
            "created_at": "2019-05-02T01:21:21.000Z",
            "id": "1123759347060883464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/l0TkNM4Ydq\n\nO Ministro do meio ambiente que quer acabar com o meio ambiente!Parab\u00e9ns \u00e0 todos os envolvidos pela destrui\u00e7\u00e3o da natureza.\ud83d\udc94\ud83d\ude21\n\n#piada"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2019-05-02T01:17:02.000Z",
            "id": "1123758260081840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/yIphntCUxr"
        },
        {
            "author_id": "128650776",
            "created_at": "2019-05-02T01:16:43.000Z",
            "id": "1123758180994113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses bostanauros s\u00e3o fodas https://t.co/Sy8wMRGsPA"
        },
        {
            "author_id": "1720905667",
            "created_at": "2019-05-02T01:15:22.000Z",
            "id": "1123757841926500358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 perdemos direitos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, perdemos investimento na educa\u00e7\u00e3o, perdemos vaga de emprego formal, o que tem mais pra popula\u00e7\u00e3o perder ??\n\nhttps://t.co/udkBAhR6HT"
        },
        {
            "author_id": "128999917",
            "created_at": "2019-05-02T01:15:15.000Z",
            "id": "1123757813593985025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canalhas https://t.co/79HYPK6uM7"
        },
        {
            "author_id": "2157581672",
            "created_at": "2019-05-02T01:09:13.000Z",
            "id": "1123756293716627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A que ponto chega a gan\u00e2ncia... https://t.co/eWLqG1jOAZ"
        },
        {
            "author_id": "128108159",
            "created_at": "2019-05-02T01:07:08.000Z",
            "id": "1123755769030225922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/AXMeSJHzxl"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2019-05-02T01:00:38.000Z",
            "id": "1123754135612948482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/wJ861MspIa"
        },
        {
            "author_id": "627705533",
            "created_at": "2019-05-02T01:00:02.000Z",
            "id": "1123753983758282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/Q9jW1QFGGA"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-02T00:57:08.000Z",
            "id": "1123753251885731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A extin\u00e7\u00e3o de um parque nacional sendo decidida a portas fechadas com os latifundi\u00e1rios no Paran\u00e1.\nA destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente virou pauta governamental. https://t.co/GUiZS2KBti"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2019-05-02T00:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "gojammaj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123753074768609280",
            "in_reply_to_user_id": "123025081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gojammaj Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG (link: https://t.co/QAF7psMVRe) https://t.co/yfACDGQrzk\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86118702",
            "created_at": "2019-05-02T00:54:54.000Z",
            "id": "1123752692386496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 devastar, exterminar. https://t.co/88tb7PhJX0"
        },
        {
            "author_id": "937000258353188864",
            "created_at": "2019-05-02T00:52:29.000Z",
            "id": "1123752081825894407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1\n\n01/05/2019 - 9:18\n\nPor: Gilberto Dimenstein |\u00a0\u00a0Comunicar erro\n\nTags:\u00a0#bolsonaro\u00a0#Jair Bolsonaro\u00a0#Meio\u2026 https://t.co/WuaBxirsAM"
        },
        {
            "author_id": "64741746",
            "created_at": "2019-05-02T00:51:08.000Z",
            "id": "1123751743236579329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando com o pa\u00eds https://t.co/NoB0em5M7y"
        },
        {
            "author_id": "189994904",
            "created_at": "2019-05-02T00:47:40.000Z",
            "id": "1123750869353336840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00faltimo suspiro do Paran\u00e1 https://t.co/6FKP7na7CM"
        },
        {
            "author_id": "167255905",
            "created_at": "2019-05-02T00:45:11.000Z",
            "id": "1123750246188834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/IsicnG7vnu"
        },
        {
            "author_id": "19305313",
            "created_at": "2019-05-02T00:43:22.000Z",
            "id": "1123749788598571009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/4XKCzyMXMc"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2019-05-02T00:42:34.000Z",
            "id": "1123749588203180035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/Q8YpEADog2"
        },
        {
            "author_id": "76535327",
            "created_at": "2019-05-02T00:03:28.000Z",
            "id": "1123739745778114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O agro \u00e9 pop... https://t.co/vErsC6Tblc"
        },
        {
            "author_id": "3959757154",
            "created_at": "2019-05-02T00:03:24.000Z",
            "id": "1123739729126674438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/113d93RFPo"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-01T23:57:00.000Z",
            "id": "1123738118786404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/sn5IDwcrBP"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-01T23:40:58.000Z",
            "id": "1123734083442495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu ir passar uma \"maquilagem\"?(eu)\n___ T\u00f4 muito branca, affs!!! (eu)\n___ Ahhh, vai assim msm!!! (eu)\n\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/An23hne5Xx"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-01T23:34:54.000Z",
            "id": "1123732558901125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas... cansadas!!!\nSerena e eu.\n\ud83c\udfa0\u2764\ud83c\udfa0 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/ZIjaAsVyti"
        },
        {
            "author_id": "3431958881",
            "created_at": "2019-05-01T23:34:40.000Z",
            "id": "1123732501606928385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/OTdJdKXDAp"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2019-05-01T23:33:22.000Z",
            "id": "1123732171288711174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/qF2K32WwYa"
        },
        {
            "author_id": "1112704367734542336",
            "created_at": "2019-05-01T23:32:26.000Z",
            "id": "1123731936013430785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/ydXN1oWKfV Canalhas! Canalhas! Canalhas!"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-05-01T23:29:35.000Z",
            "id": "1123731222117670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/qwexgBuIG3"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-01T23:28:41.000Z",
            "id": "1123730994165637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our holiday!\n\ud83c\udfc7\ud83c\udf33\ud83c\udfde em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/Z4DAktRKzI"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-05-01T23:26:51.000Z",
            "id": "1123730534444740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Ricardo Salles discute revoga\u00e7\u00e3o de decreto do Parque Nacional em PG https://t.co/JHdbNjADLI"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2019-05-01T23:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123730523346669574",
            "in_reply_to_user_id": "1092923774184407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSleutjes Ao inv\u00e9s de lutar por um mecanismo para efetivar as indeniza\u00e7\u00f5es aos agricultores decorrentes da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, vc  segue a vergonhosa posi\u00e7\u00e3o do seu partido de acabar com as \u00e1reas especialmente protegidas do Brasil. VERGONHA!"
        },
        {
            "author_id": "57547234",
            "created_at": "2019-05-01T23:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.89821458,
                        10.21102329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "1123729287058735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#roadtrip al #caribe \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 #wanderlust #shades #bosque \u00e0 Parque Nacional Braulio Carrillo https://t.co/egENX0hLEx"
        },
        {
            "author_id": "627705533",
            "created_at": "2019-05-01T23:17:51.000Z",
            "id": "1123728268094521347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/OSatYSDHen"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-05-01T23:13:14.000Z",
            "id": "1123727107098599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/2AHLIlcnoa"
        },
        {
            "author_id": "66998065",
            "created_at": "2019-05-01T23:06:22.000Z",
            "id": "1123725375710932993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - https://t.co/7i3NcuKfVD"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2019-05-01T23:05:33.000Z",
            "id": "1123725173549621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pedido de deputada, ministro do Meio Ambiente pode rever demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/ThtL4Vf4I5 https://t.co/uwAMQfgI8D"
        },
        {
            "author_id": "1021940635861966853",
            "created_at": "2019-05-01T23:05:31.000Z",
            "id": "1123725163818831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pedido de deputada, ministro do Meio Ambiente pode rever demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/Vdp9uO98cf https://t.co/clEo8wN1kV"
        },
        {
            "author_id": "727079312",
            "created_at": "2019-05-01T23:01:36.000Z",
            "id": "1123724176316162049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/LXu1A780Va"
        },
        {
            "author_id": "24260469",
            "created_at": "2019-05-01T22:50:20.000Z",
            "id": "1123721344758292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha UOL - Ministro (Governo Bolsonaro) estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea... https://t.co/HJWOEWEkku"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-05-01T22:29:35.000Z",
            "id": "1123716121088135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De onde sa\u00edram estes fac\u00ednoras deste desgoverno, \u00e9 muita vilania pra muito pouco tempo... https://t.co/0v0GLZ9KsD"
        },
        {
            "author_id": "1106513160427790337",
            "created_at": "2019-05-01T22:27:34.000Z",
            "id": "1123715613896118275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de trabalho na zona rural\n\nO feriado do Dia do Trabalhador foi de muito trabalho e aventura na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no munic\u00edpio de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s (PA). Conhecemos a bela Cachoeira do Goiano. Foi show.Em breve, no Conex\u00e3o Rural. Boa noite. https://t.co/2mcuEUurqG"
        },
        {
            "author_id": "65779321",
            "created_at": "2019-05-01T22:23:09.000Z",
            "id": "1123714499939307523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/yg71eVUxhR"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-05-01T22:16:13.000Z",
            "id": "1123712757793267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/4t64JbAaQo"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-05-01T22:09:31.000Z",
            "id": "1123711071594975233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos\u00a0Gerais https://t.co/uhIHsTdZxY https://t.co/67px03gxtx"
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2019-05-01T21:47:32.000Z",
            "id": "1123705537445748741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Protetores Mirins do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim\n\nTrilhas, piquenique, desenho, teatro e  a arte de se divertir e aprender com a natureza. Estas atividades fizeram parte do primeiro encontro de Forma\u00e7\u00e3o... https://t.co/921QpWQJUj"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2019-05-01T21:34:05.000Z",
            "id": "1123702154861191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pontes do Parque Nacional https://t.co/puXOgWHU3R"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2019-05-01T21:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123701180008415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios realizam plantio de 260 \u00e1rvores no Parque Nacional da Tijuca. Via @CicloVivo https://t.co/UFoFFZE45H #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "277269588",
            "created_at": "2019-05-01T21:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1123700314807394309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea sempre o seu melhor sorriso ao mundo! \ud83c\udf43\ud83c\udf40 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/8vdBGQpkDm"
        },
        {
            "author_id": "531907710",
            "created_at": "2019-05-01T21:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 41,
                        "username": "AMNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123695604880818180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois bol$onarista pede \u201ctoler\u00e2ncia\u201d do @AMNH mais uma poss\u00edvel afronta desse governo ao meio-ambiente. https://t.co/VgkasrRpgG"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2019-05-01T20:44:18.000Z",
            "id": "1123689624302424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/d1TVKfnEMO"
        },
        {
            "author_id": "52482655",
            "created_at": "2019-05-01T20:39:54.000Z",
            "id": "1123688518251888641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais (PR) https://t.co/AtRwH0SdCC"
        },
        {
            "author_id": "555299656",
            "created_at": "2019-05-01T20:38:15.000Z",
            "id": "1123688104005652482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus \nTirem eles do poder \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/iufMPAiYOu"
        },
        {
            "author_id": "55244258",
            "created_at": "2019-05-01T20:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123686518445547520",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Carnaval 2019! Paisagem com a sombrinha do frevo pernambucano. \ud83d\ude04\u270c\ud83d\udc95\ud83c\udf37 - \"C\u00e2nion Fortaleza\" - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - RS \ud83e\udd17\ud83d\udc90\u2764 https://t.co/2OV20f3eZp"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:24.000Z",
            "id": "1123684113096036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/As9VXqnsuj"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:11.000Z",
            "id": "1123684060499456002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/FwQLYi2Tgi"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:08.000Z",
            "id": "1123684047291596809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/DjXBCq91ud"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-05-01T20:22:06.000Z",
            "id": "1123684038118711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que pode rever aspectos da demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/XDV60bxUkH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-05-01T20:00:01.000Z",
            "id": "1123678479902441475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Flora #Amaz\u00f4nia #Pesquisa \n\nhttps://t.co/lYmkY0lFaL"
        },
        {
            "author_id": "114176875",
            "created_at": "2019-05-01T19:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123677563358986240",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma ministro  o parque Nacional da Chapada Diamantina. Esta sendo depredado. O que est\u00e1 sendo feito para minimizar tal situa\u00e7\u00e3o visto que al\u00e9m de abastecer salvador e regi\u00e3o de \u00e1gua  gera emprego e renda.algo est\u00e1 sendo feito no tocante \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "353136622",
            "created_at": "2019-05-01T19:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123675927467130886",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parabens aos responsaveis pelo Parque Nacional dos Campos Gerais por essa alian\u00e7a de tantos anos da agropecuaria e a preserva\u00e7ao ambiental. Lindo, lindo de se ver uma preserva\u00e7ao dessas! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1060895583421034496",
            "created_at": "2019-05-01T19:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "ccz1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123674349251198978",
            "in_reply_to_user_id": "28624570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccz1 Entre o eucalipto e a praga das \u201cmimosas\u201d que amea\u00e7a o parque h\u00e1 muitos anos venha o diabo e escolha \nhttps://t.co/wFfmV5pqFW"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-01T19:33:50.000Z",
            "id": "1123671890051182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/PZYDhWweOu"
        },
        {
            "author_id": "1101510708737568774",
            "created_at": "2019-05-01T19:25:38.000Z",
            "id": "1123669829393817601",
            "in_reply_to_user_id": "1094390301567926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimy_z parque nacional da tijuca, alto da boa vista"
        },
        {
            "author_id": "2960996212",
            "created_at": "2019-05-01T19:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "guti_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123669643267276803",
            "in_reply_to_user_id": "41949015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guti_oficial \nSr. Prefeito, porque est\u00e3o novamente desmatando a Varzea do Pal\u00e1cio?\nVarzea do Pal\u00e1cio n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida por leis ambientais? https://t.co/gJqeS5F5G3"
        },
        {
            "author_id": "90459993",
            "created_at": "2019-05-01T19:17:19.000Z",
            "id": "1123667736239005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/SZdXDMMw9W"
        },
        {
            "author_id": "19037991",
            "created_at": "2019-05-01T19:07:21.000Z",
            "id": "1123665225721339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/w6BFaT4KL8"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-05-01T18:43:23.000Z",
            "id": "1123659196447195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/4gsfmleSlk"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-05-01T18:40:34.000Z",
            "id": "1123658486838104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/HgtlWYEtxC"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-05-01T18:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123657223845163010",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Essa ideia pode ser utilizadas em muitas UCs em todo o Brasil! Vamos fazer isso com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, mudando pra parque Nacional, reserva extrativista e APA!"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-05-01T18:28:32.000Z",
            "id": "1123655457443385348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2771,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 80,
                "retweet_count": 480
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais (PR) onde o casamento entre agropecu\u00e1ria e preserva\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 fez bodas de ouro h\u00e1 muito tempo. https://t.co/06QV82J4HY"
        },
        {
            "author_id": "936918924800569346",
            "created_at": "2019-05-01T18:27:58.000Z",
            "id": "1123655314329542657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza em sua plenitude! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0a\ud83e\udd18 \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mQGQlpG15B"
        },
        {
            "author_id": "62203254",
            "created_at": "2019-05-01T18:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24952982,
                        -22.97326991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1123650826034122753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional da Tijuca \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Vista Chinesa https://t.co/yKfutHw4Pp"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-05-01T18:02:42.000Z",
            "id": "1123648959224745985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/D3SEvFzimD"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-05-01T18:00:30.000Z",
            "id": "1123648404498911234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gan\u00e2ncia sem limites. \n\n Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/HMvr7vHcHT"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-05-01T18:00:07.000Z",
            "id": "1123648305450237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de tandem Vicente Pires X floresta nacional https://t.co/yOLNvUpnYE"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-05-01T17:58:48.000Z",
            "id": "1123647976738627586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Serra da Rajada \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/kq6qJliPfj"
        },
        {
            "author_id": "808291326",
            "created_at": "2019-05-01T17:56:30.000Z",
            "id": "1123647397408780294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais - https://t.co/pKIUmhSf4I"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-05-01T17:56:00.000Z",
            "id": "1123647272783208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da prepara\u00e7\u00e3o para um grande desafio, foco 50km em 2020 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/b9UVD4ANNy"
        },
        {
            "author_id": "207257975",
            "created_at": "2019-05-01T17:53:49.000Z",
            "id": "1123646721907744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais pode ser extinto https://t.co/KkoZ3cgzDp"
        },
        {
            "author_id": "123612904",
            "created_at": "2019-05-01T17:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1123646490113658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polise-se \ud83c\udf3f em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/j8GfMlzUHa"
        },
        {
            "author_id": "1566370196",
            "created_at": "2019-05-01T17:51:06.000Z",
            "id": "1123646036906586120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/v8wB4zR2mM"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-01T17:45:22.000Z",
            "id": "1123644595303219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/H0j5a9iKNV"
        },
        {
            "author_id": "22567035",
            "created_at": "2019-05-01T17:38:07.000Z",
            "id": "1123642769816399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/nLlksWa1TQ"
        },
        {
            "author_id": "980780514",
            "created_at": "2019-05-01T17:37:43.000Z",
            "id": "1123642671677964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando Minha Galera.: Ambientalistas temem fim de parque nacional que pr... https://t.co/6E2fPZvh9c"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-05-01T17:36:19.000Z",
            "id": "1123642317238349830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/uWx3j7Q9PR"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-05-01T17:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1123641108679077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ministro @rsallesmma estuda anular decreto que criou o Parque Nacional dos Campos Gerais (PR), a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias do Brasil, por @fmaisonnave https://t.co/RbGyka1Jdc"
        },
        {
            "author_id": "942609203985870848",
            "created_at": "2019-05-01T17:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123640468141740033",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ N\u00e3o mecham no parque nacional dos campos gerais.\nN\u00e3o tem nada de ambiental em acabar com reserva.\nMancada hein tio."
        },
        {
            "author_id": "385586741",
            "created_at": "2019-05-01T17:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123640339426873345",
            "in_reply_to_user_id": "1092923774184407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSleutjes que vergonha defender o fim do  Parque Nacional Campos Gerais.\nSem no\u00e7\u00e3o de que a natureza precisa ser preservada, sem pensar no futuro do pa\u00eds, do planeta. Que coisa horr\u00edvel, isso! #natureza #N\u00e3oAoDesmatamento #ProtejaParqueCamposGerais #ForaRicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "4057530885",
            "created_at": "2019-05-01T17:22:48.000Z",
            "id": "1123638914957357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A deputada federal Aline, do PSL, que quer reduzir o Parque Nacional dos Campos Gerais trouxe o Ministro do meio ambiente para PG para discutir o assunto. O \u00fanico problema \u00e9 que ela criou um debate na pr\u00f3pria bolha dela, sem nenhuma divulga\u00e7\u00e3o. Porque?!"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2019-05-01T17:22:22.000Z",
            "id": "1123638806433996803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garranos do Parque Nacional - Pode ver e saber mais neste artigo! https://t.co/mMjf5N6fvz"
        },
        {
            "author_id": "116790451",
            "created_at": "2019-05-01T17:21:57.000Z",
            "id": "1123638700729163778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 uma pataquada atr\u00e1s da outra. Mas tb n\u00e3o d\u00e1 pra dizer que tudo isso surpreende. https://t.co/Zet9uP9v6b"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2019-05-01T17:16:36.000Z",
            "id": "1123637357603971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a reportagem completa exibida pelo ES TV 1\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o (TV GAZETA) em que denunciamos o descarte irregular de 385 pneus e tampas de hidr\u00f4metros da Cesan, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/fD7VrKmnNX"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-01T17:09:20.000Z",
            "id": "1123635526635016193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e os latifundi\u00e1rios querem destruir um parque nacional no Paran\u00e1.\nQue absurdo, gente!!!! \nInacredit\u00e1vel que esse governo tenha chegado nesse ponto e o Brasil... https://t.co/o1VXIokUEJ"
        },
        {
            "author_id": "1057385763782963200",
            "created_at": "2019-05-01T17:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "luizaffranco11"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "unb_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "cienciausp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123635508935106560",
            "in_reply_to_user_id": "1248645864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizaffranco11 @unb_oficial @cienciausp \"Adoro o meio ambiente e adoro o Jair \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d agora deixa eu subir pra baixo\" https://t.co/2rjifqoJjp"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2019-05-01T17:01:45.000Z",
            "id": "1123633618834817029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\n\nhttps://t.co/nkw1TIFgsp"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-01T16:57:56.000Z",
            "id": "1123632657076822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, ministro analisa extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais  https://t.co/h8fTHRLFjT"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2019-05-01T16:56:45.000Z",
            "id": "1123632359042109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa... algu\u00e9m apoia isso mesmo? https://t.co/msTtHLC4nD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-01T16:56:29.000Z",
            "id": "1123632294529466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/gvhMYvqvL3"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-05-01T16:52:59.000Z",
            "id": "1123631412194750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Batente em Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/heS0hQrxxF"
        },
        {
            "author_id": "70144953",
            "created_at": "2019-05-01T16:51:41.000Z",
            "id": "1123631083956916230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/XdnALzFEo8"
        },
        {
            "author_id": "40256492",
            "created_at": "2019-05-01T16:47:37.000Z",
            "id": "1123630061498851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso seria um  erro sem igual https://t.co/A8JH2w2e25"
        },
        {
            "author_id": "2160831020",
            "created_at": "2019-05-01T16:44:04.000Z",
            "id": "1123629167793385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio da barb\u00e1rie anunciada desde as elei\u00e7\u00f5es. Gente movida pela percep\u00e7\u00e3o do \"agora estamos no poder, vamos arrega\u00e7ar!!\".  #meioambiente #parquesnacionais #sustentabilidade #icmbio Ruralistas pedem para Salles extinguir Parque Nacional no PR. https://t.co/jTshcWs3LK"
        },
        {
            "author_id": "134878936",
            "created_at": "2019-05-01T16:42:28.000Z",
            "id": "1123628764594941954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais corre risco com esse desgoverno mafioso miliciano messi\u00e2nico, recheado de crist\u00e3os militares olavistas de araque. Parque Nacional do Igua\u00e7u que se cuide. Parab\u00e9ns aos bo\u00e7aln\u00e1ticos que elegeram essa merda do bo\u00e7alnaro. https://t.co/2zPy4mFfJ5"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2019-05-01T16:41:12.000Z",
            "id": "1123628449128697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Limpeza dos Mares chega na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo - Visor Not\u00edcias https://t.co/tcQxPD5SlS"
        },
        {
            "author_id": "1515065228",
            "created_at": "2019-05-01T16:35:43.000Z",
            "id": "1123627068456165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/2mZzEFgtzx"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-05-01T16:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123626697767706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/kfAQqBRpXI via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2019-05-01T16:31:34.000Z",
            "id": "1123626022929199105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo: Ruralistas pedem extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/mFbYbqop7r https://t.co/DNOF56bgDN"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-01T16:16:53.000Z",
            "id": "1123622328724856836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 \nhttps://t.co/kd4TsTAu5d\n\nMinistro vai a Ponta Grossa (PR) se encontrar com ruralistas\nProdutores protestam contra problemas fundi\u00e1rios\nEle afirmou que pol\u00eamicas sobre \u00e1reas protegidas ser\u00e3o avaliadas 'caso a caso' https://t.co/TG06FPxlAv"
        },
        {
            "author_id": "18189078",
            "created_at": "2019-05-01T16:11:05.000Z",
            "id": "1123620869731966979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaSalles\n\nCarros do Ibama pegam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/RJo4fhmycF"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2019-05-01T16:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123620856272388096",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O Parque Nacional dos Campos Gerais contribui com a conserva\u00e7\u00e3o da floresta com arauc\u00e1ria, a qual sobrou menos de 1%. E ele pensa em anular o decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque. Ministro do que mesmo???"
        },
        {
            "author_id": "3051510941",
            "created_at": "2019-05-01T16:01:54.000Z",
            "id": "1123618555952549893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador|BA \u2013 Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Itapu\u00e3 https://t.co/m0YTbQGVZA https://t.co/XQNMnoMinE"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-05-01T16:01:14.000Z",
            "id": "1123618390151659522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o. Leia em: https://t.co/SW9xhM8MTn"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-05-01T16:00:46.000Z",
            "id": "1123618272136634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Uma guerra civil de 15 anos devastou a vida selvagem de Mo\u00e7ambique.\n Esse v\u00eddeo traz boas not\u00edcias sobre a popula\u00e7\u00e3o de animais de Gorongosa. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-05-01T16:00:01.000Z",
            "id": "1123618081551425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1. https://t.co/IliTBl312J"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-05-01T16:00:00.000Z",
            "id": "1123618079299244035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma guerra civil de 15 anos devastou a vida selvagem de Mo\u00e7ambique.\n Esse v\u00eddeo traz boas not\u00edcias sobre a popula\u00e7\u00e3o de animais de Gorongosa. #NatGeoVideo\nhttps://t.co/Im5S8IcKhl"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2019-05-01T15:55:15.000Z",
            "id": "1123616885679869954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma agress\u00e3o ai meio ambiente em gesta\u00e7\u00e3o. https://t.co/ym4fY9uSxs"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2019-05-01T15:46:36.000Z",
            "id": "1123614708421017605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/x61drU7MVu"
        },
        {
            "author_id": "924815592611336192",
            "created_at": "2019-05-01T15:43:59.000Z",
            "id": "1123614047688110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nojo dos agricultor de PG mano quero moer a cabe\u00e7a desses pau no cu DEIXA MEU PARQUE NACIONAL EM PAAAAAAAAAZ"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-01T15:43:16.000Z",
            "id": "1123613868499009540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A unidade de conserva\u00e7\u00e3o visa, dentre outras coisas, a manuten\u00e7\u00e3o da qualidade das pessoas, portanto n\u00e3o pode ter um sistema em que as pessoas s\u00e3o indesejadas\u201d, declarou... https://t.co/qSa2HExJ6l"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-05-01T15:42:13.000Z",
            "id": "1123613605721726978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com tudo .... https://t.co/Xpu2fsTJR6"
        },
        {
            "author_id": "282646539",
            "created_at": "2019-05-01T15:41:20.000Z",
            "id": "1123613381091524610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser uma deputada rid\u00edcula do PSL pra sugerir a revoga\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais\n\nTINHA QUE SER"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-05-01T15:38:43.000Z",
            "id": "1123612722845896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma destrui\u00e7\u00e3o do NOSSO meio ambiente! At\u00e9 onde meu DEUS, estas pessoas v\u00e3o acabar com o Brasil.\nhttps://t.co/tGQe61kFzs"
        },
        {
            "author_id": "16186179",
            "created_at": "2019-05-01T15:24:32.000Z",
            "id": "1123609154478858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro sinistro contra o Meio Ambiente re\u00fane-se com fazendeiros e mineradores para acabar com um Parque Nacional no Paran\u00e1 https://t.co/iHboWiPADJ"
        },
        {
            "author_id": "122989521",
            "created_at": "2019-05-01T15:23:37.000Z",
            "id": "1123608924131872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restam 0,8% das arauc\u00e1rias. O que esse governo tem contra o Brasil? Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias  https://t.co/a8bYf23ETt"
        },
        {
            "author_id": "438595035",
            "created_at": "2019-05-01T15:19:44.000Z",
            "id": "1123607944665403393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido de ruralistas ministro ricardo sales estuda anular decreto que criou a maior area conhecida de araucarias no Paran\u00e1 https://t.co/p0GcZBcPAJ https://t.co/cr5Mxp1Rd3"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-01T15:13:37.000Z",
            "id": "1123606404194099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando leio isso tenho vontade de arrebentar a cara de um monte de gente que pois essa quadrilha l\u00e1.... https://t.co/VbNdmUxoUb"
        },
        {
            "author_id": "1116113676199780354",
            "created_at": "2019-05-01T15:13:17.000Z",
            "id": "1123606321264254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona engarrafamento de bike em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ZzV4VVOUf9"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2019-05-01T15:09:44.000Z",
            "id": "1123605429785960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - https://t.co/EiZh6Jhrbe"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-05-01T15:03:07.000Z",
            "id": "1123603764127178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que provocou a manifesta\u00e7\u00e3o de membros da bancada no Congresso Nacional no \u00faltimo fim... https://t.co/Tgu7DWst77"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2019-05-01T15:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Be_neviani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123603208130027521",
            "in_reply_to_user_id": "18550598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Be_neviani\ndesde o dia 28/10/2018 a vida \u00e9 um 'putz' s\u00f3! &gt;&gt;&gt; Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 - \nFabiano Maisonnave https://t.co/MYatdAi0yT"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-05-01T14:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123601829823164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[meio ambiente] Nesta quarta,enquanto \u00e9 feriado, o ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, estar\u00e1 reunido numa fazenda particular com mineradores e fazendeiros para decidir o destino do Parque Nacional dos Campos Gerais.\nNo #Plural: https://t.co/9Jz51mimrW"
        },
        {
            "author_id": "71253978",
            "created_at": "2019-05-01T14:48:56.000Z",
            "id": "1123600192421486598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed Bolsominios, gente, esse povo n\u00e3o v\u00ea o futuro, filhos e netos, olham apenas para o rabo. https://t.co/QvXtY1Cpj0"
        },
        {
            "author_id": "87196470",
            "created_at": "2019-05-01T14:40:28.000Z",
            "id": "1123598061920559106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cagada em cima de cagada https://t.co/vmjG27odyQ"
        },
        {
            "author_id": "172143335",
            "created_at": "2019-05-01T14:36:24.000Z",
            "id": "1123597038535499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/8PYaB14fez"
        },
        {
            "author_id": "9423932",
            "created_at": "2019-05-01T14:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123596638969319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Questionei no Facebook o ministro do meio ambiente @rsallesmma ontem sobre o fim do Parque Nacional dos Campos Gerais a pedido de uma professora de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e ele me bloqueou."
        },
        {
            "author_id": "26009717",
            "created_at": "2019-05-01T14:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 30,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123596273851011077",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Improbidade. Tem que ser amarrado e a\u00e7oitado pelo estrago a e promove. Ele e o do meio-ambiente...que hoje est\u00e1 numa fazenda discutindo como  acabar com parque nacional aqui no Paran\u00e1. Bandido"
        },
        {
            "author_id": "1075931192564813825",
            "created_at": "2019-05-01T14:29:47.000Z",
            "id": "1123595375171051522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai l\u00e1 paranaenses votar no bozo e depois ficar surpreso dessa a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional dos Campos Gerais.\nA \u00fanica floresta de arauc\u00e1rias do MUNDO e est\u00e3o preocupados com os pobrezinhos dos ruralistas que tem terras no parque e n\u00e3o ganham dinheiro destruindo ela. \nNojo. https://t.co/6OeubmjOno"
        },
        {
            "author_id": "1613524280",
            "created_at": "2019-05-01T14:28:22.000Z",
            "id": "1123595017048797186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/VD3LNHh8hx"
        },
        {
            "author_id": "2981721611",
            "created_at": "2019-05-01T14:21:38.000Z",
            "id": "1123593324932341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/4DKgtHfLtj"
        },
        {
            "author_id": "1050174967298629633",
            "created_at": "2019-05-01T14:19:17.000Z",
            "id": "1123592732176470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 515,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias, o pedido foi feito pelos ruralistas.\n\nO QUE ESSA GENTE TEM CONTRA O BRASIL?"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-05-01T14:17:00.000Z",
            "id": "1123592156785061889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL https://t.co/KtnVBlDRx4"
        },
        {
            "author_id": "61172164",
            "created_at": "2019-05-01T14:15:15.000Z",
            "id": "1123591716940976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 do futuro - Se a quest\u00e3o \u00e9 meio ambiente, o Brasil est\u00e1 em marcha r\u00e9, cujo resultado ser\u00e1 uma cobran\u00e7a milion\u00e1ria para gera\u00e7\u00f5es futuras,... https://t.co/qoXxlKQ2F3"
        },
        {
            "author_id": "31980988",
            "created_at": "2019-05-01T14:11:02.000Z",
            "id": "1123590657195614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Meu pesadelo s\u00f3 come\u00e7a quando acordo\n\nhttps://t.co/PoJUKjmgWA"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-05-01T14:11:01.000Z",
            "id": "1123590652812509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim do Parque Nacional Campos Gerais ap\u00f3s deputada pedir revoga\u00e7\u00e3o de decreto de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/0woqOHCkzW https://t.co/9JHZHGnZAq"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2019-05-01T13:56:02.000Z",
            "id": "1123586880933695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Homem tira selfie em parque nacional, mas dois gorilas aparecem e foto viraliza nas redes sociais https://t.co/zbs5VKvN8m https://t.co/hYffqsHCnW"
        },
        {
            "author_id": "1313571558",
            "created_at": "2019-05-01T13:52:24.000Z",
            "id": "1123585969482031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. \nhttps://t.co/XcJwVbfKFQ https://t.co/Sl99ZdGvNY"
        },
        {
            "author_id": "193726216",
            "created_at": "2019-05-01T13:50:50.000Z",
            "id": "1123585573103517708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do meio ambiente que se encontra com produtores rurais para acalmar os \u00e2nimos, assumir as dores e pressionais seus subordinados. Isso \u00e9 Brasil. \nhttps://t.co/8K1xy1Ncph"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2019-05-01T13:44:49.000Z",
            "id": "1123584057034645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo do governo Bolsonaro: https://t.co/Q6l1L9Gecd"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2019-05-01T13:44:25.000Z",
            "id": "1123583957348564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente admite rever cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/7h8w0f8dKl"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2019-05-01T13:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.30416489,
                        -26.22075107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35576da8d3dfeeec"
            },
            "id": "1123582252422537217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens orgulhosos do seu curso\n\nPS: teve muita foto nesse lago em Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/T2RGtpD2Eg"
        },
        {
            "author_id": "3788073196",
            "created_at": "2019-05-01T13:31:20.000Z",
            "id": "1123580666174685189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, est\u00e1 nesta quarta-feira (1\u00ba) em Ponta Grossa, no Paran\u00e1, para debater a poss\u00edvel revoga\u00e7\u00e3o do decreto de 2006 que criou o Parque Nacional Campos Gerais.\" https://t.co/gdtiS6oqky"
        },
        {
            "author_id": "143992961",
            "created_at": "2019-05-01T13:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123580498838786048",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma por favor...N\u00e3o nos diga que v\u00e3o acabar com o parque nacional pra minera\u00e7\u00e3o!\n\nhttps://t.co/gb1ezwITJn"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-01T13:19:19.000Z",
            "id": "1123577642245083137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional dos Campos Gerais, nossa diretora Executiva Angela Kuczach afirma que \u201cem 2004, um... https://t.co/TF8zhpzUHv"
        },
        {
            "author_id": "26466566",
            "created_at": "2019-05-01T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Adrieli_S"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1123577196973645825",
            "in_reply_to_user_id": "215336561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adrieli_S @marilizpj essa deputada j\u00e1 foi vereadora em Castro (PR) - provavelmente, com algum interesse $ por l\u00e1: https://t.co/IfSHG4llA1"
        },
        {
            "author_id": "1007973626442866688",
            "created_at": "2019-05-01T13:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123575468077219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/6RmSJs0Ob2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1116144733464801280",
            "created_at": "2019-05-01T13:04:32.000Z",
            "id": "1123573921159290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural de Utr\u00eda https://t.co/U0CnDLJl4w"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-05-01T13:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14266164,
                        -29.04889478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1123573395164139522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\u201dvoando pelo mini-C\u00e2nion\u201d, uma quest\u00e3o de escala, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, Terra dos C\u00e2nions, Serra Ga\u00facha, RS, Brasil. #canyons #canionitaimbezinho\u2026 https://t.co/qDcE4aXr9R"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-05-01T12:59:20.000Z",
            "id": "1123572614058917889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/C6XVUWFAwr"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-05-01T12:57:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1123572030157279237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O pacote de maldades contra o #meioambiente \u00e9 grande. O alvo da vez \u00e9 o #ParqueNacional dos #CamposGerais, PR, cuja extin\u00e7\u00e3o Salles promete avaliar reuni\u00e3o com ruralistas esta tarde na cidade de Ponta Grossa (PR). https://t.co/JoLR6HmCIH\n\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental #UnidosCuidamos"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-01T12:56:46.000Z",
            "id": "1123571966189948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando esse tipo de coisa vai se concretizando, fico mais irritada ainda com os votos dados a essa gente que vai, pelo caminho inverso, continuar com a derrocada do pa\u00eds. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/NFXsfz7tHE"
        },
        {
            "author_id": "80370030",
            "created_at": "2019-05-01T12:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123571625746677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que um Ministro que odeia o meio ambiente faz, destr\u00f3i tudo @jairbolsonaro deixa a \u00e1rea protegida caralho. https://t.co/oK7hAzIsM2"
        },
        {
            "author_id": "9423932",
            "created_at": "2019-05-01T12:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1123570348178530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ei, @jairbolsonaro! Votei no senhor e quero deixar claro que acho o seu ministro do meio ambiente um d\u00e9bil mental completo. O Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 \u00faltima reserva florestal de arauc\u00e1rias nativas do Paran\u00e1. Acabar com esse parque significa o fim dessa floresta!"
        },
        {
            "author_id": "95675817",
            "created_at": "2019-05-01T12:43:37.000Z",
            "id": "1123568656208805893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/mTEn3Dxukg"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2019-05-01T12:38:05.000Z",
            "id": "1123567264312299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Essa \u00e1rea protegida fica na regi\u00e3o dos Campos Gerais, no Paran\u00e1. A Arauc\u00e1ria est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o muito em raz\u00e3o do desmatamento. \u00c9 triste ver que o ministro do MEIO AMBIENTE n\u00e3o se preocupa com a preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/FbafNGiJpz"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-05-01T12:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 288,
                        "start": 273,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1123566747230064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "desde o dia 28/10/2018 a vida \u00e9 um 'putz' s\u00f3! &gt;&gt;&gt; Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\nRuralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 - \nFabiano Maisonnave https://t.co/0HvwRHHUEz\ncc @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "37445843",
            "created_at": "2019-05-01T12:33:58.000Z",
            "id": "1123566227962703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - 01/05/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/eOHJFSh2s7"
        },
        {
            "author_id": "49654251",
            "created_at": "2019-05-01T12:26:19.000Z",
            "id": "1123564303121047554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/t7mJzW5SO5"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-05-01T12:18:24.000Z",
            "id": "1123562310692417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A pedido de ruralistas, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, estuda anular o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional (Parna) dos Campos Gerais, a maior floresta de arauc\u00e1ria protegida do mundo.\u00a0\n\n#Bolsonaro #MMA\n#MeioAmbiente \n#Brasil https://t.co/efntA23rjA"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-05-01T12:17:52.000Z",
            "id": "1123562177351364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/FmcfDekpD6"
        },
        {
            "author_id": "1463059716",
            "created_at": "2019-05-01T11:59:10.000Z",
            "id": "1123557470599876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/7BokSxVfuJ"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2019-05-01T11:56:56.000Z",
            "id": "1123556909762658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/tLFM8pATnV"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-05-01T11:52:00.000Z",
            "id": "1123555666986262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/CyZedAHWWf"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2019-05-01T11:47:01.000Z",
            "id": "1123554412222386178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional no Paran\u00e1 https://t.co/mL6N8GGxMT"
        },
        {
            "author_id": "980041014785331200",
            "created_at": "2019-05-01T11:44:41.000Z",
            "id": "1123553826072670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do\u00a0PSL https://t.co/gtzjzgXouH https://t.co/y4oR4SJobF"
        },
        {
            "author_id": "2819607916",
            "created_at": "2019-05-01T11:44:40.000Z",
            "id": "1123553820917796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do\u00a0PSL https://t.co/LWLVGq0IyK https://t.co/haWLqMqrUK"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-05-01T11:25:54.000Z",
            "id": "1123549100950138882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADA DO PSL PEDE EXTIN\u00c7\u00c3O DE PARQUE NACIONAL CRIADO POR LULA https://t.co/zsoLSHoKLN"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-05-01T11:15:51.000Z",
            "id": "1123546570258042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ontem esse cara teve que alterar a localiza\u00e7\u00e3o de um evento por conta de manifesta\u00e7\u00f5es populares contr\u00e1rias \u00e0 sua presen\u00e7a. \n\u00c9 um louco alucinado!\nN\u00e3o querem preservar nada, \nn\u00e3o querem defender nada! A natureza, j\u00e1 quase morta, suplica por socorro!\" https://t.co/w1B9hGCCRk"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2019-05-01T11:12:32.000Z",
            "id": "1123545735071522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ambientalistas temem fim de parque nacional que preserva Mata Atl\u00e2ntica. Pedido \u00e9 de deputada do PSL\nhttps://t.co/pkeXR1z7VG https://t.co/ISTDHvGtxI"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-05-01T10:12:14.000Z",
            "id": "1123530562570944516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada pede extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais; ministro visitar\u00e1 regi\u00e3o - ((o))eco https://t.co/VloocVIHmW"
        },
        {
            "author_id": "139103913",
            "created_at": "2019-05-01T10:00:02.000Z",
            "id": "1123527491841249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas pedem para Salles extinguir parque nacional https://t.co/i3WiYhpHHy https://t.co/jujTKScGrq"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnaClud86367950].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnaClud86367950",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnaClud86367950"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [margobernardpin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "margobernardpin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "margobernardpin"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Colorado, USA",
                "id": "e21c8e4914eef2b3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "fb1b09b99be6cc50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras, Brasil",
                "id": "e93054ab07b63868",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arcoverde, Brasil",
                "id": "c9adcd696db9f1d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira, Brasil",
                "id": "fed7bacb0d46fb98",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Lugo, Espa\u00f1a",
                "id": "07f70a23853105b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Barras, Brasil",
                "id": "35576da8d3dfeeec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "104308371",
                "name": "CTA do VIGOR",
                "username": "eusouocta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035733171067858945",
                "name": "L\u00ea \u21aa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lovelifebegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4323007228",
                "name": "O Cora",
                "username": "GabrielLCora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990709730409578496",
                "name": "Fernando Augusto Gar\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udea9",
                "username": "Fernand54490195",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56752002",
                "name": "Marcos Cardoso",
                "username": "malcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53269797",
                "name": "Mandy\ud83d\ude1d",
                "username": "Abonfimss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31138182",
                "name": "Mariangela Catandi",
                "username": "mcatandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39401766",
                "name": "Cybele Fiorotti",
                "username": "CyFiorotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371752944",
                "name": "#ForaBraz #ForaCeni @PaparazzoRN\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "SeiTudo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34090165",
                "name": "Paparazzo Rubro-Negro",
                "username": "PaparazzoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838534315914981376",
                "name": "Portal Foster The People BR",
                "username": "portalftpbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57313086",
                "name": "JERONYMO MACHADO",
                "username": "JERONYMOMACHADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71126772",
                "name": "Catherine Linton",
                "username": "cathyandlynton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66157718",
                "name": "fabiana mello",
                "username": "fabipcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776741318672474113",
                "name": "Wellington Calasans",
                "username": "wcalasanssuecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65720380",
                "name": "Glauber Braga",
                "username": "Glauber_Braga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932126843980926976",
                "name": "Rodrigo Tacla Duran",
                "username": "TaclaDuran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909801662482669568",
                "name": "Duplo Expresso",
                "username": "duploexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171583965",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "_SamuelGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68206342",
                "name": "Romulus Maya",
                "username": "romulusmaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625490040",
                "name": "Camila Govedice",
                "username": "camilagove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159497926",
                "name": "Thais Moya",
                "username": "thmoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101053978",
                "name": "aelsoncosta",
                "username": "aelsonfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975488290303471620",
                "name": "RumoNet Viagens",
                "username": "rumonetviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418967704",
                "name": "RG",
                "username": "binladenBRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67746490",
                "name": "Marina Souza",
                "username": "marinasouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048034906859823104",
                "name": "Norbit",
                "username": "vitorioeliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96251470",
                "name": "Cleber",
                "username": "7Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3539103076",
                "name": "Antonio Jose",
                "username": "Toninho_Leonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366599950",
                "name": "Livs",
                "username": "livsvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10683412",
                "name": "Chico Barney",
                "username": "chicobarney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29213323",
                "name": "Wilson Talhati",
                "username": "Talhati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60176369",
                "name": "ainda estamos todos aqui. E isso \u00e9 bom.",
                "username": "Aschlla2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113184785",
                "name": "Lauris Mel\u00edfera\ud83e\udd8a",
                "username": "Lauradriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305052934",
                "name": "Ronald Ferreira",
                "username": "RonaldFerreira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318813263",
                "name": "Fabio Hoffmann",
                "username": "faabiohoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490231001",
                "name": "Gramado Flat Collin",
                "username": "FlatGramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393486264",
                "name": "Edwirges Paula",
                "username": "EdwirgesPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93423512",
                "name": "GLEIDSON",
                "username": "gleidsonrsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848657817032679424",
                "name": "Lightstone",
                "username": "PedraLightstone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936320169",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Salgado",
                "username": "joaosalgadop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171211985",
                "name": "Bruna Aranha",
                "username": "brubisaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826608090464268288",
                "name": "cams \ud83c\udfa1",
                "username": "tuitacamilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051516689735667712",
                "name": "Gra\u00e7a Morais",
                "username": "galmoraispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989156844",
                "name": "Adrielle Mendes",
                "username": "adrielle8mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452455",
                "name": "Rodrigo Larraz Ferreira",
                "username": "rodrigonikima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55473317",
                "name": "Jr / Selva!!!",
                "username": "ejaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554718994",
                "name": "M\u00f3nica Gon\u00e7alves",
                "username": "MonicaAlexGonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745666762428063745",
                "name": "Curta Ibiabapa",
                "username": "curtaibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163134299",
                "name": "Omar Silveira Junior",
                "username": "omarsilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863914940486356996",
                "name": "David\u4e00\u6b69",
                "username": "Davidossauros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3480892697",
                "name": "P.A. professor por amor",
                "username": "adagoza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020448194394771457",
                "name": "htinha",
                "username": "agathaqueiroz98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679177570",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "apenasperitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970713141",
                "name": "Diego M\ud83c\udd70\ufe0frtins \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "MartinsDiegov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30845162",
                "name": "Eduardo Santana",
                "username": "meduardosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699055848",
                "name": "NiT",
                "username": "NiT_New_in_Town",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932027458223771648",
                "name": "Pedalamaiscaruaru",
                "username": "Pedalamaiscaru1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18803796",
                "name": "Angela Ivanovici",
                "username": "angelaivanovici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115199283",
                "name": "\u00c1gua, Sua Linda",
                "username": "AguaSuaLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322606467",
                "name": "Clebeson Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "_clebeson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298653975",
                "name": "n a t h \u2744\ufe0f",
                "username": "nathrodriguues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4196724711",
                "name": "Jose C Mayer",
                "username": "jose_mayer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318658479398912",
                "name": "biassinha",
                "username": "_biamaachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428900842",
                "name": "duds",
                "username": "qualeviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044724562737459201",
                "name": "Rodrigo Vilela",
                "username": "Rodrigo89670467",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85569975",
                "name": "Cons\u00f3rcio PCJ",
                "username": "consorcio_pcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749465952",
                "name": "Josi",
                "username": "JosianaZs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090439194810503168",
                "name": "Marco vanGogh #DIREITA\u26a1UNIDA\ud83d\ude0e",
                "username": "gogh_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49597151",
                "name": "N\u00e9lio Aguiar",
                "username": "nelioaguiarstm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "521783759",
                "name": "jose affonso sampaio",
                "username": "AffonsoSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51933651",
                "name": "Carlos Cassau",
                "username": "carloscassau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2168080541",
                "name": "Prof. Bananas",
                "username": "gandama2uco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54884436",
                "name": "T M",
                "username": "tvcsmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28738478",
                "name": "Israel Oliveira",
                "username": "raloliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930049392979202053",
                "name": "CORUJA",
                "username": "JWyktor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718923847655776256",
                "name": "MathiasPires",
                "username": "pires_mathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418606340",
                "name": "Sociedade Entomol\u00f3gica do Brasil",
                "username": "EntoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130176745",
                "name": "vJ Boca",
                "username": "brunocaramori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295411047919169539",
                "name": "Hindenburg Research",
                "username": "hindenburg18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2613095476",
                "name": "Silvinha",
                "username": "silviamacielbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493446468",
                "name": "Nilton Jur\u00eddico Psicanalista PoderosaMENTE",
                "username": "assunitel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075185297",
                "name": "Lu\u00eds Carlos Nunes",
                "username": "luiscarlnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426243265",
                "name": "Trish Casablanca",
                "username": "trishcasablanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101565912",
                "name": "Polly Marinho",
                "username": "PollyMarinho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810672551869448192",
                "name": "Alex Brinckmann",
                "username": "AlexBrinckmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55457963",
                "name": "Everardo de Carvalho",
                "username": "everardod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060895583421034496",
                "name": "De Direita pois claro",
                "username": "DireitaPois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28550779",
                "name": "Marcos Kontze",
                "username": "marketto007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636204773",
                "name": "Leia Bous",
                "username": "LeiabousSb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962669774",
                "name": "melquis arcarde",
                "username": "melquisarcarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8395932",
                "name": "dani",
                "username": "danielpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340183142",
                "name": "Tales Rocha",
                "username": "vamodemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59167440",
                "name": "VG",
                "username": "VerdeGhaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004009114018643969",
                "name": "privado",
                "username": "pedrobredoff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214094837",
                "name": "JOSE E.S.D.RIBEIRO",
                "username": "JOSEESDRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887357558348029952",
                "name": "Ecocariri",
                "username": "EcoCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045528",
                "name": "Arduim Ferreira",
                "username": "Zidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123255589319127040",
                "name": "\u00c1nxeles V\u00e1zquez",
                "username": "Anxeles_Vazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40760962",
                "name": "Paulo Ribeiro",
                "username": "paulohcribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195169509",
                "name": "sibele monice",
                "username": "lellas_monice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040592069297889280",
                "name": "ELIANE PADOAN",
                "username": "PadoanEliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115766647",
                "name": "Pietro Arnaud",
                "username": "PietroArnaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4496011833",
                "name": "Ceil\u00e2ndia MuitaTreta",
                "username": "ceimuitatreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929389287577092096",
                "name": "Jorgeprofessorcarvalho",
                "username": "Jorgeprofessor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929499896373219328",
                "name": "Jorgeprofessornascimento",
                "username": "Jorgeprofessor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164871067",
                "name": "@pedro.jorge7",
                "username": "pedrojorge7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359915967",
                "name": "elianabellei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elianabellei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759060135763410944",
                "name": "EscarLate13 #VacinaPraTodos",
                "username": "1313_Monica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereir",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981637731464949761",
                "name": "Agerp-MA",
                "username": "AgerpMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92767528",
                "name": "Rodolfo M Candido",
                "username": "Floyd1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266843043",
                "name": "Ligia Deslandes",
                "username": "ligiadeslandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122952925272248320",
                "name": "cicero_ pico_da_bandeira",
                "username": "CiceroPico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489755986",
                "name": "Maria \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "malelenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65779321",
                "name": "Janine Rodrigues #DignidadeDaPessoaHumana",
                "username": "nine_janine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3926950875",
                "name": "Jaguar Schakofterick \ud83d\udcaf% PT 13\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "Schakofterick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51284761",
                "name": "Jussan Silva e Silva",
                "username": "Jussan06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371520",
                "name": "Roberto Machado",
                "username": "machroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271969130",
                "name": "gonzalo genaro soto",
                "username": "gonzalogsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541268164",
                "name": "James Jacket",
                "username": "nunogamabranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30285508",
                "name": "Dani Ferrera",
                "username": "daniferrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237316692",
                "name": "sim foda",
                "username": "eusouoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104460754944704512",
                "name": "PNG",
                "username": "playnewsgenuine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398419593",
                "name": "Mauricio",
                "username": "carbonelli73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46243328",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "guinhosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "627705533",
                "name": "RODRIGO LOPES",
                "username": "marcelinonarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39990331",
                "name": "Guto Menna (em \ud83c\udfda) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Guttto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107670705",
                "name": "Vem Pra Rua. Protestar em Rede Social N\u00c3O ADIANTA",
                "username": "Vicente_Q_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23532208",
                "name": "Maura Campanili",
                "username": "mauracampanili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146831653",
                "name": "pedro.phsanttos",
                "username": "pedrophsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801609192096284672",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sandra Malya\ud83d\udc38gab",
                "username": "sandramalyazurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220303167",
                "name": "Luiz Santos",
                "username": "LuiiizSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65070249",
                "name": "Palavra Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "palavracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14118790",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Lima",
                "username": "josecarloslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218478907",
                "name": "Ministro\u2122",
                "username": "LMenezestm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059575803808243712",
                "name": "Contraponto",
                "username": "ContrapontoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36372711",
                "name": "Carla D\u00f3rea Bartz",
                "username": "CarlaDoreaBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414074733",
                "name": "Lenah Sakai",
                "username": "LenahSakai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186307006",
                "name": "#ImpeachmentAux\u00edlioDignoLula2022",
                "username": "RoniGrafite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31102405",
                "name": "ManiadeHistory",
                "username": "luislins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458354990",
                "name": "Cleverson Taufer",
                "username": "CleversonTaufer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69999938",
                "name": "Dani Andrade",
                "username": "DaniellaAxlrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210725",
                "name": "Patrus Ananias",
                "username": "Patrus_Ananias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90989317",
                "name": "andr\u00e9 sereno",
                "username": "catataubtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770230812",
                "name": "Marta C\u00e1lix",
                "username": "Marta_Calix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914814082749956097",
                "name": "J. van Melis",
                "username": "juliano_melis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984363921502081025",
                "name": "Giann Fernandes",
                "username": "FernandesGiann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36501395",
                "name": "Andr\u00e9a do Nascimento",
                "username": "andreabruno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732185252945379328",
                "name": "Implay",
                "username": "implayitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595133132",
                "name": "JOAO BABISZ",
                "username": "pescadortrader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38079471",
                "name": "Claudio Osti",
                "username": "pacocacomcebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385602010",
                "name": "Adriano de Jesus",
                "username": "SambaRockSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58310132",
                "name": "Ana L\u00facia Tourinho",
                "username": "ALTourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30586829",
                "name": "Dress to express",
                "username": "dresstoex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409761640",
                "name": "Paulo Cruz Pereira",
                "username": "PauloCruzkilomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175848889",
                "name": "Dominato",
                "username": "mdominato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496460308",
                "name": "natt \ud83e\udda5",
                "username": "_flordecacto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31623266",
                "name": "Regiana Queiroz",
                "username": "regianaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115161329",
                "name": "Cida Alves",
                "username": "Cidda_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351185717",
                "name": "Patricia Guarnieri",
                "username": "PatGuarnieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74170576",
                "name": "Marcia Sauchella  #",
                "username": "msauchella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907007995",
                "name": "TerezaCardozo \ud83c\udf33\ud83d\udc05\ud83c\udff9",
                "username": "TerezaCardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18511701",
                "name": "exhausted, nearly defeated",
                "username": "flatoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370158478",
                "name": "Suziene Ap. Belo.",
                "username": "SuzieneAparecid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169328700",
                "name": "Tiago Oliveira",
                "username": "tigoesquisiptic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107467316453928961",
                "name": "Carneiro Lagomar",
                "username": "LagomarCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324128175",
                "name": "Wess",
                "username": "wess_adam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9761472",
                "name": "\u00c2ngelo Rigon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "blogdorigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900860297216487425",
                "name": "Em\u00eddio Fonseca - \ud83d\udfe5",
                "username": "EmFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824971221989220356",
                "name": "anamaria",
                "username": "Anaml52962010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847246244",
                "name": "T\u00e1 Gravado Brasil! \ud83c\udfac\ud83c\udf93",
                "username": "TaGravadoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336026760",
                "name": "Rede Expressos",
                "username": "RedeExpressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223629977",
                "name": "\u00c1rvores e Arbustos de Portugal",
                "username": "Arvoresearbusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23454445",
                "name": "Maria Isabel M",
                "username": "IsabM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350967258",
                "name": "Rony B. Nunes Jr.",
                "username": "RonyBNJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49020088",
                "name": "JulioCotting",
                "username": "JulioCotting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56662071",
                "name": "Tutty Vasques",
                "username": "tuttyvasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033370",
                "name": "alexandre",
                "username": "AlexMonteiro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233652706",
                "name": "Sandra Fernandes",
                "username": "SandraDoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742079081613787136",
                "name": "Terezinha",
                "username": "TerezinhaTerow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104576191",
                "name": "Erica Caminha",
                "username": "amulherqueanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114923568",
                "name": "Jamile Alabi",
                "username": "JamileAlabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270142371",
                "name": "Eduardo N Messias",
                "username": "edunocmess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132417947",
                "name": "MICEBusiness",
                "username": "mice_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269804669",
                "name": "A Voz do Paran\u00e1",
                "username": "avozdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378101283",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddbe\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\udda0\ud835\uddc0\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddbd\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddc4\ud835\uddc2 \ud83e\uddc8",
                "username": "leagrodoviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62880243",
                "name": "Eduardo Silva",
                "username": "eduardo5ilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645468174",
                "name": "D. Alessandro\u2e2b",
                "username": "orquidronk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163998798",
                "name": "Mauro Gouv\u00eaa",
                "username": "maurospg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542976995",
                "name": "Eraldo Silva",
                "username": "EraldoSilva11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121122821",
                "name": "Bruno Lopes Batista",
                "username": "Bruno_ADV_bji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76655811",
                "name": "Andrey Bandeira Gomes",
                "username": "andreybgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67657790",
                "name": "Cl\u00e1udio DeCastro",
                "username": "DeCastroANIMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907099240064847877",
                "name": "Sara",
                "username": "SaraOlii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288999325452902400",
                "name": "Josiane Lana",
                "username": "josiane_lana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123378559899320321",
                "name": "Iasmini2610",
                "username": "iasmini2610",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36100951",
                "name": "Santiago Torrente P.",
                "username": "Santytorrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128650776",
                "name": "sidnei brito dasilva",
                "username": "britosantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720905667",
                "name": "ALEXANDRE PONTES",
                "username": "alexandrepontz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128999917",
                "name": "C\u00e9sar L u\u00eds Rubel",
                "username": "CsarLusRubel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157581672",
                "name": "Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "scania444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128108159",
                "name": "Evandro",
                "username": "evandro_s_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86118702",
                "name": "Leandro Silva - SP",
                "username": "leandrosilvasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937000258353188864",
                "name": "Ivan cesar",
                "username": "Ivances58820544",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64741746",
                "name": "\u2020 A\u044f\u03b9\u0455v\u03b1\u2d4f \u2c62uc\u03b9f\u0454\u044f \u2020",
                "username": "ArisvalLucifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189994904",
                "name": "Thamy Ribeiro",
                "username": "thamyjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167255905",
                "name": "wilson silva",
                "username": "m0rt3ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19305313",
                "name": "@andremoreira",
                "username": "andremoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76535327",
                "name": "Wladmir Faria Bollzh",
                "username": "wladmirfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959757154",
                "name": "sergio",
                "username": "smcaldeira60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431958881",
                "name": "Cei\u00e7a F. Ferreira",
                "username": "ceissahmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112704367734542336",
                "name": "@evair_nunes",
                "username": "evairnunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57547234",
                "name": "Alba Road",
                "username": "roylanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66998065",
                "name": "muriel veluza",
                "username": "murielveluza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021940635861966853",
                "name": "Sephora Melo",
                "username": "SephoraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727079312",
                "name": "engdepescagibson",
                "username": "engdepescagibso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24260469",
                "name": "Levis Litz",
                "username": "LevisLitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106513160427790337",
                "name": "Lima Rodrigues",
                "username": "LimaRodrigues9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277269588",
                "name": "Bru",
                "username": "BrunaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531907710",
                "name": "Regiane Garcia",
                "username": "GarciaReAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52482655",
                "name": "Maria Gabriela Portugal",
                "username": "mariagportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555299656",
                "name": "Mora",
                "username": "Prasemprecvc_LS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55244258",
                "name": "Maria Helena Cunha \ud83d\ude04\u270c\ud83d\udc95",
                "username": "helenadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114176875",
                "name": "Rogerio sousa",
                "username": "Rogeriosilvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353136622",
                "name": "Kely Abrussezze",
                "username": "kelyabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101510708737568774",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezamniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960996212",
                "name": "Maur\u00edcio dos Santos",
                "username": "MauricioSnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41949015",
                "name": "Guti",
                "username": "guti_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90459993",
                "name": "Bruno Machado Le\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83c\udfff\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\udcd6\ud83d\udd2c\ud83c\udfad",
                "username": "bmliontw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19037991",
                "name": "Robson Lelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "RobsonLelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936918924800569346",
                "name": "Portugal Visto por Mim (Portugal seen by me!)",
                "username": "PortugalVPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62203254",
                "name": "lolor",
                "username": "lorzinvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "lunalulalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808291326",
                "name": "Fernando Pereira",
                "username": "afspereira54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207257975",
                "name": "nelson barenho",
                "username": "nelsonbarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123612904",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "lai_maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566370196",
                "name": "adonaicesar",
                "username": "adonaicesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22567035",
                "name": "Psi-Lord",
                "username": "Psilord79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980780514",
                "name": "Dulcce Andrade",
                "username": "dulcernandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942609203985870848",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TORAH.    \u864e",
                "username": "TorahBrSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385586741",
                "name": "AndyC \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#ForaBolsonaro",
                "username": "AndyC6419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4057530885",
                "name": "Geraldo Stocco",
                "username": "GeraldoStocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116790451",
                "name": "Luizin",
                "username": "ludefreitax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057385763782963200",
                "name": "Leandro",
                "username": "abkx6ojk1MbvK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248645864",
                "name": "Luiza Franco",
                "username": "luizaffranco11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70144953",
                "name": "Sidiclei dos Santos",
                "username": "sidiclei_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40256492",
                "name": "Armando J R Ribeiro",
                "username": "ArmandoJRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160831020",
                "name": "Me, Myself and I",
                "username": "paulostocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134878936",
                "name": "DEVALDO JUNIOR",
                "username": "devaldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515065228",
                "name": "Bob Martini",
                "username": "BobMartini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189078",
                "name": "Ricardinho",
                "username": "ricsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3051510941",
                "name": "Fiscal Ambiental",
                "username": "FiscalAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924815592611336192",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "zampivzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282646539",
                "name": "\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4 \ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcec\ud835\udcf1",
                "username": "_MakeSomeNoise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16186179",
                "name": "Poesia inquieta para dias intranquilos",
                "username": "Sobretudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122989521",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "AntonioBrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438595035",
                "name": "marina",
                "username": "sobremarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116113676199780354",
                "name": "DF Despachante",
                "username": "despachante_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71253978",
                "name": "Sidney Leduino",
                "username": "jomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87196470",
                "name": "mellany \ud83e\udd8a",
                "username": "sammellany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172143335",
                "name": "ALTAIR QUEIROZ",
                "username": "altairqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9423932",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd73\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93 \ud835\udd75\ud835\udd97.",
                "username": "aneldecaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26009717",
                "name": "J.e.Costa",
                "username": "joaldro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075931192564813825",
                "name": "Tournesol\ud83c\udf19",
                "username": "mona_estrelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613524280",
                "name": "josemagnoassis",
                "username": "josemagnoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981721611",
                "name": "O Borboleta",
                "username": "o_borboleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61172164",
                "name": "Antonio S. Silva",
                "username": "antoniosilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31980988",
                "name": "Gilberto Dimenstein",
                "username": "GDimenstein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313571558",
                "name": "Dominguillos",
                "username": "Dominguillos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193726216",
                "name": "M\u00e1rcio Leijoto",
                "username": "marcioleijoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788073196",
                "name": "Vania Elena Bressan ",
                "username": "vaniabressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143992961",
                "name": "Guerra",
                "username": "italodrums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26466566",
                "name": "Jos\u00e9 Bento Vasconcellos",
                "username": "zbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007973626442866688",
                "name": "Rozz",
                "username": "mmerozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116144733464801280",
                "name": "Glowing Bitches",
                "username": "SelfCareCO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80370030",
                "name": "Vaan \ud83c\udf35",
                "username": "Vaan_sacavem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95675817",
                "name": "F\u00e1bio Schaffner",
                "username": "Fabioschaffner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37445843",
                "name": "Nadia Peimbert",
                "username": "npeimbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49654251",
                "name": "Felipe Santa Cruz",
                "username": "felipeoabrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463059716",
                "name": "antonio pesquisador, equerdista nato.",
                "username": "aflopea9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980041014785331200",
                "name": "RO24horas",
                "username": "RO24horas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819607916",
                "name": "Ernandes Martins",
                "username": "ernandesvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139103913",
                "name": "Hern\u00e1n Porras Molina",
                "username": "HernanPorrasM",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1125191172262178816",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr0qzs6htuaki0vs3xyapcyiv0xp",
        "oldest_id": "1123527491841249280",
        "result_count": 479
    }
}