{
    "data": [
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-04-24T00:46:14.000Z",
            "id": "1120851405558960385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o pol\u00eamica, ministro do Meio Ambiente manda exonerar o chefe do Parque Nacional Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, Fernando Weber, vinculado ao ICMBio. \n\n#MeioAmbiente \n#Bolsonaro\n#Brasil \n\nhttps://t.co/CG0t8HqqNR"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2019-04-24T00:31:32.000Z",
            "id": "1120847705910255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pauta do 32\u00ba F\u00f3rum ser\u00e1 relatos sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica di Rio da Casca III, Conselhos Municipais e ferramentas das pol\u00edticas... https://t.co/yf2L0jsaX2"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2019-04-24T00:25:30.000Z",
            "id": "1120846191066079234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE CARRO PELA BR-163 DE SANTAR\u00c9M AO PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA https://t.co/2xxhmSoxu4"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-04-24T00:00:08.000Z",
            "id": "1120839806706167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie com cuidadores e protetores em parque nacional no Congo https://t.co/iF75YRrdbw https://t.co/b0aO6E738F"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-04-23T23:32:46.000Z",
            "id": "1120832917742206987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Depois de o presidente do ICMBio pedir exonera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a crise gerada por declara\u00e7\u00f5es do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, o chefe do parque nacional no Rio Grande do Sul \u00e9 exonerado. Por ordem de Salles.\nhttps://t.co/CtdtuRuTDR"
        },
        {
            "author_id": "201405310",
            "created_at": "2019-04-23T22:33:57.000Z",
            "id": "1120818118325145600",
            "in_reply_to_user_id": "201405310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer o Parque Nacional Cotopaxi, onde est\u00e1 localizado um dos maiores vulc\u00f5es ativos do mundo! O vulc\u00e3o Cotopaxi tem no cume 5.897 metros de altitude \ud83c\udfd4\ud83c\udf0b \n#SempreFlamengo #OndeEstiverEstarei https://t.co/o0NiMhpjt2"
        },
        {
            "author_id": "4756619295",
            "created_at": "2019-04-23T22:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Gaboo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120812070092591109",
            "in_reply_to_user_id": "38329999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaboo_ No parque nacional da tijuca, pertinho da entrada principal"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-04-23T22:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1120812043748151299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino de Itatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XDsV4bTtoC"
        },
        {
            "author_id": "4756619295",
            "created_at": "2019-04-23T22:09:24.000Z",
            "id": "1120811938097790976",
            "in_reply_to_user_id": "123684423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hiagorelias \u00c9 no parque nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "300894558",
            "created_at": "2019-04-23T22:07:15.000Z",
            "id": "1120811399423385601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco das paisagens incr\u00edveis e momentos inesquec\u00edveis \u26f0\ud83c\udf04\ud83c\udf0c#latergram @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/za8tqlMqL8"
        },
        {
            "author_id": "543542963",
            "created_at": "2019-04-23T21:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        23.656,
                        -2.88
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17cd9eb8e2c0152c"
            },
            "id": "1120801775806754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o viu essa foto rondando na Net dos cuidadores de um santu\u00e1rio de gorilas no Congo? Parece mentira neh? Mas \"SIM \u00c9 REAL!\" \ud83d\udcf8  CONFIRMADA PELAS AUTORIDADES DO PARQUE NACIONAL VIRUNGA,\u2026 https://t.co/AXrorhez6r"
        },
        {
            "author_id": "328686317",
            "created_at": "2019-04-23T21:27:16.000Z",
            "id": "1120801336658931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prohijan #proyecto que #declara \u00e1rea protegida la isla Bon\u00e1   https://t.co/xxI0AVXLkK"
        },
        {
            "author_id": "836659821977845761",
            "created_at": "2019-04-23T21:24:56.000Z",
            "id": "1120800747845836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Nacional Montecano https://t.co/ZguPGbmAAW"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-23T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1120800683937153026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente  #naturelovers\u2026 https://t.co/rQtsfa6XWV"
        },
        {
            "author_id": "836659821977845761",
            "created_at": "2019-04-23T21:23:43.000Z",
            "id": "1120800443674841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Nacional Montecano https://t.co/HJzR8Dohjt"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-23T21:18:05.000Z",
            "id": "1120799025001848834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; para isso querem derrubar a lei federal que protege os Campos de Altitude\n\nIbama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/7WeOwXmB5L"
        },
        {
            "author_id": "836659821977845761",
            "created_at": "2019-04-23T21:11:36.000Z",
            "id": "1120797393228836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Nacional Montecano https://t.co/qnG7u5n0ud"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-23T21:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1120796946136834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente\u2026 https://t.co/03VlTvhcsv"
        },
        {
            "author_id": "29347321",
            "created_at": "2019-04-23T20:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1120794100041768967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2AlRv8osn9"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-04-23T20:26:38.000Z",
            "id": "1120786077990752258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aTAgTIoM2M"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2019-04-23T20:16:38.000Z",
            "id": "1120783557914517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pra os amigos  de bom cora\u00e7\u00e3o \u2014 em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/rystdSniXF"
        },
        {
            "author_id": "637145380",
            "created_at": "2019-04-23T19:30:01.000Z",
            "id": "1120771828668977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Montecano monumento natural https://t.co/IfFmbibLj4 \n\n#VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/m7W8BnpX9M"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-04-23T19:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1120771817659092994",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi Eu sou conselheiro de 2 UCs no sul do Par\u00e1, uma estadual a APA TRIUNFO DO XINGU, essa tem 13 anos e n\u00e3o tem plano de gest\u00e3o, deixando seus moradores sem direito! E a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio 14 anos, e at\u00e9 hoje nem uma indeniza\u00e7\u00e3o a ribeirinho! Elas tem que ser auditada"
        },
        {
            "author_id": "256064802",
            "created_at": "2019-04-23T19:10:04.000Z",
            "id": "1120766808196288514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#23Abr | Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 #VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/AdtjwuxFaO https://t.co/vr1Kf34b8u"
        },
        {
            "author_id": "123612904",
            "created_at": "2019-04-23T18:32:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120757301525094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 anna_porto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/VOVzMcy8Zl"
        },
        {
            "author_id": "829831464766283776",
            "created_at": "2019-04-23T18:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "floresgera"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "Partido_PAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120752192166744065",
            "in_reply_to_user_id": "58810374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@floresgera @Partido_PAN Mas independentemente disso onde est\u00e1 uma posi\u00e7\u00e3o clara do PAN contra as minas em c\u00e9u aberto em rede natura 2000, em patrim\u00f3nio agr\u00edcola da humanidade, na zona de prote\u00e7\u00e3o ao parque nacional, e da zona reserva da Biosfera?\nMuito procurei e nada encontrei"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-04-23T17:45:47.000Z",
            "id": "1120745597903024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/0ZLJLGEbFS"
        },
        {
            "author_id": "2652151664",
            "created_at": "2019-04-23T16:45:11.000Z",
            "id": "1120730347900231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeInteres| Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 | #VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/P5a19rfweo"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-23T16:01:57.000Z",
            "id": "1120719468781502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dKayp2ZWaA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1uyaj5WeFI"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-04-23T16:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 210,
                        "username": "Mblockk"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 219,
                        "username": "Croatia_hr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120718979532636165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes de aventura, o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice conta com diversas trilhas que podem chegar at\u00e9 8 horas de caminhada para se chegar aos principais lagos e cachoeiras.\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udcf8 @mblockk\n@Croatia_hr\n#Croatia https://t.co/QxuBy4sVzz"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2019-04-23T15:59:10.000Z",
            "id": "1120718764541083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembran\u00e7a da outra rede, 5 anos que fui no parque nacional do capara\u00f3\nse eu n\u00e3o der um jeito na vida n\u00e3o fa\u00e7o nem 800 metros de caminhada\n2020 eu volto nesse lugar foda."
        },
        {
            "author_id": "997834052177661953",
            "created_at": "2019-04-23T15:40:20.000Z",
            "id": "1120714028014297096",
            "in_reply_to_user_id": "2575313640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloBraga49 Morar perto de um clube q tem \u00e1gua parado e invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tbm"
        },
        {
            "author_id": "637145380",
            "created_at": "2019-04-23T15:32:06.000Z",
            "id": "1120711956753801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Montecano monumento natural https://t.co/IfFmbhUarw \n\n#VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/qDalojhtpi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-23T15:31:44.000Z",
            "id": "1120711864248406018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5lrmmYC28J\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Cgar23WkD8"
        },
        {
            "author_id": "189880841",
            "created_at": "2019-04-23T15:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120704705217335296",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O cara \u00e9 um perigo constante, e nada acontece... em 2012 fazia pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, levou uma multa de R$ 10 mil, n\u00e3o pagou, e o servidor do Ibama que aplicou a multa foi exonerado... que nojo..."
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2019-04-23T15:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120704304191549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/gfOQ2WVfUt via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "953991324",
            "created_at": "2019-04-23T14:45:28.000Z",
            "id": "1120700218729795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs que v\u00e3o ver a gente apresentar o trabalho de ambiental amanh\u00e3 finge que sabe o que \u00e9 plano de manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o PORQUE SE EU EXPLICAR EU ULTRAPASSO MEU TEMPO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-23T14:24:08.000Z",
            "id": "1120694851459256321",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio, \u00e9 administrado pelo Inea e abriga a maior floresta urbana do mundo. Os n\u00facleos Piraquara, Pau da Fome, Quilombolas e Camorim comp\u00f5em a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #AmbienteRJ #govRJ #vamosvirarojogo"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-04-23T14:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 196,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 208,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120689266319921157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ficou mais f\u00e1cil conhecer a Mata Atl\u00e2ntica dos anos 1500. Baixe o aplicativo do Parque Nacional do Pau Brasil e conhe\u00e7a as trilhas e as belezas da regi\u00e3o sul da Bahia. O app \u00e9 parte do projeto da @CIBrasil , @ICMBio e diversos parceiros. Fa\u00e7a downloadhttp://bit.ly/AppPauBrasil https://t.co/5dj188KmGK"
        },
        {
            "author_id": "361836159",
            "created_at": "2019-04-23T13:59:40.000Z",
            "id": "1120688695030501377",
            "in_reply_to_user_id": "361836159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PrivatizaTudo \n\"O Jornal da Globo em parceria com o Globo Natureza mostra que a  administra\u00e7\u00e3o privada dos parques \u00e9 ben\u00e9fico para o meio ambiente e para  os turistas\"\n\nhttps://t.co/ZnIcihWEG0"
        },
        {
            "author_id": "361836159",
            "created_at": "2019-04-23T13:59:40.000Z",
            "id": "1120688693302448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PrivatizaTudo \nSegue o modelo do Parque Nacional do Igua\u00e7u e PAREM com esse tal mimimi para manter os carguinhos dos amancebados pol\u00edticos.\nO BRASIL PRECISA CRESCER e GERAR TRABALHO E RENDA para o seu POVO sem as AMARRAS do ESTADO\ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/LCgObQDiez"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-04-23T13:51:07.000Z",
            "id": "1120686539506429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Extrativistas da Associa\u00e7\u00e3o Wilson Pinheiro, Reserva Extrativista Chico Mendes, Epitaciol\u00e2ndia (AC) participam de interc\u00e2mbio de saberes e aprendizado em Juruena (MT) at\u00e9 dia 24. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada com apoio do #ProjetoBemDiverso, e do Po\u00e7o de Carbono Juruena. https://t.co/lPoXK57hfD"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-04-23T13:49:50.000Z",
            "id": "1120686217362857986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie com cuidadores e protetores em parque nacional no Congo https://t.co/kyx5uJG4gp"
        },
        {
            "author_id": "1055124380198559744",
            "created_at": "2019-04-23T13:34:37.000Z",
            "id": "1120682389473251328",
            "in_reply_to_user_id": "1055124380198559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #Alagoas, existem 13 mil fam\u00edlias cadastradas como benefici\u00e1rias das pol\u00edticas de reforma agr\u00e1ria, distribu\u00eddas em 178 projetos, entre assentamentos, a Reserva Extrativista (Resex) Marinha da Lagoa do Jequi\u00e1 e o territ\u00f3rio quilombola Tabacaria."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-23T13:30:18.000Z",
            "id": "1120681302397726721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; agropecuarista e p\u00f3s-graduada em Direito Ambiental pela UFRGS,  Dina Giovana Sessim Borges pode assumir a chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Anunciou a possibilidade esta semana, na sede da \u00e1rea protegida, em Mostardas (RS). Apoiar\u00e1 a convers\u00e3o do Parna em APA."
        },
        {
            "author_id": "1035749914427441152",
            "created_at": "2019-04-23T13:22:06.000Z",
            "id": "1120679237214769153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sol t\u00e1 a cara do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2019-04-23T13:07:58.000Z",
            "id": "1120675684509204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falei aqui que posta pr\u00e1tico canoagem de manh\u00e3. Hoje foi diferente pois no espa\u00e7o de 1h vi golfinhos, arraias, barracudas pescando na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em vit\u00f3ria. https://t.co/AZXR8fSf6L"
        },
        {
            "author_id": "637145380",
            "created_at": "2019-04-23T12:55:59.000Z",
            "id": "1120672667873480705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Montecano monumento natural https://t.co/IfFmbhUarw\n\n#VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/8Lf6DQpcNz"
        },
        {
            "author_id": "1069056577070669824",
            "created_at": "2019-04-23T12:55:07.000Z",
            "id": "1120672447177605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 bem aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  com uma escola na hora do lanche\n\nquero apenas comer o lanche de todos\n\nmas t\u00f4 fazendo a plena"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-04-23T12:42:00.000Z",
            "id": "1120669148814745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ajude os moradores e moradoras de Campo Grande (MS) a preservarem a \u00e1rea verde do  Parque dos Poderes que est\u00e1 amea\u00e7ada. Acesse a campanha no Bugio e fa\u00e7a parte dessa causa voc\u00ea tamb\u00e9m!  &gt;&gt;&gt; https://t.co/nDhamuObhu https://t.co/KpbRZNQqBj"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-04-23T12:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.50162953,
                        -4.95396447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7baba877667bc3f"
            },
            "id": "1120666514858872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2004 tivemos a oportunidade de chefiar por um per\u00edodo a Rebio Gurupi. A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica federal localizada no Maranh\u00e3o, criada pelo Decreto n\u00ba 95.614\u2026 https://t.co/10mP1gxG07"
        },
        {
            "author_id": "247110297",
            "created_at": "2019-04-23T12:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120659364514283525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/YEi40WUzkU via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-23T11:29:39.000Z",
            "id": "1120650939193593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 30 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u nessa P\u00e1scoa! \u2764\n\nOlha como foi: https://t.co/jtoJNmNabn"
        },
        {
            "author_id": "1650006991",
            "created_at": "2019-04-23T10:36:27.000Z",
            "id": "1120637553223327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem-se bem as traquinices dos macacos, mas dois gorilas do Parque Nacional de Virunga, na RDC, levaram estas \"macaquices\" para um outro patamar: aprenderam a fazer pose para as... selfies.\n#NovoJornal #Angola\n https://t.co/BIiCXW5tDZ"
        },
        {
            "author_id": "53033693",
            "created_at": "2019-04-23T10:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120636945762275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio pela Chapada dos Veadeiros se encerra no dia de S\u00e3o Jorge, que d\u00e1 nome a essa fof\u00edssima Vila, onde fica a entrada do Parque Nacional (aproveitem enquanto ainda \u00e9\u2026 https://t.co/0TXr30UOkA"
        },
        {
            "author_id": "907433067819798533",
            "created_at": "2019-04-23T09:59:46.000Z",
            "id": "1120628319043690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/TwG3k3GZ5p"
        },
        {
            "author_id": "319908982",
            "created_at": "2019-04-23T09:18:24.000Z",
            "id": "1120617912136544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/U2GMNvjCKz"
        },
        {
            "author_id": "1119243063128408065",
            "created_at": "2019-04-23T09:04:17.000Z",
            "id": "1120614356511789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para de falar merda, Manuela....o Parque Nacional do Xingu.....esta demarcado ha muito tempo...kkkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PmfRABUxiq"
        },
        {
            "author_id": "1119243063128408065",
            "created_at": "2019-04-23T09:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120613888054185986",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila Para de merda Manuela.....o Parque Nacional do Xingu.....esta demarcado faz muito tempo.....kkkkkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1259514606",
            "created_at": "2019-04-23T08:59:05.000Z",
            "id": "1120613049335975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva uma aventura incr\u00edvel com uma casa sob rodas nos Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Conhe\u00e7a o Grand Canyon, a Cataratas do Ni\u00e1gara, o Parque Nacional de Yellowstone, a Florida Keys e muito mais. Planeje-se e reserve j\u00e1 o seu motorhome nos EUA. Para mais infos: \u27a1\ufe0fhttps://t.co/ponj5Nfhg9 https://t.co/Fqd944fl6U"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-04-23T01:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120498645290426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/x6CrhKb8Aw"
        },
        {
            "author_id": "115420086",
            "created_at": "2019-04-23T01:23:23.000Z",
            "id": "1120498367610740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 https://t.co/iS6tX1C5pd"
        },
        {
            "author_id": "4605750496",
            "created_at": "2019-04-23T00:40:47.000Z",
            "id": "1120487647997247490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o me revela\ud83e\udd70\nCachu...como eu amo\ud83e\udd17\nQuando a loucura vale\u2714\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/8WpGl627eI"
        },
        {
            "author_id": "147051945",
            "created_at": "2019-04-23T00:30:42.000Z",
            "id": "1120485111378608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mim pode privatizar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, Ali\u00e1s podem privatizar todos os parques nacionais, j\u00e1 ficou comprovado nos pa\u00edses desenvolvidos... https://t.co/Lcd59uklEx"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-23T00:12:17.000Z",
            "id": "1120480475125100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Depois de servir como base para exerc\u00edcios de tiros de canh\u00e3o da Marinha, Alcatrazes se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2016 e abriu para visita\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico no ano passado.\nhttps://t.co/yZ5JyctLBs\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-23T00:00:00.000Z",
            "id": "1120477383365144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Depois de servir como base para exerc\u00edcios de tiros de canh\u00e3o da Marinha, Alcatrazes se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2016 e abriu para visita\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico no ano passado.\nhttps://t.co/6pQisoG1M0"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-22T23:54:51.000Z",
            "id": "1120476088495423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu maninho \ud83e\udd70\u2764\ufe0f #picodabandeira #mg #parquenacionalcaparao em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/6p2C3CITpK"
        },
        {
            "author_id": "442705932",
            "created_at": "2019-04-22T23:20:32.000Z",
            "id": "1120467451022594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das sempre vivas\nTravessia Curimata\u00ed at\u00e9 Inha\u00ed\n3 dias, 63km com 20kg nas costas https://t.co/61Pz6maySL"
        },
        {
            "author_id": "1060517131001962497",
            "created_at": "2019-04-22T23:18:52.000Z",
            "id": "1120467032712056844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinho em \u00f3tima companhia \ud83d\ude04\ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tQkTUNmYoY"
        },
        {
            "author_id": "210563815",
            "created_at": "2019-04-22T23:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1120462424337989638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fm\u00f3 saudade de itatiaia \ud83c\udf3f \u00e0 Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/ilYbHCAkrW"
        },
        {
            "author_id": "300894558",
            "created_at": "2019-04-22T22:58:01.000Z",
            "id": "1120461786464096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divando nos campos do cerrado \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude0c Ainda impactada pelas paisagens encantadoras \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/qQ377gGcB7"
        },
        {
            "author_id": "95934068",
            "created_at": "2019-04-22T22:44:35.000Z",
            "id": "1120458405121073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque viver \u00e9 preciso &lt;3 https://t.co/OTtfbsGL7C"
        },
        {
            "author_id": "1093546069877800962",
            "created_at": "2019-04-22T21:58:28.000Z",
            "id": "1120446799989415937",
            "in_reply_to_user_id": "1093546069877800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido por sua grande biodiversidade, o Parque Nacional Marinho de Abrolhos, est\u00e1 amea\u00e7ado. Pareceres t\u00e9cnicos realizados pelo Ibama apontam para o risco de contamina\u00e7\u00e3o de quatro \u00e0 sete \u00e1reas que est\u00e3o no pacote a ser leiloado."
        },
        {
            "author_id": "1093546069877800962",
            "created_at": "2019-04-22T21:58:25.000Z",
            "id": "1120446787914018818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Primeiro Parque Nacional Marinho criado no Brasil  foi no arquip\u00e9lago de Abrolhos, na Bahia, em em 1983. S\u00e3o cerca de 87.943 hectares que ajudam a proteger a regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Segue o fio:\n\n#situe_seambiental  #abrolhos #ricardosalles"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-04-22T21:52:16.000Z",
            "id": "1120445238970073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na indecis\u00e3o, v\u00e1 onde ainda n\u00e3o foi!\n\n#photooftheday \n#umcorredor \n#corrabrasilia \n#corredorderua \n#trilhas em Flona - Floresta Nacional https://t.co/oskpisvBl8"
        },
        {
            "author_id": "948630182331666434",
            "created_at": "2019-04-22T21:39:34.000Z",
            "id": "1120442042126094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista recebeu interc\u00e2mbio cultural entre Brasil e \u00cdndia durante o feriado, de quinta-feira (18/4) a... https://t.co/zOvem3Ky16"
        },
        {
            "author_id": "1034415866157432833",
            "created_at": "2019-04-22T21:31:50.000Z",
            "id": "1120440097101570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Grande - Foto III\n.\n.\n.\n.\n.\nLocalizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, a Cachoeira Grande assim o \u00e9 n\u00e3o pelos seus aproximados 10m de altura, mas pelos quase 60m de extens\u00e3o\u2026 https://t.co/x5YPwnJsJG"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-22T21:20:55.000Z",
            "id": "1120437348632858627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalcaparao #picodabandeira  #valeverde #cachoeiras #tronqueira #cacaubandeira #altocapara\u00f3 #mg em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wm1567v9lq"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2019-04-22T21:09:08.000Z",
            "id": "1120434384564363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicional festa de Papangus na Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde na Semana Santa https://t.co/tXLUceFWiK"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2019-04-22T21:00:00.000Z",
            "id": "1120432085947150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde visita o Parque Nacional da Ilha Grande, na divisa entre Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul. S\u00e3o 180 ilhotas e 80 mil hectares em \u00e1rea do rio Paran\u00e1 livre de barragens e com caracter\u00edsticas dos biomas Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado e Pantanal ao mesmo tempo. https://t.co/vwhafFnR33 https://t.co/iUonKRF46D"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2019-04-22T20:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3378,
                        -20.3189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1120430949181923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores mergulhos que faremos durante a viagem do Egito ser\u00e1 no Yolanda Reef and Shark que fica no Parque Nacional de Ras Mohammed. O ponto de mergulho possui um muro, com diferentes esp\u00e9cies de corais, al\u00e9m\u2026 https://t.co/FsH7UwOOan"
        },
        {
            "author_id": "1374995646",
            "created_at": "2019-04-22T20:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2784784,
                        -25.4243081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1120430462974009348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a felicidade e o sorriso no rosto seja a solu\u00e7\u00e3o para todos os problemas!\n\u2022\n\ud83d\udccdCataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n\u2022\n\u2022\n\u2022\nFacebook Page \ud83d\udcbb/ RaffOficial\u2026 https://t.co/SMQkFPeaZi"
        },
        {
            "author_id": "2854207317",
            "created_at": "2019-04-22T20:38:46.000Z",
            "id": "1120426742714372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem contato com profissional do parque nacional da Tijuca? Queria saber se abre amanh\u00e3 j\u00e1 que todos museus que liguei n\u00e3o abre \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-22T19:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "natkelley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120416803522478081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A atriz Nathalie Kelley (@natkelley), que j\u00e1 participou de produ\u00e7\u00f5es como Velozes &amp; Furiosos, Di\u00e1rios de um Vampiro e Dinastia, sentiu o poder da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7u e aproveitou para falar sobre a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u2728 https://t.co/tTX5gPWoCG"
        },
        {
            "author_id": "155389084",
            "created_at": "2019-04-22T19:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "ativocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120413515423072263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Meia Maratona das Cataratas \u2013 Trof\u00e9u 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xc1Vho9YNj v\u00eda @ativocom"
        },
        {
            "author_id": "258931673",
            "created_at": "2019-04-22T19:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloGentili"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "bernardopkuster"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120412961481396227",
            "in_reply_to_user_id": "14213711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloGentili @bernardopkuster @ManuelaDavila N\u00e3o deu pra ir. Tava dando aula sobre @jairbolsonaro e as quest\u00f5es ind\u00edgenas para os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-04-22T19:43:54.000Z",
            "id": "1120412933706612742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIMES NA REP\u00daBLICA!\nEm v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia.\nA reportagem \u00e9 publicada por Greenpeace, 15-04-2019. https://t.co/t2XaSA1Pom"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-04-22T18:45:00.000Z",
            "id": "1120398111564861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o conta com uma visita guiada ao Parque Nacional Serra da Capivara e ao Museu da Natureza. Semana de Hist\u00f3ria de S\u00e3o Raimundo Nonato est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/obifIUcwxq"
        },
        {
            "author_id": "1097229502294474754",
            "created_at": "2019-04-22T18:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "LIVREpt"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 75,
                        "username": "govpt"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120388151187517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O @LIVREpt assume posi\u00e7\u00e3o clara no #DiaDaTerra. E bem. Afinal, como pode o @govpt / @ambiente_pt justificar prospec\u00e7\u00e3o no \u00fanico Parque Nacional que temos? A in\u00e9pcia ambiental marca todo este mandato governativo. Do in\u00edcio ao fim. #EarthDay #PNPG #GreenNewDeal https://t.co/6yQ7Nux13j"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2019-04-22T17:57:12.000Z",
            "id": "1120386084414922754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu pego umas chuvinhas fininhas no meio do rua e vejo a galera abrindo o guarda-chuva me lembro da chuva torrencial que peguei no meio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Subindo trilha. Vei. Nada vai se comparar aquela chuva. Nada. Ainda mais naquele lugar \u2764"
        },
        {
            "author_id": "1433362422",
            "created_at": "2019-04-22T17:49:29.000Z",
            "id": "1120384138907983874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional de Cubat\u00e3o. https://t.co/QjDqgkb5m7"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2019-04-22T17:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1120381039547944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA, Um Lugar onde eu queria estar!\n\n#brasilia\n#Corrida\n#Corredores\n#CorridadeRua\n#CorraBrasilia\n#corridademontanha em Flona - Floresta Nacional https://t.co/BDbYiy34Cj"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-04-22T17:35:59.000Z",
            "id": "1120380741823733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aula pr\u00e1tica levou os alunos e pesquisadores do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Ambientais da UPF at\u00e9 a Floresta Nacional para o estudo da comunidade de aves silvestres \ud83d\udc49https://t.co/NaQqvVJtPT. https://t.co/QXxwZUqWul"
        },
        {
            "author_id": "936187872650067968",
            "created_at": "2019-04-22T17:28:06.000Z",
            "id": "1120378758014349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 adorando as fa\u00edscas entre a Sansa e a Dany hahaha \nFoda \u00e9 saber que enquanto vcs v\u00e3o estar assistindo a grande guerra eu vou estar no meio da fuking floresta Nacional de tr\u00eas barras sem nem um sinalzinho da tim, imagina  hbo..."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-04-22T17:27:31.000Z",
            "id": "1120378611570282497",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fazem parte dos editais o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia; a Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia, no Distrito Federal, entre outros."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-04-22T17:27:31.000Z",
            "id": "1120378610437828609",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre os contemplados, est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, que em outubro de 2017 sofreu o maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "3303806601",
            "created_at": "2019-04-22T17:26:35.000Z",
            "id": "1120378378471788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#22Abr #DiadaTerra #DiaDeLaTierra Imagens do ber\u00e7o do Homem Americano, Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil. https://t.co/zWkmYl3NP3"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2019-04-22T16:35:44.000Z",
            "id": "1120365582292066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GUARDA, OS GORILAS E A SELFIE \ud83e\udd29\n\nMathieu Shamavu \u00e9 guarda do Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, e os gorilas provavelmente s\u00e3o adeptos da selfie... At\u00e9 fazem pose \ud83d\ude01\nMas h\u00e1 mais para... https://t.co/fhQs4s99h6"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-04-22T16:30:47.000Z",
            "id": "1120364335057051653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEventual prospec\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio nas serras de Peneda e do Soajo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)\u201d\nhttps://t.co/V3jKSfIZMA https://t.co/V3jKSfIZMA"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-04-22T16:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120360177595813888",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Para contribuir com a prote\u00e7\u00e3o de planeta foi criada a RPPN Ernesto Vargas Baptista em Porto Morumbi Distrito de Eldorado/MS. Uma homenagem ao Centen\u00e1rio de meu pai em car\u00e1ter de perpetuidade."
        },
        {
            "author_id": "456723431",
            "created_at": "2019-04-22T15:59:58.000Z",
            "id": "1120356581357641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura domingo de P\u00e1scoa: \"Pedra do Elefante + Mirante do Soberbo + Cachoeira do Garraf\u00e3o\". Dia:21/04/2019\n\nQuer uma aventura assim?! Chame o Guia de Montanha Geraldo Brasil \ud83d\udcf1 21 - 96823-4479 (WhatsApp).\n\nPs: Amor Maior pelo PARNASO (Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os)."
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2019-04-22T15:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1120354686807224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/g7gV0NyhyR"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-22T15:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120353559059599360",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "27283709",
            "created_at": "2019-04-22T15:40:51.000Z",
            "id": "1120351766980198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conhecer o Brasil : Conhe\u00e7a a Fumdham e o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/GMfqDK3s7Y"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-04-22T15:38:50.000Z",
            "id": "1120351259364667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem for mandar mensagem no zap pra mim essa semana, a mensagem n\u00e3o vai chegar.\n\nVou estar sem zap, pois estarei durante uma semana em uma reserva biol\u00f3gica sem sinal de celular ou internet. \u00c9 isso, at\u00e9 domingo. valeeeeeu... falous. \ud83d\udc4d\ud83e\udd19\ud83c\udf33\ud83c\udf35"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-04-22T15:33:18.000Z",
            "id": "1120349869800087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia RJ registrou a temperatura mais baixa de 2019 em todo o Brasil, durante o in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 20 de abril. Os term\u00f4metros marcaram -4,1\u00baC a 2.452 metros de altitude.\nhttps://t.co/x54BEloemw https://t.co/IqhC6uYF1f"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-22T15:25:05.000Z",
            "id": "1120347802385768450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistas dende o observatorio de aves da illa de Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #birding #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/s2zQyWnH2k"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-04-22T15:03:44.000Z",
            "id": "1120342428886679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30 mil visitantes durante o feriado: https://t.co/AmSYFYXbsd"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-22T15:03:30.000Z",
            "id": "1120342369201786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30 mil visitantes durante o feriado: https://t.co/8AO00phCW5"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-04-22T13:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120321343818362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 10km, a gente n\u00e3o resisti! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ljWp53JsGS"
        },
        {
            "author_id": "1107165810",
            "created_at": "2019-04-22T13:34:13.000Z",
            "id": "1120319901711908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses homens protegem os animais dos \"animais que os ca\u00e7am\"... Por mais \"pessoas\" e imagens como essas \ud83d\udc9a \n\nImagens: Parque Nacional de Virunga - Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Kongo\n\nVia Professor Uoston"
        },
        {
            "author_id": "25719578",
            "created_at": "2019-04-22T13:20:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1120316457080979458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie ao lado de guardas, no Parque Nacional de Virunga, no Congo. https://t.co/dlcVXBDhHc"
        },
        {
            "author_id": "606336605",
            "created_at": "2019-04-22T12:59:54.000Z",
            "id": "1120311263886704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da nossa universidade, campus de Piripiri, restauraram a antiga esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Parque Nacional de Sete Cidades, estava desativada h\u00e1 cerca de 10 anos. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nConfia: https://t.co/fhSfLYfSJ1 https://t.co/tBatYHiq2D"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2019-04-22T12:50:10.000Z",
            "id": "1120308814564274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criados no Parque Nacional de Virunga, dois gorilas habituaram-se tanto \u00e0 presen\u00e7a de humanos que s\u00e3o capazes de imitar os seus comportamentos.\nhttps://t.co/lHxT4HUF1U"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2019-04-22T12:50:05.000Z",
            "id": "1120308793005490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 30 mil visitantes no feriado https://t.co/2BzyuIYebK"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-04-22T12:48:36.000Z",
            "id": "1120308421775937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/oG35PbEaR4"
        },
        {
            "author_id": "22160914",
            "created_at": "2019-04-22T12:44:58.000Z",
            "id": "1120307506817847308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixando boas lembran\u00e7as em Arraial do Cabo \ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\ude97\ud83c\udf32\ud83c\udf33\u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/EPyjb0qd6A"
        },
        {
            "author_id": "24777517",
            "created_at": "2019-04-22T12:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120304602493149184",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@folha Se o pr\u00f3prio presidente  pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, imagine o n\u00edvel dos minist\u00e9rios."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-22T12:04:04.000Z",
            "id": "1120297215140990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  semana come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Estado  possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato  Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/f9Nci8tB2j"
        },
        {
            "author_id": "930411856682012673",
            "created_at": "2019-04-22T11:57:30.000Z",
            "id": "1120295559598870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto, avan\u00e7aram \u00e0 Inforpress que est\u00e3o descontentes face ao abandono dessa comunidade que, conforme real\u00e7am, est\u00e1 inserida numa \u00e1rea protegida. https://t.co/154sNMxsqB"
        },
        {
            "author_id": "62259810",
            "created_at": "2019-04-22T11:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "FelipeWard"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "Sernatur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120293724804849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tremenda noticia @Felipeward @sernatur https://t.co/9zMMrxSVn6"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2019-04-22T11:00:25.000Z",
            "id": "1120281193604370433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do C\u00f3rrego do Veado e a maior produ\u00e7\u00e3o de mam\u00e3o formosa do Brasil, duas marcas deste munic\u00edpio do extremo norte do Esp\u00edrito Santo que comemora hoje 55 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. https://t.co/dKpnUD7aAK"
        },
        {
            "author_id": "2227291608",
            "created_at": "2019-04-22T10:39:34.000Z",
            "id": "1120275949130534913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional floresta da Tijuca!! https://t.co/anFbKPmos1"
        },
        {
            "author_id": "49061645",
            "created_at": "2019-04-22T10:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "coalacroata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120274935715454976",
            "in_reply_to_user_id": "46466027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coalacroata Acho que ela s\u00f3 vai encontrar paz morando numa reserva biol\u00f3gica qualquer."
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2019-04-22T10:35:05.000Z",
            "id": "1120274820401442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fundo para a Prote\u00e7\u00e3o dos Animais Selvagens (FAPAS) manifestou recentemente o seu \u201crep\u00fadio e oposi\u00e7\u00e3o\u201d \u00e0 eventual prospe\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio nas serras de Peneda e do Soajo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG). Em comunicad... https://t.co/BXVwQN1Xnh"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-04-22T10:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120271098405367808",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada \"Olha a selfie\": guarda florestal partilha fotos com gorilas no Congo \nParque Nacional Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Congo, descreve a imagem partilhada, p\u00e1gina Facebook d \"Elite Anti-Poaching Units And Combat Trackers\", uma unidade anti-ca\u00e7adores d elite\nhttps://t.co/lKChCFQeZx"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-04-22T10:05:37.000Z",
            "id": "1120267405283012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterado composi\u00e7\u00e3o do conselho da Floresta Nacional de A\u00e7u: https://t.co/KTkgA8flQ6"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-22T09:18:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1120255475826737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\n\n\u00c9 necess\u00e1rio apoiar toda a contesta\u00e7\u00e3o. Muito bem, as C\u00e2maras op\u00f5em-se \u00e0 prospe\u00e7\u00e3o de l\u00edtio nos limites do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG \n\n\u00abMelga\u00e7o \u201creclama\u201d e Mon\u00e7\u00e3o  \u201catenta\u201d a prospe\u00e7\u00e3o e pesquisa de min\u00e9rio nas \u201cbarbas\u201d do PNPG\u00bb https://t.co/cqCtE3Z7wY"
        },
        {
            "author_id": "1097934105562529794",
            "created_at": "2019-04-22T06:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 221,
                        "username": "CulturaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120213853734936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da semana: \"Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje! (via Blerd World)\" por @CulturaPreta https://t.co/ip3EMhAy9n"
        },
        {
            "author_id": "80457092",
            "created_at": "2019-04-22T05:27:19.000Z",
            "id": "1120197369642004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/7ESjCpktsw"
        },
        {
            "author_id": "192350920",
            "created_at": "2019-04-22T04:03:03.000Z",
            "id": "1120176162829893634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VXw0c4EmMG"
        },
        {
            "author_id": "28706229",
            "created_at": "2019-04-22T03:18:44.000Z",
            "id": "1120165009072381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eOs guardas florestais do Parque Nacional da Virunga podem ter um trabalho \u00e1rduo, nomeadamente no que concerne \u00e0s atividades de conserva\u00e7\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es dif\u00edceis.\n-\nPor\u00e9m, t\u00eam tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/Lkal8LnDSL"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-04-22T02:43:32.000Z",
            "id": "1120156149591019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRF vai leiloar ve\u00edculos inserv\u00edveis. https://t.co/DbiLGtpgmA\n\nDesembargador nega diferen\u00e7a salarial a Ju\u00edzes de Direito Substitutos. https://t.co/hR76NUU6Sy\n\nAlterado composi\u00e7\u00e3o do conselho da Floresta Nacional de A\u00e7u. https://t.co/Z4SSSjh7jQ"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-04-22T02:43:30.000Z",
            "id": "1120156143748358154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterada composi\u00e7\u00e3o do conselho da Floresta Nacional de A\u00e7u: https://t.co/KTkgA8flQ6"
        },
        {
            "author_id": "2459039125",
            "created_at": "2019-04-22T02:21:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1120150692700860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83e\udd90\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u269c\ufe0f\ud83c\udf3f #len\u00e7oismaranhenses #barreirinhas #sun #grandeslen\u00e7\u00f3is #maranh\u00e3odeencantos #photography #Pinterest em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xdZ5BqMAp2"
        },
        {
            "author_id": "1087341944538390531",
            "created_at": "2019-04-22T02:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120147112971390976",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ele j\u00e1 pescou em \u00e1rea protegida, era deputado e n\u00e3o deu nada. Imagina agora que \u00e9 presidente. T\u00e1 louco, cada imbecil que a gente coloca na presid\u00eancia..."
        },
        {
            "author_id": "3119418483",
            "created_at": "2019-04-22T02:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74771541,
                        -15.45851598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1120146146993823749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o das fotinhas\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n\n#brasil #mt #matogrosso_brasil #chapadadosguimaraes #parquenacionaldaschapadadosguimaranhes #cachoeiradosnamorados \n\n\ud83d\udcf8by.: nzounar7 em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/53OdEzTZti"
        },
        {
            "author_id": "2459039125",
            "created_at": "2019-04-22T01:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1120139806762131457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c\ud83d\udca6\ud83c\udfd6\ud83e\udd90 #len\u00e7oismaranhenses #barreirinhas #sun #grandeslen\u00e7\u00f3is #maranh\u00e3odeencantos em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7HTFfmNkLe"
        },
        {
            "author_id": "302879454",
            "created_at": "2019-04-22T00:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120127198889828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26e9\u2728 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/iFgW8QcImv"
        },
        {
            "author_id": "59254814",
            "created_at": "2019-04-22T00:42:58.000Z",
            "id": "1120125811053531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/8TI3b0aVb0"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-04-22T00:29:41.000Z",
            "id": "1120122464783060997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa P\u00e1scoa!!\n\ud83d\udc30\ud83d\udc07\ud83c\udf69\ud83c\udf6c\ud83c\udf6b\ud83c\udf55 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/ZUa1d6p8aV"
        },
        {
            "author_id": "117760677",
            "created_at": "2019-04-22T00:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120120927528857601",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O homem pesca em \u00e1rea protegida... uma infra\u00e7\u00e3ozinha do CTB \u00e9 fichinha."
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-22T00:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "brasil_paralelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120120198944763906",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @brasil_paralelo Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2019-04-21T23:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1120110540507025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Vale muito mais que Encantado.\n\n\ud83d\udccd Alto Capara\u00f3, MG\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n#caravanadadani #guiadeturismo #viajarfazbem #viajandopelobrasil #destinosbrasileiros\u2026 https://t.co/9sQLlRcZtA"
        },
        {
            "author_id": "1097413256",
            "created_at": "2019-04-21T23:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120109618313814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83d\udc9a\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/N0gT7wvX8M"
        },
        {
            "author_id": "113349910",
            "created_at": "2019-04-21T23:33:13.000Z",
            "id": "1120108258059010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/k1alJwgxoF"
        },
        {
            "author_id": "4924043337",
            "created_at": "2019-04-21T23:28:08.000Z",
            "id": "1120106975709339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de UFMG que j\u00e1 chorei\n\n70% dos banheiros da Fafich\nC.A da sociambientais\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nCantina da Letras\nBanheiro do Cad2 https://t.co/UczD0TGNfn"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-04-21T23:27:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1120106883044519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos - \"Os autos foram cancelados sem instru\u00e7\u00e3o processual e sem an\u00e1lise t\u00e9cnica. Os produtores alegam que est\u00e3o de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e por isso n\u00e3o precisam de libera\u00e7\u00e3o federal\": https://t.co/gJmoRtIFbB"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2019-04-21T22:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120093163434184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu. Trilhar \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cB3XuNPXqG"
        },
        {
            "author_id": "3378088599",
            "created_at": "2019-04-21T22:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TomCavalcante1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120093077870391296",
            "in_reply_to_user_id": "48440176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomCavalcante1 Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida e arquivamento foi comemorado pelo partido Novo de Lages nas redes sociais. O NOVO \u00e9 o mesmo partido do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-21T22:32:28.000Z",
            "id": "1120092966444519429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\n\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-21T22:30:00.000Z",
            "id": "1120092345918054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\n\nhttps://t.co/Im5S8HV8SL"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-04-21T22:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120091088751144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/kHmCbOgdox via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "756530855422615552",
            "created_at": "2019-04-21T22:00:43.000Z",
            "id": "1120084977708929025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/lvL9w6MK5s"
        },
        {
            "author_id": "55298068",
            "created_at": "2019-04-21T21:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120083771917783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade @icmbio - o C\u00e2nion Itaimbezinho e Fortaleza comp\u00f5em o parque nacional de Aparados da Serra e o primeiro me pareceu muito bem conservado. N\u00e3o... https://t.co/NLKAaEkv0v"
        },
        {
            "author_id": "133488411",
            "created_at": "2019-04-21T21:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120082695256715270",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila O Parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente brasileiro J\u00e2nio Quadros, tendo sido a primeira terra ind\u00edgena homologada pelo governo federal. Seus principais idealizadores foram os irm\u00e3os Villas B\u00f4as."
        },
        {
            "author_id": "45170341",
            "created_at": "2019-04-21T21:37:30.000Z",
            "id": "1120079135240523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega junho \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/z8kLBGllZm"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-21T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "ZequinhaMarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120076084572295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; em of\u00edcio ao @ICMBio, o senador @ZequinhaMarinho (PSC-PA) pede a convers\u00e3o da Reserva Extrativista Grande M\u00e3e de Curu\u00e7\u00e1 em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Entre suas tortuosas justificativas, possibilitar a \"substitui\u00e7\u00e3o da cobertura vegetal por esp\u00e9cies cultiv\u00e1veis\". https://t.co/T1srgWZxHy"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2019-04-21T21:20:35.000Z",
            "id": "1120074875702513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui procurar coordenadas geogr\u00e1ficas de uma reserva biol\u00f3gica no Peru no Google e na pesquisa s\u00f3 apareceu sites porn\u00f4\ncaralho que porra \u00e9 essa"
        },
        {
            "author_id": "1090252814092288001",
            "created_at": "2019-04-21T21:19:54.000Z",
            "id": "1120074705543864325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui procurar coordenadas geogr\u00e1ficas de uma reserva biol\u00f3gica no Peru no Google e na pesquisa s\u00f3 apareceu sites porn\u00f4\neu n\u00e3o sei mais oq est\u00e1 acontecendo com o tio google"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-04-21T21:16:22.000Z",
            "id": "1120073815843835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cEm comunicado, a estrutura que representa as organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais de ambiente do conselho estrat\u00e9gico do Parque Nacional da... https://t.co/rvNTpEYL0k"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-04-21T21:15:00.000Z",
            "id": "1120073472024166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os atrativos naturais, 3 \u00e1reas verdes de #Bras\u00edlia est\u00e3o entre as + visitadas: o Jardim Bot\u00e2nico, o Parque da Cidade e o Parque Nacional de Bras\u00edlia (ou \u00c1gua Mineral). Tem tamb\u00e9m o Lago Parano\u00e1, que banha a cidade e atrai os praticantes de esportes aqu\u00e1ticos \n\ud83d\udcf7 Bento Viana https://t.co/NxyI6wtzuk"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-21T21:03:59.000Z",
            "id": "1120070698460905473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da tronqueira #parquenacionalcapara\u00f3 #mg #valeverde #picodabandeira #cacaubandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/5brX6ucG9f"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-04-21T20:54:08.000Z",
            "id": "1120068221422440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixei trocentos epis\u00f3dios de the office pra assistir enquanto estiver no alojamento da reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "57099367",
            "created_at": "2019-04-21T20:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1120067911064834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adidas \n#adidasfarm \n#vans \n#oakley \n#oakleyjuliet \n#vansoffwall em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/IgnWtqkIQx"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2019-04-21T20:08:23.000Z",
            "id": "1120056706480758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTHljyVGEW"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2019-04-21T20:05:22.000Z",
            "id": "1120055950801604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GO2zMkdeWf"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2019-04-21T20:05:14.000Z",
            "id": "1120055913354629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bF2iNAeCqz"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-04-21T20:03:34.000Z",
            "id": "1120055496965263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/SI0Hiv1x8p"
        },
        {
            "author_id": "140491641",
            "created_at": "2019-04-21T19:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6987539,
                        -9.0063383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1120051849359314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo documentando a viagem. Hoje passamos no Parque Nacional da Serra da Capivara,  procurando forma\u00e7\u00f5es de calc\u00e1rio e catalogando novas esp\u00e9cies de conchas terrestres. #expedicaocalcario #serradacapivara #calcario\u2026 https://t.co/RafMa7fdmE"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-21T19:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120046842073485317",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2019-04-21T19:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1120043240554684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado \ud83c\udf43\u2728 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/iPZYm8tdpI"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2019-04-21T19:00:35.000Z",
            "id": "1120039644828139523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] O homem estava ilegalmente dentro de um parque nacional na \u00c1frica do Sul #megacurioso https://t.co/NM6wDttncO"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-21T18:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1120038296187367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente\u2026 https://t.co/fLXq2rmTJu"
        },
        {
            "author_id": "77372466",
            "created_at": "2019-04-21T18:40:24.000Z",
            "id": "1120034567514152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/1xjBVzSx1h"
        },
        {
            "author_id": "284249394",
            "created_at": "2019-04-21T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "hectorlolq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120029285740371968",
            "in_reply_to_user_id": "884227557293424644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hectorlolq Teu irm\u00e3o j\u00e1 andou 5 km de trilha comigo no parque nacional. O moleque \u00e9 safo"
        },
        {
            "author_id": "1074485014811824128",
            "created_at": "2019-04-21T17:55:10.000Z",
            "id": "1120023180960256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comida do parque nacional \u00e9 a melhor que tem, gente do c\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "159903100",
            "created_at": "2019-04-21T17:54:52.000Z",
            "id": "1120023105932599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adentr\u00e1ndonos na Dalmacia, que foi dominada durante moitos s\u00e9culos pola cercana Rep\u00fablica de Venecia, moi poderosa no seu tempo pero hoxe case esquecida\nhttps://t.co/iOsbuWR1Vw https://t.co/JslqlVzXen"
        },
        {
            "author_id": "371970531",
            "created_at": "2019-04-21T17:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56990868,
                        -25.59930002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1120016305900478465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/BqJuqPpR0j"
        },
        {
            "author_id": "199275972",
            "created_at": "2019-04-21T17:20:02.000Z",
            "id": "1120014342517415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares no CE que j\u00e1 chorei\n\n1. Margem Esquerda do Rio Acara\u00fa\n2. Benefolia\n3. Dentro do Guanabara em alguma CE\n4. Arco\n5. Parque Nacional de Ubajara (auge do chifre) https://t.co/UMJgbvUeEa"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2019-04-21T17:13:08.000Z",
            "id": "1120012604011876357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eh foda sabe ..\nhttps://t.co/RlH5cQpYoC"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-21T17:02:28.000Z",
            "id": "1120009922467573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Arcos naturais formados por eros\u00e3o de milhares de anos, no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/U4D0X6aip5\""
        },
        {
            "author_id": "3119418483",
            "created_at": "2019-04-21T17:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74771541,
                        -15.45851598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1120009632154406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digamos que o  passeio de s\u00e1bado rendeu v\u00e1rias fotinhas \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n\n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #matogrosso_brasil #mt #chapadadosguimaraes #cachoeiradosnamorados \n\nnzounar7 em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/AEgvUHKR2s"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-21T17:00:00.000Z",
            "id": "1120009298728198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Arcos naturais formados por eros\u00e3o de milhares de anos, no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/aQ1SHG0rtJ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-21T16:54:59.000Z",
            "id": "1120008039413710849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Illote do Cairo, Onza e C\u00edes ao fondo dende o areal de Canexol na #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/DMfuWOvPVE"
        },
        {
            "author_id": "162250969",
            "created_at": "2019-04-21T16:52:35.000Z",
            "id": "1120007432539910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tPiJkhysHl"
        },
        {
            "author_id": "1103398299770515463",
            "created_at": "2019-04-21T16:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119997348762083330",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 cuidado para n\u00e3o \"cair em armadilhas\" como no caso dos mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT)."
        },
        {
            "author_id": "1546246602",
            "created_at": "2019-04-21T16:08:28.000Z",
            "id": "1119996332872278018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/AC1axq3e9S"
        },
        {
            "author_id": "29455244",
            "created_at": "2019-04-21T16:07:10.000Z",
            "id": "1119996003166367748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/1hOQSwXYRQ"
        },
        {
            "author_id": "277241497",
            "created_at": "2019-04-21T15:52:00.000Z",
            "id": "1119992185448030214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larissa Castro Bora pegar um friozinho ? \ud83d\udda4 https://t.co/ypJvPXFY0D"
        },
        {
            "author_id": "335959429",
            "created_at": "2019-04-21T15:49:58.000Z",
            "id": "1119991673986088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/MP952pympo"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-21T15:48:28.000Z",
            "id": "1119991298440736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia\nMas que pregui\u00e7a boa\nMe deixa aqui \u00e0 toa\nHoje ningu\u00e9m vai estragar meu dia q em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AkxYx2oS9b"
        },
        {
            "author_id": "2273875891",
            "created_at": "2019-04-21T15:47:45.000Z",
            "id": "1119991116995207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/RMtDKyRjl9"
        },
        {
            "author_id": "847286805250441220",
            "created_at": "2019-04-21T15:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1119991086930202625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino para o suba100mtb 2019 galera fant\u00e1stica do mountainbike_sergipe em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/zpeiyGNwze"
        },
        {
            "author_id": "1300298736",
            "created_at": "2019-04-21T15:37:15.000Z",
            "id": "1119988473748967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque Nacional pra gastar meu 3g"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-21T15:34:30.000Z",
            "id": "1119987782557077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n https://t.co/BEYSIZAYMJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-21T15:32:03.000Z",
            "id": "1119987167068139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8l1GcGDKYK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/y0ze0WVU8T"
        },
        {
            "author_id": "3224966967",
            "created_at": "2019-04-21T15:25:10.000Z",
            "id": "1119985434082336770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no parque nacional de virunga, rep\u00fablica democr\u00e1tica do congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje https://t.co/jVr503ILb3"
        },
        {
            "author_id": "81764252",
            "created_at": "2019-04-21T15:25:02.000Z",
            "id": "1119985401857544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma escala de 0 a 10, quao imposs\u00edvel vai ser conseguir um est\u00e1gio na WWF na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-04-21T15:20:04.000Z",
            "id": "1119984152642826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A trag\u00e9dia foi resultado de uma s\u00e9rie de irregularidades. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es das autoridades, o local onde os pr\u00e9dios foram constru\u00eddos n\u00e3o permite edifica\u00e7\u00f5es do tipo e \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #Metr\u00f3poles https://t.co/q7xtkPSHYo"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-04-21T15:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61667,
                        -8.78333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1119982869043187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBaix\u00e3o da Esperan\u00e7a - Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf7 educoelhoguia \n-\n-\n-\n#serradacapivara #parquearqueologico #saoraimundononato #coroneljosedias #trilha em Serra da Capivara https://t.co/Xw6K1rLAmg"
        },
        {
            "author_id": "271502932",
            "created_at": "2019-04-21T15:13:01.000Z",
            "id": "1119982377818886151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O agroneg\u00f3cio n\u00e3o paga dividas trabalhistas, n\u00e3o paga imposto, n\u00e3o paga nada. S\u00f3 lucra.\nhttps://t.co/30HhmbTkyh"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-04-21T14:30:31.000Z",
            "id": "1119971679327916036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6DRcllc1ei"
        },
        {
            "author_id": "14814961",
            "created_at": "2019-04-21T14:23:21.000Z",
            "id": "1119969879023673346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre a tentativa de implanta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Foz do rio S\u00e3o Francisco: https://t.co/dCRkLOtaCo"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-21T13:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119961757508866051",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-21T13:50:17.000Z",
            "id": "1119961557734232074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "165853251",
            "created_at": "2019-04-21T12:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1119947119530352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor abra\u00e7o do mundo \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9kb2p0Op5I"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-04-21T11:54:46.000Z",
            "id": "1119932484228132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio quer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reclama de burocracia https://t.co/sZfRhWxUKM"
        },
        {
            "author_id": "462832634",
            "created_at": "2019-04-21T11:42:57.000Z",
            "id": "1119929510361800706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberou geral: \n\nhttps://t.co/3mCyAbopTh"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-04-21T11:30:57.000Z",
            "id": "1119926492618743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CbZcdkIOg9"
        },
        {
            "author_id": "2459039125",
            "created_at": "2019-04-21T11:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1119919497974968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo el mundo va buscando ese lugar\nLooking for paradise \ud83c\udfbc\ud83c\udfd6\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\u269c\ufe0f #paradise #maranh\u00e3odeencantos #len\u00e7oismaranhenses #barreirinhas em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/yEqxtU2lRr"
        },
        {
            "author_id": "124432707",
            "created_at": "2019-04-21T10:41:13.000Z",
            "id": "1119913974999465988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui a Reversa Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Linda Serra do Top\u00e1zio. Lugar lindo \u00e9 encantador dentro da nossa querida cidade de Cristalina. https://t.co/WfQSTSVFYN"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2019-04-21T10:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 179,
                        "username": "cienciausp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119913791624499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Andr\u00e9, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG. \nAndr\u00e9 Arch, Perua\u00e7u Caves National Park. \n#cave #speleo #science #fieldtrip #geology #climatescience #3d #uav #drone #dji @cienciausp @cavernasdoperuacu @pesquisa_fapesp https://t.co/jbQ3wx1U0I"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-04-21T07:20:21.000Z",
            "id": "1119863426820472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/e1qPwBRmbz"
        },
        {
            "author_id": "77778513",
            "created_at": "2019-04-21T04:17:13.000Z",
            "id": "1119817339481067521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o cometam https://t.co/h1TrxPMxan"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2019-04-21T04:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 171,
                        "username": "LionsHeadCT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119813936516358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lions Head ou Cabe\u00e7a de Le\u00e3o \ud83e\udd81 - O pico faz parte de um pano de fundo dram\u00e1tico para a cidade da Cidade do Cabo e faz parte do Parque Nacional Table Mountam. cidadedocabo @lionsheadct viajar https://t.co/1XeNiDUabJ"
        },
        {
            "author_id": "3401972859",
            "created_at": "2019-04-21T03:37:01.000Z",
            "id": "1119807224187117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele mesmo pescava em \u00e1rea protegida. https://t.co/AjSrs42XxI"
        },
        {
            "author_id": "324440635",
            "created_at": "2019-04-21T03:27:05.000Z",
            "id": "1119804723593396230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/9BPvPy6f57"
        },
        {
            "author_id": "27729024",
            "created_at": "2019-04-21T03:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119798749734240256",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Ningu\u00e9m imagina por qu\u00ea. https://t.co/LxvWSuIJcU"
        },
        {
            "author_id": "2774487932",
            "created_at": "2019-04-21T02:53:03.000Z",
            "id": "1119796157851549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo feliz por a\u00ed??? https://t.co/DVGeMsYmgb"
        },
        {
            "author_id": "458401812",
            "created_at": "2019-04-21T02:25:52.000Z",
            "id": "1119789316035743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho gostoso.... https://t.co/ON3WNA5k4y"
        },
        {
            "author_id": "109747001",
            "created_at": "2019-04-21T02:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SoaveCarina"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 13,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1119788472301174786",
            "in_reply_to_user_id": "2960448106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoaveCarina @g1 Enquanto isso, seu Luciano Hulk \"conseguiu\" uma licen\u00e7a pra construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... O pedreiro n\u00e3o \u00e9 amigo do Rei...."
        },
        {
            "author_id": "40566442",
            "created_at": "2019-04-21T02:09:24.000Z",
            "id": "1119785171115479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os gorilas s\u00e3o mais fotog\u00eanicos que eu :/\n\nEssa \u00e9 a equipe do Parque Nacional de Virunga, no Congo. Imagino que deva ser um trabalho magn\u00edfico &lt;3 https://t.co/e0gyi6jbXJ"
        },
        {
            "author_id": "315207626",
            "created_at": "2019-04-21T01:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "felipefritzen20"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119770595028291584",
            "in_reply_to_user_id": "141416754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipefritzen20 @joicehasselmann Tem realidade ambiental tbm...\n\nhttps://t.co/PD8sZ8W5ZS"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-04-21T00:56:24.000Z",
            "id": "1119766802022785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Gag8qNgeWN"
        },
        {
            "author_id": "26841930",
            "created_at": "2019-04-21T00:44:12.000Z",
            "id": "1119763731196649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio quer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reclama de burocracia https://t.co/9MbRUYAm0k"
        },
        {
            "author_id": "40936865",
            "created_at": "2019-04-21T00:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.75453833,
                        9.65481921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "1119755691487424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando la vida \u2728\ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\u200d\u2642\ufe0f #Felicidad em Parque Nacional Cahuita https://t.co/ZwNLcn84iA"
        },
        {
            "author_id": "15763696",
            "created_at": "2019-04-21T00:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "enio_alexandre"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "rodrigorochadel"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "oguilhermeluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119755322061656065",
            "in_reply_to_user_id": "56666960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@enio_alexandre @rodrigorochadel @oguilhermeluiz Gente, espero ajudar. O terreno foi minerado legalmente (a princ\u00edpio) e deixou de ser Cota 40, mas ali ainda \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com a mudan\u00e7a na lei, provavelmente poder\u00e1 construir. Mas o formato da lei ainda n\u00e3o foi definido. Vai ter que pagar outorga onerosa."
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2019-04-21T00:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119754281974927361",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFMargarida Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo  de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; com isso,  cometeu crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da  Lei 1.079. https://t.co/268kd0jfvF \u2026"
        },
        {
            "author_id": "760199539",
            "created_at": "2019-04-20T23:22:07.000Z",
            "id": "1119743074333122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleita tr\u00eas vezes a praia mais bela do mundo a Ba\u00eda do Sancho \u00e9 aqui no Brasil e abriga um parque nacional marinho  .: Sancho :. #brunosartorato #focto #photo #baiadosancho #sancho\u2026 https://t.co/LQHi1QFGtr"
        },
        {
            "author_id": "801161521",
            "created_at": "2019-04-20T23:08:03.000Z",
            "id": "1119739534651154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ese malandro \u00e9 um asqueroso. N\u00e3o sei como tem gente que ainda compra nessa bosta de Havan!\nhttps://t.co/EJzY1qH6e9"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-04-20T23:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 166,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119737814248194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesse ritmo a pr\u00f3xima 'inova\u00e7\u00e3o' do Ibama ser\u00e1 a anistia pr\u00e9via - - - Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/K4IOcIc0dv via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "1045784667872546817",
            "created_at": "2019-04-20T22:58:10.000Z",
            "id": "1119737045621051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhamente, \nem 2012, \nDilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \nCaiu a ficha?\nPorque ser\u00e1?\n\n#BolsonaroTop100 \n#DireitaSegueDireira\n#DireitaUnida\n#Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "179178559",
            "created_at": "2019-04-20T22:52:23.000Z",
            "id": "1119735592223424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares do Piau\u00ed que ainda preciso conhecer:\n- Delta do Parna\u00edba\n- Oeiras\n- Serra das confus\u00f5es\n- Parque Nacional Sete Cidades\n- Museu da Natureza\n- C\u00e2nion do Rio Poti\nVamos?"
        },
        {
            "author_id": "1104120809482866688",
            "created_at": "2019-04-20T22:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "jornalhoje"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 234,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119732674367717381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reportagem veiculada hoje no @jornalhoje, sobre o aumento da mortalidade das tartarugas marinhas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, por conta do lixo despejado no mar, s\u00f3 corrobora a den\u00fancia que fiz no in\u00edcio da semana ao @mmeioambiente sobre o assunto. https://t.co/onuTgp4hPU"
        },
        {
            "author_id": "1042474371321716737",
            "created_at": "2019-04-20T22:31:16.000Z",
            "id": "1119730279143354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje\ud83d\ude0d https://t.co/ad6Ce4djMy"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-04-20T22:28:39.000Z",
            "id": "1119729617462546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Q08BZ82nMG"
        },
        {
            "author_id": "844844892274622465",
            "created_at": "2019-04-20T22:23:30.000Z",
            "id": "1119728324664856578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia de las Aguilas\nParque Nacional Jaragua\nRepublica Dominicana https://t.co/GEfIs0ttAx"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2019-04-20T22:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "TrovaoNeil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119723284831055872",
            "in_reply_to_user_id": "3296785214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TrovaoNeil Meu bacharelado foi na Ufop! Toda a regi\u00e3o \u00e9 riqu\u00edssima nesse quesito. Visitei todos os distritos, Catas Altas, Monsenhor Horta, Parque Nacional do Cara\u00e7a. Vale muito a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-20T22:00:20.000Z",
            "id": "1119722492422230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro premia crime ambiental na Amaz\u00f4nia ao desautorizar a\u00e7\u00e3o do Ibama contra extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira https://t.co/1pXar7MZSk Em v\u00eddeo nas redes sociais, ele critica a\u00e7\u00e3o de fiscais em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia, fortalecendo o crime organizado https://t.co/7geo6kiA5m"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2019-04-20T21:52:40.000Z",
            "id": "1119720563352715265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JB desautorizou uma op em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; cometendo crime de resp  ao coagir e amea\u00e7ar os func do Ibama para que procedam ilegalmente; A grava\u00e7\u00e3o viralizou neste s\u00e1bado (13) https://t.co/9i7rNB3pyo"
        },
        {
            "author_id": "59649991",
            "created_at": "2019-04-20T21:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "da_goiabeira"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119717480467968000",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @da_goiabeira \u00c9 a festa pra um presibosta q adora pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9 n\u00e3o @jairbolsonaro ???"
        },
        {
            "author_id": "51891782",
            "created_at": "2019-04-20T21:25:03.000Z",
            "id": "1119713614905081864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/3S2FmTcZdf"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-20T20:44:38.000Z",
            "id": "1119703442673557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n https://t.co/BEYSIZAYMJ"
        },
        {
            "author_id": "3121680799",
            "created_at": "2019-04-20T20:40:34.000Z",
            "id": "1119702420592975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na moral, eu adoro Jericoacoara, mas o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 infinitamente mais bonito que o Parque Nacional de Jericoacoara. Sem compara\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1044597055568646145",
            "created_at": "2019-04-20T20:39:28.000Z",
            "id": "1119702142455934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que vai chover... #voltaaoparque #tempestade @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/ZQTX8BhFd7"
        },
        {
            "author_id": "1068164151346900994",
            "created_at": "2019-04-20T20:29:04.000Z",
            "id": "1119699524736303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o \u00e9 dia de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional do Capara\u00f3!\n\nNossa equipe passou o dia todo apresentando aos visitantes do #Capara\u00f3 informa\u00e7\u00f5es sobre Febre Amarela e a import\u00e2ncia\u2026 https://t.co/eLgp0LF9nO"
        },
        {
            "author_id": "210530002",
            "created_at": "2019-04-20T20:23:29.000Z",
            "id": "1119698121695449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/dfGjBjFSEj"
        },
        {
            "author_id": "178132150",
            "created_at": "2019-04-20T20:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1119697191252131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del lado de Brasil en el famoso gomon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude04\ud83d\ude02\ud83e\udd23 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/37ligE1SlT"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-20T20:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119696760690094083",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Vai valer para grilagem de terras tamb\u00e9m???\nValer\u00e1 para \u00e1reas ind\u00edgenas invadidas?\nValer\u00e1 para reserva Biol\u00f3gica invadida por deputados para pesca ilegal?\nValer\u00e1 para minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/mN61aABbZk"
        },
        {
            "author_id": "1531642158",
            "created_at": "2019-04-20T20:07:54.000Z",
            "id": "1119694197689409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de debutante... brother Thiago dando aquela pedala na Flona. Tomara que voc\u00ea pegue gosto meu amigo... \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb5\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/t064gQrv2Y"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-04-20T20:02:58.000Z",
            "id": "1119692955038539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra menor temperatura no Brasil neste ano https://t.co/Tz3ehZ4do2"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-04-20T19:40:04.000Z",
            "id": "1119687194325790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBFM Parque Nacional de Itatiaia registra no Sul Fluminense menor temperatura no Brasil neste ano. Quer saber qual foi a temperatura? Leia no site da r\u00e1dio. https://t.co/U1bQsX51pe #Rio #temperatura #ParqueNacionaldeItatiaia #musicaeinformacao https://t.co/Cf9LyXXI5Q"
        },
        {
            "author_id": "1119347925879001089",
            "created_at": "2019-04-20T19:39:40.000Z",
            "id": "1119687092467007494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/04/2019- \"Na semana passada, o presidente Jair Bolsonaro \u2013 que j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pescar numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em 2012 \u2013 assinou um decreto para converter multas em a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental\". Um passo p/extinguir Leis de prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1119347925879001089",
            "created_at": "2019-04-20T19:39:03.000Z",
            "id": "1119686938439618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro disse: \"N\u00e3o vou mais admitir o Ibama sair multando a torto e a direito por a\u00ed, bem como o ICMbio [Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade]. Essa festa vai acabar\". \"Festa\" \u00e9 voc\u00ea pescando em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica!! O cara est\u00e1 se \"achando\"..."
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2019-04-20T19:37:02.000Z",
            "id": "1119686431520317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto brutal. Impactante.\nEstes mi\u00fados peludos posam para a foto com os seus protectores, ca\u00e7adores de assassinos, neste santu\u00e1rio/parque nacional para avisar os monstros desumanos que os querem assassinar!... https://t.co/pKoxttL7ZB"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-04-20T19:17:11.000Z",
            "id": "1119681434967580672",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Os gorilas, que se chamam Ndakasi e Matabishi, j\u00e1 apareceram em outras selfies com o guarda florestal. O Parque Nacional de Virunga tem mais de 600 gorilas. https://t.co/mib1R7O5Ew"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-04-20T19:17:10.000Z",
            "id": "1119681432883015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1205,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 200
            },
            "text": "Uma imagem impressionou a web neste fim de semana! Dois gorilas aparecem posando para um selfie ao lado de um guarda florestal. O clique foi feito no Parque Nacional de Virunga, no Congo, \u00c1frica. Patrick Sadiki postou a foto e escreveu: \"Mais um dia no escrit\u00f3rio\". https://t.co/dQcI2SOSq8"
        },
        {
            "author_id": "142099412",
            "created_at": "2019-04-20T19:11:36.000Z",
            "id": "1119680030345433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com o professor Luiz Rios a Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional vai sobrevoar Bras\u00edlia hoje e ser\u00e1 poss\u00edvel observar a olho n\u00fa (um pontinho no c\u00e9u).\n- Surge \u00e0s 18h30 (dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia/Estrutural)\n- Desaparece \u00e0s 18h36(dire\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Papuda). https://t.co/cdgDyhjObm"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-20T18:53:02.000Z",
            "id": "1119675359803445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/LSHIPVAfkH"
        },
        {
            "author_id": "1512266430",
            "created_at": "2019-04-20T18:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 155,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119665865954344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUm desafio para a conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna no Parque Nacional da Gorongosa\u201d Um fiscal morre ap\u00f3s ser picado por uma cobra https://t.co/LGc3EM1vkI via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2019-04-20T18:15:12.000Z",
            "id": "1119665837697392651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/itKry5IdPI"
        },
        {
            "author_id": "1095492371507306496",
            "created_at": "2019-04-20T18:07:25.000Z",
            "id": "1119663878634450946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje Parque Nacional De Nova Igua\u00e7u\n#trilha\n#tenso\n#amigos \n#aventura em Nacional Nova Igua\u00e7u https://t.co/lrqkGEI8gj"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2019-04-20T18:05:33.000Z",
            "id": "1119663409522515971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#preserva\u00e7\u00e3o #gorila #selfie\n\n\"Duas das mais recentes estrelas do Facebook vivem no Parque Nacional de Virunga, patrim\u00f3nio da UNESCO na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. Ndakasi and... https://t.co/YZxuJpzZR5"
        },
        {
            "author_id": "862380087743787014",
            "created_at": "2019-04-20T17:41:48.000Z",
            "id": "1119657432777744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A lei que pode mudar o zoneamento do terreno mencionado pelo empres\u00e1rio Luciano Hang, da Havan, ainda n\u00e3o entrou em vigor. Ela est\u00e1 em discuss\u00e3o no Conselho da Cidade, que discute a outorga onerosa.\n\nhttps://t.co/xlsvVUFnmu"
        },
        {
            "author_id": "4353613215",
            "created_at": "2019-04-20T17:27:48.000Z",
            "id": "1119653909050593285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/oujHTC6yuc"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-20T17:23:23.000Z",
            "id": "1119652796419268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/VxtlkS6bBE"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2019-04-20T17:20:48.000Z",
            "id": "1119652144943177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno est\u00e1 chegando, pinh\u00f5es caindo, lareira, fondue... https://t.co/wZS06Wjfpq"
        },
        {
            "author_id": "131401034",
            "created_at": "2019-04-20T17:13:16.000Z",
            "id": "1119650251844067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/L85FYOgSkZ"
        },
        {
            "author_id": "1015562379390832641",
            "created_at": "2019-04-20T17:12:34.000Z",
            "id": "1119650076488622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5095,
                "quote_count": 174,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 1093
            },
            "text": "Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje! (via Blerd World) https://t.co/2uac5z969T"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-04-20T17:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119649912784814082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda sobre o entardecer e q chegada da lua cheia ontem no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n@metsul https://t.co/SiL4X7bZT0"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-04-20T17:00:57.000Z",
            "id": "1119647152387559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "80 anos de beleza, preserva\u00e7\u00e3o e lazer https://t.co/HQIf33a4qj"
        },
        {
            "author_id": "105387633",
            "created_at": "2019-04-20T16:49:14.000Z",
            "id": "1119644204043468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea mora no estado do rio. l\u00e1 \u00e9 bem quente, n\u00e3o t\u00e1 acostumada com o frio, n\u00e9? https://t.co/D8k2s1URZX"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-04-20T16:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119643415946436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Governo \u2066@jairbolsonaro\u2069 e \u2066@partidonovo30\u2069: Ibama arquiva diversos processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/tkywqu533f"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2019-04-20T16:22:21.000Z",
            "id": "1119637437066690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/yBXrINCX5A"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2019-04-20T16:20:22.000Z",
            "id": "1119636937327947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 2452 metros de altitude https://t.co/LXHKpfH2io"
        },
        {
            "author_id": "3371442209",
            "created_at": "2019-04-20T16:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "wwwmlna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119635007394516993",
            "in_reply_to_user_id": "2484809081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwwmlna ficar em casa na \u00e1rea protegida do sol eu por exemplo gosto muito k dsclp"
        },
        {
            "author_id": "13427702",
            "created_at": "2019-04-20T16:12:39.000Z",
            "id": "1119634996774363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#geocache #geocaching #caminhada floresta nacional de Ipanema https://t.co/9MY9EMEu0t"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-04-20T16:11:00.000Z",
            "id": "1119634581962014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem com tudo invern\u00e3o hahahaha Assim que nois gosta hehe https://t.co/56uRCRxxN2"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-04-20T16:08:36.000Z",
            "id": "1119633974756814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra menor temperatura no Brasil neste ano https://t.co/kf13XJn9iO https://t.co/FIM0ppmvw0"
        },
        {
            "author_id": "1611460040",
            "created_at": "2019-04-20T15:25:27.000Z",
            "id": "1119623116269998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quero entrar em qualquer outro m\u00e9rito sobre Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, n\u00e3o tenho opini\u00e3o formada e nem base para tal. Entretanto acredito que seria interessante a fus\u00e3o do ICMBio com IBAMA, uma vez que cuidar das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, fun\u00e7\u00e3o ICMBio, competia ao IBAMA #mma"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2019-04-20T15:06:01.000Z",
            "id": "1119618226709770245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/LnlZgRS2s4"
        },
        {
            "author_id": "753299149",
            "created_at": "2019-04-20T15:05:27.000Z",
            "id": "1119618083373637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Lake District foi designado patrim\u00f3nio mundial pela UNESCO em 2017.\nUm lugar vivamente aconselh\u00e1vel a quem visitar Inglaterra. https://t.co/5UD48sNIQ8"
        },
        {
            "author_id": "50482738",
            "created_at": "2019-04-20T14:48:55.000Z",
            "id": "1119613922267598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed! 4 abaixo de zero, no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WuMrVIA5p6"
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2019-04-20T14:38:05.000Z",
            "id": "1119611199384109057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Patagonia: Parque Nacional Los Alerces, Esquel, Argentina, fotos de abril de 2011, lugar maravilhoso...um feliz s\u00e1bado a todos!!! :)"
        },
        {
            "author_id": "3327317360",
            "created_at": "2019-04-20T14:33:13.000Z",
            "id": "1119609972323704833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em... https://t.co/xUsy0U8Rmo"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2019-04-20T14:30:00.000Z",
            "id": "1119609162500124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 743,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 394
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; com isso, cometeu crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/ViBF85rR7d"
        },
        {
            "author_id": "4001598357",
            "created_at": "2019-04-20T14:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1119608479776419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu s\u00f3 procuro a minha paz. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ZetijVC6Ko"
        },
        {
            "author_id": "142312921",
            "created_at": "2019-04-20T14:18:27.000Z",
            "id": "1119606256082325509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/8RdJKChuDG"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-20T14:11:59.000Z",
            "id": "1119604629187096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros actualizados mostram que a equipa de al\u00edvio e recupera\u00e7\u00e3o do ciclone do Parque Nacional da #Gorongosa distribuiu quase 140 toneladas de alimentos - 6500 kits alimentares - para mais de 30.000 pessoas. #CycloneIdai #GorongosaPark https://t.co/5WbfapSwhc"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2019-04-20T14:08:49.000Z",
            "id": "1119603832634466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/koR9IQCMkO https://t.co/vQNp2ZDXsE"
        },
        {
            "author_id": "753299149",
            "created_at": "2019-04-20T14:05:09.000Z",
            "id": "1119602907849142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o bel\u00edssimo tempo primaveril, de visita hoje ao Lake District, outro parque nacional do Reino Unido (este mais a norte, na regi\u00e3o da Cumbria) \ud83d\ude0a https://t.co/S6vIPxjW35"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2019-04-20T14:01:14.000Z",
            "id": "1119601923005480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para quem gosta de trilha \ud83d\udc49\ud83c\udffb Esse clique \ud83d\udcf8 \u00e9 da expedi\u00e7\u00e3o pelo Rio do Boi, interior do #C\u00e2nion #Itaimbezinho que fica na divisa entre #SC e #RS, no Parque Nacional Aparados da Serra. Lindo, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude0d https://t.co/DLJsv1Zla2"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2019-04-20T13:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 166,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119601258120318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00f5es de soja: Ibama arquiva processo ! Leia em Bahia Not\u00edcias: Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida. https://t.co/0P91p1xahz via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2019-04-20T13:51:20.000Z",
            "id": "1119599434147430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/j2p4Bx5WPK https://t.co/8mfzDWCzjG"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2019-04-20T13:50:08.000Z",
            "id": "1119599131520057346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida - https://t.co/dGTk4yNPbg"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-04-20T13:48:24.000Z",
            "id": "1119598693106298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto desmando...\nO... https://t.co/xltKsrpGTo"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2019-04-20T13:42:34.000Z",
            "id": "1119597225674297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/ZcYWSelWAb https://t.co/I2rblac9Y9"
        },
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2019-04-20T13:31:51.000Z",
            "id": "1119594529823383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019  https://t.co/L4acRo49AH https://t.co/L4acRo49AH"
        },
        {
            "author_id": "1655514091",
            "created_at": "2019-04-20T13:30:10.000Z",
            "id": "1119594103812034562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos poucos v\u00e3o destruindo o pouco que resta. A ci\u00eancia oferece meios para a prote\u00e7\u00e3o, por\u00e9m o caminho mais f\u00e1cil \u00e9 escolhido com frequ\u00eancia avassaladora https://t.co/DOVXgG9MEq"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-04-20T13:14:15.000Z",
            "id": "1119590099400953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/C1uaUDNQEX"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-04-20T13:12:44.000Z",
            "id": "1119589718100979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida. Um dos autos de infra\u00e7\u00e3o cancelado equivalia a uma multa de R$ 1,2 milh\u00e3o. Clique no link e saiba mais! https://t.co/Ua6CDFYmY7 https://t.co/uF2OUDunqv"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2019-04-20T12:53:30.000Z",
            "id": "1119584878708838401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es em \u00e1reas protegidas https://t.co/Q39msml68j"
        },
        {
            "author_id": "222343592",
            "created_at": "2019-04-20T12:47:18.000Z",
            "id": "1119583319723859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando e curtindo a Natureza \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/222oMZuLhn"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2019-04-20T11:59:45.000Z",
            "id": "1119571349616328707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "https://t.co/nJprU6jOlk O pouco que sobrou de nossas matas sendo destru\u00eddas por um governo  que n\u00e3o est\u00e1 nem ai para o meio ambiente. \n\nA Casa Comum corre um grande perigo."
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2019-04-20T11:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119567635656642566",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BolsonaroSP Invasor de Floresta Nacional tamb\u00e9m \u00e9 terrorista? De Terra Ind\u00edgena? Nessa semana mais de 100 entraram na terra dos Uru-Eu-Wau-Wau, organizados por grileiros da regi\u00e3o. Vc vai se pronunciar com rela\u00e7\u00e3o a isso? Estamos aguardando"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2019-04-20T10:41:25.000Z",
            "id": "1119551639881490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/rZpJ7Mwk2l"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-20T10:32:15.000Z",
            "id": "1119549331571449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unha prader\u00eda con matas de herba de namorar das dunas #armeriapungens na illa Norte ou Monteagudo, poboaci\u00f3n relicta do Noroeste peninsular presente \u00fanicamente no arquip\u00e9lago de #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia Unha imaxe de #SusoFramil https://t.co/RfS88Dx4Ow"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-04-20T10:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "eduaraujob"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 141,
                        "username": "IdeiasCriativas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119548817312047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto criativa foi tirada no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, situado no estado de Mato Grosso. Fotos de @eduaraujob [achada no @ideiascriativas] #oturistacurioso #fotoscriativas #chapada #chapadadosguimaraes #matogrosso #interessante https://t.co/rCjQGmMawY"
        },
        {
            "author_id": "60278420",
            "created_at": "2019-04-20T10:10:13.000Z",
            "id": "1119543787804667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicita\u00e7\u00e3o de Indeferimento ao pedido de atribui\u00e7\u00e3o de direitos de prospe\u00e7\u00e3o e pesquisa de dep\u00f3sitos minerais  no Parque Nacional Peneda Ger\u00e8s  https://t.co/3FZELV4L13"
        },
        {
            "author_id": "36082511",
            "created_at": "2019-04-20T09:27:26.000Z",
            "id": "1119533019541454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/glTDuQbkP3"
        },
        {
            "author_id": "531653586",
            "created_at": "2019-04-20T07:42:17.000Z",
            "id": "1119506556582793217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es em \u00e1reas protegidas https://t.co/OwJFLqnaen\n&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;E o MPF, nas se\u00e7\u00f5es judici\u00e1rias federais regionais, o que faz: esquecem que, sem prevaricar, s\u00e3o fiscais da Lei?..."
        },
        {
            "author_id": "2278113906",
            "created_at": "2019-04-20T05:53:16.000Z",
            "id": "1119479122244395010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to muito passado com essa est\u00e1tua gigante de um p\u00e1ssaro num parque nacional na \u00cdndia \nhttps://t.co/LUkto9gWjD"
        },
        {
            "author_id": "42214430",
            "created_at": "2019-04-20T05:17:49.000Z",
            "id": "1119470199995076609",
            "in_reply_to_user_id": "938916210875555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrinkgll @ragnarpoc Aposto que tbm v\u00e3o dar lances no leil\u00e3o do pr\u00e9-sal no Parque Nacional de Abrolhos, que causou rep\u00fadio em organiza\u00e7\u00f5es ambientais."
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-04-20T02:35:42.000Z",
            "id": "1119429401895157766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/48lpzVyONn"
        },
        {
            "author_id": "293091685",
            "created_at": "2019-04-20T01:41:21.000Z",
            "id": "1119415724169154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/tDJWqqrqdd"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-04-20T01:33:02.000Z",
            "id": "1119413634545754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas alpinistas de renome desaparecidos ap\u00f3s serem atingidos por avalanche no Canad\u00e1: Tr\u00eas alpinistas de renome internacional est\u00e3o desaparecidos desde quarta-feira no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, na sequ\u00eancia de uma avalanche que atingiu as\u2026 https://t.co/ixIcoqU8eq"
        },
        {
            "author_id": "262945115",
            "created_at": "2019-04-20T01:20:42.000Z",
            "id": "1119410529305542664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ala os garot propaganda do parque nacional https://t.co/kPhI5iV7e0"
        },
        {
            "author_id": "300894558",
            "created_at": "2019-04-20T01:15:54.000Z",
            "id": "1119409322449043457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma vida com menos paredes e mais paisagens \ud83c\udf3e\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/43D4QiQdTJ"
        },
        {
            "author_id": "20835599",
            "created_at": "2019-04-20T01:10:23.000Z",
            "id": "1119407932469403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NcZtnITecJ"
        },
        {
            "author_id": "942140853967032321",
            "created_at": "2019-04-20T00:57:47.000Z",
            "id": "1119404762871554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No sexo eu sou um grande problema do parque nacional de desenvolvimento da regi\u00e3o metropolitana https://t.co/lZJkXNM8Y2"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2019-04-20T00:28:03.000Z",
            "id": "1119397281436983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GbleMJJqMn"
        },
        {
            "author_id": "119576440",
            "created_at": "2019-04-20T00:20:13.000Z",
            "id": "1119395308067328005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8SfhbpTiT8"
        },
        {
            "author_id": "455374985",
            "created_at": "2019-04-20T00:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1119394519546351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#panama #pty #veraguas #coiba #coibanationalpark #beach #nature #sea #vitaminsea\ud83c\udf0a en Parque Nacional Coiba https://t.co/6SjqgriSdA"
        },
        {
            "author_id": "1081303802140155905",
            "created_at": "2019-04-20T00:09:56.000Z",
            "id": "1119392720731164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aguardando a concess\u00e3o do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "142066975",
            "created_at": "2019-04-19T23:43:14.000Z",
            "id": "1119385999795281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS CAVERNAS DO PERUA\u00c7U- JANU\u00c1RIA/MG... SIMPLESMENTE LINDO...APENAS ALGUMAS FOTOS, PERDI O SENSO DE ESCOLHA DIANTE DE TANTA BELEZA!!!!"
        },
        {
            "author_id": "35002785",
            "created_at": "2019-04-19T23:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74771541,
                        -15.45851598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1119383570752032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es - MT em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/wQ9K1X7Arw"
        },
        {
            "author_id": "335959429",
            "created_at": "2019-04-19T22:52:48.000Z",
            "id": "1119373308754108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte do Sr Em\u00edlio - Rio S\u00e3o Francisco!\n\nSossego \nPaz \nAmor \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kXbKi87oaY"
        },
        {
            "author_id": "318001159",
            "created_at": "2019-04-19T22:17:23.000Z",
            "id": "1119364398152388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m topa ir no parque nacional comigo segunda-feira? manda mensagem no whatsapp\nse ningu\u00e9m quiser tbm foda-se, vou sozinha"
        },
        {
            "author_id": "2595363784",
            "created_at": "2019-04-19T21:51:22.000Z",
            "id": "1119357848356622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E essa Pintura do P\u00f4r do Sol no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd17 https://t.co/bV83NOUaBa"
        },
        {
            "author_id": "3118696059",
            "created_at": "2019-04-19T21:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1119347516024057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerradou em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HrtVyHtSqr"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2019-04-19T21:09:12.000Z",
            "id": "1119347236901720067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/NL3X6e4Pac"
        },
        {
            "author_id": "148762891",
            "created_at": "2019-04-19T21:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5503,
                        -23.1169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1119346951743344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande. em Atibaia, Sao Paulo, Brazil https://t.co/CpqS4oRgRN"
        },
        {
            "author_id": "914611105976250368",
            "created_at": "2019-04-19T21:03:22.000Z",
            "id": "1119345769197260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeando Ushuaia: Parque Nacional Terra do\u00a0Fogo https://t.co/JXwGZZUfgT https://t.co/oPVkfBOYMB"
        },
        {
            "author_id": "3293143918",
            "created_at": "2019-04-19T20:06:32.000Z",
            "id": "1119331468369518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/Xn7AIN5Sbv"
        },
        {
            "author_id": "1621769388",
            "created_at": "2019-04-19T20:01:34.000Z",
            "id": "1119330216298602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despenteando nesse lugar maravilhoso \ud83c\udf43\ud83e\udd8b @ Parque Nacional da Serra da Canastra \u2014 in Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/o9Wpn5BXuh"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2019-04-19T19:55:54.000Z",
            "id": "1119328791619358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Morte do Brasil! https://t.co/MFCgwTUiFc"
        },
        {
            "author_id": "46565156",
            "created_at": "2019-04-19T19:32:47.000Z",
            "id": "1119322972290977800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 mesmo um governo de b\u00e1rbaros. O desministro do 1/2 ambiente se esfor\u00e7a denodadamente para dizimar a que for poss\u00edvel. E o Partido Novo comemora. https://t.co/DlQBgUgirc"
        },
        {
            "author_id": "183073901",
            "created_at": "2019-04-19T19:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1119319523641974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature day \ud83c\udfde \u2614 \ud83d\udee4 \ud83c\udf3f\n.\n. \n#pnu60anos em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/4ueLFxy7NW"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2019-04-19T19:08:37.000Z",
            "id": "1119316891284197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Nacional de Khao Sok, Tail\u00e2ndia\n\n\"Khao Sok \u00e9 um lugar extremamente rico em energia. A energia que se sente ao chegar aqui \u00e9 incr\u00edvel. Como \u00e9 um lugar rodeado de natureza, \u00e1rvores, animais e tem pouca tecnologia (n\u00e3o se encontra sinal de inte\u2026 https://t.co/SuR1mXkL5A https://t.co/sqTNmfZaaM"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-04-19T19:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1119316627378413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/RcXSU9m2AD https://t.co/5NVuwZhjAh"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-04-19T18:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1119309075462991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/p7AUp9K65I"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-04-19T17:42:33.000Z",
            "id": "1119295233714348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/QLtgyjHz6v https://t.co/VftszsKvvb"
        },
        {
            "author_id": "143557621",
            "created_at": "2019-04-19T17:24:31.000Z",
            "id": "1119290693153959938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa fazendeiro por construir em \u00e1rea protegida por lei\n\nhttps://t.co/aDcHccQWrw"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-04-19T16:19:07.000Z",
            "id": "1119274234235248642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/GqDv9VUNTk"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-19T16:17:06.000Z",
            "id": "1119273726057431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/56rK1TGVlT https://t.co/qH1Ml7m7Sp"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-04-19T16:15:24.000Z",
            "id": "1119273300490952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/rIGIFndEgC"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-19T16:14:04.000Z",
            "id": "1119272963952402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/QGqGNUd2kd https://t.co/sZiurHiFOV"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-04-19T16:12:03.000Z",
            "id": "1119272455380582406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 137,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/YI1O0gBeLo"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2019-04-19T16:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "ricardostuckert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119271341931270146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 961,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada Ambiental em Goi\u00e1s. \ud83e\udddc\ud83c\udffd \n\nFoto: @ricardostuckert https://t.co/1lT4EcTsgc"
        },
        {
            "author_id": "336283387",
            "created_at": "2019-04-19T16:04:50.000Z",
            "id": "1119270640001998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui duas semanas estarei no Parque Nacional das Emas e se depender de mim j\u00e1 come\u00e7o a arrumar as malas amanh\u00e3!!"
        },
        {
            "author_id": "20714507",
            "created_at": "2019-04-19T15:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1119261517139140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nCvsAMxQ5V"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2019-04-19T15:06:06.000Z",
            "id": "1119255861791211520",
            "in_reply_to_user_id": "61891111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A regra atual,q permite a destrui\u00e7\u00e3o em casos excepcionais, prev\u00ea a indeniza\u00e7\u00e3o caso se comprove q houve erro por parte da fiscaliza\u00e7\u00e3o. At\u00e9 hoje desconhe\u00e7o algum caso em q isso ocorreu. Q justificativa legal pode ter algu\u00e9m pra tirar madeira de um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1081253270562267137",
            "created_at": "2019-04-19T14:46:15.000Z",
            "id": "1119250866656161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido pela alcunha de Par\u00e1, matou uma on\u00e7a parda - esp\u00e9cie topo de cadeia alimentar, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, no interior do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o do Munic\u00edpio de Mag\u00e9. https://t.co/cafc1IwrhN"
        },
        {
            "author_id": "1102607260537245696",
            "created_at": "2019-04-19T14:31:40.000Z",
            "id": "1119247194610118663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, no morro Corcovado no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro \n\nIf you go to Rio de Janeiro, the \u201cCristo Redentor\u201d is a mandatory destination, remember it, and then if\u2026 https://t.co/Q9UOSnV39o"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-04-19T14:26:52.000Z",
            "id": "1119245986197585921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio, incluindo o l\u00edtio, vai at\u00e9 ao limite do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n#L\u00edtio #Min\u00e9rio #PNPG #Mon\u00e7\u00e3o #Arcos #Melga\u00e7o https://t.co/pdT89Rz6N0"
        },
        {
            "author_id": "349861622",
            "created_at": "2019-04-19T14:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1725605,
                        41.70075775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1119241196549890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hit the road baby! (@ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga) https://t.co/b6y5JUrzPx https://t.co/yboH83HGPo"
        },
        {
            "author_id": "76623618",
            "created_at": "2019-04-19T14:05:03.000Z",
            "id": "1119240497007140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ricardostuckert \nAkuku Kamayur\u00e1 mergulha no rio Dois Irm\u00e3os, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada Imperial. \nAkukua Kamayur\u00e1 in the Dois Irm\u00e3os River, state of Goi\u00e1s, Brazil.\u2026 https://t.co/K475zSmZ0c"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2019-04-19T14:00:44.000Z",
            "id": "1119239410409775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com dire\u00e7\u00e3o da unidade, feriado \u00e9 tradicionalmente o mais movimentado do ano. Visita\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado de sexta (19) a domingo (21).... https://t.co/Ixl2teJdRw"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-19T13:54:45.000Z",
            "id": "1119237905686253570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nossa opera\u00e7\u00e3o de \u201cRainforest Coffee\u201d est\u00e1 a restaurar 5.000 hectares de floresta tropical e a proteger os 40.000 hectares do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/OqbAaAoN69 https://t.co/GsaL8EFfr4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-19T13:51:05.000Z",
            "id": "1119236979772801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com dire\u00e7\u00e3o da unidade, feriado \u00e9 tradicionalmente o mais movimentado do ano. Visita\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado de sexta (19) a domingo (21). #G1 #CataratasdoIguacu https://t.co/38e3TdC8km"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2019-04-19T13:33:20.000Z",
            "id": "1119232514026037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu adoro passear em parques. Um dos mais bonitos que conheci foi a Floresta de Bambus de Arashiyama, uma das atra\u00e7\u00f5es de Kyoto. Est\u00e1 no post de ontem do blog \ud83d\ude0a\n.\nO meu top 5 de parques s\u00e3o:\n1- Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u\n2- Yosemite, Cali\u2026 https://t.co/ivBOTwFO4d https://t.co/5dJPPiQ86N"
        },
        {
            "author_id": "565501963",
            "created_at": "2019-04-19T13:05:25.000Z",
            "id": "1119225491024642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Paepalanthus\" (flores) ao p\u00f4r do sol na Chapada dos Veadeiros\nParque Nacional - Brasil https://t.co/7ww6dtWdXo"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-04-19T12:48:23.000Z",
            "id": "1119221204206927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/vVevEc1rkf https://t.co/6OEMjHtt0L"
        },
        {
            "author_id": "2951947727",
            "created_at": "2019-04-19T12:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119218873671258112",
            "in_reply_to_user_id": "1116479496222388229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPD32838488 @Estadao @EstadaoPolitica Voc\u00ea pode citar algum envolvimento do Ministro Salles em algo il\u00edcito ou corrupto? N\u00e3o vale citar aquele processo que ele respondeu por destruir uma est\u00e1tua de Carlos Lamarca em um parque nacional (algo que eu aplaudi de p\u00e9)."
        },
        {
            "author_id": "187359642",
            "created_at": "2019-04-19T12:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1119217784452288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/88agOd0bdN"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-19T12:16:18.000Z",
            "id": "1119213130721243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com dire\u00e7\u00e3o da unidade, feriado \u00e9 tradicionalmente o mais movimentado do ano. Visita\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado de sexta (19) a domingo (21). De sexta a domingo, a unidade... https://t.co/6S4lZjH5AD"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-19T12:16:00.000Z",
            "id": "1119213054284173314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/6S4lZjH5AD https://t.co/mNA3TN9q8i"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:21.000Z",
            "id": "1119209617312112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/QkF5ZbbwXd"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:10.000Z",
            "id": "1119209569991917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/meUSaNi7CU"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:08.000Z",
            "id": "1119209564770119681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/qLVb1tllQt"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:05.000Z",
            "id": "1119209551180509186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/iP9R9nthqS"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-04-19T11:10:07.000Z",
            "id": "1119196473495826433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00e9u azul fica ainda mais bonito nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNeste feriado visite a Serra Do Capara\u00f3, o Parque Cachoeira Das Andorinhas e as diversas atra\u00e7\u00f5es da nossa\u2026 https://t.co/w5TXOBMOXm"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-19T10:48:46.000Z",
            "id": "1119191099975847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Hoje*, 19/04, \u00e9 o *\u00faltimo dia para contesta\u00e7\u00e3o formal* da proposta de explora\u00e7\u00e3o de #l\u00edtio na regi\u00e3o que confina com o *Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas* #PNPG\n\nZona cont\u00edgua a, p.ex.:\nhttps://t.co/jogIIYDA4U\n\nSegue-se (ver 2/2. p.f.) \ud83d\udc47 carta-modelo que pode ser adaptada.\n\n1/2 https://t.co/Gi0kyfCVMh"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2019-04-19T10:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "lbregalado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1119182531931275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @lbregalado\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO visitante na Floresta Nacional de Ipanema, al\u00e9m de conhecer um dos mais importantes redutos de biodiversidade da regi\u00e3o de Sorocaba/SP, tamb\u00e9m tem a oportunidade\u2026 https://t.co/bh2040DvSH"
        },
        {
            "author_id": "387957156",
            "created_at": "2019-04-19T09:39:36.000Z",
            "id": "1119173695665266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7a por todas as dificuldades que j\u00e1 passou, sempre existe recompensa para aquele que n\u00e3o desiste! em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/zf0I4SblkV"
        },
        {
            "author_id": "369307866",
            "created_at": "2019-04-19T08:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119163640597233665",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rio N\u00e3o d\u00e1 para entender... Invadem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 proibido construir, levantam pr\u00e9dios onde n\u00e3o deveriam existir casas, em situa\u00e7\u00e3o completamente ilegal, acontece a trag\u00e9dia e agora COBRAM alguma coisa do poder p\u00fablico??? \nO poste mija no cachorro???"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2019-04-19T02:49:46.000Z",
            "id": "1119070555293081605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas alpinistas profissionais est\u00e3o desaparecidos e presumidamente MORTOS nesta quinta-feira ap\u00f3s uma avalanche no parque nacional Banff no Canad\u00e1 https://t.co/9kbQk70RIy"
        },
        {
            "author_id": "2816033728",
            "created_at": "2019-04-19T02:37:54.000Z",
            "id": "1119067569015492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/OyrileDIDd"
        },
        {
            "author_id": "238820532",
            "created_at": "2019-04-19T00:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119030368403898369",
            "in_reply_to_user_id": "55213876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Katfrosi @MarinaSilva eles n\u00e3o foram convocados, a reuni\u00e3o n\u00e3o estava na agenda. eles estavam esperando o sinistro em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o como era o plano divulgado em agenda."
        },
        {
            "author_id": "227794379",
            "created_at": "2019-04-19T00:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "_victorvilanova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119030197376946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Terceiro Pr\u00e9 Wedding \u2764\ufe0f \ud83d\udcf7 @_victorvilanova #SerraGandarela #Casamentosaebel em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/JKWK3R8MGW"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-04-19T00:00:10.000Z",
            "id": "1119027874323947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\"N\u00f3s n\u00e3o vivemos da floresta. N\u00f3s somos a floresta!\u201d Inspire-se com a apresenta\u00e7\u00e3o de Raimunda Rodrigues, lideran\u00e7a da Reserva Extrativista Rio Iriri (PA), em um dos maiores eventos sobre alimenta\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, o FRUTO | Di\u00e1logos do Alimento. https://t.co/HTrBIrGfx3"
        },
        {
            "author_id": "800788476950024192",
            "created_at": "2019-04-18T23:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119025416415711232",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Acho melhor vcs 2 olharem para a pr\u00f3pria casa!!! Marina com seu marido e vc condenado em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa num processo de Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea que prejudicaria o meio ambiente!!! Que ironia hein!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1103486298059362309",
            "created_at": "2019-04-18T23:26:29.000Z",
            "id": "1119019398919008263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. https://t.co/Mxz9TGzgLR"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-04-18T23:22:35.000Z",
            "id": "1119018417502212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO CORCOVADO - O Parque Nacional da Tijuca informa que, a partir desta sexta-feira, dia 19 de abril de 2019, estar\u00e1 reaberto o acesso de ve\u00edculos ao Corcovado e ao Cristo Redentor por meio da Estrada das Paineiras e a Estrada do Corcovado. https://t.co/58c4bC58tZ"
        },
        {
            "author_id": "997312663502950400",
            "created_at": "2019-04-18T22:41:00.000Z",
            "id": "1119007952008953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo tranquil\u00e3o... olha s\u00f3 que gl\u00f3ria \neu n\u00e3o ganhei e nem perdi, irm\u00e3o, eu sou sou a pr\u00f3pria vit\u00f3ria. \ud83e\udd4b em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/mITLpJxmeW"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-04-18T22:24:28.000Z",
            "id": "1119003790781440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O visitante na Floresta Nacional de Ipanema, al\u00e9m de conhecer um dos mais importantes redutos de biodiversidade da regi\u00e3o de Sorocaba/SP, tamb\u00e9m tem a\u2026 https://t.co/9NAjTBBsHo"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-04-18T22:00:26.000Z",
            "id": "1118997741944954885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O document\u00e1rio Serra da Capivara, aborda aspectos do Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed), #Patrim\u00f4nioMundial desde 1991, que abriga um dos mais ricos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo e um rico acervo de pinturas rupestres.\n\nDocument\u00e1rio completo: https://t.co/joLHBy66cJ https://t.co/ULq9taJw5c"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2019-04-18T21:32:41.000Z",
            "id": "1118990760689446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Dezembro de 2003: estrada Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/JU12jnZiEJ"
        },
        {
            "author_id": "1374995646",
            "created_at": "2019-04-18T21:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118988236724916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #TBT de hoje vai para esse lugar SENSACIONAL com a energia maior ainda! \n\u2022\n\ud83d\udccdCataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n\u2022\n\u2022\n\u2022\nFacebook Page \ud83d\udcbb/ RaffOficial\u2026 https://t.co/34Uo06sX5b"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-04-18T20:19:24.000Z",
            "id": "1118972316535394316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM PASSEIO PELA HIST\u00d3RIA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - V\u00eddeos, Climatempo - https://t.co/K5EQCfWfH6"
        },
        {
            "author_id": "1108105263951818754",
            "created_at": "2019-04-18T20:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "portal_lencois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118972286868963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ag\u00eancia de viagens e aventura @portal_lencois vai te proporcionar momentos incr\u00edveis no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. N\u00f3s escolhemos Santo Amaro do Maranh\u00e3o, o Para\u00edso dos\u2026 https://t.co/lQLjjAP3ee"
        },
        {
            "author_id": "53033693",
            "created_at": "2019-04-18T19:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1118965316082475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sQfoMMB66S"
        },
        {
            "author_id": "550422810",
            "created_at": "2019-04-18T19:47:24.000Z",
            "id": "1118964263090032641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D2ZG7hlm51"
        },
        {
            "author_id": "985114668632018944",
            "created_at": "2019-04-18T19:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "csilvaadv"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "janainalimasp"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118961478424498177",
            "in_reply_to_user_id": "71799039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@csilvaadv @janainalimasp @RankPolitico cara... n\u00e3o li isso! vc acha q usar um canudo de pl\u00e1stico \u00e9 o mesmo q derrubar um \u00e1rvore em \u00e1rea protegida? q tosco!"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-04-18T19:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1118960640801034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost joannaadorini\n\nQue eu tenha for\u00e7as pra ser sol, mesmo quando chover em mim... \ud83c\udf43\u26f0 #vidaleve #montanha #cumes #trilhamos #trekking #mulhernatureza #mulheresnatrilha em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/m4LrUnsaHa"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2019-04-18T19:22:05.000Z",
            "id": "1118957892785397762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu sabia que vem gente do mundo todo conferir o Parque Nacional Serra da Capivara? Um verdadeiro santu\u00e1rio de vida, semi\u00e1rido do Piau\u00ed.    https://t.co/F8JYiB6Pou"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-04-18T19:08:00.000Z",
            "id": "1118954350074839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional https://t.co/byVS5MVvpR"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-04-18T18:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1118942354428264455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do BRASIL Pico da Bandeira 2892M no parque Nacional do Capara\u00f3 !!! em Alto Capara\u00f3 https://t.co/6vDkk2Qjiw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-04-18T17:52:56.000Z",
            "id": "1118935459265241090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a quem vai mandar no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OceCVCdcbU"
        },
        {
            "author_id": "113349910",
            "created_at": "2019-04-18T17:36:46.000Z",
            "id": "1118931388814778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/6P5wcXHWZ0"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-04-18T17:31:30.000Z",
            "id": "1118930063339114497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMOS DA M\u00c3E NATUREZA - Tartaruguinhas\nParque Nacional do Ja\u00fa - Novo Air\u00e3o - Amazonas\n\nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Parque Nacional do Ja\u00fa se localiza no estado do Amazonas, munic\u00edpios de Novo Air\u00e3o e Barcelos, e \u00e9 gerido pelo ICMBio. https://t.co/CnWEytjZBd"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-04-18T16:45:04.000Z",
            "id": "1118918380071915522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/fB5CQ2yrGd"
        },
        {
            "author_id": "79654254",
            "created_at": "2019-04-18T15:55:01.000Z",
            "id": "1118905782400167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do superangui https://t.co/kxcZUrDsvT"
        },
        {
            "author_id": "2183311878",
            "created_at": "2019-04-18T14:49:33.000Z",
            "id": "1118889307538886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil tenta localizar o ca\u00e7ador que postou imagens de uma on\u00e7a morta dentro de uma \u00e1rea florestal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nO crime teria ocorrido na regi\u00e3o de Mag\u00e9, na Baixada... https://t.co/ABTtxq4Kq4"
        },
        {
            "author_id": "14588912",
            "created_at": "2019-04-18T14:32:49.000Z",
            "id": "1118885098303164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon faz 100 anos; veja fotos incr\u00edveis --&gt; https://t.co/MFDcMzC0ym https://t.co/yMO1G7GOJk"
        },
        {
            "author_id": "948630182331666434",
            "created_at": "2019-04-18T14:14:33.000Z",
            "id": "1118880499999571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma iniciativa que vem sendo realizada h\u00e1 quase 20 anos pela Marinha do Brasil em localidades do interior da Amaz\u00f4nia levou atendimento... https://t.co/wlOBl8fjir"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-04-18T13:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118875151301582850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma volta numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, curtir a natureza, enquanto ainda existe @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2019-04-18T13:47:56.000Z",
            "id": "1118873801880756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPaix\u00e3o dos Guararapes\u201d come\u00e7a hoje, no Parque Nacional dos Guararapes, em Jaboat\u00e3o https://t.co/CfNvTAUwY9 #OxeRecife #Recife #Jaboat\u00e3o #DramaDaPaix\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2019-04-18T13:30:22.000Z",
            "id": "1118869379914108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e1gua azul cristalina parece com as praias nos tr\u00f3picos, mas na verdade a foto foi tirada no Parque Nacional da Pen\u00ednsula de Bruce em Tobermory, Ont\u00e1rio! Gostou? D\u00e1 um RT. https://t.co/PCSG8fI0Rp"
        },
        {
            "author_id": "1367747107",
            "created_at": "2019-04-18T13:26:08.000Z",
            "id": "1118868315189936133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pertinho de Curitiba vai sair do papel https://t.co/1sw6qfdBGl"
        },
        {
            "author_id": "1003303342506995712",
            "created_at": "2019-04-18T12:54:42.000Z",
            "id": "1118860402513907714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu achasse esse cara que matou a on\u00e7a no parque nacional eu ia encher ele de bicuda"
        },
        {
            "author_id": "2741000972",
            "created_at": "2019-04-18T12:49:18.000Z",
            "id": "1118859044570243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADORES DE FOZ E VIZINHOS AO PARQUE TER\u00c3O DESCONTOS.\nOs corredores da cidade de Foz do Igua\u00e7u e dos 14 munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que ir\u00e3o participar da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas... https://t.co/AhiPr0D1MS"
        },
        {
            "author_id": "33374761",
            "created_at": "2019-04-18T12:47:59.000Z",
            "id": "1118858712708464640",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1091,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 151
            },
            "text": "O Brasil perdeu este ano o certificado de \u00e1rea protegida contra o sarampo. J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil casos nos \u00faltimos 12 meses. A dengue tamb\u00e9m voltou com for\u00e7a este ano e j\u00e1 s\u00e3o mais de 230 mil casos. \u00c9 fundamental que cobremos pol\u00edticas p\u00fablicas e investimentos do governo."
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2019-04-18T12:30:20.000Z",
            "id": "1118854270978351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o leva navio de assist\u00eancia hospitalar para comunidades remotas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas-Amaz\u00f4nia na Rede https://t.co/tn4JMVQpEl"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-04-18T12:13:24.000Z",
            "id": "1118850009426878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para se inscrever. Vamos apoiar o Parque de Abrolhos participandodo concurso!\n\n#Repost abrolhosparquenacional \n\u30fb\u30fb\u30fb\n.\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos lan\u00e7a o\u2026 https://t.co/x3yLpJIXfI"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-18T11:25:07.000Z",
            "id": "1118837859195076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa abrir\u00e1 para a temporada tur\u00edstica em 1 de Maio, com acomoda\u00e7\u00f5es elegantes dispon\u00edveis no Montebelo Lodge &amp; Safaris:  https://t.co/ubX0clKwzW https://t.co/rUyr9mv2k7"
        },
        {
            "author_id": "47480893",
            "created_at": "2019-04-18T11:22:50.000Z",
            "id": "1118837286571999234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. National park in Brazil https://t.co/Ysn3vXo8Eg"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-04-18T10:52:12.000Z",
            "id": "1118829575751000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revista da National Geographic publica artigo importante sobre o Parque Nacional da Gorongosa intitulado... https://t.co/dQp07FdeEW"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2019-04-18T10:41:42.000Z",
            "id": "1118826933670883329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando algum marginal disser que as leis ambientais atrapalham,lembre-o das mortes na Muzeba,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida."
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-04-18T10:39:23.000Z",
            "id": "1118826352126431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DoKJJ5ODNn"
        },
        {
            "author_id": "2193324638",
            "created_at": "2019-04-18T10:32:54.000Z",
            "id": "1118824718763790341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pertinho de Curitiba vai sair do papel https://t.co/uRgkfijpgq"
        },
        {
            "author_id": "772074217",
            "created_at": "2019-04-18T09:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Moedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118807872329134086",
            "in_reply_to_user_id": "20058825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Moedas https://t.co/4WFgFOIaCd n\u00e3o podemos deixar esta prope\u00e7\u00e3o avan\u00e7ar. Se isto for para a frente a Uni\u00e3o Europeia tem que agir. Est\u00e1 em risco o \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "159189485",
            "created_at": "2019-04-18T07:25:01.000Z",
            "id": "1118777438564233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo, vamos nos mobilizar com esses tipos de coisas https://t.co/VgmJZVWsXC"
        },
        {
            "author_id": "1103185259548553216",
            "created_at": "2019-04-18T04:32:20.000Z",
            "id": "1118733980080144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#QuintaDetremuraSDV Voc\u00ea sabia? A maior cachoeira ininterrupta do mundo est\u00e1 localizada na Venezuela, fica dentro do Parque Nacional de Canaima e com 979 metros de altura. https://t.co/ze5DbdqJAZ"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-04-18T03:47:18.000Z",
            "id": "1118722644856193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos Rupestres do Ermo das Gerais.\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3.\n#guiadaestradareal\n#serradocipo\n#venhaconhecernaestrada\n\nFoto: Giancarlo https://t.co/P17b5YuF9L"
        },
        {
            "author_id": "167966149",
            "created_at": "2019-04-18T03:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118719049792413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor no estado do Acre | Turismo no Brasil https://t.co/vZx2gSWw1x via @YouTube \n#Acre #Turismo #Brasil #SerradoDivisor #Viagens #CruzeirodoSul"
        },
        {
            "author_id": "82434107",
            "created_at": "2019-04-18T03:16:31.000Z",
            "id": "1118714898811445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis Ao VivoCurtiu\n11 h \u00b7 \nGuarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nFonte: Band News https://t.co/UCvknQqPdQ"
        },
        {
            "author_id": "45739955",
            "created_at": "2019-04-18T02:45:09.000Z",
            "id": "1118707005575847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu... fico indignada com essas coisas!\ud83d\ude2d https://t.co/b0xqb9d3zV"
        },
        {
            "author_id": "40312267",
            "created_at": "2019-04-18T02:03:16.000Z",
            "id": "1118696466502115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. Pal\u00e1cio do Alvorada\n2. Catedral\n3. Santu\u00e1rio Dom Bosco\n4. Lago Parano\u00e1\n5. Parque Nacional\n6. Parque da Cidade\n7. Pal\u00e1cio do Itamaraty\n\nN\u00e3o necessariamente nessa ordem. https://t.co/Wwk6sbDcUM"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-04-18T01:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 199,
                        "username": "avozdobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118682571133587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do MEIO AMBIENTE vai dar concess\u00e3o de  Flona,  unidade de conserva\u00e7\u00e3o que deveria ser explorada por popula\u00e7\u00e3o tradicional,  para  iniciativa PRIVADA.\nInclui explora\u00e7\u00e3o de madeira.\nOuvi na @avozdobrasil"
        },
        {
            "author_id": "1044597055568646145",
            "created_at": "2019-04-18T00:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 131,
                        "username": "GTBicycles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118677366111440898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela clich\u00ea, bem turist\u00e3o #pedalada #pedal #mtb #mtbbrasil #turista #fitness #bicicleta #ciclismo @CataratasBrasil gtbicyclesarg @gtbicycles @ Parque Nacional de Foz do\u2026 https://t.co/7HdRWKDM2T"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2019-04-18T00:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118676446145318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela clich\u00ea de turista @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/scFumq4aOS"
        },
        {
            "author_id": "74341090",
            "created_at": "2019-04-18T00:01:25.000Z",
            "id": "1118665801165418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassino sendo procurado pela pol\u00edcia.  Leia ... #Repost apfselva (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse indiv\u00edduo matou uma on\u00e7a amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. At\u00e9 o\u2026 https://t.co/mNVotlzJyo"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-04-17T22:58:46.000Z",
            "id": "1118650034222972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/ODqvr0gZj4"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-04-17T22:45:34.000Z",
            "id": "1118646712677982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da Marinha leva navio de assist\u00eancia hospitalar para comunidades remotas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/TShHEqn0Vy https://t.co/pLrkJhjhRh"
        },
        {
            "author_id": "1908710486",
            "created_at": "2019-04-17T22:34:59.000Z",
            "id": "1118644047785136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o leva navio de assist\u00eancia hospitalar para comunidades remotas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Amazonas https://t.co/HTzQ8pTAE5 https://t.co/iIyVh2ufgH"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-04-17T22:30:59.000Z",
            "id": "1118643044377665538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[vizinhan\u00e7a]  Criado h\u00e1 cinco anos, parque est\u00e1 a 80 km de Curitiba e ter\u00e1 concess\u00f5es para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica.\n\nSaiba mais sobre o projeto, no #Plural: https://t.co/XqFkDloX8i"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-04-17T22:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 23,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118641419491606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ A Seas e o @rj_inea, deflagraram hoje opera\u00e7\u00e3o de repress\u00e3o \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de areia em Duque de Caxias, na Baixada Fluminense.  O local faz parte da APA do Alto Igua\u00e7u e fica no entono da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.\n#AmbienteRJ #govRJ #vamosvirarojogo https://t.co/kNUuWe6LHT"
        },
        {
            "author_id": "1723568708",
            "created_at": "2019-04-17T22:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 175,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "FaleiroAirton"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 204,
                        "username": "depzegeraldopt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "02b8745ed7c81368"
            },
            "id": "1118640795358257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senador que transformar  a Resex M\u00e3e Grande ( Curu\u00e7a _ PA) em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel pra substituir a cobertura vegetal por especies cultiv\u00e1veis!\n#MaeGrande\n@EdmilsonPSOL @FaleiroAirton @depzegeraldopt https://t.co/jhy04aWzGy"
        },
        {
            "author_id": "333752067",
            "created_at": "2019-04-17T22:12:08.000Z",
            "id": "1118638299432792066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/tXfcYsNZHf"
        },
        {
            "author_id": "82434107",
            "created_at": "2019-04-17T21:53:18.000Z",
            "id": "1118633559693066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalando Montanhas\n27 min \u00b7 \n[Garraf\u00e3o na Serra dos \u00d3rg\u00e3os por @vivianctelles] \n. \nO Garraf\u00e3o, na Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 considerado um dos cumes mais incr\u00edveis e privilegiados do Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/bdDJNsPnwL"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2019-04-17T21:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "realBadanha"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118623435872186368",
            "in_reply_to_user_id": "84468929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realBadanha @zehdeabreu Construindo pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Muzema no RJ"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-04-17T20:41:41.000Z",
            "id": "1118615536026509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no interior do Piau\u00ed, \u00e9 uma das mais fascinantes op\u00e7\u00f5es de viagem para quem gosta de conhecimento e de contato com a natureza. \n\nConfira o v\u00eddeo completo: https://t.co/0kkL5zI8Dv"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-04-17T20:36:56.000Z",
            "id": "1118614341132201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger_\n\u00c1frica do Sul_\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo #tourism #tourisme #tourist #safari #krugerpark #paradise #para\u00edso #\u00e1frica #travelgram\u2026 https://t.co/3LmDfPjKvl"
        },
        {
            "author_id": "483093179",
            "created_at": "2019-04-17T19:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118600367607046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The closest we can get... \ud83d\udca6 @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/yStRT5Gg46"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2019-04-17T19:06:10.000Z",
            "id": "1118591499678179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No portf\u00f3lio do escrit\u00f3rio paulistano Natureza Urbana h\u00e1 consider\u00e1vel n\u00famero de projetos de desenho urbano, notadamente de parques naturais. Deles, o 1\u00ba foi desenvolvido para o Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/k3nGUm289i https://t.co/8AMBlY7Yx0"
        },
        {
            "author_id": "261304379",
            "created_at": "2019-04-17T18:51:23.000Z",
            "id": "1118587780748197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/osquFWSYrR"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-17T18:32:09.000Z",
            "id": "1118582940022210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial complexo dunar de Muxieiro-Figueiras no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/wQooH3vgjk"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-04-17T18:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 152,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 242,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118577967364562945",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O @ICMBio tem 1.593 servidores, 1 p/ cada 100 mil hectares de \u00e1rea protegida. Nos EUA h\u00e1 1 servidor p/ cada 2 mil hectares (50x mais). \n\nO or\u00e7amento do @ICMBio \u00e9 ~R$330 milh\u00f5es/ano, ou seja, R$2/hectare/ano, ou 0,009% do or\u00e7amento da Uni\u00e3o.\n\n@ICMBio faz MUITO com muito pouco!"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-04-17T18:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 2,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118576100949549058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @PCERJ tenta localizar o ca\u00e7ador que postou imagens de uma on\u00e7a morta dentro de uma \u00e1rea florestal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nO crime teria ocorrido na regi\u00e3o de Mag\u00e9.\n\nDenuncie\n#ligue_0300_2531177\n#app Disque Den\u00fancia RJ\n\nhttps://t.co/p9rZ9dw9az"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2019-04-17T17:17:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1118564163897503750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico arrasada em ver o q t\u00e1 acontecendo cm os colegas do ICMBio. Quem trabalha em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, trabalha por amor! N\u00e3o merece esse desgoverno!\n\nCarta aberta dos servidores federais da carreira de especialista de meio ambiente \u00e0 sociedade.\n https://t.co/RvejNNlsXD"
        },
        {
            "author_id": "33505213",
            "created_at": "2019-04-17T16:21:15.000Z",
            "id": "1118549997748916225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Pol\u00edcia #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/0I0doe3HFe pls divulguem at\u00e9 a pol\u00edcia prender esse idiota https://t.co/LJjtQJBVuO"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-17T16:11:17.000Z",
            "id": "1118547486618963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VweUWSSPNj"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-17T16:10:05.000Z",
            "id": "1118547186914975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MQwKhvtpw1 https://t.co/vqay2HCnN7"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-04-17T16:05:16.000Z",
            "id": "1118545973305802757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Girafa-sul-africana (G. giraffa), Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia, \u00c1frica \u00a9 Prisma / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #geografia #biologia #animaisselvagens #girafa #africa #naturezaselvagem https://t.co/vLg5z01g0y"
        },
        {
            "author_id": "4751397327",
            "created_at": "2019-04-17T15:24:08.000Z",
            "id": "1118535624749924357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode passando sua \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iHmOVBFAB5"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-04-17T15:15:31.000Z",
            "id": "1118533455275540486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/fnWpMGVlJZ"
        },
        {
            "author_id": "183719794",
            "created_at": "2019-04-17T14:43:33.000Z",
            "id": "1118525411267371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com licen\u00e7a, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em para\u00edso ecol\u00f3gico \u00e9 desmatada em MS https://t.co/6VnP571U5w"
        },
        {
            "author_id": "96607986",
            "created_at": "2019-04-17T14:41:49.000Z",
            "id": "1118524971712688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/jrMSpF7uAV"
        },
        {
            "author_id": "990709730409578496",
            "created_at": "2019-04-17T14:31:29.000Z",
            "id": "1118522371168772098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZIhCkttA0r Muito Triste!!!"
        },
        {
            "author_id": "3352109661",
            "created_at": "2019-04-17T14:28:20.000Z",
            "id": "1118521580685017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Morro das Aranhas- Florian\u00f3polis - SC - Brasil: Trilha bem tranquila em torno de 3 km, l\u00e1 tem dunas que pode ser feito sandboard, uma lagoa de \u00e1gua quente, um belo por do sol que no\u2026 https://t.co/IigSDcTQv8"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2019-04-17T14:22:26.000Z",
            "id": "1118520097205891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com licen\u00e7a, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em para\u00edso ecol\u00f3gico \u00e9 desmatada em MS https://t.co/sQoYoKxhgZ"
        },
        {
            "author_id": "3352109661",
            "created_at": "2019-04-17T14:18:32.000Z",
            "id": "1118519113792540679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Morro das Aranhas- Florian\u00f3polis - SC - Brasil: Trilha bem tranquila em torno de 3 km, l\u00e1 tem dunas que pode ser feito sandboard, uma lagoa de \u00e1gua quente, um belo por do sol que no\u2026 https://t.co/yiSfsna9gs"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo",
                "country_code": "CD",
                "full_name": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo",
                "id": "17cd9eb8e2c0152c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "f7baba877667bc3f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil",
                "id": "02b8745ed7c81368",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201405310",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o",
                "username": "NacaoCRF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4756619295",
                "name": "alex",
                "username": "xanderenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271547186833059840",
                "name": "Gabo Mendoza",
                "username": "Gaboo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300894558",
                "name": "Heline Laura",
                "username": "HelineLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543542963",
                "name": "Priscila Costta",
                "username": "pricostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328686317",
                "name": "geopoliting",
                "username": "geopoliting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836659821977845761",
                "name": "Piache Makunaima",
                "username": "Comunicadoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29347321",
                "name": "Microvolt",
                "username": "MicrovoIt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398997287",
                "name": "Brequeiro 100%",
                "username": "brequeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637145380",
                "name": "REDRADIOVE",
                "username": "RedRadioVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256064802",
                "name": "MinAgriculturaVe",
                "username": "MinAgriculturaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123612904",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "lai_maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829831464766283776",
                "name": "Geraz do Minho",
                "username": "RibeiroMinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58810374",
                "name": "Fernando Gera\u00e7\u00e3o",
                "username": "floresgera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652151664",
                "name": "ONAPRE",
                "username": "onapre_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49200087",
                "name": "Dakari Dawkins",
                "username": "Mblockk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47913878",
                "name": "Croatia Full of life",
                "username": "Croatia_hr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997834052177661953",
                "name": "Esculibinha",
                "username": "onthetiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189880841",
                "name": "Iara Germer\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "IaraGermer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953991324",
                "name": "izab",
                "username": "izaizabtch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055124380198559744",
                "name": "Incra Alagoas",
                "username": "incraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035749914427441152",
                "name": "alexia",
                "username": "alexiadiasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069056577070669824",
                "name": "as\u00ed soy yo",
                "username": "nicolerorizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247110297",
                "name": "Rebeca A. Figueiredo",
                "username": "redfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650006991",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornalAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53033693",
                "name": "Patricia Barretto",
                "username": "patbarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907433067819798533",
                "name": "Silvio Fran\u00e7a",
                "username": "SilvioFranca3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319908982",
                "name": "Garota fingida",
                "username": "Rafinha_fperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119243063128408065",
                "name": "GoldenTO",
                "username": "GoldenTO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259514606",
                "name": "Auto Europe Brasil",
                "username": "AutoEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115420086",
                "name": "Angel W. Mu\u00f1oz J.",
                "username": "angelwmunoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4605750496",
                "name": "Giovana",
                "username": "giovananrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147051945",
                "name": "Joari Aires da Silva",
                "username": "joariaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944349271633129474",
                "name": "Rose Gon\u00e7alves",
                "username": "RoselaurieGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442705932",
                "name": "Salem",
                "username": "salemdct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060517131001962497",
                "name": "Lua Ribeiro",
                "username": "luaribeirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210563815",
                "name": "A",
                "username": "meIanciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95934068",
                "name": "Am\u00e9rico Sperandio",
                "username": "Americofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093546069877800962",
                "name": "Situe-se!",
                "username": "situe_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948630182331666434",
                "name": "Jornal AM HOJE",
                "username": "JornalAMHOJE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034415866157432833",
                "name": "Psicod\u00e9lica Entidade",
                "username": "ralmeidasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374995646",
                "name": "RAFF \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6",
                "username": "RS_RafaelSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854207317",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "DiegoSantos_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15667712",
                "name": "Nathalie Kelley",
                "username": "natkelley",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155389084",
                "name": "CAPM #RECHAZO",
                "username": "carlosdch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263366",
                "name": "ativo.com",
                "username": "ativocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258931673",
                "name": "Fabricio Quirino",
                "username": "fabricio_qcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14213711",
                "name": "Danilo Gentili",
                "username": "DaniloGentili",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097229502294474754",
                "name": "CarlosMGLTeixeira",
                "username": "CMGLTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197487762",
                "name": "LIVRE",
                "username": "LIVREpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "@mihmacedo\ud83d\udcf2",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433362422",
                "name": "Claudecir Cortez",
                "username": "ClaudecirCortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936187872650067968",
                "name": "Babi",
                "username": "barbarellagoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3303806601",
                "name": "o \u00faltimo a sair, apague a luz",
                "username": "ispimdefulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456723431",
                "name": "Geraldo Brasil",
                "username": "GeraldoBrasil3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27283709",
                "name": "maria thereza amaral",
                "username": "mariatheBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107165810",
                "name": "Reeducar & Crescer",
                "username": "ReeducarCrescer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25719578",
                "name": "Ivan Sgarabotto",
                "username": "IvanSgarabotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606336605",
                "name": "uespioficial",
                "username": "uespioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22160914",
                "name": "Cristian de Almeida",
                "username": "O_Cristian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24777517",
                "name": "camarada viktor",
                "username": "vitortorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930411856682012673",
                "name": "Inforpress - Ag\u00eancia Cabo-verdiana de Not\u00edcias",
                "username": "InforpressCVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62259810",
                "name": "Alvaro Lozano Comparini",
                "username": "AlvaroLozanoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353832345",
                "name": "Felipe Ward",
                "username": "FelipeWard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80067612",
                "name": "S e r n a t u r",
                "username": "Sernatur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227291608",
                "name": "claudio lopes",
                "username": "luizsantoslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49061645",
                "name": "Gabriel Andrade",
                "username": "_gabiru_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "coala",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61043720",
                "name": "Rosalie",
                "username": "RosalieArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097934105562529794",
                "name": "Quinto_Artigo",
                "username": "quinto_artigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015562379390832641",
                "name": "Cultura Preta",
                "username": "CulturaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80457092",
                "name": "Sustentabilidade",
                "username": "ecofuturoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192350920",
                "name": "Daniele Moiran\u00e7a",
                "username": "danimoira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28706229",
                "name": "Hudson Almeida",
                "username": "hudsonpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459039125",
                "name": "Fabr\u00edcio Augusto",
                "username": "rochaaugustof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087341944538390531",
                "name": "Obvionomics",
                "username": "obvionomics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119418483",
                "name": "Jo Zounar",
                "username": "Z7Jojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302879454",
                "name": "karina",
                "username": "pqkaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59254814",
                "name": "Paula Gamper",
                "username": "PaulaGamper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760677",
                "name": "Beto Torres \ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4 #vacinaparatodosj\u00e1",
                "username": "TorresBetotada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756927265758470144",
                "name": "Brasil Paralelo",
                "username": "brasil_paralelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097413256",
                "name": "Bia Tavares",
                "username": "anabiiatavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113349910",
                "name": "Elisabete Almeida\ud83c\udf39\u2665\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "BeteBelisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924043337",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92",
                "username": "barbswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378088599",
                "name": "mario_",
                "username": "marioasouza72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48440176",
                "name": "TOM CAVALCANTE",
                "username": "TomCavalcante1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756530855422615552",
                "name": "Mac MS",
                "username": "phiinstituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55298068",
                "name": "Andrea",
                "username": "andreaweschenfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133488411",
                "name": "Sara Marques de Brito",
                "username": "Sarasbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45170341",
                "name": "Roxane Norris",
                "username": "roxanenorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093223195258298368",
                "name": "Zequinha Marinho",
                "username": "ZequinhaMarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090252814092288001",
                "name": "bi\u00f3loga de \ud83d\udca9",
                "username": "rafaelabps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57099367",
                "name": "Pastor Fabricio Carneiro",
                "username": "fabricio421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778705134",
                "name": "Joana",
                "username": "JoanaRebeelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140491641",
                "name": "Willian Vailant \ud83d\udc1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wvailant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77372466",
                "name": "Rodson",
                "username": "Rodson_Allocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284249394",
                "name": "Yuri Oliveira",
                "username": "yuri_tapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39517432",
                "name": "h.",
                "username": "hectorlolq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074485014811824128",
                "name": "\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
                "username": "siduxah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159903100",
                "name": "Pintafontes",
                "username": "pintafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371970531",
                "name": "nath\u00e1lia | CATE\u2019S DAY",
                "username": "blanchettwalsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199275972",
                "name": "rinite n\u00e9 minha filha?",
                "username": "janeladatopique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude26 \ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2f\ud835\ude30",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162250969",
                "name": "Marcelo Batista Nery",
                "username": "mbnery_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103398299770515463",
                "name": "Oidualc",
                "username": "Claudio58775439",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546246602",
                "name": "raquelsouzas",
                "username": "raquelsouzas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29455244",
                "name": "Mauricio Patricio Jr",
                "username": "Patorishio1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277241497",
                "name": "Bad",
                "username": "brunolopss00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335959429",
                "name": "CIBELE A KADOMOTO",
                "username": "CAKadomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273875891",
                "name": "Norma Cavalcante",
                "username": "NormaCavalcant3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847286805250441220",
                "name": "Wilson Aq\u00faarios",
                "username": "WilsonAquarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300298736",
                "name": "Verdadeiro",
                "username": "marcosvinips_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224966967",
                "name": "edu | BMUS OUT NOW",
                "username": "pabllxw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81764252",
                "name": "uai tain\u00e1",
                "username": "tainavinhadelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271502932",
                "name": "DiadoBasta Nacional",
                "username": "diadobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14814961",
                "name": "Federico de Aquino",
                "username": "featherix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853251",
                "name": "Cachorra Caramelo",
                "username": "lugoodmess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462832634",
                "name": "Nezeli Fagundes",
                "username": "Nezeli_Fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124432707",
                "name": "Heitor Soares",
                "username": "heitorsoaresadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77778513",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco",
                "username": "Cruvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96139520",
                "name": "Lions Head Mountain",
                "username": "LionsHeadCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401972859",
                "name": "Vanusa Abreu\u2606 \u2764 \u2606",
                "username": "vanusaabreuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324440635",
                "name": "REJANE BBP GILABERT",
                "username": "REJANEBBPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27729024",
                "name": "Luis Conaisse",
                "username": "LuisFelipeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2774487932",
                "name": "M\u00f4nica Lima",
                "username": "Progmonicalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458401812",
                "name": "visiteviscondedemaua",
                "username": "vviscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109747001",
                "name": "Carlos Lima O Centuri\u00e3o",
                "username": "TIBIDU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960448106",
                "name": "Carina Soave",
                "username": "SoaveCarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40566442",
                "name": "Jos\u00e9 Hewton Batista",
                "username": "Zewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315207626",
                "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9",
                "username": "gera_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141416754",
                "name": "Brasileiro",
                "username": "felipefritzen20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26841930",
                "name": "Giorgia Paula Paese",
                "username": "giorgiapaese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40936865",
                "name": "Dani Alvarado",
                "username": "Danipq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15763696",
                "name": "Felipe Silveira",
                "username": "felps_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56666960",
                "name": "Enio Alexandre",
                "username": "enio_alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65512034",
                "name": "Rodrigo A. Rochadel",
                "username": "rodrigorochadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011189301",
                "name": "Guilherme Luiz (\ud83d\ude37\ud83d\udc89)",
                "username": "oguilhermeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760199539",
                "name": "Bruno Sartorato",
                "username": "Bruno_Sartorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801161521",
                "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35 \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "franjur_cae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045784667872546817",
                "name": "Ronald Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CoelhoLoreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178559",
                "name": "Abel Angelim",
                "username": "abel_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104120809482866688",
                "name": "Pedro Lucas Fernandes",
                "username": "depPedroLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042474371321716737",
                "name": "Gilette #AmizadeGilEJuliette",
                "username": "demetrio_luuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844844892274622465",
                "name": "Azahar",
                "username": "AzaharYMiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296785214",
                "name": "NeilTrovao",
                "username": "TrovaoNeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59649991",
                "name": "Carlyle Barral \u2605\u5f61 \u262d",
                "username": "carlylebarral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073443246838374400",
                "name": "Jesus Da Goiabeira \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "da_goiabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51891782",
                "name": "Elias Nogueira",
                "username": "eliassnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121680799",
                "name": "Gustavo Fonteles",
                "username": "GustavoFonteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044597055568646145",
                "name": "Bicicletismo",
                "username": "bicicletismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068164151346900994",
                "name": "Save The Muriqui",
                "username": "savethemuriqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210530002",
                "name": "M\u00e1rcio Reis",
                "username": "marcioeliasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178132150",
                "name": "gaby lencina \ud83d\udc51",
                "username": "gabyLencina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084549790627704832",
                "name": "Julio",
                "username": "JulioCe07289450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531642158",
                "name": "Beckenbauer Souza",
                "username": "SouzaXykoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119347925879001089",
                "name": "Cristina Salg\u00e3o",
                "username": "CristinaSalgao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512266430",
                "name": "fernando mariano",
                "username": "FerSalvad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095492371507306496",
                "name": "Nando.Torres",
                "username": "NandoTorres30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862380087743787014",
                "name": "O Mirante",
                "username": "omirantejlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353613215",
                "name": "Virginia Alcantara",
                "username": "segundaparte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131401034",
                "name": "Bruno Toledo \ud83c\udfe0",
                "username": "b_toledoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105387633",
                "name": "gata escaldada",
                "username": "daiadyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "HistLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371442209",
                "name": "len!ls\u00f8n",
                "username": "nuneslenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484809081",
                "name": "milena",
                "username": "wwwmlna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13427702",
                "name": "marciom",
                "username": "marciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1611460040",
                "name": "Rafa",
                "username": "tambascorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753299149",
                "name": "Pedro Ferreira",
                "username": "_pedroferrer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50482738",
                "name": "Anderson Alvisse",
                "username": "AndersonAlvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327317360",
                "name": "Eren Ditto",
                "username": "erenditto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4001598357",
                "name": "Lucc\ud83c\udd70\ufe0fs",
                "username": "LuccaoSkywalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142312921",
                "name": "Leticia Valverdes",
                "username": "LetiValverdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "altino  correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "Plant\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es \ud83c\udf0d #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655514091",
                "name": "Regina Lima | vacina j\u00e1! \ud83c\udfe1",
                "username": "reginacomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222343592",
                "name": "Wall",
                "username": "wallzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787747968",
                "name": "Dudu Bueno",
                "username": "eduaraujob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109559705",
                "name": "Sammuel M Garcia",
                "username": "IdeiasCriativas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60278420",
                "name": "antonio martins",
                "username": "antonio75P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36082511",
                "name": "Minha Velha Estante",
                "username": "DricaMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531653586",
                "name": "francisco edyr silva",
                "username": "EdyrSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278113906",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio",
                "username": "luizomb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42214430",
                "name": "\u225c \ud83d\udc89",
                "username": "Fabia_de_Aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293091685",
                "name": "Selito SD",
                "username": "SelitoSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262945115",
                "name": "Victoria Justice",
                "username": "vickvaporub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20835599",
                "name": "marcelo cavalheiro",
                "username": "qorpodxango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942140853967032321",
                "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90",
                "username": "barrosovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119576440",
                "name": "\ud83d\udcdaEverton Leite\ud83c\udf0e",
                "username": "profevertonleit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455374985",
                "name": "Jaime Blaney Haayen",
                "username": "jaimeblaneyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081303802140155905",
                "name": "isaque",
                "username": "isaquecomque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142066975",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "caduhmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35002785",
                "name": "Paula Santos",
                "username": "paulasantosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318001159",
                "name": "dani",
                "username": "danimoravia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595363784",
                "name": "Georgea Roberta A. Campagnolo",
                "username": "GeehRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118696059",
                "name": "miudinho",
                "username": "netofilhomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148762891",
                "name": "\ud83d\udc7d Ian \ud83d\udc7d",
                "username": "ianrebellofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914611105976250368",
                "name": "Mapeando Mundo",
                "username": "mapeandomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293143918",
                "name": "/r/Brasil",
                "username": "rbrasilmods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621769388",
                "name": "Juliana Duarte",
                "username": "dsjuliana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46565156",
                "name": "Cl\u00e1udio Couto - Fora da Pol\u00edtica N\u00e3o h\u00e1 Salva\u00e7\u00e3o",
                "username": "claudio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183073901",
                "name": "Ed's e talz",
                "username": "Edinardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143557621",
                "name": "JD1noticias.com",
                "username": "jd1noticias_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67119018",
                "name": "Ricardo Stuckert",
                "username": "ricardostuckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336283387",
                "name": "Brenda Carvalho",
                "username": "brendac8s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20714507",
                "name": "Lucas Braga",
                "username": "LucasBraga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081253270562267137",
                "name": "Regina Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Regina23Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102607260537245696",
                "name": "Free Tour",
                "username": "freetour_city",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349861622",
                "name": "Lavendercologne",
                "username": "lavendercologne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623618",
                "name": "Lidia Chaib",
                "username": "lidiachaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565501963",
                "name": "Liz & Thramas",
                "username": "LizThramas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951947727",
                "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Bellrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187359642",
                "name": "Flavia Freitas",
                "username": "flaviaf2freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235481095",
                "name": "Luiz Marins",
                "username": "professormarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387957156",
                "name": "D\u00e1rio Souza",
                "username": "sudariosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369307866",
                "name": "SKULL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udd90\ufe0f enDIREITA Brasil",
                "username": "SKULLJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816033728",
                "name": "Weryck Lobo",
                "username": "werycklobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238820532",
                "name": "juliana ferreira",
                "username": "juinvisivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227794379",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GSonim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59633316",
                "name": "Victor Vila Nova",
                "username": "_victorvilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800788476950024192",
                "name": "Al\u00ea #DitaduraNuncaMais",
                "username": "Alerpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103486298059362309",
                "name": "Alex Pantoja \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexpantojajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "997312663502950400",
                "name": "@ngeloNetto",
                "username": "ngeloAlves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108105263951818754",
                "name": "Portal dos Len\u00e7ois",
                "username": "portal_lencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550422810",
                "name": "pedro pedrosa",
                "username": "duarte_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985114668632018944",
                "name": "David \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "davidkroissf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71799039",
                "name": "carlos",
                "username": "csilvaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79654254",
                "name": "angui",
                "username": "anguissauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183311878",
                "name": "Cad\u00ea meu Dog - NF",
                "username": "cademeudogNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588912",
                "name": "Virgula",
                "username": "sitevirgula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367747107",
                "name": "Anderson de Castro Tomazine",
                "username": "ACTomazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003303342506995712",
                "name": "Vitin",
                "username": "Vitinpimentel17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741000972",
                "name": "Radio 97 FM Foz",
                "username": "97FMFOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47480893",
                "name": "Afroink",
                "username": "eatingwithgods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193324638",
                "name": "Nelson Alves Vieira",
                "username": "HidroNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772074217",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "diogocostavideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20058825",
                "name": "Carlos Moedas",
                "username": "Moedas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159189485",
                "name": "dyna novaes",
                "username": "dyninhanovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103185259548553216",
                "name": "fatos do mundo",
                "username": "fatosdomundoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167966149",
                "name": "Paparazzo Brasil",
                "username": "BrasilPaparazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82434107",
                "name": "NELIO J L  ALMEIDA",
                "username": "ALMEIDA4BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45739955",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "leekaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40312267",
                "name": "Rodrigo Capdeville \uf8ff\ud83e\udd18",
                "username": "RodCapdeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18150912",
                "name": "GT Bicycles",
                "username": "GTBicycles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341090",
                "name": "Flavia Mendes",
                "username": "Flavegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908710486",
                "name": "Portal Tucum\u00e3 ",
                "username": "PortalTucuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723568708",
                "name": "Rosivan Pereira",
                "username": "rosivan_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037384667836637185",
                "name": "Airton Faleiro",
                "username": "FaleiroAirton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4204580127",
                "name": "Z\u00e9 Geraldo #LulaLivre",
                "username": "depzegeraldopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333752067",
                "name": "Guilherme Ara\u00fajo",
                "username": "guimosapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84468929",
                "name": "Marcio Lima",
                "username": "realBadanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483093179",
                "name": "\u1701\u1707\u1714\u170f\u0304\u1708\u1714",
                "username": "boi_bakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261304379",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz :)",
                "username": "HeyDeko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33505213",
                "name": "Katia Duarte",
                "username": "katiaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4751397327",
                "name": "Lontra fenomenol\u00f3gica \ud83e\udda6",
                "username": "bichatsundere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183719794",
                "name": "Douranews",
                "username": "Douranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96607986",
                "name": "SONIA MARIA ANDRADE",
                "username": "andradesonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990709730409578496",
                "name": "Fernando Augusto Gar\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udea9",
                "username": "Fernand54490195",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352109661",
                "name": "Pedro Trindade",
                "username": "PedroTrindadesZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1120851405558960385",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlo32vsebh87e6oyy2h4f2zkdetfh",
        "oldest_id": "1118519113792540679",
        "result_count": 464
    }
}