{
    "data": [
        {
            "author_id": "14424646",
            "created_at": "2019-04-17T14:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118516306582605824",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Quando \u00e9 que vai organizar a hist\u00f3ria daquele ex-deputado que estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mandou demitir  o servidor p\u00fablico que o multou?"
        },
        {
            "author_id": "1042179156014981122",
            "created_at": "2019-04-17T14:01:55.000Z",
            "id": "1118514930372751361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NGUmA7NW3M"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-17T13:54:36.000Z",
            "id": "1118513091430498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: https://t.co/25jnsbTWdw"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-04-17T13:54:33.000Z",
            "id": "1118513076284874753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: https://t.co/Pjd5PDaaJs"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2019-04-17T13:41:38.000Z",
            "id": "1118509827624456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!!!\nAlto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca.\nRoberto Pinheiro"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-04-17T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalcorreiopb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118503768012808192",
            "in_reply_to_user_id": "52392772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalcorreiopb \u2018Vit\u00f3ria\u2019 e \u2018Parajuru\u2019 v\u00e3o ficar no espa\u00e7o de readapta\u00e7\u00e3o de peixe-boi marinho ao ambiente natural, que fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Barra do Rio Mamanguape. Eles ser\u00e3o os primeiros a ocupar o espa\u00e7o que foi constru\u00eddo entre setembro de 2018 e mar\u00e7o de 2019."
        },
        {
            "author_id": "51989770",
            "created_at": "2019-04-17T13:17:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1118503750820421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que vai acontecer com quem pesca irregularmente em \u00e1rea protegida, sr presidente? https://t.co/YxVyYLSwjO"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-04-17T13:14:37.000Z",
            "id": "1118503030180196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a mais famosa reserva de animais da \u00c1frica e o melhor lugar para desfrutar de um saf\u00e1ri na \u00c1frica do Sul.\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo\u2026 https://t.co/P0h0RRtHtU"
        },
        {
            "author_id": "2494427688",
            "created_at": "2019-04-17T13:09:06.000Z",
            "id": "1118501641123090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One and only gorilla's nest e One and Only Nyungwe House.\n\nA 5 minutos do Parque Nacional dos vulc\u00f5es em Rwanda estar\u00e1 o One anda Only Gorilla's nest com previs\u00e3o de abertura em julho de 2019 ser\u00e1 o local... https://t.co/TpRt2Ph4Hu"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-04-17T12:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1118499161668837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bra\u00fanas Parna Serra do Cip\u00f3 \nJaboticatubas MG \nFoto: https://t.co/n4PCtjyowj em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/2RtTnjhIbx"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2019-04-17T12:25:56.000Z",
            "id": "1118490775610888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o 3\u00b0 Encontro da Carta Caiman, representantes de governos estaduais, de empresas e de ONGS discutiram formas de remunerar o produtor local que tem \u00e1rea protegida, com valores acima da... https://t.co/KpDJ6PdZo0"
        },
        {
            "author_id": "1110530040498962432",
            "created_at": "2019-04-17T11:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118482222842109953",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Olha como ele \u00e9 bonzinho, \"protegendo\" os pescadores que usou de tese pra escapar da multa por pesca irregular https://t.co/75OY9U2uD4"
        },
        {
            "author_id": "85371377",
            "created_at": "2019-04-17T11:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 34,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118476061833093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha da foto do dia da @NatGeo? A imagem foi capturada por Wei Dai e mostra o lago Patr\u00edcia e as montanhas do Parque Nacional Jasper, em Alberta, no Canad\u00e1. A reserva \u00e9 o maior parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. https://t.co/lhPjPOJMWF"
        },
        {
            "author_id": "119934907",
            "created_at": "2019-04-17T10:42:41.000Z",
            "id": "1118464794619723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Tomara que achem sua multa por pescar em \u00e1rea protegida... https://t.co/KJ9xioBJZS"
        },
        {
            "author_id": "43753187",
            "created_at": "2019-04-17T10:31:25.000Z",
            "id": "1118461958209122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iz5WSBzWtk"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2019-04-17T10:29:33.000Z",
            "id": "1118461488052752385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 19 de abril, envia email - N\u00e3o \u00e0 prospe\u00e7\u00e3o de l\u00edtio junto ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/sBiccAkHZA"
        },
        {
            "author_id": "57416382",
            "created_at": "2019-04-17T10:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "blogdodourado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "luizgustavo88"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118456509422288896",
            "in_reply_to_user_id": "27524839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdodourado @luizgustavo88 Perfeito... Essas e outras \u00e1reas com constru\u00e7\u00f5es ilegais, os governantes em todos os n\u00edveis, deveriam legislar que: Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o pode haver liga\u00e7\u00e3o de luz e \u00e1gua em resid\u00eancias sem habite-se."
        },
        {
            "author_id": "54408986",
            "created_at": "2019-04-17T09:48:34.000Z",
            "id": "1118451174158499841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/5rhoO30mbD"
        },
        {
            "author_id": "991502425189216256",
            "created_at": "2019-04-17T09:45:15.000Z",
            "id": "1118450341035565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim eu n\u00e3o sabia da exist\u00eancia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o praticamente ao lado da minha cidade?"
        },
        {
            "author_id": "785767868",
            "created_at": "2019-04-17T09:31:08.000Z",
            "id": "1118446785456934918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEILOAR A REGI\u00c3O MAJESTOSA DE ABROLHOS \u00c9 O C\u00daMULO DA GAN\u00c2NCIA. #CASSA\u00c7\u00c3OBOLSONARO\n#FORAMORO https://t.co/Yl3zPclBdz"
        },
        {
            "author_id": "911255795697778688",
            "created_at": "2019-04-17T08:48:27.000Z",
            "id": "1118436046201602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "L\u00f3bi tur\u00edstico amea\u00e7a Parque das Ilhas Atl\u00e1nticas e a administra\u00e7om deixa-lhe caminho livre para o fazer. Informa Antia Seoane. https://t.co/re48QW7LaJ #galiza #Colonialism #TurismoSinMedida"
        },
        {
            "author_id": "1936383294",
            "created_at": "2019-04-17T04:49:43.000Z",
            "id": "1118375964562677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malu Oliveira\n\nN\u00e3o adianta mais, Brasil na m\u00e3o dos estrangeiros... Definitivamente o Brasil \u00e9 o quintal do mundo! https://t.co/ZLkGPq0cpx"
        },
        {
            "author_id": "2984766045",
            "created_at": "2019-04-17T04:25:42.000Z",
            "id": "1118369921874964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio junto ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tfHGR66oiG"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-04-17T03:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1118362332529348617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 30 anos do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e seus desafios https://t.co/IiKcQonTX9 https://t.co/PfZndp7yxc"
        },
        {
            "author_id": "102245491",
            "created_at": "2019-04-17T03:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        108.517,
                        11.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006885a10e219b93"
            },
            "id": "1118351869804515334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amanoi est\u00e1 inserido na costa sudoeste do Vietnam, entre as belezas do Parque Nacional de N\u00fai Ch\u00faa e as \u00e1guas cristalinas da Ba\u00eda de V\u0129nh Hy, parte de uma reserva marinha na regi\u00e3o. Com\u2026 https://t.co/TGL9qnCPcd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-04-17T01:20:45.000Z",
            "id": "1118323378102972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Opini\u00e3o]: Os 30 anos do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e seus desafios - ((o))eco - https://t.co/4JQwFdsgs8 por Marc Dourojeanni https://t.co/nF6miIVAdC"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-04-17T01:18:00.000Z",
            "id": "1118322685585559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YImGoRO9yg"
        },
        {
            "author_id": "1101288648",
            "created_at": "2019-04-17T01:11:44.000Z",
            "id": "1118321107873030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P eu melhorar, so morando no parque nacional c minha psicologa de vizinha, sem loja, sem faculdade, sem contato c outras pessoas."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-17T00:45:53.000Z",
            "id": "1118314601949560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalo logo existo.\nAndar de bicicleta \u00e9 divertido. \nAndar de bicicleta \u00e9 saud\u00e1vel. \nAndar de bicicleta \u00e9 emocionante. \nAndar de bicicleta, segundo alguns, pode at\u00e9 salvar o... https://t.co/5qPewFxiMu"
        },
        {
            "author_id": "1878193196",
            "created_at": "2019-04-17T00:45:32.000Z",
            "id": "1118314513999245318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do curso de Gest\u00e3o Ambiental visitam a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/p63txl5KLp"
        },
        {
            "author_id": "2301757112",
            "created_at": "2019-04-17T00:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "dircecd"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "BelinhaPoodleBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118311247223586816",
            "in_reply_to_user_id": "2660276881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dircecd @MilaMegha @BelinhaPoodleBR @srochaactor O Prefeito de NY q v\u00e1 para aonde quiser. Eu preferiria uma lua-de-mel em um Hotel no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG. J\u00e1 fiz rapel em Cachoeira com minha atual esposa. \u00c9 maravilhoso! Canoagem, trekking... Ele prefere Cuba? Parab\u00e9ns! Cada um com as suas preocupa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "144310775",
            "created_at": "2019-04-17T00:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1118310115482963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto pra mais uma noite de trabalho. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/2CkkJCD8Qt"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2019-04-17T00:09:03.000Z",
            "id": "1118305333485686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/koR9IQCMkO https://t.co/U4vnkkdaBH"
        },
        {
            "author_id": "137362571",
            "created_at": "2019-04-16T23:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "JHONELACERDA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1118294454144606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa familiar tem um q a mais de realiza\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns, @JHONELACERDA pelo sucesso gigante! #torradoratilla #cafesespeciais em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/YFlamjLk6q"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-16T23:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118288304389144586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/L0z0fnZ2wm via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-16T23:00:49.000Z",
            "id": "1118288162030325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/8l2SglFkyb"
        },
        {
            "author_id": "1117407443330400258",
            "created_at": "2019-04-16T22:30:46.000Z",
            "id": "1118280601218506754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/fGmOZX4sxy"
        },
        {
            "author_id": "3133872018",
            "created_at": "2019-04-16T22:09:07.000Z",
            "id": "1118275150846279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 coisas sobre esta foto:\n- Esta \u00e9 uma tradicional placa de parque nacional dos Estados Unidos, que em geral fica em um dos port\u00f5es dos parques\n....\n- O Glacier National Park em Montana n\u00e3o nos \u00e9 muito familiar, mas \u00e9 um parque de natureza exuberante (le\u2026 https://t.co/ubQam9vXlw https://t.co/ZjEIj5foU0"
        },
        {
            "author_id": "212696360",
            "created_at": "2019-04-16T22:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "tito_12m"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "roberiodsilva"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "prefsp"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118274431330201600",
            "in_reply_to_user_id": "205456248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tito_12m @roberiodsilva @prefsp @governosp Em Realengo as constru\u00e7\u00f5es s\u00e3o  erguidas em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual da Pedra Branca que\u00a0\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na\u00a0Zona Oeste\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro.\u00c9 considerado uma das maiores florestas urbanas do mundo, com 12.500 hectares de extens\u00e3o. \n\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "84985065",
            "created_at": "2019-04-16T21:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118272340834516995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bandnewsfmrio: Guarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Pol\u00edcia #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/SULoAio6fy /: Procurado:"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-04-16T21:43:49.000Z",
            "id": "1118268783406276609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Pol\u00edcia #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/vMZM4unZdG"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-04-16T20:13:35.000Z",
            "id": "1118246078623690754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado extinto no estado de Minas Gerais, bicudos s\u00e3o reintroduzidos em \u00e1rea protegida no norte do estado\nvia Instituto Ariramba\nO bicudo (Sporophila maximiliani) \u00e9 uma das aves mais raras e amea\u00e7adas do Brasil e atualmente s\u00e3o desconhecidas... https://t.co/HL3Lt3vawV"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-16T20:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "tvcultura"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "discoverykidsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118245251230179337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na s\u00e9rie animada Vivi Viravento, que passa na @tvcultura e no @discoverykidsbr, as Cataratas Do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u se transformam em \"A Escola de Arco-\u00cdris\": https://t.co/g0JAw63Z9z"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-04-16T20:00:00.000Z",
            "id": "1118242659053658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia.\nhttps://t.co/VWvQRU9H5w"
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2019-04-16T19:20:22.000Z",
            "id": "1118232684516532230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui perseguido por um boi dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nos bolsominions n\u00e3o d\u00e3o descanso gado d+++"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-16T19:01:57.000Z",
            "id": "1118228051425398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/LnryHBt6IJ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1WpYCoKLQr"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2019-04-16T18:48:38.000Z",
            "id": "1118224700235296769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a natureza \u00e9 bela e s\u00e1bia. Conhecemos  uma RPPN criada em 1996 pelo Sr. Modesto que acreditou no seu sonho, atualmente um lugar conhecido no mundo todo pelas belezas das esp\u00e9cies que se recuperaram,... https://t.co/D6KrkX9rPt"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-04-16T18:48:28.000Z",
            "id": "1118224657306484741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Conselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina v\u00e3o at\u00e9 o dia 20 - https://t.co/KoQjYpMor3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-04-16T18:48:23.000Z",
            "id": "1118224635089358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Conselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina v\u00e3o at\u00e9 o dia 20 - https://t.co/s9ap4o3m1w"
        },
        {
            "author_id": "151318146",
            "created_at": "2019-04-16T18:47:50.000Z",
            "id": "1118224497516130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/QwU3ZLD599"
        },
        {
            "author_id": "66194905",
            "created_at": "2019-04-16T18:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1118222951239700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uncharted \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n#hiking #nature #teresopolis #brazil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/cGViCXZ3lF"
        },
        {
            "author_id": "285912117",
            "created_at": "2019-04-16T18:25:18.000Z",
            "id": "1118218826112471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nRio: Cristo Redentor\nBahia: Elevador Lacerda\nParan\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nRio Grande do Sul: https://t.co/NYvmLpNmeT"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2019-04-16T17:56:09.000Z",
            "id": "1118211490237091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3 https://t.co/dTuxq7bBjX"
        },
        {
            "author_id": "130169707",
            "created_at": "2019-04-16T17:52:04.000Z",
            "id": "1118210464658358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/WxOzPoRytz"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-04-16T17:04:48.000Z",
            "id": "1118198569624842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros multados por trafegar pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/ijO1h13vKt\n\n#proibidaentrada #ve\u00edculosparticulares #preservaratributosnaturais #acessodosvisitantes #ve\u00edculoscredenciados"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2019-04-16T16:43:17.000Z",
            "id": "1118193155445284866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O! Para a extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional Marinho de Abrolhos! https://t.co/MNNMPzcZ3n"
        },
        {
            "author_id": "69250964",
            "created_at": "2019-04-16T16:20:30.000Z",
            "id": "1118187421496217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/s9RnjbIKaC"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-16T15:53:02.000Z",
            "id": "1118180508196900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/le5WKVmLg5"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-04-16T15:44:24.000Z",
            "id": "1118178336642076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, conhecida tamb\u00e9m por Flona Tapaj\u00f3s, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) tem cerca de 527 mil hectares, \u00e0s margens do Rio Tapaj\u00f3s (PA) se destaca por ser um lindo (e grande) ponto tur\u00edstico da regi\u00e3o. https://t.co/DDzedwhIZj"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2019-04-16T15:33:29.000Z",
            "id": "1118175589830152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos est\u00e1 localizado no estado de Rond\u00f4nia\n\nEle \u00e9 uma das maiores Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado e encontra-se sobreposto \u00e0 Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau.\n\n#AmazonSat #Conhe\u00e7aAmaz\u00f4nia #R\u00f4nd\u00f4nia #PNPaca\u00e1s Novos #ReservaAmabiental\n\nFonte: WikiParques https://t.co/8GmqcTROfy"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-16T14:53:02.000Z",
            "id": "1118165409532907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qdUTpJ1uNo"
        },
        {
            "author_id": "487972933",
            "created_at": "2019-04-16T14:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118162576460926978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nd2NXa8BQA"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-04-16T14:01:53.000Z",
            "id": "1118152537239183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cat\u00e1logo online permite conhecer plantas do Parque Nacional do Itatiaia! Confira: https://t.co/9l8nd6zh2Z #meioambiente #flora https://t.co/Aabh0f9bIc"
        },
        {
            "author_id": "469521035",
            "created_at": "2019-04-16T14:00:13.000Z",
            "id": "1118152116449759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3 - ITAPU\u00c3CITY https://t.co/6FV79edqbs"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-04-16T13:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 176,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 191,
                        "username": "iieboficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118150603052658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PatoMergulhao #CEPFCerrado\nEquipe do projeto Evitando a Extin\u00e7\u00e3o do Pato-Mergulh\u00e3o registrou esp\u00e9cie no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O projeto conta com apoio de @CommunityCEPF @iieboficial. Clique no link para ver os registros da expedi\u00e7\u00e3o: https://t.co/aXQATpTMSb"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2019-04-16T13:45:05.000Z",
            "id": "1118148308734758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O homem estava ilegalmente dentro de um parque nacional na \u00c1frica do Sul #megacurioso https://t.co/NM6wDttncO"
        },
        {
            "author_id": "3313257405",
            "created_at": "2019-04-16T13:29:55.000Z",
            "id": "1118144492887060482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Abaet\u00e9\nhttps://t.co/8bz2tAfyRJ https://t.co/CBsE9yj78H"
        },
        {
            "author_id": "384392835",
            "created_at": "2019-04-16T13:20:46.000Z",
            "id": "1118142188976783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EKX4O1IH4b"
        },
        {
            "author_id": "2298531012",
            "created_at": "2019-04-16T12:51:53.000Z",
            "id": "1118134920654807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria visitar o parque nacional da chapada das mesas :("
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2019-04-16T12:47:29.000Z",
            "id": "1118133811605331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/0Ma6fo9aXR https://t.co/jAWzj9EhHP"
        },
        {
            "author_id": "807527796",
            "created_at": "2019-04-16T12:44:02.000Z",
            "id": "1118132942956638213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pelo petr\u00f3leo, entenderam porque Lula  est\u00e1 preso.  S\u00f3 um miliciano no governo para entregar nossas riquezas aos americanos https://t.co/RLA9VSBwbZ"
        },
        {
            "author_id": "1061304503167827968",
            "created_at": "2019-04-16T12:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Weltonls"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118130535317024769",
            "in_reply_to_user_id": "1024750900445937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Weltonls @gleisi busca na internet fera!\n\u00c9 claro que foi, e o bolsa de bosta na \u00e9poca deputado federal provavelmente tava em angra dos reis pescando com miliciano em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2019-04-16T12:26:18.000Z",
            "id": "1118128483396354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a fiscaliza\u00e7\u00e3o, foram apreendidos materiais de constru\u00e7\u00e3o que seriam utilizados nas obras. https://t.co/p46vAS0do5"
        },
        {
            "author_id": "197208476",
            "created_at": "2019-04-16T12:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "naturaambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118127096050716674",
            "in_reply_to_user_id": "158453795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naturaambiental Monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "48379049",
            "created_at": "2019-04-16T12:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tirafotonossa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118125720381870082",
            "in_reply_to_user_id": "58668239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tirafotonossa Se \u00e9 loco mano, o parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do lado a\u00ed uai... Come\u00e7a a\u00ed perto sentido Foz vai saber kkkkk cola pra c\u00e1, peixe \u00e9 o que mais tem"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-04-16T12:10:27.000Z",
            "id": "1118124491576627207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por amplia\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida de mata ciliar https://t.co/O31nonl422"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-04-16T11:21:46.000Z",
            "id": "1118112240404709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio ampliado no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa https://t.co/R95V4Wn9nO https://t.co/wlU6W1CBQM"
        },
        {
            "author_id": "107731568",
            "created_at": "2019-04-16T11:16:25.000Z",
            "id": "1118110893504643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um perigo para o arquip\u00e9lago.....#n\u00e3omatemabrolhos https://t.co/e5JPckZaTz"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-16T11:01:17.000Z",
            "id": "1118107087102533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raros e amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, patos-mergulh\u00e3o s\u00e3o flagrados na Chapada dos Veadeiros https://t.co/EfbPXuibYc  No mundo todo estima-se que s\u00f3 restem 250 indiv\u00edduos livres na natureza. Recentemente, expedi\u00e7\u00e3o de monitoramento encontrou oito indiv\u00edduos da esp\u00e9cie no parque nacional https://t.co/OsKif39xLV"
        },
        {
            "author_id": "1017769717992443904",
            "created_at": "2019-04-16T10:53:01.000Z",
            "id": "1118105005729427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc20 Biodiversidade \ud83d\udc21 #LulaLivreTercaSDV \nPr\u00f3ximo leil\u00e3o do pr\u00e9-sal amea\u00e7a arquip\u00e9lago com maior biodiversidade marinha do pa\u00eds. Inclus\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos no leil\u00e3o de bacias de petr\u00f3leo ignora parecer t\u00e9cnico do Ibama. Bdf\nhttps://t.co/crqtmvHAYI"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-04-16T10:35:02.000Z",
            "id": "1118100481346293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Abaet\u00e9 https://t.co/SpH9Gdjj8O"
        },
        {
            "author_id": "955491245178093568",
            "created_at": "2019-04-16T09:56:36.000Z",
            "id": "1118090806705971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Jamilson Name encaminhou a Prefeitura de Campo Grande solicita\u00e7\u00f5es de reforma nos alambrados de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Damha e de instala\u00e7\u00e3o completa do sistema\u2026 https://t.co/OQc8Vf6qRX"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2019-04-16T09:49:03.000Z",
            "id": "1118088909936836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara: Tratase de uma pedra que foi furada pelas olas do mar e\u2026 https://t.co/Vr3Dj1iqmk"
        },
        {
            "author_id": "125394963",
            "created_at": "2019-04-16T07:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118059275211948032",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Nos lugares onde pessoas que n\u00e3o se preocupam com o meio ambiente est\u00e3o.  Por exemplo, pessoas que fazem uso do cargo p\u00fablico para exigir alterara\u00e7\u00e3o de mapa de zoneamento, contendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para  beneficiar interesses pr\u00f3prios. https://t.co/Tf6agBAPh0"
        },
        {
            "author_id": "456850709",
            "created_at": "2019-04-16T03:45:06.000Z",
            "id": "1117997316617768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/p1x0CxcYwJ"
        },
        {
            "author_id": "4197314721",
            "created_at": "2019-04-16T02:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "aiaimuitofofo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117976153904635904",
            "in_reply_to_user_id": "835517488859262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@aiaimuitofofo Coloca aquele peixe q o Bolsonaro pescou no cu dele e fazer um grelhado vendo o por do sol depois de transformar aquele peda\u00e7o de mar em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "387210751",
            "created_at": "2019-04-16T01:53:29.000Z",
            "id": "1117969229398118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara...\n#N\u00e3oMatemAbrolhos https://t.co/ZkT2zY5rC4"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-04-16T01:15:00.000Z",
            "id": "1117959542472499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3\nhttps://t.co/4xT4wXFeA5 #Correio24h https://t.co/3nYoiP6QF9"
        },
        {
            "author_id": "38728897",
            "created_at": "2019-04-16T00:52:21.000Z",
            "id": "1117953842354765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3  https://t.co/hk9FjnVn69"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-04-16T00:50:14.000Z",
            "id": "1117953311024603137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhe-se com o \"Parque Nacional Mar\u00edtimo Ba\u00eda de Loreto,\ncom suas praias e cinco ilhas: \"Carmen\", \"Danzantes\", \"Coronado\",\n \"Monserrat\" e \"Santa Catalina\", juntamente com a \"Ba\u00eda Concepci\u00f3n\" e diversas ilhotas ... https://t.co/cig7bcldt2"
        },
        {
            "author_id": "951857677",
            "created_at": "2019-04-16T00:21:29.000Z",
            "id": "1117946073794928640",
            "in_reply_to_user_id": "787005077072601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamikaaaaze \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "40306955",
            "created_at": "2019-04-16T00:19:54.000Z",
            "id": "1117945675998740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Impedir o IBAMA de destruir os tratores, corrent\u00f5es e motoserras usadas em desmatamentos criminosos, na Amaz\u00f4nia, em Floresta Nacional, equivale a n\u00e3o querer apreender armas de crime nas m\u00e3os de bandidos. Liberou geral o desmatamento ilegal. https://t.co/OOO7xFdS5N"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-04-16T00:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "COAPOA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117945380388384773",
            "in_reply_to_user_id": "1108000036468781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@COAPOA Enquanto existe Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2019-04-15T23:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "depPedroLucasF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117929383161933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00famero alarmante de mortes de #tartarugas marinhas no Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses levou @depPedroLucasF a acionar o Minist\u00e9rio do #MeioAmbiente. Quantidade de tartarugas mortas mais que triplicou de 2015 a 2018.\nhttps://t.co/obY0Zz8Phr https://t.co/gg7qv7DMUC"
        },
        {
            "author_id": "33249940",
            "created_at": "2019-04-15T23:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 253,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117929159941079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ricardo Salles j\u00e1 foi condenado pela Justi\u00e7a em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa. Conselho sustenta que ele deve continuar a ser investigado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\"@g1 https://t.co/SUlPsveoTq"
        },
        {
            "author_id": "33249940",
            "created_at": "2019-04-15T23:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 254,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117926455890071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ricardo Salles j\u00e1 foi condenado pela Justi\u00e7a em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa. Conselho sustenta que ele deve continuar a ser investigado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\" @g1 https://t.co/OxyPPpCIxM"
        },
        {
            "author_id": "1086437209367109632",
            "created_at": "2019-04-15T23:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "AMNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117926047423635457",
            "in_reply_to_user_id": "16630098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMNH Parab\u00e9ns a voc\u00eas do museu! Bolsonaro n\u00e3o quer destruir apenas a Amaz\u00f4nia mas sim toda a biodiversidade do Brasil em prol dos lucros!!\nhttps://t.co/cpQq1fYSXQ"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-04-15T22:55:35.000Z",
            "id": "1117924457580986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos sabiam q o ataque ao nossos tesouros ambientais corria s\u00e9rio risco com esse presidente, ele nunca escondeu suas id\u00e9ias de progresso em cima de... https://t.co/Ny3X0qIlvM"
        },
        {
            "author_id": "743012928723521537",
            "created_at": "2019-04-15T22:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117920484824420353",
            "in_reply_to_user_id": "743012928723521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig Depois do epis\u00f3dio no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, decis\u00e3o acertada do presidente do ICMBio!"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2019-04-15T22:31:01.000Z",
            "id": "1117918277160845314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3 https://t.co/I2QzngEKbC"
        },
        {
            "author_id": "184390523",
            "created_at": "2019-04-15T22:28:16.000Z",
            "id": "1117917582206496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/YGiY3awHtT"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2019-04-15T22:17:13.000Z",
            "id": "1117914802083356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(News )Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses multa grupos de expedi\u00e7\u00e3o 4x4 \n#barreirinhas #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #icmbio #maranh\u00e3o\n.\nleia mais - https://t.co/2XhaPHSbIR\n. https://t.co/2XhaPHSbIR"
        },
        {
            "author_id": "56870606",
            "created_at": "2019-04-15T21:54:03.000Z",
            "id": "1117908971442958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/xOyTbH2INL"
        },
        {
            "author_id": "72623548",
            "created_at": "2019-04-15T21:54:01.000Z",
            "id": "1117908964119916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel!!! Onde iremos parar e quando? Felizes os que permitiram que a gan\u00e2ncia humana tomasse o poder. Toda a escolha realizada com base no medo causa mais dor e sofrimento. Quando todas as riquezas naturais forem destru\u00eddas e tudo estiver um... https://t.co/E5hAzKSt3D"
        },
        {
            "author_id": "1563186558",
            "created_at": "2019-04-15T21:51:43.000Z",
            "id": "1117908386681483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/gyNuomZOsR"
        },
        {
            "author_id": "824254266856579072",
            "created_at": "2019-04-15T21:42:17.000Z",
            "id": "1117906011174473729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/eVMZHKztBj"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-04-15T21:30:12.000Z",
            "id": "1117902971809832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Onda Verde realiza restaura\u00e7\u00e3o florestal na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 com o plantio mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica, por meio de medidas compensat\u00f3rias de processo de licenciamento ambiental de empresas.  Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: https://t.co/O0vfKhXvMW https://t.co/2HlgaM96bL"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2019-04-15T21:20:10.000Z",
            "id": "1117900444007665665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 Motivos para suas f\u00e9rias serem nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:\n\n- O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is ganhou cinco estrelas do Guia Quatro Rodas, por ter forma\u00e7\u00e3o natural \u00fanica, originada por raro processo geol\u00f3gico. \n-... https://t.co/phigXn80JR"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-04-15T21:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 129,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117899858453696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mais uma a\u00e7\u00e3o para favorecer o #desmatamento, a #grilagem de terra e a #minera\u00e7\u00e3o ilegal, governo federal desautoriza a\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA em opera\u00e7\u00e3o contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. https://t.co/3RKrbnTQ6m https://t.co/bg1zBbwb3Y"
        },
        {
            "author_id": "15754923",
            "created_at": "2019-04-15T21:10:59.000Z",
            "id": "1117898132849745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Jair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; com isso, cometeu crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079\"\nN\u00e3o precisa nem inventar crime pra impeachmar..."
        },
        {
            "author_id": "129819655",
            "created_at": "2019-04-15T21:09:55.000Z",
            "id": "1117897866310078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu TCC \u00e9 sobre pinturas rupestres no parque nacional Serra da capivara, localizado no Piau\u00ed e eu escrevo escutando Alceu Valen\u00e7a. Eu sou muito nordeste GRA\u00c7AS A DEUS"
        },
        {
            "author_id": "40665466",
            "created_at": "2019-04-15T21:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.0619153,
                        -25.4436558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad9f1c7c474c6d81"
            },
            "id": "1117897622142853121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o pensamento nos lanch\u00e3o! em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Sanepar - Piraquara https://t.co/zWFKyEOf89"
        },
        {
            "author_id": "66568006",
            "created_at": "2019-04-15T20:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1117891177964023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 a resposta, n\u00e3o importa a pergunta. em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/sASywfKEoc"
        },
        {
            "author_id": "79808946",
            "created_at": "2019-04-15T20:19:40.000Z",
            "id": "1117885219238023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VZ7sJu0YN9"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2019-04-15T20:19:06.000Z",
            "id": "1117885075830398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0e em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JPxoJKVkq7"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-15T20:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117883377594576902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/8y8fDyUjth via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-15T20:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117883036429774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/8y8fDyCI4H via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-15T20:10:52.000Z",
            "id": "1117883004813099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/E15qjJ693O"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T19:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117875173779226624",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/rC5swFYF1b"
        },
        {
            "author_id": "2385377676",
            "created_at": "2019-04-15T19:39:14.000Z",
            "id": "1117875045500510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exporta\u00e7\u00f5es de min\u00e9rio de ferro para a China s\u00f3 cresceram ap\u00f3s o rompimento da barragem de Mariana; o colapso de Brumadinho elevou pre\u00e7os. E a Vale segue explorando reservas naturais habitadas por ind\u00edgenas, como a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1. https://t.co/nlTEmfxyRv"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2019-04-15T19:29:08.000Z",
            "id": "1117872502951358466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 a visita\u00e7\u00e3o de sexta-feira (19 de abril), a domingo (21 de abril), \u00e0s 8 horas, uma hora mais cedo. O hor\u00e1rio de... https://t.co/MF6pGruEcr"
        },
        {
            "author_id": "1101469191998193664",
            "created_at": "2019-04-15T19:23:39.000Z",
            "id": "1117871121792028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos.\nhttps://t.co/fNsxfnq30F"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2019-04-15T19:11:58.000Z",
            "id": "1117868183744942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/QPi6frAmlF"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-04-15T19:01:47.000Z",
            "id": "1117865621637799938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos um ponto pro Brasil. Enquanto por aqui consideramos explorar #petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho de #Abrolhos, a #Noruega, em defesa do #MeioAmbiente, se recusa a perfurar po\u00e7o bilion\u00e1rio em ilhas do \u00c1rtico, consideradas maravilhas naturais. https://t.co/4bu5z9wF1P https://t.co/sv00dkFFGl"
        },
        {
            "author_id": "25142122",
            "created_at": "2019-04-15T19:00:03.000Z",
            "id": "1117865182569459713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/7LdjTQiXna"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-04-15T18:58:21.000Z",
            "id": "1117864757548199941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio ampliado no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa https://t.co/gLy8EGhPFg"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2019-04-15T18:17:23.000Z",
            "id": "1117854445931388929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cayo Cangrejo, ilhota no Parque Nacional Natural Old Providence McBean Lagoon,\nde Providencia y Santa Catalina na Col\u00f4mbia, Mar do Caribe. #CayoCangrejo\u2026 https://t.co/67lOvUFVD2"
        },
        {
            "author_id": "1093130153012707328",
            "created_at": "2019-04-15T18:08:10.000Z",
            "id": "1117852126619869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Tabuleiro fica localizada na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Intendente, a 183 km de Belo Horizonte. Atrai muitos visitantes por ser a mais alta do estado de Minas Gerais, com seus 273... https://t.co/egEQtVT61j"
        },
        {
            "author_id": "1296127164",
            "created_at": "2019-04-15T18:05:56.000Z",
            "id": "1117851567233863681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/um9TVOQbiK"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-04-15T17:49:39.000Z",
            "id": "1117847468253728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio ampliado no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa\nhttps://t.co/1MJF374JRo https://t.co/gAugl3ADaJ"
        },
        {
            "author_id": "260984552",
            "created_at": "2019-04-15T17:31:28.000Z",
            "id": "1117842890837889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia. https://t.co/J7eYKt7CoL #resista https://t.co/J7eYKt7CoL"
        },
        {
            "author_id": "1219481306",
            "created_at": "2019-04-15T17:13:26.000Z",
            "id": "1117838354287079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/rcsemJX0ac"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-04-15T17:10:31.000Z",
            "id": "1117837619055005698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia. https://t.co/UdVGpeLCgz #resista https://t.co/UdVGpeLCgz"
        },
        {
            "author_id": "386641120",
            "created_at": "2019-04-15T16:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117834009248137217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/idy62nLBie via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2019-04-15T16:54:47.000Z",
            "id": "1117833657912160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio ampliado no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa https://t.co/1lh3loMSCZ https://t.co/2NG5cL40I1"
        },
        {
            "author_id": "44510585",
            "created_at": "2019-04-15T16:43:48.000Z",
            "id": "1117830893735829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto linda! Perdi at\u00e9 o f\u00f4lego.\n\n#Repost ricardostuckert (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAkuku Kamayur\u00e1 mergulha no rio Dois Irm\u00e3os, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada Imperial. \nAkukua\u2026 https://t.co/mO75Dt10KT"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2019-04-15T16:35:49.000Z",
            "id": "1117828886698577924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as produ\u00e7\u00f5es recentes do Ateli\u00ea do Jornalismo!\n\nCaminhe pela trilha da samambaia e admire as paisagens e as serpentes do Parque Nacional de Ubajara, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Cear\u00e1.... https://t.co/3WOFVGCPfG"
        },
        {
            "author_id": "776965627798061057",
            "created_at": "2019-04-15T16:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SnesTalgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117828527179493376",
            "in_reply_to_user_id": "545154742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SnesTalgia seu amado Bolsonaro n\u00e3o toma jeito, mesmo depois do desastre de Brumadinho. Criticando a\u00e7\u00e3o do Ibama pra impedir extra\u00e7\u00e3o de madeira ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o satisfeito vai criar um N\u00facleo pra anular multas do Ibama https://t.co/swsv9S5lAU"
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2019-04-15T16:33:15.000Z",
            "id": "1117828240222113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/3tw6nR6ngK"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-04-15T16:05:25.000Z",
            "id": "1117821236434829317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seres Incr\u00edveis: Gar\u00e7a-real-europeia (Ardea cinerea), Parque Nacional Kiskuns\u00e1g, Hungria \u00a9 ImageBroker / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #biologia #editorial #garcarealeuropeia #garcareal #natureza #seresincriveis https://t.co/nyijdw6iJZ"
        },
        {
            "author_id": "1070953039912087552",
            "created_at": "2019-04-15T16:00:10.000Z",
            "id": "1117819913534525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT EstevaoSlowP: O Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-04-15T15:54:51.000Z",
            "id": "1117818578911334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Em v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia. https://t.co/nE83izxFNP #resista"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T15:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117817968891703298",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/OWo2vhSpaP"
        },
        {
            "author_id": "42040865",
            "created_at": "2019-04-15T15:40:37.000Z",
            "id": "1117814995012681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/5g0TGBijCc"
        },
        {
            "author_id": "185696412",
            "created_at": "2019-04-15T15:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cesarotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117814766859444225",
            "in_reply_to_user_id": "14629347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesarotti Eu pensei no sentido literal pq o pr\u00f3prio presidente \u00e9 um exemplo de pescador de \u00e1rea protegida que fez birra quando levou multa"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-04-15T15:35:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3a8d0d494d8cd990"
            },
            "id": "1117813690089259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine em meio as montanhas rochosas no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. #MoraineLake #Natureza #Viagem #Panorama #Aventura #PaisagensdoMundo https://t.co/DtM16UlbEv"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-04-15T15:33:30.000Z",
            "id": "1117813206045605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho gestor do Parque Nacional da Chapada Diamantina segue com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 20 de abril - https://t.co/BHFVVgBRjD"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-04-15T15:33:22.000Z",
            "id": "1117813168871497734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho gestor do Parque Nacional da Chapada Diamantina segue com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 20 de abril - https://t.co/uK3rsW0eV5"
        },
        {
            "author_id": "721352437978808320",
            "created_at": "2019-04-15T15:10:58.000Z",
            "id": "1117807532280565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/dBR2lR3ZO2"
        },
        {
            "author_id": "2427196208",
            "created_at": "2019-04-15T14:59:21.000Z",
            "id": "1117804609907642371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/geYVaTv4np"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2019-04-15T14:52:54.000Z",
            "id": "1117802988079390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "H\u00e1 58 anos &gt; J\u00e2nio Quadros cria o Parque Nacional do Xingu\n\nEm abril de 1961, o presidente J\u00e2nio Quadros decreta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, no nordeste de Mato Grosso, na parte sul da Amaz\u00f4nia e totalmente inserido na bacia do rio Xingu: https://t.co/iySmMJVXds https://t.co/YFXfJsgVm1"
        },
        {
            "author_id": "2193324638",
            "created_at": "2019-04-15T14:51:24.000Z",
            "id": "1117802610818473985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nDEUqtTzIv"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-04-15T14:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1117796189410353156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo das Gar\u00e7as \nParna Nacional Serra do Cip\u00f3 \nJaboticatubas MG em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0uKJRVVxCM"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-04-15T14:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "IBAMA_MMA"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 220,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117792520199708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Em v\u00eddeo nas redes sociais, o presidente @jairbolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do @IBAMA_MMA contra roubo de madeira da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia.\nNovamente #Bosonaro se posiciona contra o @Ibama e a favor dos destruidores\nhttps://t.co/rWaTV2sLUY https://t.co/n3E5YMJp9I"
        },
        {
            "author_id": "104994091",
            "created_at": "2019-04-15T14:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopolitica"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117791133801828353",
            "in_reply_to_user_id": "1523748277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopolitica @jairbolsonaro E a sua por pescar em \u00e1rea protegida? Pagou a multa?"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-15T13:53:02.000Z",
            "id": "1117787921766060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/INUY2OE5tk"
        },
        {
            "author_id": "67979133",
            "created_at": "2019-04-15T13:50:11.000Z",
            "id": "1117787202707238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Myl60Qtif1"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-04-15T13:43:51.000Z",
            "id": "1117785608993296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA\nParque Nacional do Ja\u00fa  -  Novo  Air\u00e3o -  Amazonas\nTrilha do Itaubal: 3,5km de trilha manejada e sinaliza\u00e7\u00e3o.\n\nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Parque Nacional do Ja\u00fa se localiza no estado... https://t.co/II33L7sg6o"
        },
        {
            "author_id": "2794394004",
            "created_at": "2019-04-15T13:41:54.000Z",
            "id": "1117785119916478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O petr\u00f3leo \u00e9 a morte do nosso planeta!!! \nExistem energias alternativas porque n\u00e3o utilizar!?!? https://t.co/yv0eBB2cEJ"
        },
        {
            "author_id": "492348574",
            "created_at": "2019-04-15T13:15:00.000Z",
            "id": "1117778348577628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de Caxambu se tornar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal - G1 Sul de Minas - Jornal da EPTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/ol6WLaKRKv"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-15T13:14:42.000Z",
            "id": "1117778273386127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ NatGeo publicou hoje 12 p\u00e1gs. sobre o Parque Nacional da Gorongosa. O artigo detalha os esfor\u00e7os para restaurar o parque principal de Mo\u00e7ambique e destaca um novo papel para os parques nacionais - o desenvolvimento das comunidades. https://t.co/sbOxvRydQw"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2019-04-15T13:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 52,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117775703754383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o em Petr\u00f3polis com Leandro Goulart, chefe do @ICMBio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), Carlos Fortuna, chefe substituto, e Leonardo Gomes, respons\u00e1vel pela Coordena\u00e7\u00e3o de Uso P\u00fablico, e tamb\u00e9m os colaboradores R\u00f4mulo Barros, M\u00f4nica Possas e Fernando Sim\u00e3o. https://t.co/Z6ebJNXVNS"
        },
        {
            "author_id": "712972161326120960",
            "created_at": "2019-04-15T12:53:23.000Z",
            "id": "1117772908259155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de Caxambu se tornar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal... https://t.co/hLh7MXOXrO"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1117772825253826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Zqop2fpsMv"
        },
        {
            "author_id": "277081059",
            "created_at": "2019-04-15T12:42:56.000Z",
            "id": "1117770278388498435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de bombeiros israelenses na Eti\u00f3pia continua sua miss\u00e3o no segundo dia, trabalhando em conjunto com as autoridades locais para combater os inc\u00eandios do Parque Nacional da Montanha de Simien. https://t.co/8xlIuDGyfc"
        },
        {
            "author_id": "27194341",
            "created_at": "2019-04-15T12:03:35.000Z",
            "id": "1117760375779483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/PT9Di9fxXf"
        },
        {
            "author_id": "340014683",
            "created_at": "2019-04-15T11:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117750661989445632",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult Em compensa\u00e7\u00e3o no RJ as mil\u00edcias dos amigos e assessores do presidente invadem at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir edif\u00edcios clandestinos pra vender, alugar, cair e matar."
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2019-04-15T11:20:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8e6f6e1259dbf8c"
            },
            "id": "1117749481787863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No final de semana, fiz uma visita de trabalho ao Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Mata do Junco (Capela-SE) ao lado de militantes do Movimento Jabotiana Viva. Foi uma oportunidade para buscar formas de contribuir para a solu\u00e7\u00e3o dos problemas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ZWwMXIZ6H8"
        },
        {
            "author_id": "3248150339",
            "created_at": "2019-04-15T11:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LuCostaeSilva"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117748978257408000",
            "in_reply_to_user_id": "75176820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuCostaeSilva @andretrig Mas est\u00e3o falando em realocar os moradores e punir os culpados tbm? V\u00e3o abrir investiga\u00e7\u00e3o porque \u00e9 ilegal ok. Mas e a quest\u00e3o desses im\u00f3veis serem constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? O que a regi\u00e3o sudeste precisa \u00e9 de um planejamento familiar mais r\u00edgido."
        },
        {
            "author_id": "1104190975554084864",
            "created_at": "2019-04-15T11:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117748293612781569",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica O Bolsonaro \u00e9 isso mesmo, a favor do desmembramento, da ca\u00e7a e pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a favor das mil\u00edcias. Ele sempre foi isso, n\u00e3o est\u00e1 enganando."
        },
        {
            "author_id": "178167336",
            "created_at": "2019-04-15T11:12:22.000Z",
            "id": "1117747487341785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levei meu Pok\u00e9mon favorito no parque nacional das Tulipas da Holanda esse finders. O Paul ama jardinagem e nunca tinha ido no Keukenhof, a felicidade da crian\u00e7a, gentes! \u2764\ufe0f\ud83c\udf37 https://t.co/IACW30uVBK"
        },
        {
            "author_id": "1059630609243488256",
            "created_at": "2019-04-15T11:10:55.000Z",
            "id": "1117747121262931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez sexta vamos  no Parque Nacional de Itatia"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-04-15T10:52:36.000Z",
            "id": "1117742512687460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Albufeira da Cani\u00e7ada entre Terras de Bouro e Vieira do Minho, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Geres #Ger\u00eas #VisitPortugal \nhttps://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/zaXp8hI30s"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2019-04-15T10:52:05.000Z",
            "id": "1117742381561012226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo Sanches, o edital de explora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Canela e Cambar\u00e1 dever\u00e1 ser lan\u00e7ado ainda na metade deste ano. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a n\u00edvel federal e a expectativa \u00e9 que a nova empresa assuma at\u00e9 outubro de 2019. #tuaradio #conectado"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T10:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "g1politica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117741415218458624",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @g1politica O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/sxh5t4b0Kq"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-04-15T10:10:56.000Z",
            "id": "1117732029628649473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice_Cro\u00e1cia_ \n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo #tourism #tourisme #tourist #lakeplitvice #europe_gallery #europe #eurotrip #eurotour\u2026 https://t.co/tSSxKYgeOA"
        },
        {
            "author_id": "87743630",
            "created_at": "2019-04-15T09:57:26.000Z",
            "id": "1117728628165480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Cf3ExVWyJ4"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T09:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117727448748253187",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/MSuv8pwgpO"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T09:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117727369345884160",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/rhbaCTjKdK"
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2019-04-15T09:49:28.000Z",
            "id": "1117726624789741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DFUTxQWpK7"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2019-04-15T09:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117720718370910209",
            "in_reply_to_user_id": "61670802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edderes inspiradores como @GilmarPiolla , Nelton, Ivan do Parque Nacional do Igua\u00e7u e Fernando de Cascavel e Miriam com pauta integra\u00e7\u00e3o fronteiri\u00e7a https://t.co/vYVgRioyma"
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2019-04-15T04:36:49.000Z",
            "id": "1117647943845150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de banho!\n\n#amstaff #iuna #mydogs #mypets em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu SERRA https://t.co/vQu7qdsqtu"
        },
        {
            "author_id": "163356194",
            "created_at": "2019-04-15T03:34:58.000Z",
            "id": "1117632381131816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Yw7ftPr658"
        },
        {
            "author_id": "2667530654",
            "created_at": "2019-04-15T03:15:21.000Z",
            "id": "1117627443584675842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 974,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 219
            },
            "text": "O Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. Sabemos bem para quem ele est\u00e1 governando.\n\nhttps://t.co/FPU2rAR7uu"
        },
        {
            "author_id": "58013888",
            "created_at": "2019-04-15T03:13:27.000Z",
            "id": "1117626963823353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/9gDjOcQKsw"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2019-04-15T03:08:53.000Z",
            "id": "1117625814286258176",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da esquerda para direita:\n\n- Quebrada las Gachas, a 45 minutos da cidade de Guadalupe;\n\n- Praia no Parque Nacional Tayrona, Caribe Colombiano, 34 km de Santa Marta;\n\n- Ca\u00f1o Cristales, Serra de La Macarena. Algas produzem a ilus\u00e3o da \u00e1gua multicolorida;\n\n- Playa Blanca, Cartagena."
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-04-15T03:05:53.000Z",
            "id": "1117625060867493889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Q08BZ7KMo6"
        },
        {
            "author_id": "2562808720",
            "created_at": "2019-04-15T01:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117607732188798976",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi Moro no sul do Par\u00e1, e l\u00e1 temos o lindo Rio Xingu com \u00e1guas l\u00edmpidas e mornas. Sabem porque? Na d\u00e9cada de 60 os irm\u00e3os Villas Boas, ajudaram criar o parque nacional do Xingu. Ao contr\u00e1rio n\u00e3o ter\u00edamos uns dos mais belo rio brasileiro https://t.co/XdSMH8VNUD"
        },
        {
            "author_id": "1116044370216726529",
            "created_at": "2019-04-15T01:33:59.000Z",
            "id": "1117601931608899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou  opera\u00e7\u00e3o do Ibama contra roubo de madeira na Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. Isso \u00e9 crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. D\u00e1 impeachment isso!"
        },
        {
            "author_id": "188438861",
            "created_at": "2019-04-15T01:28:42.000Z",
            "id": "1117600603390324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/HoRlzXMIis"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-04-15T01:13:21.000Z",
            "id": "1117596739282685955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/7Hxwx0riBA"
        },
        {
            "author_id": "169967390",
            "created_at": "2019-04-15T01:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.53333,
                        -14.31667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c453cdeef724ac03"
            },
            "id": "1117593733652811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachu irada que tem entre os picos do parque nacional! saudade desse dia \ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Cachoeira das Flores https://t.co/DH3BuPJnoY"
        },
        {
            "author_id": "505255914",
            "created_at": "2019-04-15T00:58:18.000Z",
            "id": "1117592953667694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agora a @RedeGlobo resolveu falar sobre a atua\u00e7\u00e3o da mil\u00edcia na zona oeste. Eles j\u00e1 invadiram praticamente TODA a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a Prefeitura, respons\u00e1vel pela ocupa\u00e7\u00e3o do solo, nada faz. #Fantastico #PrefeituraRIO"
        },
        {
            "author_id": "169967390",
            "created_at": "2019-04-15T00:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.53333,
                        -14.31667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c453cdeef724ac03"
            },
            "id": "1117592290711752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachu irada que tem entre os picos do parque nacional!!saudade desse dia! \ud83c\udf40\ud83c\udf40 em Cachoeira das Flores https://t.co/3MZEMJUIxf"
        },
        {
            "author_id": "77942717",
            "created_at": "2019-04-15T00:54:11.000Z",
            "id": "1117591916315590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kM3NoLVa8p"
        },
        {
            "author_id": "1065783399397363712",
            "created_at": "2019-04-15T00:51:33.000Z",
            "id": "1117591255029112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33#SOSParquedosPoderes\nQUANTAS VIDAS VALE UM ESTACIONAMENTO? \nVeja alguns animais que ser\u00e3o seriamente impactado na regi\u00e3o do desmatamento. \nAssine o abaixo assinado: \n\u270fhttps://t.co/xltKYfH6PI https://t.co/h0SituCjny"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T00:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117589606139146240",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/qE0A6jHq8A"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T00:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117588138837315585",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/mviDmH2wmw"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-04-15T00:37:56.000Z",
            "id": "1117587827120836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impeachment de Bolsonaro tem mais um motivo-crime: barrar a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal\n\nJair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari,... https://t.co/4yaZhfr9A6"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-15T00:36:15.000Z",
            "id": "1117587405731708931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O falso moralista Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal comete crime de responsabilidade, ele desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia cometeu crime previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079. https://t.co/Taoiv1mqAG"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2019-04-15T00:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 117,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117586079736004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/ystepQa8Uy via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2019-04-15T00:26:23.000Z",
            "id": "1117584918870220807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "bozo desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; com isso, cometeu crime de responsabilidade - artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079\n https://t.co/rVFC2jeeIq\n#LulaLivreDomingoSDV #Resistencia372Dias"
        },
        {
            "author_id": "16847406",
            "created_at": "2019-04-15T00:15:28.000Z",
            "id": "1117582172544806912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura de hoje !, en Parque nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/o13kMDvyI7"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-04-15T00:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.68439,
                        -22.90152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1117580966212640770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semnutri\u00e7\u00e3osemresultado \n#operacaosecabacon \n#elasoquerpaz \n#sejoga \n#sovem em Parque Nacional da Pedra Branca https://t.co/4HHlxAoaQU"
        },
        {
            "author_id": "994254050",
            "created_at": "2019-04-14T23:59:48.000Z",
            "id": "1117578229722820609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALECE \"ex diretora da AMAST, \u00c2ngela Tude. Professora e pesquisadora. Defensora do Parque Nacional da Tijuca e na luta pela consolida\u00e7\u00e3o da nossa APA de Santa Teresa. Lutava tamb\u00e9m contra uma doen\u00e7a no p\u00e2ncreas. Ser\u00e1 cremada em Campinas. A... https://t.co/JwkI7rpRV5"
        },
        {
            "author_id": "268538004",
            "created_at": "2019-04-14T23:41:21.000Z",
            "id": "1117573586527633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade em risco! Assine a peti\u00e7\u00e3o contra!!! \u26a0\ud83d\udc0b\ud83d\udc19\ud83d\udc22\ud83d\udc1f #Abrolhos #Leil\u00e3o #Petr\u00f3leo #Ibama https://t.co/5Sa5BNmTqr"
        },
        {
            "author_id": "16847406",
            "created_at": "2019-04-14T23:19:36.000Z",
            "id": "1117568112981942274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora imagina que eu fui a um parque nacional a 60 km da cidade de Pedro Juan Caballero, o celular n\u00e3o funciona por causa do chip, est\u00e1 escuro as 18 hrs e j\u00e1 n\u00e3o havia mais \u00f4nibus voltando pra cidade.\n\nFiquei ilhado... https://t.co/SC44McFpbW"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2019-04-14T23:04:51.000Z",
            "id": "1117564402142797827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "deixem os povos ind\u00edgenas em paz!\nAkuku Kamaiura mergulha no rio Dois Irm\u00e3os, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada Imperial. #RicardoStuckert https://t.co/YpXLEneOB6"
        },
        {
            "author_id": "121574111",
            "created_at": "2019-04-14T22:53:39.000Z",
            "id": "1117561582656086017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yPmbCbmn4h"
        },
        {
            "author_id": "35105296",
            "created_at": "2019-04-14T22:47:48.000Z",
            "id": "1117560111369793537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/KEVQyrded7"
        },
        {
            "author_id": "532301567",
            "created_at": "2019-04-14T22:45:55.000Z",
            "id": "1117559635601498120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nGq7lI9t4z"
        },
        {
            "author_id": "778072554514898944",
            "created_at": "2019-04-14T22:39:07.000Z",
            "id": "1117557926485483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra deixar registrado nesse site:\n\ud83d\udcf7 Click no Parque Nacional da Tijuca / RJ.\n- Mirante da Cascatinha https://t.co/8yrTKUNzre"
        },
        {
            "author_id": "352244118",
            "created_at": "2019-04-14T22:36:29.000Z",
            "id": "1117557265521958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABROLHOS N\u00c3O!  Isso \u00e9 um crime contra a humanidade!  https://t.co/gy8kTSSCBx"
        },
        {
            "author_id": "778072554514898944",
            "created_at": "2019-04-14T22:30:55.000Z",
            "id": "1117555862334267403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 incr\u00edvel... Renovei as minhas energias para mais uma semana ! \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "77035618",
            "created_at": "2019-04-14T22:28:58.000Z",
            "id": "1117555373257515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CBIB4loAM5"
        },
        {
            "author_id": "346245780",
            "created_at": "2019-04-14T22:14:10.000Z",
            "id": "1117551649298558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/PPJBwPvm1j"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2019-04-14T22:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117551143922671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que momento! O ministro @minc_rj defendendo o meio ambiente e o reggae, dando aquele salve especial pro cerrado. Tudo isso na Vila de S\u00e3o Jorge, do ladinho do Parque Nacional da Chapada do Veadeiros, durante o Encontro de Culturas Tradicionais https://t.co/Wpc0gOEtiU"
        },
        {
            "author_id": "1696642477",
            "created_at": "2019-04-14T22:11:18.000Z",
            "id": "1117550927110602754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kUmcmhn06e"
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2019-04-14T22:05:43.000Z",
            "id": "1117549520819245059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NaG9dLKgP9"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-04-14T22:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117548833523884032",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Pr\u00f3ximo leil\u00e3o do pr\u00e9-sal amea\u00e7a arquip\u00e9lago com maior biodiversidade marinha do pa\u00eds\nInclus\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos no leil\u00e3o de bacias de petr\u00f3leo ignora parecer t\u00e9cnico do Ibama\n https://t.co/ur4hBXWX4f"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-14T22:00:24.000Z",
            "id": "1117548181670256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo a Abrolhos https://t.co/zVQ6s6Ja84  Presidente do \u00f3rg\u00e3o teria ignorado recomenda\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da equipe do pr\u00f3prio Ibama, que alertavam sobre impactos no parque, caso ocorra algum acidente ou derramamento de \u00f3leo na regi\u00e3o https://t.co/OHb1zZBo4i"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2019-04-14T22:00:08.000Z",
            "id": "1117548114683080705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo leil\u00e3o do pr\u00e9-sal amea\u00e7a arquip\u00e9lago com maior biodiversidade marinha do pa\u00eds\n#LulaLivreDomingoSDV #Resistencia372Dias\nInclus\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos no leil\u00e3o de bacias de petr\u00f3leo ignora parecer t\u00e9cnico do Ibama\nSiga-nos no Twitter... https://t.co/G37eb99qh4"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-04-14T21:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1117546259169124354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Smile like you mean it\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/KGqYFAjFNR"
        },
        {
            "author_id": "95088666",
            "created_at": "2019-04-14T21:42:34.000Z",
            "id": "1117543693181947906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de Caxambu se tornar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal - G1 Sul de Minas - Jornal da EPTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/KaWV2gWmn4"
        },
        {
            "author_id": "773723659622092800",
            "created_at": "2019-04-14T21:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1117542702151864326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Para\u00edso \u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\n#jeri #fotoscriativas #fotografos_brasileiros #motoz2play #jericoacoara  #dunas #dunasdejeri em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/Z04vr88M8E"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2019-04-14T21:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 250,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117541880512819202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro barra a\u00e7\u00e3o do Ibama contra madeira ilegal e comete crime de responsabilidade -- Ele desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia &gt; https://t.co/19tmGtbIQ1 via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-14T21:22:12.000Z",
            "id": "1117538569005031434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 dif\u00edcil fiscalizar. \nT\u00e1 dif\u00edcil eliminar os crimes ambientais em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \nN\u00e3o tem como confiscar\nO pior n\u00e3o pode destruir estradas clandestinas em florestas onde os tratores e cami\u00f5es trafegam tranquilamente.\nVai vendo o nossas... https://t.co/BnsQ5IoNoC"
        },
        {
            "author_id": "1691054905",
            "created_at": "2019-04-14T20:54:45.000Z",
            "id": "1117531661414146055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Jr2IqdTHhu"
        },
        {
            "author_id": "620618568",
            "created_at": "2019-04-14T20:42:52.000Z",
            "id": "1117528671751942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/dOqe5tkXBY"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2019-04-14T20:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 255,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117526049271709699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOLSONARO BARRA A\u00c7\u00c3O DO IBAMA CONTRA MADEIRA ILEGAL E COMETE CRIME DE RESPONSABILIDADE -- Ele desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia &gt;&gt; https://t.co/cVYgXPbLVL  via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "3372098717",
            "created_at": "2019-04-14T20:25:18.000Z",
            "id": "1117524251823755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do... https://t.co/Y0D0jUyE1V"
        },
        {
            "author_id": "4833502174",
            "created_at": "2019-04-14T20:14:47.000Z",
            "id": "1117521602634186759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em... https://t.co/1dP3M2n4FN"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2019-04-14T20:11:49.000Z",
            "id": "1117520856455045121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo leil\u00e3o do pr\u00e9-sal amea\u00e7a arquip\u00e9lago com maior biodiversidade marinha do pa\u00eds\n\nInclus\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos no leil\u00e3o de bacias de petr\u00f3leo ignora parecer t\u00e9cnico do Ibama\n\nhttps://t.co/BZNB7CSnNS"
        },
        {
            "author_id": "4173125927",
            "created_at": "2019-04-14T19:45:09.000Z",
            "id": "1117514145186942983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com um total de 222.114,24 hectares, a Floresta Nacional de Jamari comp\u00f5e o bioma amaz\u00f4nico - Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio\nFoi realizada uma opera\u00e7\u00e3o para inibir o furto de madeira na Floresta Nacional do Jamari, situada no munic\u00edpio de Itapu\u00e3 do Oeste, em Rond\u00f4nia. A a\u00e7\u00e3o no final"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-04-14T19:22:55.000Z",
            "id": "1117508551411417094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (15/04),\no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com suas quest\u00f5es sociais, ambientais e econ\u00f4micas, ser\u00e1 assunto no Radiojornal Tambor. O tema ser\u00e1  tratado pelos  jornalistas Ed Wilson Ara\u00fajo, Fl\u00e1via Regina e Emilio Azevedo. https://t.co/VpI1sqEsip"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-14T18:44:10.000Z",
            "id": "1117498799738454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG est\u00e1 em s\u00e9rio risco com um destes projectos.\n\n\u00c9 necess\u00e1rio dizer *N\u00c3O* veementemente e com URG\u00caNCIA\n\nPrazo para contesta\u00e7\u00e3o fundamentada: *19 de abril*\n\nPor favor, RT.\n\nhttps://t.co/m4GgbjicGh https://t.co/jGPQ7VXlmk"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-04-14T18:43:10.000Z",
            "id": "1117498547400839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua infrator por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/dw7HxAbDhQ"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2019-04-14T18:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 7,
                        "username": "RobsonRogerio75"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1117498191270895622",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @RobsonRogerio75 A \u00fanica forma, de evitar a destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas \u00e9 dessa forma. Veja o artigo artigo 111 do decreto 6.514, de 2008. Os caras desconhecem as leis. Pela madrugada!"
        },
        {
            "author_id": "821159402350800896",
            "created_at": "2019-04-14T18:41:22.000Z",
            "id": "1117498093757435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uvita \u00e9 um pequeno para\u00edso na #CostaRica...\n\nEste p\u00f4r do sol \u00e9 no #OceanoPac\u00edfico dentro do parque Nacional #MarinoBallena... \n\nAproveitando a parada no pa\u00eds, que tal um arroz com feij\u00e3o e #pl\u00e1tano? \n\nMais Sobre\u2026 https://t.co/X2IwQdFgIc"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-14T18:23:56.000Z",
            "id": "1117493705630527495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\ude31Uma das zonas mais importantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (zona de presen\u00e7a de lobo-ib\u00e9rico e \u00e1guia-real, p. ex.) est\u00e1 seriamente amea\u00e7ada por um projecto de explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio por uma empresa australiana\n\n\u00c9 *URGENTE* AGIR (LIMITE: 19 ABRIL)\n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/cZMUmv9CnE"
        },
        {
            "author_id": "266203962",
            "created_at": "2019-04-14T17:18:00.000Z",
            "id": "1117477115002277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim https://t.co/AU4mImm6k2"
        },
        {
            "author_id": "116806470",
            "created_at": "2019-04-14T17:16:41.000Z",
            "id": "1117476784860205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/ChZi2XkS3U"
        },
        {
            "author_id": "14505497",
            "created_at": "2019-04-14T16:31:20.000Z",
            "id": "1117465372163231745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 306,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Em v\u00eddeo que circula nas redes sociais, o presidente Jair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. \n\n\u00c9 um governo sem rumo, sem qualquer tipo de responsabilidade. https://t.co/ApG2syWlkM"
        },
        {
            "author_id": "2741000972",
            "created_at": "2019-04-14T16:22:13.000Z",
            "id": "1117463077379821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADORES DE FOZ E VIZINHOS AO PARQUE TER\u00c3O DESCONTOS.\nOs corredores da cidade de Foz do Igua\u00e7u e dos 14 munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que ir\u00e3o participar da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas... https://t.co/VqxBc61iY5"
        },
        {
            "author_id": "742051478777540608",
            "created_at": "2019-04-14T16:04:38.000Z",
            "id": "1117458650262646785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVA\u00c7\u00c3O \u2013 MORRO DE CAXAMBU SE TORNAR\u00c1 UNIDADE DE\u00a0CONSERVA\u00c7\u00c3O https://t.co/Jb1f8esTPo https://t.co/8Gu6evfVeu"
        },
        {
            "author_id": "134971077",
            "created_at": "2019-04-14T16:03:04.000Z",
            "id": "1117458257432514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/cnKROYWGrI"
        },
        {
            "author_id": "2741000972",
            "created_at": "2019-04-14T15:45:05.000Z",
            "id": "1117453730192998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADORES DE FOZ E VIZINHOS AO PARQUE TER\u00c3O DESCONTOS.\nOs corredores da cidade de Foz do Igua\u00e7u e dos 14 munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que ir\u00e3o participar da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas ganhar\u00e3o desconto... https://t.co/JcblGSl6Mk"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2019-04-14T15:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1117447521251385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Bicha do Mato \ud83e\udd8e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RUkcwo7Wah"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2019-04-14T15:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1117446868445872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Bicho do Mato \ud83e\udd95 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/m6XoQRPCop"
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2019-04-14T15:08:43.000Z",
            "id": "1117444580641771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yZtnThwTso"
        },
        {
            "author_id": "50629174",
            "created_at": "2019-04-14T14:52:22.000Z",
            "id": "1117440465568182273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o apenas pouco mais de 100 dias meus amigos. Ainda temos 1357 dias disso. \"... Jair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia.\" https://t.co/mYmqQy2V0a"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2019-04-14T14:38:00.000Z",
            "id": "1117436850749284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do parque nacional Messok Dja do Congo amea\u00e7a a vida do povo ind\u00edgena Baka. Eles s\u00e3o espancados pelos guardas florestais financiados pelo WWF e s\u00e3o expulsos de suas florestas. Essa viol\u00eancia tem que acabar!\nMobilize-se: https://t.co/BJazWHwnar\n#PareMessokDja https://t.co/CmOXme0caY"
        },
        {
            "author_id": "1117193540734529536",
            "created_at": "2019-04-14T14:33:27.000Z",
            "id": "1117435702759833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/WgrxIePJxf"
        },
        {
            "author_id": "2353681464",
            "created_at": "2019-04-14T14:23:17.000Z",
            "id": "1117433145102675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um frio de Serra do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "54627754",
            "created_at": "2019-04-14T14:08:51.000Z",
            "id": "1117429513271619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros multados por trafegar pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is - Gilberto L\u00e9da https://t.co/CDxOKEEOfx"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-04-14T14:06:08.000Z",
            "id": "1117428830044610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o muito raro \u00e9 fotografado no Sul da Bahia! O registro foi feito recentemente na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel.Confira: https://t.co/WZJq4zk84s https://t.co/U9Oq60oPIb"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2019-04-14T13:35:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1117421071542693890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda-https://t.co/TB1qnb140S"
        },
        {
            "author_id": "795065818199506944",
            "created_at": "2019-04-14T13:31:27.000Z",
            "id": "1117420101039546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um incr\u00edvel arco-\u00edris no Vale Do Fafi\u00e3o\n. \nParque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#explore #aventura #experience #pnpg #liveauthentic #geres #visitportugal #portugal #natureza\u2026 https://t.co/5UHYq76YB4"
        },
        {
            "author_id": "573840052",
            "created_at": "2019-04-14T13:28:45.000Z",
            "id": "1117419423411916804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/vf0iHx6iCV"
        },
        {
            "author_id": "51302585",
            "created_at": "2019-04-14T13:23:38.000Z",
            "id": "1117418134963671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem matar mesmo Abrolhos e o planeta! https://t.co/GaYsnTm0xd"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2019-04-14T13:16:53.000Z",
            "id": "1117416434890629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastei pode ser considerada um cen\u00e1rio incr\u00edvel e totalmente diferente do que espera-se da Alemanha. Fica a 230km de Berlim e 55km de Dresden na Regi\u00e3o do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, sendo uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de... https://t.co/aTta11BVTc"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-04-14T13:16:28.000Z",
            "id": "1117416331056381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Bora jogar Geocaching no #ParqueNacional de #AparadosDaSerra e no Parque Nacional da #SerraGeral?!\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/xLfugGsRD1\nhttps://t.co/RnBOSsyMty\n#Canyon #Itaimbezinho\n#CanyonFortaleza\n#ICMBio https://t.co/jxpascpVX2"
        },
        {
            "author_id": "35849806",
            "created_at": "2019-04-14T13:14:48.000Z",
            "id": "1117415910585851905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessados ter\u00e3o at\u00e9 o dia 14 de maio para efetuar cadastramento. https://t.co/rTDTVuQaaT"
        },
        {
            "author_id": "66568006",
            "created_at": "2019-04-14T12:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1117403590979661826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve com voc\u00ea s\u00f3 o que foi bom, \u00f3dio e rancor n\u00e3o d\u00e3o em nada ... \ud83d\ude0e em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/aXFxT5CrAP"
        },
        {
            "author_id": "730781507959279616",
            "created_at": "2019-04-14T12:23:54.000Z",
            "id": "1117403103823847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EfOhaN4JNm"
        },
        {
            "author_id": "135842220",
            "created_at": "2019-04-14T11:15:45.000Z",
            "id": "1117385952639574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/SdzOxcW7mE"
        },
        {
            "author_id": "50429597",
            "created_at": "2019-04-14T08:52:16.000Z",
            "id": "1117349844035751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/emMWZ01UqR"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-04-14T06:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117312851402743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda https://t.co/OjBdKBF18l via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "107193801",
            "created_at": "2019-04-14T04:31:09.000Z",
            "id": "1117284132051128322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2lytbFiffe"
        },
        {
            "author_id": "163571085",
            "created_at": "2019-04-14T03:23:07.000Z",
            "id": "1117267010621202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/qtyzKeeaJP"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-04-14T03:17:33.000Z",
            "id": "1117265607882412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Gag8qNgeWN"
        },
        {
            "author_id": "208785203",
            "created_at": "2019-04-14T01:08:08.000Z",
            "id": "1117233040202371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FbT7MMHTuG"
        },
        {
            "author_id": "61833466",
            "created_at": "2019-04-14T00:50:37.000Z",
            "id": "1117228631716184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/W5t3o7FL85"
        },
        {
            "author_id": "35537327",
            "created_at": "2019-04-14T00:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1117225953472593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zKmxqILxey"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-04-14T00:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117225601931325441",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @rsallesmma est\u00e1 acontecendo pior na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio! O ICMBio a mais de 14 anos vem enganando e mentindo pra moradores, ribeirinhos e colonos tradicionais, o governo do PT apresentou um estudo t\u00e9cnico falso, essa irregularidade \u00e9 f\u00e1cil de ser provada! Ajude!"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-04-13T23:39:38.000Z",
            "id": "1117210768838148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/W1Epem4lsn"
        },
        {
            "author_id": "386093083",
            "created_at": "2019-04-13T22:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1117191870310961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00f3s merecemos!! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yYx8tvxGaA"
        },
        {
            "author_id": "176305661",
            "created_at": "2019-04-13T22:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "SenadorHeinze"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 133,
                        "username": "GabrielSouza15"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 149,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117191105739677698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a do Parque Nacional da Lagoa do Peixe para RVS \u00e9 p\u00e3o para hoje e fome para amanh\u00e3 \ud83d\udc4e\ud83c\udffb@rsallesmma @Alceu_Moreira @SenadorHeinze @GabrielSouza15 @MarinaSilva"
        },
        {
            "author_id": "2557050542",
            "created_at": "2019-04-13T21:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69635,
                        -9.01404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1117184991769911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escavando no Parque Nacional Serra da Capivara e olha a surpresa! \ud83d\ude1c#LulaLivre \u201cMeu sangue \u00e9 vermelho, meu cora\u00e7\u00e3o fica do lado esquerdo e nasci no dia 13\u201d. em S\u00e3o\u2026 https://t.co/St0VVMbyqx"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-04-13T21:54:09.000Z",
            "id": "1117184220747710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Gota no Oceano \n\nAbrolhos, com seu mar azul esverdeado, \u00e9 um arquip\u00e9lago localizado no sul da Bahia. O primeiro parque nacional marinho do Brasil \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio para baleias jubarte, ref\u00fagio para tartarugas... https://t.co/MwrlhbvCkr"
        },
        {
            "author_id": "72331964",
            "created_at": "2019-04-13T21:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117183688440254469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/NEXY42snKy via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "75671497",
            "created_at": "2019-04-13T21:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Florisrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117182645392347137",
            "in_reply_to_user_id": "404225913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Florisrs Pescaria ilegal em \u00e1rea protegida??? J\u00e1 sei, ele domina a arte de fazer merda."
        },
        {
            "author_id": "107797473",
            "created_at": "2019-04-13T21:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117181170981195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda https://t.co/ld4nyHCx6y via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1093607685440892929",
            "created_at": "2019-04-13T21:39:41.000Z",
            "id": "1117180581937319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena cocor\u00f3ca, fotografada no Arquip\u00e9lago de Abrolhos... Os peixes recifais t\u00eam uma variedade enorme de cores e formatos sendo totalmente adaptados ao seu ambiente, o Recife de Coral. em Parque Nacional Marinho de\u2026 https://t.co/TiOdgKRV26"
        },
        {
            "author_id": "1057458129452052480",
            "created_at": "2019-04-13T21:34:48.000Z",
            "id": "1117179352259661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um lugar aben\u00e7oado por Deus com a melhora companhia poss\u00edvel.\n#cataratasdoigua\u00e7u #noiva #prasempre em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/2sxpXqi4tR"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-04-13T20:28:24.000Z",
            "id": "1117162641200435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer, dormir e descobrir no Parque Peneda-Ger\u00eas https://t.co/U59UpGMUrf"
        },
        {
            "author_id": "490883737",
            "created_at": "2019-04-13T20:08:04.000Z",
            "id": "1117157524086697985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/e6nHaOQ6Pf"
        },
        {
            "author_id": "34502296",
            "created_at": "2019-04-13T19:53:15.000Z",
            "id": "1117153798303244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos! =) https://t.co/T8WeBWThZ0"
        },
        {
            "author_id": "132253845",
            "created_at": "2019-04-13T19:17:15.000Z",
            "id": "1117144735636951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morro da Muzema. Dois pr\u00e9dios desabados, 7 mortos e 17 desaparecidos. Constru\u00e7\u00f5es irregulares \u00e9 pouco para definir: s\u00e3o v\u00e1rios pr\u00e9dios inteiros de at\u00e9 9 andares! Obras complexas feitas \u00e0 revelia do poder p\u00fablico, de qualquer fiscaliza\u00e7\u00e3o, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/eAOi6fQTRt"
        },
        {
            "author_id": "877612291348418560",
            "created_at": "2019-04-13T18:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "margaridalopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117128425884606471",
            "in_reply_to_user_id": "40446161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@margaridalopes Boa ocasi\u00e3o para conhecer o Parque Nacional de Montesinho."
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-04-13T17:51:38.000Z",
            "id": "1117123191955181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses autuou dois grupos de expedi\u00e7\u00e3o 4x4 que entraram nos limites da unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/iPKvDxfb8Q"
        },
        {
            "author_id": "63561873",
            "created_at": "2019-04-13T17:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "CNJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117119243097706501",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos E o @CNJ_oficial como est\u00e1, j\u00e1 arquivou o processo contra ela?\n\nLaudos t\u00e9cnicos devem ter embasado a solicita\u00e7\u00e3o das autoridades competentes para demoli\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9dios. Desde as obras serem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 risco de desabarem.\nDesembargadora negou. V\u00e1rios mortos"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2019-04-13T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1117113084127084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Itatiaia/RJ \ud83d\udcf7\nEm breve, la no blog: https://t.co/RY3xsHrB4v. br/\nPara nos seguir: \nFacebook: https://t.co/gRHBPL0FTX \nInstagram:\u2026 https://t.co/mVv8TYiP6e"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2019-04-13T16:27:58.000Z",
            "id": "1117102135840260098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando agenda do Ministro do Meio Ambiente em Mostardas e Tavares para tratar quest\u00f5es relacionadas ao Parque  Nacional  da Lagoa  do Peixe! Confiamos no di\u00e1logo  para uma concilia\u00e7\u00e3o entre a prote\u00e7\u00e3o do... https://t.co/Lui4pfuDHO"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-13T16:21:44.000Z",
            "id": "1117100565660614658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de jovens viaja at\u00e9 o deserto da Austr\u00e1lia. Eles tentam sair do Parque Nacional, mas o carro n\u00e3o funciona. Quando encontram um homem local, ...\nhttps://t.co/uTzH34cM1f https://t.co/uTzH34cM1f"
        },
        {
            "author_id": "864514488497827841",
            "created_at": "2019-04-13T16:00:47.000Z",
            "id": "1117095292627836932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OndAzulindica\nNa pr\u00f3xima segunda-feira (15/04), o Instituto OndAzul participar\u00e1 de uma palestra sobre a cria\u00e7\u00e3o das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN),\u2026 https://t.co/Kyw83os9oE"
        },
        {
            "author_id": "84975754",
            "created_at": "2019-04-13T15:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 133,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117092436029972486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda https://t.co/0haSKKm2sd via @otempo.  \u00c9 ASSIM QUE COME\u00c7A O CAOS, A AMBI\u00c7\u00c3O. @assembleiamg  n\u00f3s n\u00e3o somos a favor. A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o quer. No m\u00ednimo deveria ser ouvida."
        },
        {
            "author_id": "3385059094",
            "created_at": "2019-04-13T15:44:18.000Z",
            "id": "1117091145933303809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo est\u00e1 rolando e n\u00e3o vejo ningu\u00e9m comentando sobre:\n\nO atual governo articulou (golpe) uma forma de liberar a extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o do arquip\u00e9lago de Abrolhos (Parque Nacional Marinho). \n\n#arquipelagodeabrolhos"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-04-13T15:36:27.000Z",
            "id": "1117089172051910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A inclus\u00e3o de reservas de petr\u00f3leo localizadas no Parque Nacional de Abrolhos, no litoral sul da Bahia, no pr\u00f3ximo leil\u00e3o preocupa entidades ambientalistas e sindicais. https://t.co/34iYBizo0j #BrasildeFato"
        },
        {
            "author_id": "189247382",
            "created_at": "2019-04-13T15:35:52.000Z",
            "id": "1117089023510614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CFQTWfvnSt"
        },
        {
            "author_id": "721307446711623680",
            "created_at": "2019-04-13T15:28:08.000Z",
            "id": "1117087079408836614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ihhhh, rapaz... Sempre ela. Ser\u00e1 que vai continuar a distribuir senten\u00e7as por a\u00ed? H\u00e1 de se investigar as raz\u00f5es pela qual impediu a demoli\u00e7\u00e3o de uma constru\u00e7\u00e3o irregular, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e supostamente financiada pelas mil\u00edcias. https://t.co/cc0yKfwvrM"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-13T15:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117086301935808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda https://t.co/b670RHGznc via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "337807744",
            "created_at": "2019-04-13T15:09:38.000Z",
            "id": "1117082420526948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/KEQICFSiKA"
        },
        {
            "author_id": "1398480642",
            "created_at": "2019-04-13T14:51:51.000Z",
            "id": "1117077947100422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Abrolhos foi o primeiro Parque Nacional Marinho do pa\u00eds, criado h\u00e1 36 anos. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda a riqu\u00edssima biodiversidade do litoral baiano, com mais de 1300 esp\u00e9cies e corais... https://t.co/eWScRXpdIe"
        },
        {
            "author_id": "168123737",
            "created_at": "2019-04-13T14:36:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1117074139976740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invade-se uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, constroem-se pr\u00e9dios, sem planejamento, sem projeto, sem engenheiro, tudo feito por mil\u00edcias. N\u00e3o foi acidente https://t.co/vh0deOC4IQ"
        },
        {
            "author_id": "910820059693617153",
            "created_at": "2019-04-13T14:34:23.000Z",
            "id": "1117073549775253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses multa grupos de expedi\u00e7\u00e3o\u00a04\u00d74 https://t.co/nflSE8vo9S https://t.co/vi7Hc9IbI9"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-04-13T14:28:29.000Z",
            "id": "1117072067873185798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Deus o proteja! Pois os homens s\u00f3 querem matar. https://t.co/aVx9CjjPnv"
        },
        {
            "author_id": "1619242610",
            "created_at": "2019-04-13T14:16:29.000Z",
            "id": "1117069044689977352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost isaabela.moraes\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nTem sua forma contorcida devido aos fortes ventos cont\u00ednuos na regi\u00e3o. Localizada no Parque Nacional de Jericoacoara, a \u00c1rvore da Pregui\u00e7a se destaca\u2026 https://t.co/72f2h06Kpi"
        },
        {
            "author_id": "1044780310934827008",
            "created_at": "2019-04-13T14:09:52.000Z",
            "id": "1117067379752734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria incoerente,  um cara que quer destruir a Amaz\u00f4nia, que pesca em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que pode ser o respons\u00e1vel por destruir abrolhos, etc... ser homenageado em um museu que exalta a natureza. #ELEN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2019-04-13T13:57:15.000Z",
            "id": "1117064207760068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Capacita\u00e7\u00e3o em t\u00e9cnicas de manejo de abelhas nativas \ud83d\udc1d\n\n\u27a1\ufe0f Nossos t\u00e9cnicos finalizaram o m\u00f3dulo de capacita\u00e7\u00e3o na comunidade Jaguarar\u00ed na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2714\n\nParticiparam moradores das comunidades... https://t.co/uDybRYA4CJ"
        },
        {
            "author_id": "983350855750639616",
            "created_at": "2019-04-13T13:39:25.000Z",
            "id": "1117059716444839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM FAZER NO PARQUE NACIONAL EM ITATIAIA, NO PICO DAS AGULHAS NEGRAS https://t.co/PkZrdhI8c4"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2019-04-13T13:25:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1117056153794547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##Encontrado #Parque Nacional Kalkalpen, na \u00c1ustria, \u00e9 o maior trecho de deserto dos Alpes\nImagem #pbs.org/wnet/nature/forest- https://t.co/gs2L1ItB2O"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-04-13T13:21:26.000Z",
            "id": "1117055194871816193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento convida para as comemora\u00e7\u00f5es do 20\u00ba Anivers\u00e1rio #comemora\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/i253NrFAk4 https://t.co/i253NrFAk4"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-04-13T13:21:11.000Z",
            "id": "1117055129340055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento convida para as comemora\u00e7\u00f5es do 20\u00ba Anivers\u00e1rio #comemora\u00e7\u00f5es https://t.co/i253NrFAk4 https://t.co/ZYMOOy3Xoq"
        },
        {
            "author_id": "87906255",
            "created_at": "2019-04-13T12:47:55.000Z",
            "id": "1117046758264246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/ynV50XTTjY"
        },
        {
            "author_id": "2811079053",
            "created_at": "2019-04-13T12:24:01.000Z",
            "id": "1117040744190160897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais lindos lugares e importante  biossistema, amea\u00e7ado na Bahia. \n\nhttps://t.co/fTLLfKTfsk https://t.co/fTLLfKTfsk"
        },
        {
            "author_id": "51490981",
            "created_at": "2019-04-13T12:23:37.000Z",
            "id": "1117040643975651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/TcoKjtS2l6"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-04-13T12:10:45.000Z",
            "id": "1117037405545144321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, parabeniza o Monumento Natural das Ilhas Cagaras e o ICMBio pela sua gest\u00e3o!\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 colaborar para a preserva\u00e7\u00e3o desse santu\u00e1rio, que \u00e9 a 1a. Unidade de... https://t.co/HiDVLYbnDT"
        },
        {
            "author_id": "104170566",
            "created_at": "2019-04-13T11:59:56.000Z",
            "id": "1117034683970273282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/4GuUs0Lnfa"
        },
        {
            "author_id": "20992564",
            "created_at": "2019-04-13T11:50:23.000Z",
            "id": "1117032277702320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha opini\u00e3o: Derrubar n\u00e3o s\u00f3 os pr\u00e9dios comprometidos na #MUZEMA, mas todos ilegais na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Prender todos os milicianos e trancafi\u00e1-los numa pris\u00e3o federal.\n#prefeituraRIO \n#Pol\u00edciaCivilRJ"
        },
        {
            "author_id": "33891056",
            "created_at": "2019-04-13T11:42:23.000Z",
            "id": "1117030268093837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/p7Xe4Bwn2C"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2019-04-13T11:15:58.000Z",
            "id": "1117023619681538049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea teria coragem de ficar em uma cabana dessas? E se fosse no fim do mundo? Encontramos ela durante uma caminhada pelo Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia, na Argentina.\n#ushuaia #argentina #terradofogo #tierradelfuego #ush #ar #parque #park #f\u2026 https://t.co/lWCzksXSpI https://t.co/f4q6r5ZKGu"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-04-13T10:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1117015810130759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost brunnastos_\n\n(Alto) Para\u00edso de Goi\u00e1s \ud83e\udd8e\ud83d\udc9a\ud83c\udf31\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n.\n. \ud83d\udd39 Trilha dos C\u00e2nions\n. \ud83d\uddfa Vila de S\u00e3o Jorge\n.\ud83d\udccdAlto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jgvKPVtQaf"
        },
        {
            "author_id": "1041123689499189248",
            "created_at": "2019-04-13T09:24:41.000Z",
            "id": "1116995612086550531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sem contar que se eu pisar em uma formiga em uma obra vou preso por crime ambiental, mas construir pr\u00e9dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sem projeto, sem art e sem pagar nenhum tributo pode. Pq nunca me contaram isso na faculdade????"
        },
        {
            "author_id": "49633798",
            "created_at": "2019-04-13T09:06:04.000Z",
            "id": "1116990929469046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DQLEk3y97v"
        },
        {
            "author_id": "29644969",
            "created_at": "2019-04-13T09:05:38.000Z",
            "id": "1116990820203286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/N1lW8koYno"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-04-13T07:04:41.000Z",
            "id": "1116960379886886913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/g0TKcgAt7Y"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-13T05:52:39.000Z",
            "id": "1116942254063669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Particularidades do Trekking em abril de 2019 \nNo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6MnBlhosko"
        },
        {
            "author_id": "56800893",
            "created_at": "2019-04-13T04:06:43.000Z",
            "id": "1116915593079398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprar im\u00f3vel que deveria custar uns 200 contos por 50, sem escritura, dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  \u00e9 o mesmo que comprar celular roubado no camel\u00f4.\nLamento os mortos, mas n\u00e3o da pra negar que eles... https://t.co/OpQPUU7KL2"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-04-13T03:52:34.000Z",
            "id": "1116912031179902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83c\udf0e Local: Topodo farol do Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcc5 Data: 16 de Abril de 2016. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcf7 Autor do registro: Leonardo Mer\u00e7on\u2026 https://t.co/T1ldKwwrHU"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-04-13T03:30:04.000Z",
            "id": "1116906372443070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma a\u00e7\u00e3o desastrosa da gangue do mal institu\u00edda pelo bolsobosta para favorecer seus parceiros capitalistas selvagens https://t.co/8qMv9czV2R"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2019-04-13T03:21:03.000Z",
            "id": "1116904102204706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem recebi a not\u00edcia que fui selecionado pra trabalhar 10 dias no Parque Nacional de Ubajara! T\u00f4 nem acreditando! T\u00f4 feliz por demais! Sempre sonhei trabalhar no PNU!"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-04-13T03:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 158,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116902020588421121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e- Local: Oceano em meio as 3 ilhas principais do Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\n\n\ud83d\udcc5- Data: 17 de Abril de 2016.\n\n\ud83d\udcf7- Autor do registro: Leonardo Mer\u00e7on (@leonardomercon)\n\n\u270f- Legenda:\u2026 https://t.co/HBA3BPYqgJ"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-04-13T02:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116896475152289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda https://t.co/OjBdKBF18l via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "930415700",
            "created_at": "2019-04-13T00:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116868263353442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/AnmcvMTqAV via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1460002686",
            "created_at": "2019-04-13T00:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1116864391868080129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mi juliet \u2665 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/f25Et0hlZ9"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-04-13T00:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 175,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116862429173043200",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda\nEspecialistas s\u00e3o contra e preveem morte de nascentes com cria\u00e7\u00e3o de mina\nhttps://t.co/8nRW3hTRZH via @otempo https://t.co/u5GyJcXrkN"
        },
        {
            "author_id": "1641713372",
            "created_at": "2019-04-13T00:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116858735803154433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerdau quer explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Moeda https://t.co/p9Ypv1BlTl via @otempo V\u00e3o destruindo tudo."
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2019-04-12T23:36:57.000Z",
            "id": "1116847702791340036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 30 anos! Parab\u00e9ns ao nosso parque nacional!\nDe 12 a 14 de abril a entrada ao circuito das cachoeiras ser\u00e1 de gra\u00e7a com acompanhamento de guias.\nImagens do Simp\u00f3sio sobre Parques Nacionais, logo ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o do... https://t.co/cCifcnW2Mq"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2019-04-12T23:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 145,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116838954026901506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem de marcar no mapa e passar o trator,tirar qualquer constru\u00e7\u00e3o IMEDIATAMENTE.olho no t\u00fanel da Mata Fria e Rodoanel @jdoriajr porque ali a ocupa\u00e7\u00e3o irregular segue livre e pode virar desastre"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2019-04-12T22:59:22.000Z",
            "id": "1116838247848730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GId38AndLU"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2019-04-12T22:53:51.000Z",
            "id": "1116836858804281346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. #BioOrbis #CuriosidadeAnimal #animais #Curiosidades https://t.co/mFpd1hIJzn"
        },
        {
            "author_id": "3185497086",
            "created_at": "2019-04-12T22:46:46.000Z",
            "id": "1116835074337574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Granito de Oro - Parque Nacional Coiba #PanamaSoyYo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udcf8 paulasosasegura  -  Quiero volver \ud83d\ude2d\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a  - #regrann en Coiba, Veraguas, Panama https://t.co/kig3pNoxvw"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-04-12T22:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116829780966629377",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Ministro aqui no sul do Par\u00e1 temos a Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, criada com estudos t\u00e9cnicos falsos e pior qu assinou os estudos foram ONGs! Na verdade ela deveria ser dividida em reserva extrativista, parque Nacional, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e APA. S\u00e3o 14 anos de abandono!"
        },
        {
            "author_id": "111045942",
            "created_at": "2019-04-12T22:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116829388409114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Acompanhei o ministro do Meio Ambiente @rsallesmma nas visitas aos parques de S\u00e3o Francisco de Paula, Cambar\u00e1 do Sul e a Floresta Nacional de Canela. Como disse o ministro, \u201cQuando n\u00e3o existem recursos para manter a fiscaliza\u00e7\u00e3o, fica dif\u00edcil inclusive de preservar\u201d. https://t.co/Oub2Hoby4U"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2019-04-12T22:08:07.000Z",
            "id": "1116825349696913409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abril com muitas comemora\u00e7\u00f5es em Chapada dos Guimar\u00e3es!\nConfira os eventos de nossa cidade!\nMais informa\u00e7\u00f5es consulte a Agenda da Cidade.\n\n12 de abril - sexta feira \n\ud83c\udf20 Comemora\u00e7\u00e3o dos 30 anos do Parque Nacional na... https://t.co/tsDUrbtGPc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-04-12T21:42:03.000Z",
            "id": "1116818790132649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fomos recepcionados com esse maravilhoso bando de roxinhos no c\u00e9u do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!\n\nAssim como muitas esp\u00e9cies de aves, os hor\u00e1rios de pico de atividade do papagaio-de-peito-roxo... https://t.co/P93JhjniG0"
        },
        {
            "author_id": "94557318",
            "created_at": "2019-04-12T20:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116804343305572354",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra Acho que falta infraestrutura porque \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2019-04-12T20:36:35.000Z",
            "id": "1116802313145004037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parnalencoismaranhenses\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\n\ud83d\udeabParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses multa grupos de expedi\u00e7\u00e3o 4x4\ud83d\udeab\n.\nA equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/2z0n8HMXl6"
        },
        {
            "author_id": "1088145220104056833",
            "created_at": "2019-04-12T20:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ritacarmona15"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "NobregaIvana"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116800714611802113",
            "in_reply_to_user_id": "1114264114707292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritacarmona15 @NobregaIvana @rsallesmma @jairbolsonaro Ah n\u00e3o?! Ent\u00e3o me explique a libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea de reserva marinha (Parque Nacional de Abrolhos), contrariando estudos t\u00e9cnicos do pr\u00f3prio Ibama. #N\u00e3oMatemAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2019-04-12T20:24:10.000Z",
            "id": "1116799188782788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Surucu\u00e1, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, duas mulheres, agricultoras e ind\u00edgenas, retornam \u00e0 comunidade para p\u00f4r em pr\u00e1tica o que aprenderam nos anos... https://t.co/FjTlMUBEZ4"
        },
        {
            "author_id": "1029024535616659457",
            "created_at": "2019-04-12T20:04:11.000Z",
            "id": "1116794161477238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XUiPrd8rWo"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-04-12T20:02:06.000Z",
            "id": "1116793636216197126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. O seu nome deve-se ao facto desta casa se situar muito pr\u00f3xima do riacho que... https://t.co/SJgzE4AFP3"
        },
        {
            "author_id": "172207320",
            "created_at": "2019-04-12T20:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116793402895425537",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online A prefeitura deixou erguer um pr\u00e9dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental omitindo-se na fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nPr\u00e9dio quase acabado pede ao judici\u00e1rio p/ demolir. Ao que parece nenhuma fiscaliza\u00e7\u00e3o da obra, nenhum laudo ou resp. T\u00e9cnico...\nJuiza indefere.\nMortes.\nImpunidade."
        },
        {
            "author_id": "98237369",
            "created_at": "2019-04-12T19:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116789340619718662",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro A sua multa por pescar em \u00e1rea protegida vai ser paga quando?"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2019-04-12T19:44:19.000Z",
            "id": "1116789160378023937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e os pr\u00e9dios constru\u00eddos n\u00e3o respeitam a legisla\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/TeR4pTUoaM"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2019-04-12T19:23:27.000Z",
            "id": "1116783908312485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Trekking dos Magistrados deste ano j\u00e1 tem data marcada. Em 30 de junho, os excursionistas percorrer\u00e3o o Circuito das Grutas em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Cachoeira das Almas, no Parque Nacional da Tijuca.\nhttps://t.co/jZLbJIuiaP"
        },
        {
            "author_id": "48131496",
            "created_at": "2019-04-12T19:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1116782129508159493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/AU5MczCv9H"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2019-04-12T19:15:54.000Z",
            "id": "1116782010708705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil celebra o seu 36\u00ba anivers\u00e1rio\n\nConfira no Blog Gest\u00e3o Ambiental da Unisantos, acesse;\n\nhttps://t.co/GWlF9zh3Pj https://t.co/B6m1UIXWLc"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2019-04-12T19:15:16.000Z",
            "id": "1116781851652366337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 30 anos da cria\u00e7\u00e3o do \u00a0Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, S\u00e9rgio Guimar\u00e3es, Fundador do Instituto Centro de Vida, alerta sobre os efeitos das a\u00e7\u00f5es humanas no parque em destaque no Jornal Gazeta Digital. \n\nConfira: https://t.co/2tUT2vRuBN"
        },
        {
            "author_id": "1588491037",
            "created_at": "2019-04-12T19:15:02.000Z",
            "id": "1116781790944014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 claaaaro que com muita chuva forte vai desabar constru\u00e7\u00e3o em morro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 claaaaro que os donos das constru\u00e7\u00f5es n\u00e3o sofrem as consequ\u00eancias, s\u00f3 quem sofre \u00e9 o pobre, pq no rio de janeiro \u00e9 assim: n\u00e3o tem dinheiro sobe o morro"
        },
        {
            "author_id": "44788607",
            "created_at": "2019-04-12T19:11:40.000Z",
            "id": "1116780944118178022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wKHhjlk6Dv"
        },
        {
            "author_id": "32587848",
            "created_at": "2019-04-12T18:28:01.000Z",
            "id": "1116769959206457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FFaYNMZgLG"
        },
        {
            "author_id": "370259165",
            "created_at": "2019-04-12T18:12:50.000Z",
            "id": "1116766140200554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/25YQdLSZJM"
        },
        {
            "author_id": "1066427851266772993",
            "created_at": "2019-04-12T18:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1116764855384457221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pequena cidade pr\u00f3xima ao Parque Nacional \u00e9 encantadora, e bem tur\u00edstica.\n\nAqui voc\u00ea pode alugar os equipamentos necess\u00e1rios para seu trekking, aprender mais sobre o Parque nas conversas\u2026 https://t.co/m7nh6p8rYg"
        },
        {
            "author_id": "1019197414136320000",
            "created_at": "2019-04-12T17:58:11.000Z",
            "id": "1116762450362281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhei o Ministro Ricardo Salles e o governador Eduardo Leite na visita ao parque nacional dos Aparados da Serra. An\u00fancio das concess\u00f5es de 2 florestas e 2 parques. https://t.co/ZBlkCKiSgx"
        },
        {
            "author_id": "1114934379103563776",
            "created_at": "2019-04-12T17:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnrio"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116753144585699329",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnrio @SF_Moro chama a aten\u00e7\u00e3o liminares dadas pelo judici\u00e1rio para continuar as constru\u00e7\u00f5es e permitir o uso. Como isso, se tudo \u00e9 ilegal, a come\u00e7ar pela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, hoje praticamente destru\u00edda? Onde est\u00e1 a lei nesse caso?"
        },
        {
            "author_id": "1002890704878792705",
            "created_at": "2019-04-12T16:42:32.000Z",
            "id": "1116743415058681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas faz 30 anos https://t.co/CZAVvaHn5R"
        },
        {
            "author_id": "37385410",
            "created_at": "2019-04-12T16:35:41.000Z",
            "id": "1116741687957757954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/zQCNurjyJg"
        },
        {
            "author_id": "214958520",
            "created_at": "2019-04-12T16:34:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1116741463625347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nunca teve bom resultado"
        },
        {
            "author_id": "17582028",
            "created_at": "2019-04-12T16:19:20.000Z",
            "id": "1116737574146662402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse decreto 9759/2019? Consta que acaba com TODOS os conselhos, comit\u00eas e comiss\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o e controle social no governo federal. Algu\u00e9m pode explicar? Conselhos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e3o afetados?"
        },
        {
            "author_id": "1043383247500206081",
            "created_at": "2019-04-12T16:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1116735076065267714",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Agora que est\u00e1 todo mundo l\u00e1 dentro: rep\u00f3rteres, t\u00e9cnicos da prefeitura, pol\u00edcia, bombeiros, etc.\nO que vai ser feito em rela\u00e7\u00e3o aqueles trocentos pr\u00e9dios constru\u00eddos em \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, completamente ilegais e, pelo visto, completamente inst\u00e1veis.\nEsperar cair?"
        },
        {
            "author_id": "51431470",
            "created_at": "2019-04-12T16:06:24.000Z",
            "id": "1116734319739928577",
            "in_reply_to_user_id": "51431470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilagem \u00e9 quando algu\u00e9m (no caso, as mil\u00edcias) ocupa irregularmente terrenos p\u00fablicos, de moradores pobres ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por meio da viol\u00eancia para construir, plantar ou vender. Exatamente como os pr\u00e9dios da Muzema."
        },
        {
            "author_id": "365483376",
            "created_at": "2019-04-12T15:53:50.000Z",
            "id": "1116731157792612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/uUtKyg5Lvq"
        },
        {
            "author_id": "4551116433",
            "created_at": "2019-04-12T15:50:34.000Z",
            "id": "1116730333658066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constroem em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. N\u00e3o atendem \u00e0s proibi\u00e7\u00f5es e interdi\u00e7\u00f5es...\nA culpa \u00e9 de quem construiu e de quem ocupou o local.\nhttps://t.co/7ZSiVGsc2F"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-04-12T15:34:11.000Z",
            "id": "1116726210976002049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Floresta Nacional de Ipanema: onde a natureza faz hist\u00f3ria\" https://t.co/2A4Nboe5ER"
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2019-04-12T15:14:20.000Z",
            "id": "1116721217002790913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 71,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Liminar impediu demoli\u00e7\u00e3o, em 2018, de pr\u00e9dios que desabaram na Muzema.\nDurante opera\u00e7\u00e3o no fim do ano, prefeitura interditou im\u00f3veis, mas Justi\u00e7a impediu que fossem demolidos. Regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 dominada por mil\u00edcias. https://t.co/D5zUgY7ezV"
        },
        {
            "author_id": "2332772024",
            "created_at": "2019-04-12T15:14:17.000Z",
            "id": "1116721205355196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo como agem os amiguinhos da fam\u00edlia Bolsonaro .\n\nhttps://t.co/VIhFnVLMdv"
        },
        {
            "author_id": "1084178181572169731",
            "created_at": "2019-04-12T14:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116713841629515777",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E a sua multa por pescar em \u00e1rea protegida , vai pagar seu @jairbolsonaro ?"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2019-04-12T14:24:05.000Z",
            "id": "1116708572585496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edif\u00edcios estavam em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, estavam interditados, uma ordem de desocupa\u00e7\u00e3o foi negada por liminar da Justi\u00e7a ano passado, eram constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizadas. Assim n\u00e3o tem como evitar desgra\u00e7as. https://t.co/k6OwxIV3A9"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-04-12T14:18:02.000Z",
            "id": "1116707046735396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dios que desabaram no Rio estavam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #NDMais https://t.co/uIVcabyus1"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-04-12T14:18:01.000Z",
            "id": "1116707045535776770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dios que desabaram no Rio estavam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #NDMais https://t.co/Hnd3suKsYb"
        },
        {
            "author_id": "62173107",
            "created_at": "2019-04-12T14:11:47.000Z",
            "id": "1116705475180015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abriram as porteiras mesmo! \ud83d\ude14\n#sustentabilidade #N\u00e3oMatemAbrolhos https://t.co/kvRRqPDYPI"
        },
        {
            "author_id": "111045942",
            "created_at": "2019-04-12T14:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116704448481513473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 288,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Acompanhei o ministro do Meio Ambiente @rsallesmma nas visitas aos parques de S\u00e3o Francisco de Paula e Cambar\u00e1 do Sul. A comitiva visitou tamb\u00e9m a Floresta Nacional de Canela. https://t.co/RUuz1HHWCh"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2019-04-12T14:03:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1116703265037672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabe aquela famosa \"trag\u00e9dia anunciada\"? ent\u00e3o...\nv\u00e1rios pr\u00e9dios irregulares constru\u00eddos pela mil\u00edcia constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mt provavelmente com a funda\u00e7\u00e3o inadequada pro solo em que estava...\n\u00f3bvio que ia dar merda! parab\u00e9ns pros amigos do Flavin aew https://t.co/P2ILVChULy"
        },
        {
            "author_id": "1092120973523013632",
            "created_at": "2019-04-12T14:02:31.000Z",
            "id": "1116703142887022596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Durante uma opera\u00e7\u00e3o no fim de 2018, a prefeitura do Rio interditou os im\u00f3veis que desabaram hoje, mas Justi\u00e7a impediu que eles fossem demolidos. A regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 dominada por mil\u00edcias.\n\nEssa \u00e9 a \"justi\u00e7a\" enviesada e comprada.\n\n. https://t.co/zwRq27q9Ki"
        },
        {
            "author_id": "2646720133",
            "created_at": "2019-04-12T14:02:11.000Z",
            "id": "1116703062024970242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/0UYJor2OoW"
        },
        {
            "author_id": "202885043",
            "created_at": "2019-04-12T13:52:25.000Z",
            "id": "1116700601335865349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 dominada por mil\u00edcias, que fazem loteamentos irregulares. Uma liminar da Justi\u00e7a impediu a demoli\u00e7\u00e3o das constru\u00e7\u00f5es. * mais uma vez o RJ sofre! E o poder p\u00fablico fez o que para impedir ? \n\n https://t.co/tRGfhkE3hZ"
        },
        {
            "author_id": "317893723",
            "created_at": "2019-04-12T13:46:43.000Z",
            "id": "1116699168536453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/naW7naLkhQ"
        },
        {
            "author_id": "33318289",
            "created_at": "2019-04-12T13:40:29.000Z",
            "id": "1116697599451586564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irregular pq \u00e9 Constru\u00e7\u00e3o numa APA (\u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)\n\u00c9 s\u00f3 podiam ser constru\u00eddas casas.\n\nFosse No Paran\u00e1 isso jamais teria acontecido.\nNesse ponto o IAP \u00e9 bem r\u00edgido. \n\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/jvGQj6OP12"
        },
        {
            "author_id": "92739280",
            "created_at": "2019-04-12T13:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 199,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 224,
                        "username": "SenadorHeinze"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 239,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 257,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116694778543058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo dia da visita do ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles ao RS para anunciar a concess\u00e3o de parques. Neste momento, estamos em Cambar\u00e1 do Sul visitando o Parque Nacional Aparados da Serra.  @rsallesmma @dep_santini @SenadorHeinze @marcelvanhattem  @EduardoLeite_ https://t.co/wXstQT1jjr"
        },
        {
            "author_id": "72128560",
            "created_at": "2019-04-12T12:53:53.000Z",
            "id": "1116685870181044229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz a parte dela, manda interditar, diz que n\u00e3o pode, diz que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00ed chega a Justi\u00e7a, chega um juiz qualquer e d\u00e1 liminar autorizando a ocupa\u00e7\u00e3o. O pr\u00e9dio cai. Ningu\u00e9m \u00e9 criminalmente responsabilizado. Esse pa\u00eds \u00e9 uma bagun\u00e7a! #RJ1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-04-12T12:52:59.000Z",
            "id": "1116685646016471040",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "De acordo com o poder municipal, a regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e os pr\u00e9dios constru\u00eddos no local n\u00e3o respeitam a legisla\u00e7\u00e3o em vigor https://t.co/msYkn9k0JY #G1"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2019-04-12T12:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1116684914408263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o-do-Mato. Morpho sp. em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/FIQvGWqqTn"
        },
        {
            "author_id": "71877153",
            "created_at": "2019-04-12T12:44:31.000Z",
            "id": "1116683515268075524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yHnAwk1yg7"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-04-12T12:39:31.000Z",
            "id": "1116682256297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e os pr\u00e9dios constru\u00eddos no local n\u00e3o respeitam a... https://t.co/KTTvs2kpnv"
        },
        {
            "author_id": "50014027",
            "created_at": "2019-04-12T12:36:38.000Z",
            "id": "1116681531756548097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo de destrui\u00e7\u00e3o https://t.co/h4I1zWDxPk"
        },
        {
            "author_id": "587576466",
            "created_at": "2019-04-12T12:33:11.000Z",
            "id": "1116680661123960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u26f5Ata o 22 de abril imprescindible reserva previa para acceder ao Monumento Natural da #PraiadasCatedrais. \n\nEn marcha o plan especial de Semana Santa.\n\n+info: \nhttps://t.co/XgoSUECfNE https://t.co/zr0GfRkqWr"
        },
        {
            "author_id": "85559417",
            "created_at": "2019-04-12T12:30:36.000Z",
            "id": "1116680013980610561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul e a Floresta Nacional de Canela fazem parte da lista de concess\u00e3o https://t.co/7TDHTnZPHD"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-04-12T12:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 200,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1116677061203120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \"O jogo #DetetiveAmbiental indica regras de preserva\u00e7\u00e3o de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o da ilha: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e o Parque Nacional Marinho\": https://t.co/djGmDAdySX Via @g1"
        },
        {
            "author_id": "52495723",
            "created_at": "2019-04-12T12:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Emersonss86"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116674985098207232",
            "in_reply_to_user_id": "452648046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Emersonss86 @CarlosBolsonaro Voc\u00ea t\u00e1 louco. V\u00e3o destruir tudo. Multa? S\u00f3 se for assim: https://t.co/O1KWP3FU6g"
        },
        {
            "author_id": "3342276802",
            "created_at": "2019-04-12T12:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116672664347848704",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E sua multa por pescar em \u00e1rea protegida, voc\u00ea vai pagar?"
        },
        {
            "author_id": "159632299",
            "created_at": "2019-04-12T11:48:49.000Z",
            "id": "1116669497111384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pr\u00e9dios irregulares desabam em \u00e1rea com centenas de constru\u00e7\u00f5es ilegais em \u00e1rea \"protegida\" por mil\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "55928316",
            "created_at": "2019-04-12T11:47:14.000Z",
            "id": "1116669097553682433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/k8HkWyD9Zp"
        },
        {
            "author_id": "532842090",
            "created_at": "2019-04-12T11:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "beyhouse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116668788802560000",
            "in_reply_to_user_id": "4430530173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beyhouse s\u00e9rie perfeita, o triste que se n\u00e3o fosse \u00c1REA PROTEGIDA n\u00e3o teria a metade dos eps"
        },
        {
            "author_id": "42245868",
            "created_at": "2019-04-12T11:10:42.000Z",
            "id": "1116659906524921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GS5Xev1zBd"
        },
        {
            "author_id": "159189485",
            "created_at": "2019-04-12T11:09:00.000Z",
            "id": "1116659476193525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos n\u00f3s destruindo tudo https://t.co/VgmJZVWsXC"
        },
        {
            "author_id": "711438559",
            "created_at": "2019-04-12T11:04:26.000Z",
            "id": "1116658328967491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/67Bc1etaKv"
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2019-04-12T10:59:39.000Z",
            "id": "1116657125336518658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/J1eKQMdUkd"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2019-04-12T10:46:42.000Z",
            "id": "1116653863199752193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebramos 30 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es!\nParab\u00e9ns \u00e0 todos da equipe do PNCG! \nMuitas felicidades , sa\u00fade na imprescind\u00edvel miss\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\nNas... https://t.co/bnttzEODnL"
        },
        {
            "author_id": "1116636331403296769",
            "created_at": "2019-04-12T10:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "conexaopolitica"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116647750983127040",
            "in_reply_to_user_id": "1094978869021589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eduardo30804681 @conexaopolitica @jairbolsonaro Quem pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tbm."
        },
        {
            "author_id": "907730891891494912",
            "created_at": "2019-04-12T09:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1116638292726960128",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns! Mas a respeito do fiscal do Ibama que tu puniu aquele que te deu multa por pescar em \u00e1rea protegida por lei ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1114686604730355713",
            "created_at": "2019-04-12T09:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116637188664582144",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E aquela multa que o senhor levou por pescar em \u00e1rea protegida pelo Ibama? O senhor pagou? Ou s\u00f3 mandou exonerar o funcion\u00e1rio?"
        },
        {
            "author_id": "40520046",
            "created_at": "2019-04-12T09:01:41.000Z",
            "id": "1116627436211294211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GT24q6Yxxq"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-04-12T05:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1116571627251101697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de chapada.  Visite. em Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/jFsk806Z7L"
        },
        {
            "author_id": "1046433534859268098",
            "created_at": "2019-04-12T03:49:06.000Z",
            "id": "1116548774061436933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem a peti\u00e7\u00e3o, link na mat\u00e9ria. #naomatemabrolhos https://t.co/RO2lcVe0Es"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-04-12T03:43:23.000Z",
            "id": "1116547334320451585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESC\u00c2NDALO! O que o ministro diz sobre o leil\u00e3o de blocos e o meio ambiente na libera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 chocante. https://t.co/B4HyOOaoEM"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-04-12T03:39:53.000Z",
            "id": "1116546451004203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNesta quarta-feira, em audi\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados, o ministro Ricardo Salles disse que concorda com a decis\u00e3o de Bim em liberar os blocos.(pr\u00f3ximos ao parque Nacional de Abrolhos).Disse ainda que, se os leil\u00f5es desses blocos ocorrerem, mas depois eles forem considerados +"
        },
        {
            "author_id": "3046828401",
            "created_at": "2019-04-12T03:34:24.000Z",
            "id": "1116545075230773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos gritar muito! https://t.co/nreeAdQWYY"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-04-12T02:56:58.000Z",
            "id": "1116535651678195714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Gag8qNgeWN"
        },
        {
            "author_id": "80123930",
            "created_at": "2019-04-12T02:53:56.000Z",
            "id": "1116534889740943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante tr\u00eas dias de sol forte, na segunda semana de mar\u00e7o de 2018, uma equipe da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE) cavou crateras na terra seca de ro\u00e7as abandonadas no Parque Nacional do... https://t.co/FWO9yyPTP5"
        },
        {
            "author_id": "1111226620226998272",
            "created_at": "2019-04-12T01:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116512026317283329",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro Por que o Sr Presidente n\u00e3o pagou a multa ao Ibama? O Sr foi pego pescando em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "918839376",
            "created_at": "2019-04-12T01:01:33.000Z",
            "id": "1116506606596960259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/gFtfBqH7YN"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-04-12T00:57:10.000Z",
            "id": "1116505506129035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/efci3iVoq6"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2019-04-12T00:55:12.000Z",
            "id": "1116505009347149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Svartifoss \u00e9 uma cachoeira em Skaftafell no Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull na Isl\u00e2ndia, e \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais populares do parque. \u00c9 cercado por colunas de lava\u2026 https://t.co/YA7JG9YxJt"
        },
        {
            "author_id": "558985979",
            "created_at": "2019-04-12T00:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1116498973290844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT da minha primeira vez nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rH08X4a9iP"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-04-12T00:23:39.000Z",
            "id": "1116497070880219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Mais um cume in\u00e9dito]\n.\nO Garraf\u00e3o, na Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 considerado um dos cumes mais incr\u00edveis e privilegiados do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nPara ver cada detalhe dessa\u2026 https://t.co/kGAnL5hZ1h"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-12T00:08:05.000Z",
            "id": "1116493152314109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Alcatrazes se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2016 e abriu para visita\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico no ano passado. Hoje, empresas oferecem visitas embarcadas e mergulhos \u2014 mas sem pl\u00e1stico.\nhttps://t.co/yZ5JyctLBs\""
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-12T00:00:31.000Z",
            "id": "1116491246845997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raros e amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, patos-mergulh\u00e3o s\u00e3o flagrados na Chapada dos Veadeiros https://t.co/EfbPXuibYc No mundo todo estima-se que s\u00f3 restem 250 indiv\u00edduos livres na natureza. Recentemente, expedi\u00e7\u00e3o de monitoramento encontrou oito indiv\u00edduos da esp\u00e9cie no parque nacional https://t.co/7kcFeGQCZt"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-12T00:00:00.000Z",
            "id": "1116491118126993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Alcatrazes se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2016 e abriu para visita\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico no ano passado. Hoje, empresas oferecem visitas embarcadas e mergulhos \u2014 mas sem pl\u00e1stico.\nhttps://t.co/6pQisoG1M0"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2019-04-11T23:56:24.000Z",
            "id": "1116490210055991299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea esteve no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e fez fotos, esta \u00e9 a hora certa de us\u00e1-las para ressaltar a import\u00e2ncia de sua preserva\u00e7\u00e3o e, quem sabe, ganhar pr\u00eamios. Sim, Abrolhos est\u00e1 promovendo um concurso de fotos e o regulamento est\u00e1 em https://t.co/HiK59qs4MN."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-04-11T23:44:02.000Z",
            "id": "1116487099371466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Len6zRSvCM"
        },
        {
            "author_id": "694698384599486468",
            "created_at": "2019-04-11T22:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116471553481420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/iOg3t9jMTc via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "521783759",
            "created_at": "2019-04-11T22:27:31.000Z",
            "id": "1116467844764581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kiyaIyIiWP"
        },
        {
            "author_id": "84676398",
            "created_at": "2019-04-11T22:14:21.000Z",
            "id": "1116464528311631874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Fortunato Bim passou a presidir o Ibama a partir de janeiro. O nome foi escolhido pelo ministro Ricardo Salles. Em 3 meses libera leil\u00e3o para que sete blocos, parte pr\u00f3xima ao\u00a0Parque Nacional de Abrolhos, fossem mantidos no leil\u00e3o de petr\u00f3leo\nhttps://t.co/fjawfz0yDX"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-04-11T22:09:31.000Z",
            "id": "1116463314014474247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Abrolhos foi o primeiro Parque Nacional Marinho do pa\u00eds, criado h\u00e1 36 anos. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o guarda a riqu\u00edssima biodiversidade do litoral baiano, com mais de 1300 esp\u00e9cies e corais... https://t.co/BPR9qWiUlZ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-04-11T22:06:12.000Z",
            "id": "1116462480736309249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa anuncia reabertura em maio ap\u00f3s passagem de ciclone https://t.co/l5EqjcrtHL"
        },
        {
            "author_id": "2801739615",
            "created_at": "2019-04-11T21:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1116445839398985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tell me life stories! \n.\n.\n.\n.\n .\n.\n.\n.\n#wildlifeconservation \n#cows \n#gerestour \n#bestportugaltours\n#portotours \n#landrover \n#defender110 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/xbUzkDtDuz"
        },
        {
            "author_id": "858091275681189888",
            "created_at": "2019-04-11T20:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1116445396916682754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/BP0qW6sC2b via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2019-04-11T20:54:42.000Z",
            "id": "1116444485175652373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udcdd\ud83c\udf0e\u2728 #tbt @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/9KFoUPU1Aa"
        },
        {
            "author_id": "1027228923657117697",
            "created_at": "2019-04-11T20:34:34.000Z",
            "id": "1116439419446276100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#infraestructura :  A rec\u00e9m constru\u00edda MA - 315, rodovia de acesso ao Parque Nacional dos Lencois Maranhenses, uma das atra\u00e7\u00f5es do roteiro turistico mundialmente\u2026 https://t.co/dqViQ4Z1pV"
        },
        {
            "author_id": "219676497",
            "created_at": "2019-04-11T20:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1116434732357648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Foz2012\nConversando sobre Jesus...\n\n\"O que voc\u00ea gostaria de perguntar a Deus?\"\n\n#TBT em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/1OBctJdnAM"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-04-11T20:13:24.000Z",
            "id": "1116434091166109697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imoralidade do presidente: \nA decis\u00e3o do presidente do Ibama de contrariar um parecer t\u00e9cnico e autorizar o leil\u00e3o de campos de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos veio ap\u00f3s pedido do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente -... https://t.co/jGxGNc8XQW"
        },
        {
            "author_id": "25984432",
            "created_at": "2019-04-11T20:10:46.000Z",
            "id": "1116433428902305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/ge8wDvlOSs"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-04-11T19:59:42.000Z",
            "id": "1116430643431378950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que derrubar esses lazarentos e por gente decente e competente. \nA decis\u00e3o do presidente do Ibama de contrariar um parecer t\u00e9cnico e autorizar o leil\u00e3o de campos de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos veio ap\u00f3s pedido do Minist\u00e9rio... https://t.co/F28X9CVCKn"
        },
        {
            "author_id": "1624196304",
            "created_at": "2019-04-11T19:52:47.000Z",
            "id": "1116428904720478209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/D540KkKHra"
        },
        {
            "author_id": "49488445",
            "created_at": "2019-04-11T19:39:00.000Z",
            "id": "1116425436102316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPPA E ICMBio combatem a ca\u00e7a irregular no Parque Nacional Serra das Lontras https://t.co/y7C9Tt74Qn"
        },
        {
            "author_id": "819637994328100865",
            "created_at": "2019-04-11T19:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1116419385235783680",
            "in_reply_to_user_id": "50452226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augustosnunes Sobre os parques no Brasil, acho q  alguns  est\u00e3o sob concess\u00e3o, sendo  procurados at\u00e9 por turistas estrangeiros, como \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, ou, em menor escala, o  das \u00c1guas de S.Louren\u00e7o-MG.  O Ibirapuera  \u00e9 muito  lindo, e merece toda aten\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico/privado!"
        },
        {
            "author_id": "225994323",
            "created_at": "2019-04-11T19:09:59.000Z",
            "id": "1116418133588348934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar peti\u00e7\u00e3o contra na Avaaz. Tantos locais para explorar petr\u00f3leo! Muito triste. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2f https://t.co/vdaYN3GUvC"
        },
        {
            "author_id": "60387352",
            "created_at": "2019-04-11T19:08:43.000Z",
            "id": "1116417814334771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/ZIB9YIkErI"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2019-04-11T19:08:41.000Z",
            "id": "1116417805396606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/1Y6yoISd7k"
        },
        {
            "author_id": "61869085",
            "created_at": "2019-04-11T18:44:02.000Z",
            "id": "1116411602272755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/r3QzIap9Ya"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2019-04-11T17:55:55.000Z",
            "id": "1116399492922781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em SC, tb\u00e9m \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o! https://t.co/hZkTxgra15"
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2019-04-11T17:46:51.000Z",
            "id": "1116397209719902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano!!!! Adeus Parque Nacional de abrolhos https://t.co/7CFYzKzTYF"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-04-11T17:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.78494,
                        -2.44798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1116396394867253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas inlustrativos da \u00e1rea da Reserva Extrativista do Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA)\nBioma:\u00a0Marinho Costeiro. \u00c1rea:\u00a016.294,64 hectares. \nDiploma Legal de Cria\u00e7\u00e3o:\nDecreto n\u00ba 9.333, de 5 de\u2026 https://t.co/P7DOmTDKWH"
        },
        {
            "author_id": "66021148",
            "created_at": "2019-04-11T17:27:55.000Z",
            "id": "1116392445502263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem! Assinem o abaixo-assinado! Falta muito pouco para 10 mil! \nhttps://t.co/cRxi9lxdeR"
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2019-04-11T17:26:39.000Z",
            "id": "1116392125778812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NaG9dLKgP9"
        },
        {
            "author_id": "1241709642",
            "created_at": "2019-04-11T17:23:46.000Z",
            "id": "1116391403217674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense?....qual\u00e9 dessa roupa do perfil....e capit\u00e3 Marvel? Rsrsrs \u2014 Ainda n\u00e3o tive a oportunidade de ir pq fica a mais de 200km da capital, os len\u00e7\u00f3is ficam em Barreirinhas \u00e9 maior vi\u2026 https://t.co/jtqbtlpy1p"
        },
        {
            "author_id": "92875324",
            "created_at": "2019-04-11T17:22:46.000Z",
            "id": "1116391148539580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iVpvVTVgGQ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-11T17:03:26.000Z",
            "id": "1116386285474799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Pescaria na Patag\u00f4nia Argentina, no Parque Nacional Nahuel Huapi, lago Traful.\nFoto de Ramon Quevedo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/GBKSC5jpek\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-11T17:00:01.000Z",
            "id": "1116385424321273860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Pescaria na Patag\u00f4nia Argentina, no Parque Nacional Nahuel Huapi, lago Traful.\nFoto de Ramon Quevedo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/0jpkhy8GBG"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2019-04-11T16:44:18.000Z",
            "id": "1116381469172273153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente chega ao Parque Nacional de Canela https://t.co/viCjZG8cUy #pioneiro"
        },
        {
            "author_id": "943913145109762049",
            "created_at": "2019-04-11T16:36:00.000Z",
            "id": "1116379383089061890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha correr a primeira maratona de montanha na cidade do Rio de Janeiro.\n.\nA Trail Marathon Rio de Janeiro acontece dia 9/06 no Parque Nacional da Tijuca.\n.\nPercursos de 42, 12 e 27 km.\u2026 https://t.co/7A948MJjlK"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2019-04-11T16:32:59.000Z",
            "id": "1116378621076226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VV7Gn5kVfN"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-04-11T16:23:44.000Z",
            "id": "1116376296244826114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/eN9glMGOK1"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-04-11T16:21:18.000Z",
            "id": "1116375683020804097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nEje Cafetero! Ir na Col\u00f4mbia e n\u00e3o ir no Parque Nacional do Caf\u00e9 \u00e9 como ir no rio e n\u00e3o ver o Cristo! O melhor caf\u00e9 do mundo \u00e9 dessa regi\u00e3o, Quind\u00edo! \ud83d\udc4a\n.\nProvar o melhor e mais caro caf\u00e9 do mundo: riscado da... https://t.co/RKeUSpsSGd"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2019-04-11T16:20:18.000Z",
            "id": "1116375431534526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente chega ao Parque Nacional de Canela https://t.co/mk9v2N9J8H"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-04-11T16:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.7511,
                        4.56639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "1116375408889552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nEje Cafetero! Ir na Col\u00f4mbia e n\u00e3o ir no Parque Nacional do Caf\u00e9 \u00e9 como ir no rio e n\u00e3o ver o Cristo! O melhor caf\u00e9 do mundo \u00e9 dessa regi\u00e3o, Quind\u00edo! \ud83d\udc4a\n.\nProvar o melhor e mais caro\u2026 https://t.co/Q8y5cMOq6y"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelinhaPoodleBR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelinhaPoodleBR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelinhaPoodleBR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ritacarmona15].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ritacarmona15",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ritacarmona15"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [beyhouse].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "beyhouse",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "beyhouse"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Vietname",
                "country_code": "VN",
                "full_name": "B\u00ecnh Thu\u1eadn, Vi\u1ec7t Nam",
                "id": "006885a10e219b93",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piraquara, Brasil",
                "id": "ad9f1c7c474c6d81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Banff, Alberta",
                "id": "3a8d0d494d8cd990",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capela, Brasil",
                "id": "a8e6f6e1259dbf8c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paranatinga, Brasil",
                "id": "c453cdeef724ac03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil",
                "id": "30676ef7b711c4a6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14424646",
                "name": "Talyta Singer",
                "username": "ytasinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042179156014981122",
                "name": "Dilma Buzzo",
                "username": "BuzzoDilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52392772",
                "name": "CORREIO DA PARA\u00cdBA",
                "username": "jornalcorreiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51989770",
                "name": "Thiago Vasconcelos",
                "username": "ptvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494427688",
                "name": "Shilton Viagens",
                "username": "ShiltonViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110530040498962432",
                "name": "Twittosfera Antifascista #SixClicksBR \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "sixclicksbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371377",
                "name": "Nexjor FAC UPF",
                "username": "Nexjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43753187",
                "name": "Cida Toledo #Lula",
                "username": "Cidatoledo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57416382",
                "name": "Luiz Fortes Pr\u00f3-Realengo",
                "username": "Pro_Realengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27524839",
                "name": "O Menino do Trem DESGOVERNADO",
                "username": "blogdodourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18965703",
                "name": "Luiz Gustavo Moreira",
                "username": "luizgustavo88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54408986",
                "name": "\u00c9ricaABal",
                "username": "ericavbalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991502425189216256",
                "name": "fanboy de jujutsu",
                "username": "jv_rodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785767868",
                "name": "Marister Carvalho",
                "username": "carvamaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911255795697778688",
                "name": "Galiza Livre",
                "username": "galizalivre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936383294",
                "name": "Haroldo Mour\u00e3o Cunha",
                "username": "HaroldoMCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984766045",
                "name": "Familia",
                "username": "joanart111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102245491",
                "name": "TIME FOR TRAVEL",
                "username": "TIMEFORTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101288648",
                "name": "ATENA",
                "username": "liajumuqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878193196",
                "name": "Maike Let\u00edcia Link",
                "username": "kyh_llink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301757112",
                "name": "Cleber M\u00e1ximo",
                "username": "clebermaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660276881",
                "name": "@dirce/\ud83d\udd30#ContinuoComMoro \ud83d\ude37\ud83d\ude37",
                "username": "dircecd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310775",
                "name": "Celso Kadora",
                "username": "celsokadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137362571",
                "name": "Torrador Atilla",
                "username": "TorradorAtilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306287289",
                "name": "JHONE LACERDA",
                "username": "JHONELACERDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380697964",
                "name": "C\u00e9lia Nunes Sanches",
                "username": "CeliaNuSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117407443330400258",
                "name": "Moraes\u2604\ufe0f",
                "username": "Moraes03381095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133872018",
                "name": "M\u00e1rcia Picorallo",
                "username": "MulherViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212696360",
                "name": "Nori Souza #VacinaSim \ud83d\udc89 #EuOdeioBolsonaro.",
                "username": "norisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205456248",
                "name": "Alexandre",
                "username": "tito_12m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84985065",
                "name": "My",
                "username": "MylenaDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86060862",
                "name": "discovery kids",
                "username": "discoverykidsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "yanz",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151318146",
                "name": "Larissa Manh\u00e3es",
                "username": "Larissa1manhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66194905",
                "name": "Danilo Durso",
                "username": "danilodurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285912117",
                "name": "Studios Luocas",
                "username": "luooocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130169707",
                "name": "laura lo surdo",
                "username": "lauralosurdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69250964",
                "name": "Arthur Hennys",
                "username": "arthurhennys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487972933",
                "name": "Hellen Mayara",
                "username": "HellenMayara5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469521035",
                "name": "ITAPU\u00c3CITY",
                "username": "itapuacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313257405",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "pgmldnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384392835",
                "name": "YANNIS SANABIO",
                "username": "YANNISSANABIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298531012",
                "name": "juliana",
                "username": "beatledzepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807527796",
                "name": "CARLOS ROBERTO",
                "username": "carlosrgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061304503167827968",
                "name": "fred",
                "username": "anarcosurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024750900445937664",
                "name": "Welton Lima",
                "username": "Weltonls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197208476",
                "name": "\u00e1ngela",
                "username": "kika9601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158453795",
                "name": "Natura M. Ambiental",
                "username": "naturaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48379049",
                "name": "Bruno Rafael",
                "username": "brunogordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58668239",
                "name": "Marcio Luz",
                "username": "tirafotonossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107731568",
                "name": "Valberlucio",
                "username": "valberluciop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017769717992443904",
                "name": "Coach de Anticoach \ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "kosloski_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955491245178093568",
                "name": "Deputado Jamilson",
                "username": "DepJamilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910234412",
                "name": "Brasil",
                "username": "brasilpaismarav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125394963",
                "name": "Gustavo Mambretti",
                "username": "gustavomfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456850709",
                "name": "Renata Rosas",
                "username": "rosas_renata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4197314721",
                "name": "exausted",
                "username": "offchoicec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835517488859262976",
                "name": "c\u00edcifu",
                "username": "aiaimuitofofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387210751",
                "name": "Amanda Respicio",
                "username": "amandarespicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38728897",
                "name": "ERIC",
                "username": "EricPereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951857677",
                "name": "Misil paranoico",
                "username": "Saantipariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40306955",
                "name": "Alfredo Sirkis",
                "username": "Alfredosirkis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108000036468781057",
                "name": "Clube Observadores de Aves de Porto Alegre",
                "username": "COAPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104120809482866688",
                "name": "Pedro Lucas Fernandes",
                "username": "depPedroLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33249940",
                "name": "ricardo souza freire",
                "username": "riquefreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086437209367109632",
                "name": "Daniel Rangel",
                "username": "drangeldosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743012928723521537",
                "name": "Silmara",
                "username": "silerthal08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184390523",
                "name": "Ediana Ramos",
                "username": "GatchenhasMcFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56870606",
                "name": "Eduardo Senna Boaventura",
                "username": "boaventura2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72623548",
                "name": "Viviane",
                "username": "vivinhaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563186558",
                "name": "2N2L",
                "username": "ddbicudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824254266856579072",
                "name": "Weliton Claudio(Ferrugem)",
                "username": "weliton_claudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15754923",
                "name": "\u00c1tila Rithiery",
                "username": "tiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129819655",
                "name": "America's Team \u2b50",
                "username": "AndressaLorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40665466",
                "name": "Thaty Poncheki",
                "username": "thatysnotmyname",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66568006",
                "name": "hermeson marques",
                "username": "lorinpz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79808946",
                "name": "\u0950ThiagO Alvi\u00e7O\u0950",
                "username": "ThiagoAlvico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778705134",
                "name": "Joana",
                "username": "JoanaRebeelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385377676",
                "name": "Jornal Extra Classe, 25 anos",
                "username": "extraclassejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101469191998193664",
                "name": "Blue da Depress\u00e3o",
                "username": "agenciabluetrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25142122",
                "name": "biazawa",
                "username": "biazawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093130153012707328",
                "name": "ALUGUE BRASIL MGA",
                "username": "AlugueMga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296127164",
                "name": "seve1tech",
                "username": "seve1tech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260984552",
                "name": "Silzinha Oliver #ForaBolsonaroMundial",
                "username": "silzinha_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219481306",
                "name": "Victor D'Angelo",
                "username": "victorluizt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386641120",
                "name": "Eugenia",
                "username": "EugeniaMoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44510585",
                "name": "marcia mattos",
                "username": "marcia_mattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776965627798061057",
                "name": "Willian Darck",
                "username": "willianborc5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545154742",
                "name": "SnesTalgia",
                "username": "SnesTalgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070953039912087552",
                "name": "cita holland",
                "username": "captainzlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42040865",
                "name": "Kathrein Castro",
                "username": "kathreincastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185696412",
                "name": "Thiago Ferreira Coelho",
                "username": "thiagofc1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14629347",
                "name": "Fernando",
                "username": "cesarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721352437978808320",
                "name": "Leny Silva",
                "username": "lenySilvaBR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427196208",
                "name": "patricia ono",
                "username": "patriciaono67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2193324638",
                "name": "Nelson Alves Vieira",
                "username": "HidroNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128080458",
                "name": "IBAMA",
                "username": "IBAMA_MMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104994091",
                "name": "Dulce",
                "username": "Dulcineialeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67979133",
                "name": "philippe bastos",
                "username": "philippebastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794394004",
                "name": "maximino inacio",
                "username": "MaximinoInacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492348574",
                "name": "Pastora Missionaria Francisca",
                "username": "missfrancisca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712972161326120960",
                "name": "M\u00e1rcio FB.",
                "username": "MarFiguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081059",
                "name": "Israel em S\u00e3o Paulo",
                "username": "IsraelinSPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27194341",
                "name": "Plinio Marcos",
                "username": "pliniok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340014683",
                "name": "N\u00e3oInteressaoMeuNomeMasMeusArgumentos",
                "username": "NArgumentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248150339",
                "name": "Lorena",
                "username": "v_lorenasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75176820",
                "name": "Luciane Lima Costa e Silva Pinto",
                "username": "LuCostaeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104190975554084864",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo18331944",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178167336",
                "name": "Twitch: eita_fox \ud83e\udd8a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eita_fox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059630609243488256",
                "name": "Ah gorda \u2764",
                "username": "Jovana37834000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190658267",
                "name": "Tua R\u00e1dio S\u00e3o Francisco",
                "username": "redetuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31504246",
                "name": "G1 - Pol\u00edtica",
                "username": "g1politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87743630",
                "name": "(A)rgoth",
                "username": "ArgothR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62538775",
                "name": "Thiago Martins-Silva",
                "username": "peritotmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163356194",
                "name": "Alex Lombello Amaral",
                "username": "lombelloamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667530654",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Slow \ud83d\udc63\ud83d\udca1",
                "username": "EstevaoSlowP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58013888",
                "name": "Ant\u00f4nia Neta",
                "username": "AntoniaNettha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562808720",
                "name": "agnaldo liberato",
                "username": "agnaldo_34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116044370216726529",
                "name": "evelyn alencar",
                "username": "evelynalencar10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438861",
                "name": "Ingridiany C. Basei",
                "username": "Ingridycbasei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169967390",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "pedronogueirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505255914",
                "name": "Aline dos Santos",
                "username": "kricakarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77942717",
                "name": "Thais Helena",
                "username": "ThaisHelena2101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065783399397363712",
                "name": "Giovanni\ud83e\udd89\ud83c\udff9\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "giovannicf70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16847406",
                "name": "Edgar Ueno",
                "username": "edgarueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994254050",
                "name": "Katia Alves",
                "username": "KatiaFlavia_PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268538004",
                "name": "Erick Barbosa",
                "username": "Kachorrolokoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121574111",
                "name": "Pirisca \ud83d\udc7c\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "piriscagrecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35105296",
                "name": "Regis",
                "username": "regisft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532301567",
                "name": "Solange Sim\u00f5es",
                "username": "Solsimoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778072554514898944",
                "name": "Ethyene Bai\u00e3o",
                "username": "ethyeneabaiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352244118",
                "name": "ReWin",
                "username": "reawinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77035618",
                "name": "Ronilson",
                "username": "mgrcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346245780",
                "name": "Maribel Tellechea",
                "username": "BelTellechea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696642477",
                "name": "@MONTENEGRODORA",
                "username": "MONTENEGRODORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909334",
                "name": "Atelier Brazil",
                "username": "Atelier_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95088666",
                "name": "Edson Ribeiro",
                "username": "edsondepaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773723659622092800",
                "name": "Fabiano Rodrigues",
                "username": "Fabibarros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1691054905",
                "name": "Ana Carla",
                "username": "anacbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620618568",
                "name": "Joao Marcelo",
                "username": "jmcp333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372098717",
                "name": "Eliel Miranda Tavares",
                "username": "ElimitaEmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833502174",
                "name": "Jornal TaguaCeihttp://www.ceilandiaemalerta.com.br",
                "username": "JTaguacei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4173125927",
                "name": "Alessandra Bispo",
                "username": "ambispo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640633000",
                "name": "Ro Ro Socialista!",
                "username": "RobsonRogerio75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821159402350800896",
                "name": "Interc\u00e2mbio & Viagem",
                "username": "ievblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266203962",
                "name": "Nannda Zato",
                "username": "NandaZato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116806470",
                "name": "Lanna Swelen \ud83d\udc99",
                "username": "lannaswelen45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno\ud83d\udc89",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741000972",
                "name": "Radio 97 FM Foz",
                "username": "97FMFOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742051478777540608",
                "name": "Tribuna Sul de Minas",
                "username": "tribunasulminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134971077",
                "name": "Marcello Stutz",
                "username": "MarcelloStutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50629174",
                "name": "Nem eu na causa",
                "username": "agmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117193540734529536",
                "name": "Utilidexx.cim",
                "username": "UtilidexxC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353681464",
                "name": "Marcella \u2b50",
                "username": "marcellanati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627754",
                "name": "Gilberto L\u00e9da",
                "username": "gilbertoleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795065818199506944",
                "name": "Jos\u00e9 Lamelas",
                "username": "JOSE_LAM3LAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573840052",
                "name": "Cristina Kirsner",
                "username": "CristinaKirsner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302585",
                "name": "BOXECIA",
                "username": "BOXECIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35849806",
                "name": "FRANCIELE",
                "username": "FRANGIOVANAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730781507959279616",
                "name": "Al\u00f4 Fronteira",
                "username": "Alo_Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135842220",
                "name": "FlaviaMarianaKlc",
                "username": "flavitamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50429597",
                "name": "Patr\u00edcia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Barradas",
                "username": "patymb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107193801",
                "name": "Adriano Leal",
                "username": "AdrianoBLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163571085",
                "name": "Kamille Noruega",
                "username": "kamillenoruega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208785203",
                "name": "FERNANDO ALVES",
                "username": "Fernando_SSeiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61833466",
                "name": "Andr\u00e9a Bernini Gon\u00e7a",
                "username": "Italy209",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35537327",
                "name": "Sergio Marone",
                "username": "SergioMarone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386093083",
                "name": "Karla Mello",
                "username": "karlamello18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176305661",
                "name": "Diego Luna Quevedo",
                "username": "diegolunaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22480147",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "GabrielSouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2557050542",
                "name": "Mauro Farias",
                "username": "maffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72331964",
                "name": "leticia",
                "username": "leticiamaria90_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75671497",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "solracmec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404225913",
                "name": "Florisvaldo Raimundo",
                "username": "Florisrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107797473",
                "name": "Carlos Alberto O. Jr",
                "username": "carlosaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093607685440892929",
                "name": "LECOMAR",
                "username": "lecomarufsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057458129452052480",
                "name": "Vinicius Tei",
                "username": "tei_vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490883737",
                "name": "C. E.  ANTONIO RAVAN",
                "username": "CEANTONIORAVAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34502296",
                "name": "Thiago Antoniolli \ud83e\uddc3",
                "username": "thi_antoniolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132253845",
                "name": "Victor Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VictorFerreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "877612291348418560",
                "name": "Crist\u00f3v\u00e3o ComLombo",
                "username": "CristovaoCLombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40446161",
                "name": "Margarida B Lopes",
                "username": "margaridalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63561873",
                "name": "Ero Dias",
                "username": "erodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864514488497827841",
                "name": "Instituto OndAzul",
                "username": "InstitutOndAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84975754",
                "name": "Taila",
                "username": "tailapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3385059094",
                "name": "Japariga",
                "username": "japariga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189247382",
                "name": "Donna Paula",
                "username": "donnapauladf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721307446711623680",
                "name": "D. Rodrigues\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Planeta_R_Negro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337807744",
                "name": "Claudia Costa",
                "username": "CostaClaudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398480642",
                "name": "mananciais",
                "username": "mananciaissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168123737",
                "name": "Willian Rosa",
                "username": "rosawillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910820059693617153",
                "name": "Blog do Suerle Mour\u00e3o",
                "username": "suerlemourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619242610",
                "name": "Belezas Naturais",
                "username": "BelezasOriginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044780310934827008",
                "name": "Rosiranda13@gmail.com",
                "username": "Rosiranda13gma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983350855750639616",
                "name": "VAMOSZOAR",
                "username": "TodoSeu00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87906255",
                "name": "Pedro Artur Cortez",
                "username": "pedrARTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811079053",
                "name": "Moinhos Travel",
                "username": "MoinhosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51490981",
                "name": "Abacer Maquicenter",
                "username": "AbacerConsertos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170566",
                "name": "Amanda Banhara",
                "username": "amanda_banhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20992564",
                "name": "Jota Sergio Marques \u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PY1IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33891056",
                "name": "Sergio Barrenechea",
                "username": "sergiobarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041123689499189248",
                "name": "Felipe da Costa",
                "username": "felipedacosta78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49633798",
                "name": "fabiana genta",
                "username": "fabigenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29644969",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Antonio",
                "username": "profjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56800893",
                "name": "Bebel Amorim",
                "username": "bebelamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930415700",
                "name": "Ju CORINGA \ud83e\udd8b",
                "username": "lovatodoJAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460002686",
                "name": "candelaria\ud83e\udd8b",
                "username": "candearrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641713372",
                "name": "Ronaldo Mourao",
                "username": "GPronaldo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3185497086",
                "name": "Lo Mejor de Panama",
                "username": "lomejordpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94557318",
                "name": "Karina Aguiar \ud83d\ude0c.",
                "username": "karinovsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088145220104056833",
                "name": "Richard Smith",
                "username": "RichardESmith14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810900007289286663",
                "name": "IvNobrega",
                "username": "NobregaIvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029024535616659457",
                "name": "no genda no genda",
                "username": "pauloquintaoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172207320",
                "name": "Mau",
                "username": "kalunga321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98237369",
                "name": "Taiane",
                "username": "taianess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131496",
                "name": "Cibele Carla",
                "username": "HeyImCi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588491037",
                "name": "caroline with an e",
                "username": "car0linethais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44788607",
                "name": "Cairo Gontijo",
                "username": "cairogontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32587848",
                "name": "S\u00c9RGIO HELLE",
                "username": "SERGIOHELLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370259165",
                "name": "\u2795\u2795",
                "username": "Brazookan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066427851266772993",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o R(e)exist\u00eancia",
                "username": "mellamaquevoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019197414136320000",
                "name": "Carlos B\u00farigo",
                "username": "CarlosBurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114934379103563776",
                "name": "Elisabetta Taddeucci",
                "username": "elimgt1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002890704878792705",
                "name": "H\u00e1gua - Life Solutions",
                "username": "HaguaLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37385410",
                "name": "Beta i Sverige",
                "username": "suomibeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214958520",
                "name": "Eve",
                "username": "sweetehh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17582028",
                "name": "Rui F.",
                "username": "rui77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043383247500206081",
                "name": "Sergio S Junior",
                "username": "SerGroovey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51431470",
                "name": "Jo\u00e3o Kaian",
                "username": "joaokaian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365483376",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Adsgospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551116433",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lou\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cPaiva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lourdinha_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2332772024",
                "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.",
                "username": "WilmaPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084178181572169731",
                "name": "Guilherme Bastos",
                "username": "Guilher91056082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62173107",
                "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82",
                "username": "RosanyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092120973523013632",
                "name": "Central Conservador",
                "username": "CentralConserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646720133",
                "name": "Boiologo",
                "username": "leicosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202885043",
                "name": "Si",
                "username": "Si_Cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317893723",
                "name": "Jean Santos",
                "username": "jsj_jean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33318289",
                "name": "TITI Groovy \ud83e\udd0e\ud83e\udde1\ud83d\udc9b",
                "username": "titifenycia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92739280",
                "name": "Lucas Redecker",
                "username": "LucasRedecker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72128560",
                "name": "Gustavo Rocha",
                "username": "rochagusrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893174794132357120",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "oliveiratermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71877153",
                "name": "Sthela Franco",
                "username": "_sthela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50014027",
                "name": "La\u00e9rcio G\u00f3es",
                "username": "laerciogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587576466",
                "name": "Jose Manuel Balseiro",
                "username": "BalseiroLugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85559417",
                "name": "Portal Leouve",
                "username": "LEOUVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495723",
                "name": "Felipe",
                "username": "ffelipemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452648046",
                "name": "Emerson S.S.",
                "username": "Emersonss86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3342276802",
                "name": "Gabriel Sefrian",
                "username": "gabrielsefrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159632299",
                "name": "Afonso Celso",
                "username": "profafonsocelso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928316",
                "name": "L\u00facio Dias",
                "username": "luciodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532842090",
                "name": "cavalona paulistana",
                "username": "cristian100grey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245868",
                "name": "Gabriel Nascimento",
                "username": "gabrieluesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159189485",
                "name": "dyna novaes",
                "username": "dyninhanovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711438559",
                "name": "Tadeu R.C. Suzart",
                "username": "TadeuSuzart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116636331403296769",
                "name": "Diego Saldanha",
                "username": "DiegoSaldanha16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907730891891494912",
                "name": "Elfa Cristina",
                "username": "CristinaElfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114686604730355713",
                "name": "gtsnobrega2@gmail",
                "username": "gtsnobrega2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40520046",
                "name": "Mauro Draco Bigatto",
                "username": "MDraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046433534859268098",
                "name": "Shelly",
                "username": "ShellyOliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812283375",
                "name": "MAFALDA \ud83d\ude22\ud83d\ude31\ud83d\ude37",
                "username": "belaccioy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046828401",
                "name": "GISCursos",
                "username": "GisCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80123930",
                "name": "Eduardo Marculino",
                "username": "historiaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111226620226998272",
                "name": "Eliana",
                "username": "Eliana44717913",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918839376",
                "name": "Claudia Marcon",
                "username": "TadaCanoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286892493",
                "name": "Djanise de Fran\u00e7a",
                "username": "DjanisedeFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558985979",
                "name": "MundoSapa",
                "username": "MundoSapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "694698384599486468",
                "name": "s\u00f3 quero que minha gradua\u00e7\u00e3o acabe logo",
                "username": "mancoelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521783759",
                "name": "jose affonso sampaio",
                "username": "AffonsoSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84676398",
                "name": "Paula Giaffone",
                "username": "PGIAFFONE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801739615",
                "name": "My Greenway Tours",
                "username": "mygreenwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858091275681189888",
                "name": "Carrossel Ateli\u00ea",
                "username": "CarrosselAtelie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027228923657117697",
                "name": "videoreporter",
                "username": "videoreporter3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219676497",
                "name": "Nilton J\u00fanior",
                "username": "niltonleitejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25984432",
                "name": "Cassia Fernandes",
                "username": "Cassinharj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624196304",
                "name": "Luciana Silveira",
                "username": "lucianahsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49488445",
                "name": "Blog do Gusm\u00e3o",
                "username": "BlogdoGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819637994328100865",
                "name": "Sonia Fausta Monteir",
                "username": "SoniaFaust1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225994323",
                "name": "Roseli Alves d Souza",
                "username": "RoseliAlvesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60387352",
                "name": "Portal Jorge Guedes",
                "username": "MGuedesreflexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61869085",
                "name": "CINTIA DELLEPRANE",
                "username": "cintiadell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71789907",
                "name": "Allewerton Silveira",
                "username": "allewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66021148",
                "name": "INDIGNADA \ud83d\udde3",
                "username": "marciellepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241709642",
                "name": "SOL \u2600\ufe0f \ud83c\udf93",
                "username": "EmmilySousa15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92875324",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "CarNascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943913145109762049",
                "name": "Revista Trail Running",
                "username": "RTrailRunningBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1118516306582605824",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlo28gcur7pebrtm0f8ff43hkq2d9",
        "oldest_id": "1116375408889552896",
        "result_count": 468
    }
}