{
    "data": [
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-07-10T11:39:06.000Z",
            "id": "1148919570268327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresenta a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no 1\u00ba semestre\nhttps://t.co/IvAiM7CDp2 https://t.co/uoZQzfiOlL"
        },
        {
            "author_id": "49684660",
            "created_at": "2019-07-10T11:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148919520142270466",
            "in_reply_to_user_id": "49684660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano Quando n\u00e3o \u00e9, o pr\u00f3prio plano de manejo permite a moradia no local da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Essa conversa de que isso \u00e9 \u201cmaldade\u201d \u00e9 tosco, grotesco, vil, coisa de gente interessada em jogar tudo no ch\u00e3o logo."
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2019-07-10T11:38:03.000Z",
            "id": "1148919308459872257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura assegura funcionamento normal do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira \u2013 Prefeitura Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/t7OUkEM7Kp"
        },
        {
            "author_id": "49684660",
            "created_at": "2019-07-10T11:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148919088430878720",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano Ah! n\u00e3o, isso \u00e9 o c\u00famulo do cambalacho tupiniquim. A Lei e o plano de manejo preveem se pode ter moradia em determinada unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o. Se n\u00e3o pode o caminho \u00e9 a desapropria\u00e7\u00e3o. Se est\u00e1 no plano de manejo \u00e9 porque \u00c9 NECESS\u00c1RIO \u00c0 PRESERVA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-10T11:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "193003734",
                        "start": 16,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "253034260",
                        "start": 31,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148916339614146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba GT criado por @mmeioambiente @ICMBio para debater recortes no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) n\u00e3o tem ambientalistas ou Sociedade Civil, s\u00f3 deputados federais, membros de prefeituras e chefia da UC. Mudar o tra\u00e7ado de reservas ambientais s\u00f3 com lei aprovada no Congresso."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2019-07-10T11:20:41.000Z",
            "id": "1148914938452369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u2019Arcos https://t.co/WdA60i1fze https://t.co/nMJL4z9Ih2"
        },
        {
            "author_id": "90412821",
            "created_at": "2019-07-10T10:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "133495110",
                        "start": 90,
                        "username": "OlympikusBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1148905245361102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meia Maratona #BotaPraCorrer no Jalap\u00e3o.\nSe foi f\u00e1cil? N\u00e3o foi!\nMas corrida boa \u00e9 assim.\n\n@OlympikusBR \n#BotaPraCorrer \n#jalapao \n#desafio \n#cerrado em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/3vHvnu4OyV"
        },
        {
            "author_id": "16227061",
            "created_at": "2019-07-10T09:22:37.000Z",
            "id": "1148885224954236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuir limites de Parque Nacional!!!! Isso interessa a quem????? https://t.co/LwN4U4ulYK"
        },
        {
            "author_id": "2875784429",
            "created_at": "2019-07-10T08:43:03.000Z",
            "id": "1148875269324857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O antigo Couto Mixto \u00e9 o seu Caminho Privilexiado. Ao seu car\u00f3n o parque nacional galego-portugu\u00eas https://t.co/4zgEqSruXI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-10T07:35:30.000Z",
            "id": "1148858268581867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nSouto da Retorta\nViveiro\nMonumento natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/AyuAOedkJk"
        },
        {
            "author_id": "53142023",
            "created_at": "2019-07-10T07:21:19.000Z",
            "id": "1148854697333313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias (10/07) Geografia faz estudo de campo no Parque Nacional de Itatiaia - Encontra a temperatura mais baixa do Rio de Janeiro  https://t.co/VqynKMCbhp https://t.co/OFZMsWVWCJ"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2019-07-10T06:44:48.000Z",
            "id": "1148845508514996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vis\u00e3o de lagoas no deserto n\u00e3o \u00e9 fruto da desidrata\u00e7\u00e3o. Entre maio e outubro milhares de lagos de \u00e1gua doce inundam as areias brancas do deserto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado brasileiro do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/l8eGRf9T8e"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2019-07-10T06:34:34.000Z",
            "id": "1148842934390968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vis\u00e3o de lagoas no deserto n\u00e3o \u00e9 fruto da desidrata\u00e7\u00e3o. Entre maio e outubro milhares de lagos de \u00e1gua doce inundam as areias brancas do deserto do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado brasileiro do Maranh\u00e3o. \nhttps://t.co/C5XZFwBjXT"
        },
        {
            "author_id": "127375922",
            "created_at": "2019-07-10T04:28:07.000Z",
            "id": "1148811111082450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha me esquecido o quanto o som do Dalasam \u00e9 bom. Modo Diverso \u00e9 um EP sem defeito nenhum. E lembro dele ensaiando pra tocar no FAN no Parque Municipal em 2015. Ele tava passando Paz, Coroas e Tronos algumas vezes e ali eu conheci e j\u00e1 me apaixonei\nVolta com tudo, amore"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-07-10T03:32:54.000Z",
            "id": "1148797217031036930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Totomai Yawalapiti toca a flauta Uru\u00e1, um dos instrumentos musicais considerados sagrados pelos povos ind\u00edgenas.\n\ud83d\udcf7: Ricardo Stuckert @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/uSyno5RnRN"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-07-10T02:51:52.000Z",
            "id": "1148786889287196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado Apresenta A\u00e7\u00f5es de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no 1\u00ba Semestre \nhttps://t.co/fkj2OeDL5n https://t.co/fkj2OeDL5n"
        },
        {
            "author_id": "1114060719404855296",
            "created_at": "2019-07-10T02:38:58.000Z",
            "id": "1148783641012707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFRICA-Minutos de afli\u00e7\u00e3o: leoa faminta agarra elefante com garras e dentes.\n\"O v\u00eddeo mostra o incr\u00edvel momento em que um #elefante jovem escapa por muito pouco de ser morto por uma leoa faminta. Imagens captadas no Parque Nacional Kruger-na \u00c1frica do Sul. https://t.co/Ay3pnAfBcg"
        },
        {
            "author_id": "4875414339",
            "created_at": "2019-07-10T02:14:06.000Z",
            "id": "1148777385841647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LARRIES DE BELO HORIZONTE E REGI\u00c3O\n\nA maioria votou para ter o encontro no parque municipal. Que horas? Lembrando que n\u00e3o pode acabar tarde porque a noite \u00e9 perigoso"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-10T01:24:53.000Z",
            "id": "1148764998832939014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#V\u00eddeo Ontem, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) come\u00e7ou a cobrar ingresso\nhttps://t.co/uYd50JypHs\n\n.A empresa garante que a cobran\u00e7a de R$ 3 para entrar \u00e9 revertida em manuten\u00e7\u00e3o e melhorias a serem feitas no espa\u00e7o\n#meioambiente https://t.co/15X8hxFKla"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-10T01:20:36.000Z",
            "id": "1148763919558815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sequ\u00eancia de \"roubos\" de palmito Ju\u00e7ara na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, em Silva Jardim (RJ), chamou a aten\u00e7\u00e3o dos pesquisadores do local. Colocando c\u00e2meras perto das palmeiras, foi poss\u00edvel descobrir que o \"ladr\u00e3o\" eram macacos-prego. https://t.co/OtULmnOqL5"
        },
        {
            "author_id": "244699682",
            "created_at": "2019-07-10T01:19:02.000Z",
            "id": "1148763525864742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil\u00e2ndia v\u00ea cada vez mais distante sonho de ter um parque municipal. \u00c1rea ocupada irregularmente vem sendo desmatada dia a dia. https://t.co/MyL5pYAv55"
        },
        {
            "author_id": "3304745343",
            "created_at": "2019-07-10T01:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "375832560",
                        "start": 0,
                        "username": "Marroffs"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2395642798",
                        "start": 10,
                        "username": "pohbiel"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1194256546030592000",
                        "start": 19,
                        "username": "ArtemisProenca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148760900238827521",
            "in_reply_to_user_id": "375832560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marroffs @pohbiel @ArtemisProenca O parque nacional tem piscina de \u00e1gua natural, mas \u00e9 um gelo a \u00e1gua fiquei um tempo bom para ter coragem de entrar kkkk, no parque da cidade eu vou mais \u00e9 no Nicol\u00e2ndia que \u00e9 um parque de divers\u00f5es que tem l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-10T01:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42471721",
                        "start": 0,
                        "username": "Barriga_Will"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "9317502",
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148760052725141504",
            "in_reply_to_user_id": "42471721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barriga_Will @Estadao Sim. Assim q os ruralistas de outras regi\u00f5es perceberem q com organiza\u00e7\u00e3o e advogados conseguem qualquer coisa desse ministro a\u00e7\u00f5es como essa ser\u00e3o corriqueiras. \nAt\u00e9 mesmo o parque Nacional de Bras\u00edlia corre risco..."
        },
        {
            "author_id": "3304745343",
            "created_at": "2019-07-10T00:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "375832560",
                        "start": 0,
                        "username": "Marroffs"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2395642798",
                        "start": 10,
                        "username": "pohbiel"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1194256546030592000",
                        "start": 19,
                        "username": "ArtemisProenca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148758131276734464",
            "in_reply_to_user_id": "375832560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marroffs @pohbiel @ArtemisProenca \u00c9 que eu passo sempre aqui indo para o trabalho j\u00e1 at\u00e9 acostumei, tamb\u00e9m gosto muito do p\u00f4r do sol, parque nacional tamb\u00e9m e o parque da cidade s\u00e3o os locais que mais gosto aqui em BSB"
        },
        {
            "author_id": "195505784",
            "created_at": "2019-07-10T00:55:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1148757624290258949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed. \n\nQue lugar incr\u00edvel... \ud83d\udc99 N\u00e3o \u00e9 por acaso que \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade. https://t.co/AUXrj26doH"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2019-07-10T00:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1401594556995473410",
                        "start": 97,
                        "username": "jesuisegoist"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1148755467512033282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relembrando os embalos de s\u00e1bado a noite (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @jesuisegoist) https://t.co/saJcWO4pzH"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-07-10T00:44:31.000Z",
            "id": "1148754839234666497",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Imazon est\u00e1 selecionando dois fot\u00f3grafos iniciantes para acompanhar nossa equipe no evento \u201cUm dia no Parque\u201d, no dia 21 de julho, que acontecer\u00e1 no Parque Ambiental de Monte Alegre e na Floresta Estadual de Faro, na Calha Norte. https://t.co/3dauTtEbxm"
        },
        {
            "author_id": "855235146135502848",
            "created_at": "2019-07-10T00:31:21.000Z",
            "id": "1148751525117911042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. Est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Mateiros e S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins e encanta por sua diversidade de atrativos. #jalapao https://t.co/fsfutWK31i"
        },
        {
            "author_id": "235150576",
            "created_at": "2019-07-10T00:25:32.000Z",
            "id": "1148750065336553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque municipal e foi t\u00e3o gostosinho aa tava precisando dms disso"
        },
        {
            "author_id": "390418322",
            "created_at": "2019-07-10T00:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148747943647809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/eGIjgZYfTr"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2019-07-10T00:01:08.000Z",
            "id": "1148743922677637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A vista do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u foi eleita a mais linda do mundo de acordo com a Revista Eu Mesma. Quem concorda, respira. \ud83e\udd70 https://t.co/e7p1sGBzjT"
        },
        {
            "author_id": "321048150",
            "created_at": "2019-07-09T23:57:02.000Z",
            "id": "1148742890266537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolsonaro quer usar o fundo amazonia pra dar pra ruralista que perder terra pra area de prote\u00e7ao ambiental kkkkkkk vai toma no cu"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-09T23:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1148740732708106241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 bem gelada .. \ud83e\udd2f\n...\n#travessiapetropolisteresopolis #petroxtere #manh\u00e3fria em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8uVG6Z6oOT"
        },
        {
            "author_id": "189356869",
            "created_at": "2019-07-09T23:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1148739829972328451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to observando aqui e tentando entender como existe uma \u00e1rea do tamanho da cidade de S\u00e3o Paulo repleto de dunas e lagoas \ud83e\udd14\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\n#semfiltro #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/giIMe6KpUT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-07-09T23:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "253034260",
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "42593930",
                        "start": 218,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148739466556858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DesmonteAmbiental Portaria do Presidente do @ICMBio cria comiss\u00e3o p/redefinir os limites do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC). Vai ficar menor. E n\u00e3o ser\u00e1 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a sofrer esse tipo de a\u00e7\u00e3o. Via @andretrig https://t.co/BkbTgeAZo0"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2019-07-09T23:37:38.000Z",
            "id": "1148738006989332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bfDqF8xdrq"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2019-07-09T23:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "253034260",
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "1148735922604859393",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @ICMBio Pra reduzir \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem que aprovar lei. N\u00e3o pode ser por portaria n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "897557572919676929",
            "created_at": "2019-07-09T23:13:35.000Z",
            "id": "1148731956491952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost isabeletemoteo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDeus \u00e9 muito PERFEITO!  \ud83c\udf0a\u2728\ud83c\udf34\ud83d\udc9b #nofilter #sunset #jericoacoara #jeri #luluteleva #showpapai\ud83d\ude9c #lulupasseios #lulupasseiosjeri #xandaviao #isabeletemoteo #familia em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/jfR7DlXGw8"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2019-07-09T23:09:05.000Z",
            "id": "1148730825330044931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/GW482eWGaG"
        },
        {
            "author_id": "1140674554462986242",
            "created_at": "2019-07-09T22:56:31.000Z",
            "id": "1148727660425748484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada #APA #\u00c1readePreserva\u00e7\u00e3oAmbiental #boasa\u00e7\u00f5es #boasiniciativas #BoasNot\u00edcias #Funda\u00e7\u00e3oGrupoBotic\u00e1rio #meioambiente #Preserva\u00e7\u00e3odaNatureza #SalvadePalmas https://t.co/rqd11C3mo5 https://t.co/odRU0mNKu3"
        },
        {
            "author_id": "538961324",
            "created_at": "2019-07-09T22:48:45.000Z",
            "id": "1148725706748309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distante 35 km da capital Aracaju e com seus 670 metros de altitude, o Parque Nacional Serra de Itabaiana est\u00e1 na regi\u00e3o do agreste com biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica e Caatiga, por se encontrar numa \u00e1rea de\u2026 https://t.co/fndVlrblOK"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2019-07-09T22:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1148721590529642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos para serem lembrados...\n.\n.\n.\n#sunset #fozdoigua\u00e7u #cataratas #brasil @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/0W5L1ysVKL"
        },
        {
            "author_id": "2676176716",
            "created_at": "2019-07-09T22:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148721345024417794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blood \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffe em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/xG3fLpnALX"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2019-07-09T22:19:14.000Z",
            "id": "1148718279327772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voando no Pico das Agulhas Negras \ud83d\ude81\n.\n#Drone #DJI #Mountain #Nature #Pike @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JdGnkOhffQ"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2019-07-09T22:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "270911888",
                        "start": 246,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148715199584710657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Combate a inc\u00eandios ganha refor\u00e7o com reservat\u00f3rios de \u00e1gua de at\u00e9 80 mil litros que est\u00e1 em fase final de instala\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional. Confira: https://t.co/Wqh5t0zebE\n\nEm caso de inc\u00eandio, ligue:\nIBRAM \ud83d\udcde162 \u2013 den\u00fancias de crime ambiental\n@cbm_df \ud83d\udcde193 \u2013 combate a focos https://t.co/aiwyg8fUe7"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-07-09T22:02:54.000Z",
            "id": "1148714166989049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! Na costa paraibana, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o vai ajudar a preservar recifes, peixes, crust\u00e1ceos e corais. Veja: https://t.co/Uxr3nBFSBq https://t.co/z41zlDwMgp"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2019-07-09T22:00:00.000Z",
            "id": "1148713440187310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de interromper as atividades, Paulo C\u00e9sar dever\u00e1 ainda n\u00e3o divulgar na Internet informa\u00e7\u00f5es sobre o funcionamento da fazenda, sob pena de multa de R$ 2 mil por dia de descumprimento.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/FWGaauhTqO"
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2019-07-09T21:37:28.000Z",
            "id": "1148707767374548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO MAGNOS: O Parque Municipal de Mossor\u00f3 e a podrid\u00e3o que o cerca: https://t.co/UxvuVJg32m https://t.co/J7xxWFaHAL"
        },
        {
            "author_id": "59213388",
            "created_at": "2019-07-09T21:34:10.000Z",
            "id": "1148706939536334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... falando em por do sol, uma das coisas que mais me deixou encantado nessa viagem foram os lindos \u201csunsets\u201d e sua varia\u00e7\u00e3o de cores. #lencoismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/FlKPAvzCQZ"
        },
        {
            "author_id": "847237948672155648",
            "created_at": "2019-07-09T21:31:03.000Z",
            "id": "1148706151430807554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter show do Natiruts no parque municipal e eu s\u00f3 choro por perder mais um"
        },
        {
            "author_id": "299397588",
            "created_at": "2019-07-09T21:23:08.000Z",
            "id": "1148704160847728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cabeludo Parque Estadual dos Pireneus e passagem oficial do Caminho de Cora. https://t.co/54UrztwxEv"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-07-09T21:23:08.000Z",
            "id": "1148704160818159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas v\u00e3o ser protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6YThBr9LTi https://t.co/tPikOlVIdb"
        },
        {
            "author_id": "299397588",
            "created_at": "2019-07-09T21:18:38.000Z",
            "id": "1148703029815914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do Coqueiro circula boa parte do Parque Estadual dos Pireneus. https://t.co/eOO390EQI9"
        },
        {
            "author_id": "190366860",
            "created_at": "2019-07-09T21:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "253034260",
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148702519767511056",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @ICMBio Boa tarde Andr\u00e9, \nEu moro dentro da \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \nSeria poss\u00edvel trocarmos algumas ideias em rela\u00e7\u00e3o ao tema?\nAtt., \nGiuliano Cordella Melo"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-09T21:11:17.000Z",
            "id": "1148701179796307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hospedagem pertinho do Parque Nacional da Serra da Capivara que voc\u00ea quer? \nEnt\u00e3o se liga no post que saiu agorinha com review sobre a Pousada Trilha da Capivara.\nAh, \u00e9 daqueles posts completinhos com direito a\u2026 https://t.co/BTJIbo2JHI"
        },
        {
            "author_id": "234541134",
            "created_at": "2019-07-09T21:02:28.000Z",
            "id": "1148698958530613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ADkatfHyfr"
        },
        {
            "author_id": "4506195502",
            "created_at": "2019-07-09T20:56:08.000Z",
            "id": "1148697367996174337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! \ud83c\udf19 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/e20UoQErr7"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-07-09T20:55:20.000Z",
            "id": "1148697164652191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h55 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "2193324638",
            "created_at": "2019-07-09T20:54:30.000Z",
            "id": "1148696955893297154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/Mbw3DwFrcO"
        },
        {
            "author_id": "52866144",
            "created_at": "2019-07-09T20:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148696033569808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ambi\u00e7\u00e3o que mora em cada indiv\u00edduo \u00e9 o elemento motor de toda a sua conduta.\n\ud83d\udc63 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/B6MQeqkB8N"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2019-07-09T20:40:30.000Z",
            "id": "1148693433651007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba! Durante a fase experimental, a visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 permitida de ter\u00e7a a domingo. O Parque Estadual da Serra Azul possui 11 mil hectares.\ud83c\udf33\ud83c\udf31#Rdnews https://t.co/KuECYxfLqK"
        },
        {
            "author_id": "1136688749595766784",
            "created_at": "2019-07-09T20:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1082281132878692353",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolinaDures4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148692982041890817",
            "in_reply_to_user_id": "1082281132878692353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolinaDures4 O amiga, s\u00e1bado no parque Municipal, mas t\u00e1 muito caro :(\nTava escutando sorri sou rei e bateu uma tristeza, pq vai ter muita coisa boa l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-07-09T20:36:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc3bef435547000"
            },
            "id": "1148692373251248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro, morador do Parque Nacional da Tijuca, atento a todos os movimentos da redondeza. https://t.co/XXiesCJtuk"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-07-09T20:33:01.000Z",
            "id": "1148691550244933634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a beleza da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s? Uma boa op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trekking e contato com a natureza.\n\nFoto: Augusto Miranda / MTur em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/RoFSlAprIg"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-07-09T20:24:45.000Z",
            "id": "1148689466619506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Apodi Crato Cear\u00e1. Picoto do Serrano. https://t.co/FSHDAFXM7i"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-07-09T20:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1148656392204668935",
                        "start": 48,
                        "username": "trilhascomhomin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148689055430926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Apodi Crato cear\u00e1..@trilhascomhomin https://t.co/cByrQQjwXN"
        },
        {
            "author_id": "2722812638",
            "created_at": "2019-07-09T20:19:04.000Z",
            "id": "1148688039931240450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquito mais do nosso passeio na Fazenda Ipanema \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/mAljgt1PFM"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-07-09T20:13:54.000Z",
            "id": "1148686739722186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresenta a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no 1\u00ba semestre\nhttps://t.co/xyKVj82LoQ https://t.co/xyKVj82LoQ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-07-09T20:13:44.000Z",
            "id": "1148686695279288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresenta a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no 1\u00ba semestre https://t.co/xyKVj82LoQ https://t.co/2ppGlNSjvL"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-07-09T20:06:49.000Z",
            "id": "1148684953082900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\n\nhttps://t.co/jIupzcUfE2 https://t.co/8sql935mmY"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2019-07-09T19:56:32.000Z",
            "id": "1148682365222445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 percorre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em MG e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado https://t.co/S4py2HVBJS"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2019-07-09T19:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "56683654",
                        "start": 121,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148682348382380034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/gDauA5iOfu"
        },
        {
            "author_id": "1035941254515908610",
            "created_at": "2019-07-09T19:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "253034260",
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148681294982844416",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @ICMBio Caso interessante de ser analisado \u00e9 o do \"Parque Estadual da Serra do Papagaio \", no Sul de Minas, com limites e demarca\u00e7\u00f5es  indefinidos h\u00e1 d\u00e9cadas, com expropria\u00e7\u00f5es n\u00e3o pagas e q induziram, ao q consta, grilagem de terras. Detalhe: superposi\u00e7\u00e3o de UC's pela Apa da Mantiqueira"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2019-07-09T19:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "113441044",
                        "start": 99,
                        "username": "SauloVale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148680518231347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura busca meios jur\u00eddicos para retomar \u00e1rea no Parque Municipal https://t.co/Mq8icGIwq3 via @SauloVale"
        },
        {
            "author_id": "35357293",
            "created_at": "2019-07-09T19:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1148679306022985734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urban jungle boy...\n#boy #instagood #dracarys #got #boyssp  #nature #natureza #guararema em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/Z4jVKdfwXS"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2019-07-09T19:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1148677398260568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas \ud83e\udd8b \nHoje foi dia de borboletas, no Parque das Aves e aqui no Parque Nacional estava cheio delas!\n.\n.\n.\n#butterfly #cataratas #fozdoigua\u00e7u #brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GF2uSiNUgV"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-09T19:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253034260",
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148676003897720837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 446,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 163
            },
            "text": "Portaria do Presidente do @ICMBio cria comiss\u00e3o p/redefinir os limites do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC). Vai ficar menor. E n\u00e3o ser\u00e1 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a sofrer esse tipo de a\u00e7\u00e3o. Menos prote\u00e7\u00e3o ambiental interessa a quem? https://t.co/HSf1fBGhni"
        },
        {
            "author_id": "1655441526",
            "created_at": "2019-07-09T19:27:50.000Z",
            "id": "1148675144228966401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Recanto do Amu00E9rico - Pau d'Alho https://t.co/KtzZGSqv36"
        },
        {
            "author_id": "995778630037987328",
            "created_at": "2019-07-09T19:24:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1148674256177438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E num \u00e9 que a prefeitura tava mesmo invadindo o terreno do cara l\u00e1 no parque municipal ksks pelo menos v\u00e3o devolver a parte do omh ksk' nunca vi isso"
        },
        {
            "author_id": "1591795453",
            "created_at": "2019-07-09T18:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "840373622824923136",
                        "start": 0,
                        "username": "benesister"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148658227170676737",
            "in_reply_to_user_id": "840373622824923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@benesister amiga o 3302a vai ate ali naquela alameda atras do parque municipal, mais longe que isso acho que s\u00f3 o 3301a mesmo :/"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-07-09T18:19:26.000Z",
            "id": "1148657930901819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\nhttps://t.co/SkPvAzTzF9 https://t.co/FJwKFsyKWt"
        },
        {
            "author_id": "856536585688539137",
            "created_at": "2019-07-09T18:18:57.000Z",
            "id": "1148657809212563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal perde \u00e1rea de 1,2 hectare em decis\u00e3o judicial https://t.co/nAbw84rUVq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-07-09T18:18:21.000Z",
            "id": "1148657658376925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lojas do Parque Nacional iniciam venda do livro \u201cA Origem das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d\nhttps://t.co/LQTnXQC0Mo https://t.co/PvielOBcgz"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-07-09T18:17:47.000Z",
            "id": "1148657516391391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/P9lkcGG1ke"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2019-07-09T18:16:02.000Z",
            "id": "1148657074362028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por decis\u00e3o judicial, Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira perde \u00e1rea de 1,2 hectare\n\nhttps://t.co/ATzlbWHKPn"
        },
        {
            "author_id": "1100570866738515968",
            "created_at": "2019-07-09T18:05:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1148654528549531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter cobran\u00e7a de ingresso a partir dessa segunda-feira! #dicasdeviagem #noticiasdeviagem #mapadeviajante #chapadadosveadeiros #viajar\nhttps://t.co/NQnCngsWAc"
        },
        {
            "author_id": "56437648",
            "created_at": "2019-07-09T17:53:41.000Z",
            "id": "1148651450651815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura afirma que \u00e1rea questionada no Parque Municipal corresponde a \u201cpequeno trecho\u201d\nhttps://t.co/hvsNN2mjxn"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-07-09T17:52:58.000Z",
            "id": "1148651271236149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na costa caribenha da Col\u00f4mbia \u00e9 uma reserva ambiental localizada distante 34km da cidade de Santa Marta. \u00d3tima dica de viagem.\nVisite com panamericanaviajesdmc , receptivo de turismo\u2026 https://t.co/q21wZxaLtV"
        },
        {
            "author_id": "56437648",
            "created_at": "2019-07-09T17:45:47.000Z",
            "id": "1148649461083770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse de parte do terreno do Parque Municipal\nhttps://t.co/pb3Nc4lXXx https://t.co/yg0GVOfPqn"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-09T17:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1148644672866332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de presenciar o nascer do sol mais bonito que j\u00e1 vi. \ud83d\ude4f\n\n#travessiapetropolisteresopolis #nascerdosol #sunrise #conexaocomanatureza em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UNM56xO573"
        },
        {
            "author_id": "1020604350912258048",
            "created_at": "2019-07-09T17:22:13.000Z",
            "id": "1148643532003053570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui olhar o show do natiruts l\u00e1 no parque municipal e o ingresso t\u00e1 90 conto  c\u00ea t\u00e1 doido\nhttps://t.co/AhXc6JhjRr"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-07-09T17:20:09.000Z",
            "id": "1148643013083705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Aqua Expeditions inaugura em 16Nov19, seu primeiro yacht de expedi\u00e7\u00e3o pelos mares do leste da Indon\u00e9sia, que incluem o Parque Nacional de Komodo, Spice Island e Raja Ampat, o para\u00edso para mergulhadores. https://t.co/b5Js6LrKxk"
        },
        {
            "author_id": "1029874246925869057",
            "created_at": "2019-07-09T17:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1154796694959198208",
                        "start": 0,
                        "username": "RiqueGD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148641719916871681",
            "in_reply_to_user_id": "1056742849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Riquegd Parque municipal manoooo"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-09T17:05:38.000Z",
            "id": "1148639356904591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/AeSFNJmpPI https://t.co/IvxVFmoA4R"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2019-07-09T17:00:12.000Z",
            "id": "1148637992917110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nEM GOI\u00c1S -Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira(8)\nMoradores da regi\u00e3o dever\u00e3o pagar R$ 3, mas dos demais visitantes brasileiros ser\u00e3o cobrados R$ 17. https://t.co/B9mwnrgBS7"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-07-09T16:59:54.000Z",
            "id": "1148637917507702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Maratona da Selva no Parque Nacional da Gorongosa - 10.08.2019 https://t.co/GwaY3kueXS"
        },
        {
            "author_id": "10682522",
            "created_at": "2019-07-09T16:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5146477,
                        -23.77333539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1148637324391198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 estilo, baby... ou voc\u00ea nasce com ele, or voc\u00ea n\u00e3o tem. em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/tBVJShy4uI"
        },
        {
            "author_id": "10682522",
            "created_at": "2019-07-09T16:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5146477,
                        -23.77333539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1148635949615779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara vermelha,  dentro do viveiro no parque Estoril, S\u00e3o Bernardo do Campo. em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/fMGH6NXKgq"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2019-07-09T16:37:22.000Z",
            "id": "1148632243583291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/vNw6xrVeip"
        },
        {
            "author_id": "2300484470",
            "created_at": "2019-07-09T16:27:10.000Z",
            "id": "1148629679596720129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corridafest42k #corridafest #run #running #runlife #runner #boracorrer #corredor #correr #lifestyle #loucoporcorrida #loverun \nAssessoria rodrigosalvador_personal em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/DN6ZZ2fF9e"
        },
        {
            "author_id": "2863389542",
            "created_at": "2019-07-09T16:21:43.000Z",
            "id": "1148628307191054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre GEAS \u2665\ufe0f em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/jAxoNpDd7N"
        },
        {
            "author_id": "2300484470",
            "created_at": "2019-07-09T16:18:09.000Z",
            "id": "1148627409534513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corridafest42k #corridafest #run #running #runner #lifestyle #runlife #correr #boracorrer #loucoporcorrida #loverun #corredor \nAcess\u00f3ria rodrigosalvador_personal em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/A7pBDYTrHQ"
        },
        {
            "author_id": "78358795",
            "created_at": "2019-07-09T16:05:52.000Z",
            "id": "1148624316747198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio Independente - https://t.co/lqQNNzeyGN https://t.co/lqQNNzeyGN"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-07-09T15:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "56441916",
                        "start": 127,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "120428886",
                        "start": 143,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "284188366",
                        "start": 158,
                        "username": "UFPBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "309140153",
                        "start": 171,
                        "username": "CBNJoaoPessoa"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "24687059",
                        "start": 186,
                        "username": "g1paraiba"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "363646054",
                        "start": 197,
                        "username": "JoaoPessoa_PB_"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1075076894595407873",
                        "start": 213,
                        "username": "revistaufpbbr"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "224661399",
                        "start": 228,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "235778607",
                        "start": 240,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148622402424848386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mt legal! Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas na costa da #Para\u00edba ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o .\nhttps://t.co/zzQi8YZ9p2 / @fund_boticario @andreferretti @UFPBoficial @CBNJoaoPessoa @g1paraiba @JoaoPessoa_PB_ @revistaufpbbr @govparaiba @sudemagovpb"
        },
        {
            "author_id": "995778630037987328",
            "created_at": "2019-07-09T15:57:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1148622221503598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu li uma mat\u00e9ria aq de Mossor\u00f3 que diz que a prefeitura t\u00e1 invadindo o terreno de um cara com o parque municipal kskk' o cara botou uma cerca l\u00e1 dizendo \"daqui pra l\u00e1 \u00e9 meu\" ksksk oq??"
        },
        {
            "author_id": "308103646",
            "created_at": "2019-07-09T15:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1148620984771121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcar uma viagem \u00e9 marcar a vida para sempre!\n.\n#travel #trip #viagem #ibiti #ibitipoca #minasgerais #mg #brazil em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0XmJApUXCC"
        },
        {
            "author_id": "1099373748430557187",
            "created_at": "2019-07-09T15:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 25,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148616771009687554",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Sr. Ministro @rsallesmma , olhe com carinho o parque Nacional Serra da Canastra MG, lindas cachoeiras por\u00e9m o acesso \u00e9 horr\u00edvel. Privatiza tudo."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2019-07-09T15:35:06.000Z",
            "id": "1148616577119608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peixe mero pode chegar at\u00e9 a 3 metros de comprimento, mas \u00e9 bem dif\u00edcil ver o peixe por a\u00ed... \u00c9 que ele \u00e9 um grande alvo da pesca e est\u00e1 em risco de extin\u00e7\u00e3o. Esse foi encontrado pela nossa equipe na Piscina do Amor, \u00e1rea protegida para a preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha. \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f https://t.co/by7WApzOJM"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2019-07-09T15:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148614711535181824",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - MARLI\u00c9RIA - Representantes da Pol\u00edcia Militar, Parque Nacional do Rio Doce e Bombeiro Militar faz... https://t.co/9qOxHqfJnb"
        },
        {
            "author_id": "1059605577616277505",
            "created_at": "2019-07-09T15:26:50.000Z",
            "id": "1148614494047932422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA CONGELOU ESSA MADRUGADA. MANO, FICOU LINDO. EU AMO MUITO ESSE FRIO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2019-07-09T15:26:48.000Z",
            "id": "1148614485357268994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho receber\u00e1 motociclistas de todo Brasil para 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Moto Chico https://t.co/qQyglkuP3r"
        },
        {
            "author_id": "407258174",
            "created_at": "2019-07-09T15:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148613784602402818",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque Nacional das Emas, falta guia, infraestrutura para o turista"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-09T15:23:01.000Z",
            "id": "1148613532470169602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Frio congela rio e ch\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia. Veja fotos https://t.co/iBWzo0jySn https://t.co/eM5RDliRjz"
        },
        {
            "author_id": "3042617794",
            "created_at": "2019-07-09T15:22:55.000Z",
            "id": "1148613509074313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brasileiro \u00e9 uma merda mesmo, eu to em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mesmo assim t\u00e1 cheia de ixo"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2019-07-09T15:21:48.000Z",
            "id": "1148613227426832386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOSSOR\u00d3\nTJ manda prefeitura devolver \u00e1rea do Parque Municipal\n\nhttps://t.co/jWfpbyNEUr https://t.co/FxD9Ms7LTZ"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2019-07-09T15:11:36.000Z",
            "id": "1148610662668439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/ZloZYc198g https://t.co/1WOqlcbMJa"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-09T15:03:11.000Z",
            "id": "1148608543534309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/OdCuqXNROB"
        },
        {
            "author_id": "1052260577798696960",
            "created_at": "2019-07-09T15:01:18.000Z",
            "id": "1148608069594746881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silveirinha is a dumb ass mesmo kkkkkk\n\nhttps://t.co/NKDlq7AkKh"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-09T14:59:08.000Z",
            "id": "1148607523143999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/NfSHNKwAZ3"
        },
        {
            "author_id": "163905546",
            "created_at": "2019-07-09T14:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148600086269743104",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes Ricardo Salles? Aquele acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea?\nMiriam Leit\u00e3o? A musa \"economista\" da direita?"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2019-07-09T14:28:35.000Z",
            "id": "1148599834938662914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente est\u00e1 instalando reservat\u00f3rios de armazenamento de \u00e1gua em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do DF para auxiliar no combate a inc\u00eandios. O primeiro reservat\u00f3rio est\u00e1 localizado na Floresta Nacional e tem capacidade para 80 mil litros. \nhttps://t.co/j4JLDCYxX1"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2019-07-09T14:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "113441044",
                        "start": 93,
                        "username": "SauloVale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148599808883642369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE\n\nJusti\u00e7a determina devolu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea no Parque Municipal https://t.co/KdLVVkse98 via @SauloVale https://t.co/CYv3UoW6Qf"
        },
        {
            "author_id": "736962379704045568",
            "created_at": "2019-07-09T14:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94501912,
                        -5.58362206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "1148598903627030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26 Nome popular: Suiriri-cavaleiro\n\ud83d\udd2c Nome cient\u00edfico: Machetornis rixosa\n\ud83d\udd0e Fam\u00edlia: Tyrannidae\n\n\ud83d\udcf7 Registro: aamanda019 em Icmbio Flona - Floresta Nacional De Assu https://t.co/urNjpVggza"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-09T14:23:53.000Z",
            "id": "1148598651196968966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros Come\u00e7a A Cobrar Ingresso https://t.co/ECnSvEKNEf #parquesnacionais"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2019-07-09T14:12:38.000Z",
            "id": "1148595822038265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus\" \n\nagora quero ver, Curitiba!"
        },
        {
            "author_id": "1146995828227227658",
            "created_at": "2019-07-09T14:10:14.000Z",
            "id": "1148595219534876674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu bisav\u00f4 gastou todo dinheiro em hectares de terras que hoje \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/LnmgIGhfb5"
        },
        {
            "author_id": "887043423512952832",
            "created_at": "2019-07-09T14:04:10.000Z",
            "id": "1148593691621244931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de mta divers\u00e3o com o Papai kkk \ud83d\ude00\ud83d\ude4c\ud83c\udffc#babyboy\ud83d\udc99 #dianoparque em Parque Municipal - Barueri https://t.co/JwnPu9Phkd"
        },
        {
            "author_id": "60471253",
            "created_at": "2019-07-09T13:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "93193438",
                        "start": 0,
                        "username": "pvictorrc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148589353893027840",
            "in_reply_to_user_id": "93193438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvictorrc @JornalOGlobo Voc\u00ea leu a mat\u00e9ria? H\u00e1 uma \u00fanica pessoa dando seu parecer. Considerando a quantidade de gente maluca que h\u00e1 no mundo,  sua queixa talvez n\u00e3o seja real. Mesmo porqu\u00ea ela estava em uma \u00e1rea protegida. \nA Meghan est\u00e1 em controle de sua vida."
        },
        {
            "author_id": "87717822",
            "created_at": "2019-07-09T13:46:09.000Z",
            "id": "1148589159109578754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/koLq40qmxQ"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-07-09T13:35:54.000Z",
            "id": "1148586576181641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (09) por volta das 7h e 50min a Defesa Civil foi acionada para resgate de um gamb\u00e1 na Rua Prof\u00aa Demetilde Maria Linhares no Bairro Vila Nova.\nO animal foi resgatado e encaminhado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "472324781",
            "created_at": "2019-07-09T13:35:15.000Z",
            "id": "1148586413908275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda preguicinhas! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/GamlqGD5ty"
        },
        {
            "author_id": "10682522",
            "created_at": "2019-07-09T13:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5146477,
                        -23.77333539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1148584977371557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que fotografa unida, permanece unida! em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/ty041ShtET"
        },
        {
            "author_id": "18075816",
            "created_at": "2019-07-09T13:19:22.000Z",
            "id": "1148582417810317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA MICO-LE\u00c3O-PRETO - SAPINHO ATOR https://t.co/gaF9Fi7Qhx"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-07-09T13:14:36.000Z",
            "id": "1148581216708452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa garante que a cobran\u00e7a de R$ 3\ud83d\udcb8para entrar \u00e9 revertida em manuten\u00e7\u00e3o e melhorias a serem feitas no espa\u00e7o\n_\nMais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25\nhttps://t.co/Rgpk9BJMcW"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-07-09T13:06:09.000Z",
            "id": "1148579089256734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO: \u00c9 o documento t\u00e9cnico que estabelece\u00a0o zoneamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e as normas que devem presidir o uso da \u00e1rea e o manejo dos recursos naturais\u00a0nela existente, com fundamento nos objetivos\u2026 https://t.co/yV0JT9n9mf"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-07-09T13:00:14.000Z",
            "id": "1148577602120163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque E\u00f3lico poder\u00e1 instalar aerogerador a 60 metros do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim https://t.co/O1VzCPtG7p"
        },
        {
            "author_id": "1726728312",
            "created_at": "2019-07-09T12:56:21.000Z",
            "id": "1148576623559696387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi de perto. \u00c9 lindo. https://t.co/y4SQFdEYvd"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2019-07-09T12:55:00.000Z",
            "id": "1148576283963645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 est\u00e1 recebendo cercamento com gradis e mour\u00f5es de concreto. Ao todo, at\u00e9 o fim deste ano, 30km de \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o contar\u00e3o com os novos equipamentos. A a\u00e7\u00e3o pretende preservar o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural das comunidades https://t.co/jSKnzk9eaQ"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-07-09T12:45:00.000Z",
            "id": "1148573767565815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As novas \u00e1reas s\u00e3o: Lagoa do Portinho, Parque Estadual da Serra do Santo Ant\u00f4nio e Lagoa de Nazar\u00e9. Piau\u00ed ganha tr\u00eas novas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Q3LDidiDJO"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-07-09T12:34:18.000Z",
            "id": "1148571075548241921",
            "in_reply_to_user_id": "74769832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNILA \u00e9 vizinha de um dos \u00faltimos locais de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica: o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nDevido a essa proximidade, pesquisadores da UNILA desenvolvem investiga\u00e7\u00f5es para conhecer, mais profundamente, a riqueza da flora e da fauna dessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1544448373",
            "created_at": "2019-07-09T12:33:33.000Z",
            "id": "1148570886636806144",
            "in_reply_to_user_id": "1544448373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda est\u00e1 sendo processada porque construiu uma casa numa praia que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2019-07-09T12:26:01.000Z",
            "id": "1148568992807829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/G6lXu60GaQ https://t.co/BqXImuw3MZ"
        },
        {
            "author_id": "860535528676052992",
            "created_at": "2019-07-09T12:18:37.000Z",
            "id": "1148567130570448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mbBkPo00px https://t.co/wVekB7uu9p"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-09T12:00:49.000Z",
            "id": "1148562647224377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9 no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/40n89KXN5N"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2019-07-09T11:51:57.000Z",
            "id": "1148560415867252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/rCukTR5Zl9"
        },
        {
            "author_id": "2373070010",
            "created_at": "2019-07-09T11:49:56.000Z",
            "id": "1148559911481200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sei que tenho de tar na rua do parque municipal junto \u00e0 esta\u00e7\u00e3o dos autocarros marques s\u00f3 n\u00e3o sei \u00e9 onde \u00e9 que isso fica xD https://t.co/kfaRJwqijr"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-07-09T11:48:43.000Z",
            "id": "1148559603111796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u iniciam venda do livro \u201cA Origem das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d. https://t.co/x8q3qQlzrY https://t.co/UcKvg1CJxN"
        },
        {
            "author_id": "116569291",
            "created_at": "2019-07-09T11:47:50.000Z",
            "id": "1148559383422480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE!!!\n\nNevar no Rio de Janeiro\nO fim esta proximo\nNo estado do Rio de Janeiro? Pelo menos no alto do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio,  O local est\u00e1 batendo recorde atr\u00e1s de recorde de... https://t.co/H3PHWje8UT"
        },
        {
            "author_id": "72382335",
            "created_at": "2019-07-09T11:35:42.000Z",
            "id": "1148556329998594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/PFJJaEnjDo"
        },
        {
            "author_id": "1897925592",
            "created_at": "2019-07-09T11:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "791635",
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148554247237189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque E\u00f3lico poder\u00e1 instalar aerogerador a 60 metros do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/wRkj7QxolY via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-07-09T11:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148554079645229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cola e que fecha comigo!! \ud83d\udc6c\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/veytJT89cu"
        },
        {
            "author_id": "940530348827512832",
            "created_at": "2019-07-09T10:50:07.000Z",
            "id": "1148544858392584193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal contar com melhor atendimento numa emerg\u00eancia?\nConhe\u00e7a a \u00c1rea Protegida e planos para funcion\u00e1rios da Salute.\nhttps://t.co/i2nAqUIMxJ\nLigue (19) 4042-6458\nWhatsApp (19) 9 8950-1158 ou \n                   (19) 9 9224-7271 https://t.co/LpU7spk3xr"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2019-07-09T10:33:21.000Z",
            "id": "1148540636582293505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Jovens Adventistas promovem a\u00e7\u00e3o social no Parque Municipal - https://t.co/aebsw1VVZc https://t.co/9GB32ozMiU"
        },
        {
            "author_id": "755022958742081536",
            "created_at": "2019-07-09T10:11:45.000Z",
            "id": "1148535203331055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Corrida de Aventura realizada pela EcoA\u00e7\u00e3o Guaratiba foi incr\u00edvel, reuniu v\u00e1rias academias da Pedra de Guaratiba com corredores cheios de disposi\u00e7\u00e3o onde correram um trecho da trilha do Parque Municipal Natural\u2026 https://t.co/3XH0vXdHaP"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2019-07-09T09:56:06.000Z",
            "id": "1148531262770073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, claro, vai procurar cristais m\u00e1gicos em algum lugar encantado, como uma mina de ni\u00f3bio, aldeia ind\u00edgena queimada, curral em parque nacional ou talvez no mesmo lugar onde est\u00e1 o Queiroz? https://t.co/BP9udKY3QS"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-07-09T09:43:21.000Z",
            "id": "1148528053934592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinema ao Ar Livre no Parque\u00a0Municipal https://t.co/IWgbQ9ewfu https://t.co/fh8HHmOmkX"
        },
        {
            "author_id": "376819873",
            "created_at": "2019-07-09T08:39:19.000Z",
            "id": "1148511940370685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/BNwSYewGEi"
        },
        {
            "author_id": "920041170411155456",
            "created_at": "2019-07-09T06:21:47.000Z",
            "id": "1148477328412041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Yona\nEste parque tem 15.150 km2 e est\u00e1 localizado a cerca de 200 quil\u00f3metros da cidade do Namibe, com circunscri\u00e7\u00e3o na Comuna do Yona, adjacente ao munic\u00edpio do T\u00f4mbwa. Neste... https://t.co/tfIq1Yuxw0"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-09T06:19:58.000Z",
            "id": "1148476873527177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nAs Catedrais\nRibadeo \nMonumento Natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/ePrhIrQHoa"
        },
        {
            "author_id": "3319009439",
            "created_at": "2019-07-09T04:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1076899182005415936",
                        "start": 0,
                        "username": "Paiblito"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1303819838889111552",
                        "start": 12,
                        "username": "SamuelAleixo7"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1021924200716673024",
                        "start": 81,
                        "username": "SomosGigantes1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1148449431076900864",
            "in_reply_to_user_id": "1848198708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paiblito e @samuelaleixo7, lembram que sugeri uma homenagem para ele atrav\u00e9s do @SomosGigantes1 ? Que tal marcamos uma edi\u00e7\u00e3o do programa no Parque Municipal com o Vanderlei6? https://t.co/S2Csrx47eO"
        },
        {
            "author_id": "37842950",
            "created_at": "2019-07-09T04:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63024292,
                        -19.33638075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1148449041069592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito tur\u00edstico com Parque Nacional rico em biodiversidade mais pr\u00f3ximo da capital mineira. Cachoeiras | Trilhas | Montanhas | C\u00e2nions | Gastronomia | Aventure-se #vemprocipo #serradocipo #love #bh #viajar\u00e9preciso\u2026 https://t.co/SMFlPMVtG5"
        },
        {
            "author_id": "73463612",
            "created_at": "2019-07-09T04:11:17.000Z",
            "id": "1148444487536074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do\u00a0Brasil https://t.co/IFBDDdSPUA"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-09T03:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148434875155931138",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@obsclima @rsallesmma Esperar o que de um CONDENADO por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB)?"
        },
        {
            "author_id": "210316807",
            "created_at": "2019-07-09T02:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1148422790711828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou um shot de autoestima e agora vive por a\u00ed embriagada de felicidade \u2665\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 @fransinhoreli em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hwB3ypzUi9"
        },
        {
            "author_id": "1049128483744612358",
            "created_at": "2019-07-09T02:22:06.000Z",
            "id": "1148417009018970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Bras\u00edlia com atua\u00e7\u00e3o de um Air Tractor AT802F do 2\u00ba Esquadr\u00e3o de Avia\u00e7\u00e3o do CBMDF. #cbmdf #gavop_cbmdf_oficial #2esquadraocbmdf #aerialfirefighting #airtractor #prattwhitney\u2026 https://t.co/4rKilTY8RB"
        },
        {
            "author_id": "715212002",
            "created_at": "2019-07-09T02:07:34.000Z",
            "id": "1148413354467311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O LEVA TRADI\u00c7\u00d5ES AFRICANAS \u00c0 BIBLIOTECA PARQUE\u00a0ESTADUAL https://t.co/glbbNUf9jV https://t.co/U5dngCSAeU"
        },
        {
            "author_id": "52104648",
            "created_at": "2019-07-09T01:53:11.000Z",
            "id": "1148409732899717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/0QMAhkzend"
        },
        {
            "author_id": "3415759071",
            "created_at": "2019-07-09T01:46:35.000Z",
            "id": "1148408073297334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INC\u00caNDIO FLORESTAL DE GRANDES PROPOR\u00c7\u00d5ES ATINGE PARQUE NACIONAL https://t.co/Bkbc7ZRfUa https://t.co/B03Dt6h6r8"
        },
        {
            "author_id": "256705149",
            "created_at": "2019-07-09T01:13:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3a493084000"
            },
            "id": "1148399685754916869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Parque Nacional da Tijuca \nCORCOVADO\nR\u00edo de Janeiro BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sty7nrko2f"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-09T01:06:12.000Z",
            "id": "1148397908569595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ziSYxTR4AV em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JlIsrxHPyd"
        },
        {
            "author_id": "37822604",
            "created_at": "2019-07-09T00:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.25424,
                        -24.582101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1148396120034308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Theo \u2665\ufe0f em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/NpRyIIOmJ9"
        },
        {
            "author_id": "918477287556870144",
            "created_at": "2019-07-09T00:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1148394444753920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminha est\u00e1 livre,bora ser feliz! em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/sXRFvSrN2P"
        },
        {
            "author_id": "42986048",
            "created_at": "2019-07-09T00:42:48.000Z",
            "id": "1148392022295945217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoa q eu conhe\u00e7o compartilha uma not\u00edcia dizendo que fez -8\u00ba no Parque Nacional de Itatiaia, com o seguinte emoji: \ud83d\ude0d\n\nVai se fuder, tu nem tem roupa pra -8\u00ba, deixa de ser pau no cu. Quer temperatura negativa vai pro Alasca, desgra\u00e7a. Vc mora no RJ, praga."
        },
        {
            "author_id": "132284445",
            "created_at": "2019-07-09T00:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1148389936862650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da cidade de Teres\u00f3polis pela trilha ecol\u00f3gica do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/r51LANstb5"
        },
        {
            "author_id": "1633650576",
            "created_at": "2019-07-09T00:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1148389225559220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HCNIt00sro"
        },
        {
            "author_id": "3157702463",
            "created_at": "2019-07-09T00:19:39.000Z",
            "id": "1148386193391796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme Bis\u00e3o, coberto de gelo, no parque nacional de Yellowstone...\n#DeusPerfeito \n#Cr\u00eaSomente https://t.co/P5MTmcpMJS"
        },
        {
            "author_id": "1009379935197257728",
            "created_at": "2019-07-09T00:06:24.000Z",
            "id": "1148382862137339909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 maior: o Parque Nacional argentino ou\u00a0brasileiro https://t.co/jFgykP6tki https://t.co/ZlqSbF44Te"
        },
        {
            "author_id": "66396166",
            "created_at": "2019-07-09T00:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "790356080652120064",
                        "start": 0,
                        "username": "ivooandree"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148382767039881221",
            "in_reply_to_user_id": "790356080652120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivooandree Essa marca foi no parque nacional, aqui embaixo est\u00e1 s\u00f3 9 graus mesmo. Da pra viver \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "541932826",
            "created_at": "2019-07-08T23:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1148379050999762946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/IJNo0HI42r"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-07-08T23:42:12.000Z",
            "id": "1148376771739443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lojas do Parque Nacional iniciam venda do livro \u201cA Origem das Cataratas do\u00a0Igua\u00e7u\u201d https://t.co/Hy1TbHWgGY https://t.co/qfERlNICzG"
        },
        {
            "author_id": "34001325",
            "created_at": "2019-07-08T23:41:45.000Z",
            "id": "1148376657306279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Ponte Alta do Norte estava um pouco fria.. J\u00e1 dava para colocar o chuveiro no morno. https://t.co/ZqoIVNMoAo"
        },
        {
            "author_id": "208380455",
            "created_at": "2019-07-08T23:38:52.000Z",
            "id": "1148375929573511168",
            "in_reply_to_user_id": "208380455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 2: 2 horas de estrada passando pela Floresta Nacional de Coconio, uma regi\u00e3o \u00e1rida e com vegeta\u00e7\u00e3o de deserto com paradas pra tirar fotos do Pico de Humphrey e da Cretera do Por do Sol, de um vulc\u00e3o adormercido. Seguimos rumo Norte, passando pela Floresta Nacional de Kaibab."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-07-08T23:37:07.000Z",
            "id": "1148375492615032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje come\u00e7amos a selecionar os  papagaios-de-peito-roxo que passar\u00e3o pelo processo de reabilita\u00e7\u00e3o para poss\u00edvel soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. \n\nOs roxinhos est\u00e3o sendo identificados com anilhas.\u2026 https://t.co/KdXhBBUS0W"
        },
        {
            "author_id": "44202616",
            "created_at": "2019-07-08T23:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3241951007",
                        "start": 0,
                        "username": "DadsDaughter777"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "85174938",
                        "start": 17,
                        "username": "adrianoquites"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2758948984",
                        "start": 32,
                        "username": "mariosabinof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148372391590060033",
            "in_reply_to_user_id": "3241951007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DadsDaughter777 @adrianoquites @mariosabinof Quem tem invadido terras agora s\u00e3o os ruralistas e grileiros entrando em terra ind\u00edgena e \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "869913900262838274",
            "created_at": "2019-07-08T23:14:50.000Z",
            "id": "1148369883488509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares mais frios do RJ\n1- parque nacional de itatiaia\n2- campi da UFF\n3- em algum cora\u00e7\u00e3o capricorniano (n o meu) https://t.co/yC66STwTsL"
        },
        {
            "author_id": "928444082506039296",
            "created_at": "2019-07-08T22:40:04.000Z",
            "id": "1148361132211658758",
            "in_reply_to_user_id": "928444082506039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s - vai no parque municipal pra matar senai, mais vc \u00e9 pela ord dms"
        },
        {
            "author_id": "117868335",
            "created_at": "2019-07-08T22:39:27.000Z",
            "id": "1148360976691081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2 todo ano essa mesma hist\u00f3ria com esse crime de queimada no Parque Nacional - tem que montar uma campana da PM e prender os meliantes!!!"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2019-07-08T22:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1667767027",
                        "start": 14,
                        "username": "regiaoserranaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1148360972416872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @regiaoserranaes (get_regrann)  -  D\u00e1 s\u00f3 uma olhada na queda de \u00e1gua l\u00e1 no Parque Nacional do Capara\u00f3, MG/ES. \ud83c\udfd4\ufe0f\u26c4\nDestaque de guia_pico_da_bandeira.  - #regrann em Alto Capara\u00f3 https://t.co/OXIiPxV2Oh"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-07-08T22:33:36.000Z",
            "id": "1148359507996827652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h33 Tr\u00e2nsito alterna trechos bons e trechos com maior volume, mas fluindo na Av. Afonso Pena principalmente sentido Rodovi\u00e1ria a partir da R. Curitiba at\u00e9 o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-07-08T22:24:18.000Z",
            "id": "1148357166715285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta humanidade j\u00e1 provou que n\u00e3o deu certo!\n\u2022 O pl\u00e1stico mata: Baleias com os est\u00f4magos cheios de res\u00edduos pl\u00e1ticos. De acordo com um comunicado de imprensa do Parque Nacional do mar de wadden em schleswig-Holstein,... https://t.co/YkYgAfh9Ud"
        },
        {
            "author_id": "995097864341778432",
            "created_at": "2019-07-08T22:17:09.000Z",
            "id": "1148355367652474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no show q vai ter no parque municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-07-08T22:13:56.000Z",
            "id": "1148354555245203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Vis\u00e3o magn\u00edfica do por do Sol de quem est\u00e1 no Parque Municipal de VINHEDO curtindo o Festival de Inverno\u2744\ufe0f\ud83e\udde5 e Festival Gastron\u00f4mico\ud83d\ude0b. Est\u00e1 frio\ud83e\udd76, por\u00e9m a panor\u00e2mica \u00e9 de encher os olhos e aquecer o cora\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/m9lpV988B1"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-07-08T22:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20150292",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilianBrew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148353745224425472",
            "in_reply_to_user_id": "20150292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilianBrew Na verdade Sir David, o Parque Nacional de Itatiaia fica 70% em Minas Gerais... Rssss"
        },
        {
            "author_id": "2300484470",
            "created_at": "2019-07-08T22:10:25.000Z",
            "id": "1148353673380020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/umzxVMq3YX"
        },
        {
            "author_id": "3437375439",
            "created_at": "2019-07-08T22:02:40.000Z",
            "id": "1148351720558399488",
            "in_reply_to_user_id": "1045835161164816390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumesmz virada cultural dia 20/21 desse m\u00eas porem nao divulgaram o lugar certo ainda mas deve ser na esta\u00e7\u00e3o ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2784415647",
            "created_at": "2019-07-08T21:45:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148347356045283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2744Parece outro pa\u00eds, mas isso \u00e9 aqui no Rio de Janeiro! O estado registrou a segunda menor temperatura do pa\u00eds na manh\u00e3 desta segunda-feira (8). Os term\u00f4metros chegaram a -8,1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia por volta de 6h. \n\ud83d\udcf8cbnoficial\n#Rio #Itatiaia #Frio https://t.co/alkTSgVD9w"
        },
        {
            "author_id": "364326876",
            "created_at": "2019-07-08T21:37:03.000Z",
            "id": "1148345274923933698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a cobrar ingresso; saiba mais aqui &gt;&gt; https://t.co/2Ks9xp55cu https://t.co/DVegzi3mGL"
        },
        {
            "author_id": "181030083",
            "created_at": "2019-07-08T21:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1148343614101229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/2eg9eocWA4"
        },
        {
            "author_id": "232912776",
            "created_at": "2019-07-08T21:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1148338633084198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que amigos, friends. em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/VthLEhXrlE"
        },
        {
            "author_id": "2842978115",
            "created_at": "2019-07-08T20:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "193049217",
                        "start": 0,
                        "username": "gabiiechenique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148331302921416706",
            "in_reply_to_user_id": "193049217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiiechenique Esse valor \u00e9 para entrar no Parque  Nacional da Chapada que fica na vila de S\u00e3o Jorge,  vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-07-08T20:35:59.000Z",
            "id": "1148329908596346881",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um dos aeroportos regionais mais bonitos do mundo, em formato de capivara, em homenagem ao Parque Nacional Serra da Capivara, e que precisa de sa\u00eddas urgentes para que n\u00e3o se transforme em dep\u00f3sito."
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-07-08T20:09:15.000Z",
            "id": "1148323179087241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Pol\u00edcia Federal agiram para impedir constru\u00e7\u00f5es que impactem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. #mpf #notifica\u00e7\u00e3o #obra #arraialdocabo https://t.co/NwQfq53Wav https://t.co/Okb5X1Nu7v"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-08T20:00:00.000Z",
            "id": "1148320853853114374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo: https://t.co/kM45f0Kxcy"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-07-08T19:49:42.000Z",
            "id": "1148318259441262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira\nhttps://t.co/csQn96npmk"
        },
        {
            "author_id": "148906095",
            "created_at": "2019-07-08T19:46:40.000Z",
            "id": "1148317494911864833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra temperatura de -8,1\u00baC | Vis\u00e3o TV https://t.co/pxTXkOwud6"
        },
        {
            "author_id": "360882805",
            "created_at": "2019-07-08T19:42:02.000Z",
            "id": "1148316329037856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS - https://t.co/UxGCjlwnCf https://t.co/UxGCjlwnCf"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2019-07-08T19:37:48.000Z",
            "id": "1148315264741793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC. https://t.co/jboTHmL7dV ."
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-07-08T19:36:56.000Z",
            "id": "1148315047216762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/NnsVkyyu5J"
        },
        {
            "author_id": "79861389",
            "created_at": "2019-07-08T19:26:07.000Z",
            "id": "1148312323792285709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/7MiVF7NAuZ"
        },
        {
            "author_id": "166950046",
            "created_at": "2019-07-08T19:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31269623,
                        -25.74202508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "1148311675524620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada da 3\u00aa etapa da Copa Soul de MTB.\n#eqmax #eqmaxciclismo #race #mtbbrasil #mtb #mountainbike #mountainbiker #mountainbikeracing #bike #copasoulmtb #nqsf em Parque Municipal de Mandirituba https://t.co/BQtjeGKsaP"
        },
        {
            "author_id": "40909546",
            "created_at": "2019-07-08T19:18:45.000Z",
            "id": "1148310472745201666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/hfZwADHAWJ"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-07-08T19:13:18.000Z",
            "id": "1148309098204729344",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os agentes percorreram a Estrada Burle Marx, onde os agentes demoliram um restaurante constru\u00eddo ilegalmente em \u00e1rea de mangue, localizada na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba e do Parque Estadual da Pedra Branca. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-07-08T19:12:42.000Z",
            "id": "1148308947507580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta (5/7), a Seas, por meio da Superintend\u00eancia Integrada de Combate aos Crimes Ambientais, realizou opera\u00e7\u00e3o para reprimir constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea protegida em Barra de Guaratiba, na zona oeste da cidade. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/bZAf6oXynS"
        },
        {
            "author_id": "702203236527292420",
            "created_at": "2019-07-08T19:10:29.000Z",
            "id": "1148308388721418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 querendo ir no parque nacional h\u00e1 meses, t\u00f4 querendo marcar um churrasco com os amigos faz tempo, conversar numa resenha com a galera, e n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o existe tempo nenhum"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-07-08T19:04:59.000Z",
            "id": "1148307007939796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2744Parece outro pa\u00eds, mas isso \u00e9 aqui no Rio de Janeiro! O estado registrou a segunda menor temperatura do pa\u00eds na manh\u00e3 desta segunda-feira (8). Os term\u00f4metros chegaram a -8,1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia por volta de 6h. \n\ud83d\udcf8cbnoficial\n#RecordTVRio #Itatiaia #Frio https://t.co/l3ZxMI4ZVG"
        },
        {
            "author_id": "2300484470",
            "created_at": "2019-07-08T18:57:22.000Z",
            "id": "1148305087703523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os momentos que mais nos desafiam nos definem.\" em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ZcuHfm4a48"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2019-07-08T18:52:20.000Z",
            "id": "1148303823225708545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul ser\u00e1 reaberto em car\u00e1ter experimental nesta ter\u00e7a-feira (9) https://t.co/hHoWWNSfN2"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-07-08T18:50:20.000Z",
            "id": "1148303320542601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia registrou, \u00e0s 6h desta segunda-feira (8), temperatura de -8,1\u00baC, a menor do estado do Rio esse ano.\n#frio #inverno #rio #regiaodoslagos #saquarema #petropolis #friburgo #turismo #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia\n\nhttps://t.co/sh8WTUw3uL"
        },
        {
            "author_id": "1067743649151283200",
            "created_at": "2019-07-08T18:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 116,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148295263586541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SimParaPrevidencia , Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS via @@AgoraNoticiasBr https://t.co/3xvDCMbtYv"
        },
        {
            "author_id": "58693291",
            "created_at": "2019-07-08T18:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2657559400",
                        "start": 24,
                        "username": "regiancordeiro"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "17169526",
                        "start": 54,
                        "username": "mpaula"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "510890962",
                        "start": 62,
                        "username": "marcao1959"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148294086895579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/kmfizIfZ6C @regiancordeiro e @Carioca553 @mpaula @marcao1959 E a\u00ed, voces encaram essa tempertura? Boa tarde!"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2019-07-08T18:11:55.000Z",
            "id": "1148293652390797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascemos para ser a concession\u00e1ria que presta apoio ao visitante e melhorias na infraestrutura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais visitadas do ICMBIo."
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2019-07-08T18:00:53.000Z",
            "id": "1148290874809507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje a cobran\u00e7a de ingresso para entrar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Moradores da regi\u00e3o pagam R$ 3, mas precisam comprovar o endere\u00e7o. Os demais ter\u00e3o que desembolsar R$ 17. Concession\u00e1ria diz que arrecada\u00e7\u00e3o ser\u00e1 revertida em manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2019-07-08T18:00:27.000Z",
            "id": "1148290765581406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo trabalhadx no let it go \ud83e\udd76 #G1 #G1SulDoRioECostaVerde #TVRioSul https://t.co/EBRkZiNyEw"
        },
        {
            "author_id": "287937981",
            "created_at": "2019-07-08T17:59:36.000Z",
            "id": "1148290551600558080",
            "in_reply_to_user_id": "2342710909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emilycristinecs parque municipal mana"
        },
        {
            "author_id": "755766967647305728",
            "created_at": "2019-07-08T17:54:20.000Z",
            "id": "1148289226947125248",
            "in_reply_to_user_id": "1029164169780776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GodHatesCookiee Sim, todos os \u00f4nibus que est\u00e3o vindo do viaduto v\u00e3o pra Santos Drumond e os que est\u00e3o vindo do parque municipal viram pra Afonso Pena ;-;"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-07-08T17:53:19.000Z",
            "id": "1148288971853717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BR-163, em Belterra (PA), Baixo Amazonas: soja de um lado e Floresta Nacional Tapaj\u00f3s do outro. Atividades econ\u00f4micas fortes: manejo florestal certificado garante uso sustent\u00e1vel da floresta. Para produzir n\u00e3o precisa desmatar. #amazonia #par\u00e1 #sustentabilidade https://t.co/nyFivGsmES"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2019-07-08T17:42:19.000Z",
            "id": "1148286204548460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/Sb1frZUhLH"
        },
        {
            "author_id": "532841551",
            "created_at": "2019-07-08T17:41:41.000Z",
            "id": "1148286044980371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/Xa26aQrLqg"
        },
        {
            "author_id": "750882691806027777",
            "created_at": "2019-07-08T17:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2363156610",
                        "start": 0,
                        "username": "Jorge_Aguiar2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148285838721052673",
            "in_reply_to_user_id": "2363156610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Jorge_Aguiar2 Obrigado \nE n\u00e3o precisa ter d\u00f3 dele, eu tava num parque nacional aqui do Canad\u00e1 e eles preservam varias esp\u00e9cies dentro de l\u00e1\nJ\u00e1 salvaram at\u00e9 a extin\u00e7\u00e3o dos bis\u00f5es daqui\nO coiote n\u00e3o sofreu maltrato nem foi morto pra poder fazer isso\nJ\u00e1 foi encontrado morto e aproveitaram o corpo"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-07-08T17:35:25.000Z",
            "id": "1148284466021969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe animais ap\u00f3s reabilita\u00e7\u00e3o - \nConsiderado uma das maiores reservas da Mata Atl\u00e2ntica em Alagoas, o Parque Municipal de Macei\u00f3, situado no bairro de Bebedouro, \u00e9 uma \u00e1rea extensa para preserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora nativa. Al\u00e9m ... - https://t.co/QY4vDbiiZA https://t.co/Knj7srQXoZ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-07-08T17:35:05.000Z",
            "id": "1148284383058677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe animais ap\u00f3s reabilita\u00e7\u00e3o \n https://t.co/UUIKUcKlAT"
        },
        {
            "author_id": "68593485",
            "created_at": "2019-07-08T17:22:12.000Z",
            "id": "1148281138210910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/1wbMk05c5A"
        },
        {
            "author_id": "58209871",
            "created_at": "2019-07-08T17:20:25.000Z",
            "id": "1148280689420320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AZ35z4NPLm\n\na segunda menor temperatura do Brasil foi no RJ meus amigossssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss"
        },
        {
            "author_id": "769542535",
            "created_at": "2019-07-08T17:08:08.000Z",
            "id": "1148277601045307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS FEZ -8 NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-07-08T17:03:13.000Z",
            "id": "1148276361510998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Uma das v\u00e1rias quedas d'\u00e1gua formadas pelo degelo do Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de William Nolte (dosmatto) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/7sdXFXSwmW\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-07-08T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "41208423",
                        "start": 128,
                        "username": "dosmatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148275552496824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Uma das v\u00e1rias quedas d'\u00e1gua formadas pelo degelo do Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de William Nolte (@dosmatto) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/145GGVuwdh"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2019-07-08T16:52:24.000Z",
            "id": "1148273640133267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/EO8ydMAZPn"
        },
        {
            "author_id": "1051593343178813440",
            "created_at": "2019-07-08T16:33:18.000Z",
            "id": "1148268833565810690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza incompar\u00e1vel: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas e Atins - Maranh\u00e3o. \n#Barreirinhas #Atins #PaulinoNeves #Tut\u00f3ia #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #GrandesLen\u00e7\u00f3is #PequenosLen\u00e7\u00f3is #Para\u00edso\u2026 https://t.co/CIwjIWJY5v"
        },
        {
            "author_id": "27434520",
            "created_at": "2019-07-08T16:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1148267695139430404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas canelas pedem socorro! Rs (e o punho tamb\u00e9m!) \ud83d\udc3e\ud83c\udf43 #Samuel #BerneseMountainDog em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/ZPExbAaolO"
        },
        {
            "author_id": "1035333583542599680",
            "created_at": "2019-07-08T16:22:14.000Z",
            "id": "1148266048170463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cariocas que invejaram a foto que postei, ontem, de Urupema/SC, onde parte de uma cascata congelou, saibam que no Parque Nacional de Itatiaia, \u00e0s 6h da manh\u00e3 de, hoje, os term\u00f4metros registram -8,1\u00baC. Ontem, em Friburgo, no mesmo hor\u00e1rio 0\u00baC (foto). Petr\u00f3polis tamb\u00e9m est\u00e1 nessa! https://t.co/SyhvtH0aAy"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2019-07-08T16:14:29.000Z",
            "id": "1148264099442302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\nFrio recorde no Parque Nacional de Itatiaia registra -8,1\u00ba C\nhttps://t.co/Xj1AKDR5hJ"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2019-07-08T15:46:13.000Z",
            "id": "1148256985261006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS https://t.co/qRVykhMOnY"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2019-07-08T15:45:35.000Z",
            "id": "1148256827253166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS https://t.co/umpv4oYtbB"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2019-07-08T15:45:02.000Z",
            "id": "1148256686660030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS https://t.co/dq3ExXAJP3"
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-07-08T15:24:10.000Z",
            "id": "1148251435248881669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo https://t.co/GY7ZbcLOfB"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-07-08T15:23:06.000Z",
            "id": "1148251169128624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalDoItatiaia\n\nOoooooooooo lugar gelaaaaadoooo !! https://t.co/T6A0vagVZ4"
        },
        {
            "author_id": "314918813",
            "created_at": "2019-07-08T15:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "318176240",
                        "start": 0,
                        "username": "agridoce_tai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148250157877735432",
            "in_reply_to_user_id": "318176240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agridoce_tai Ainda bem que l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e rola toda uma burocracia pra fazer essas coisas kkk"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2019-07-08T15:10:18.000Z",
            "id": "1148247947009822725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS FEZ -8 NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2019-07-08T15:09:06.000Z",
            "id": "1148247643077787655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo https://t.co/bicw41jVQ9 https://t.co/t1pHpEiuyS"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-07-08T15:08:22.000Z",
            "id": "1148247458100776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros (GO) passa a cobrar por entrada:   Divulga\u00e7\u00e3o/EmbraturTarifa \u00e9 implementada ap\u00f3s concess\u00e3oO Parque Nacional da Chapada...\n- #TioSam https://t.co/zFFelZ5P89"
        },
        {
            "author_id": "972256849138520064",
            "created_at": "2019-07-08T15:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148247111563186177",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Espero que tenha sido pescado fora de alguma reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-07-08T14:59:53.000Z",
            "id": "1148245324017930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou sentindo mais frio no rio do que estava sentindo em S\u00e3o Paulo.  \u00c9 s\u00e9rio. https://t.co/6wmxfFpQvN"
        },
        {
            "author_id": "63310773",
            "created_at": "2019-07-08T14:57:55.000Z",
            "id": "1148244829337509889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os curitibanos agora.\n\nhttps://t.co/Sa35BrIGr2"
        },
        {
            "author_id": "27707670",
            "created_at": "2019-07-08T14:54:42.000Z",
            "id": "1148244019614556162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/kypuSJVfby"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2019-07-08T14:50:59.000Z",
            "id": "1148243087321419777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra temperatura de\u00a0-8,1\u00baC https://t.co/ZkiF9mrG6H https://t.co/1zmFjkwZ7j"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2019-07-08T14:47:50.000Z",
            "id": "1148242294044332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elsa, \u00e9 voc\u00ea? \ud83e\udd14 No clima de \"lei it go, let it go\", minha equipe botou casaco, cachecol e gorro pra jogo\u2026 E subiu o Parque Nacional do Itatiaia pra mostrar o FRIO \ud83e\udd76 e as TEMPERATURAS CONGELANTES \u2744 do finde!\n.\nRiri j\u00e1 t\u00e1 te esperando no #RJ1! #TVRioSul https://t.co/HN94NAXo1O https://t.co/KdRHRUFrrj"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-08T14:45:21.000Z",
            "id": "1148241669038444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares o Parque \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de mata atl\u00e2ntica entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, o maior parque nacional da regi\u00e3o Sudeste https://t.co/bOzGRTh8iE #TurismoPaulista #Bocaina https://t.co/1nDMQtLmtj"
        },
        {
            "author_id": "289347755",
            "created_at": "2019-07-08T14:45:07.000Z",
            "id": "1148241607994630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/bEt5VOZ8Na"
        },
        {
            "author_id": "69979647",
            "created_at": "2019-07-08T14:45:05.000Z",
            "id": "1148241600906256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Miguel Boente: Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, m... https://t.co/SdKXFH4ycB"
        },
        {
            "author_id": "379430504",
            "created_at": "2019-07-08T14:43:30.000Z",
            "id": "1148241203093282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/EgvG3J4MY7"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2019-07-08T14:41:53.000Z",
            "id": "1148240796698775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe animais ap\u00f3s reabilita\u00e7\u00e3o https://t.co/OFJP9NFPLz"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2019-07-08T14:41:51.000Z",
            "id": "1148240786695294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe animais ap\u00f3s reabilita\u00e7\u00e3o https://t.co/JkbcTcNunc"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2019-07-08T14:41:48.000Z",
            "id": "1148240776197025797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe animais ap\u00f3s reabilita\u00e7\u00e3o https://t.co/AIFZdIUWW6"
        },
        {
            "author_id": "1133040442134679558",
            "created_at": "2019-07-08T14:28:09.000Z",
            "id": "1148237338805448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Arcanjos \ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2fwoOBXJrg"
        },
        {
            "author_id": "1266981134",
            "created_at": "2019-07-08T14:20:38.000Z",
            "id": "1148235446973063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/jh52Sm1G9y"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-07-08T14:19:08.000Z",
            "id": "1148235070270050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de #Tamoios, vizinha \u00e0 \u00e1rea premiada, \u00e9 alvo de projeto tur\u00edstico de #Bolsonaro\": https://t.co/Grt0ppfx2L"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-07-08T14:18:06.000Z",
            "id": "1148234811925864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#secretariademeioambiente #SerradosMontesAltos Ap\u00f3s quase 10 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Estadual da Serra dos Montes Altos ganhar\u00e1 Plano de Manejo https://t.co/7eooxGwdjr https://t.co/XGMYUbDqIw"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2019-07-08T14:18:06.000Z",
            "id": "1148234810290139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase 10 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Estadual da Serra dos Montes Altos ganhar\u00e1 Plano de Manejo https://t.co/uvfwwsoJtT #secretariademeioambiente #SerradosMontesAltos https://t.co/oZPHPLtGk6"
        },
        {
            "author_id": "47861056",
            "created_at": "2019-07-08T14:14:13.000Z",
            "id": "1148233834359676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Rio de Janeiro n\u00e3o neva?\n\nParte Alta do Parque Nacional do Itatiaia &amp;#8211; Hist\u00f3rico Inverno de 1985 https://t.co/LS9XNYmyfU"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-08T14:11:06.000Z",
            "id": "1148233049441574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo https://t.co/w7v17aZXIX https://t.co/q6yNJuu2kV"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-07-08T14:07:30.000Z",
            "id": "1148232143472140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/QJ7aTXHPKT"
        },
        {
            "author_id": "235642413",
            "created_at": "2019-07-08T14:05:48.000Z",
            "id": "1148231715053297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Credo \nhttps://t.co/ZfyY0FxOWf"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-07-08T14:03:07.000Z",
            "id": "1148231038885195779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira: \u00a0 O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, come\u00e7a a ter entrada paga a partir desta segunda-feira (8),\u2026 https://t.co/AqQ4W76enp #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/R3PJmB10re"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-07-08T13:59:05.000Z",
            "id": "1148230024941588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira https://t.co/vvKYxTlz3R #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "16967735",
            "created_at": "2019-07-08T13:48:49.000Z",
            "id": "1148227441321807874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/ZcKQJNNf34"
        },
        {
            "author_id": "93642819",
            "created_at": "2019-07-08T13:48:47.000Z",
            "id": "1148227433067438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/XDwqvuR1YS"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-07-08T13:45:27.000Z",
            "id": "1148226593489326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/W4nrjp24ZL"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2019-07-08T13:44:48.000Z",
            "id": "1148226429781532674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Temperatura chegou a -8,1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia. Agora , o carioca j\u00e1 pode tirar o cachecol do arm\u00e1rio \ud83e\udd76 #CBN #RJ #frio #NoArNaCBN https://t.co/sVO4wUCFLe"
        },
        {
            "author_id": "63292795",
            "created_at": "2019-07-08T13:38:07.000Z",
            "id": "1148224749719490562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/vgjMzLqBkW"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-07-08T13:34:18.000Z",
            "id": "1148223788481470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cbmgo est\u00e1 presente nas comemora\u00e7\u00f5es dos 209 anos de Campinas, bairro de Goi\u00e2nia que deu origem a capital. Uma exposi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos foi montada no Parque Municipal Campininha das Flores e espera\u2026 https://t.co/qzI4AeJ1GE"
        },
        {
            "author_id": "3089137035",
            "created_at": "2019-07-08T13:34:14.000Z",
            "id": "1148223769829400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe animais ap\u00f3s\u00a0reabilita\u00e7\u00e3o https://t.co/JgNGepRxyn https://t.co/OZBhdoqw6U"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2019-07-08T13:30:23.000Z",
            "id": "1148222799800131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/qpSAwkUIaB"
        },
        {
            "author_id": "1087045921723039747",
            "created_at": "2019-07-08T13:25:13.000Z",
            "id": "1148221499582685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a mulher do nada no parque Municipal que chegou em mim e falou  que eu estava precisando tomar rem\u00e9dio... medo de esta morrendo kkk https://t.co/INP2oGE3Df"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-08T13:22:56.000Z",
            "id": "1148220926753984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia registrou a menor temperatura do ano: -8,6 . \ud83d\udcf8Eliel de Assis. #Tempo #BandNewsFM https://t.co/yuidd8i8bX"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-08T13:22:36.000Z",
            "id": "1148220841794007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/OXAC9CrFW2 https://t.co/pQqbNf9aOL"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-08T13:19:34.000Z",
            "id": "1148220080318234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Na capital a m\u00ednima foi de 12 graus no Alto da Boa Vista, na madrugada desta segunda-feira\nhttps://t.co/u77PSBTZvu"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-08T13:10:05.000Z",
            "id": "1148217693855780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/mv5UGk4N46"
        },
        {
            "author_id": "29118944",
            "created_at": "2019-07-08T13:01:15.000Z",
            "id": "1148215471428263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fez s\u00f3 um pouco de frio...\nhttps://t.co/5WTTRTmAoU"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2019-07-08T13:00:38.000Z",
            "id": "1148215313487618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o registro feito dentro do Parque Nacional do Itatiaia, a 2.452 metros de altitude. https://t.co/MWe5Arebuj"
        },
        {
            "author_id": "241102021",
            "created_at": "2019-07-08T12:59:17.000Z",
            "id": "1148214976718483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse clima frio de parte do Brasil, segue a inspira\u00e7\u00e3o do dia: saiba onde fica a su\u00edte mais alta da Europa? \n.   \nA 3.000 metros de altitude (!) o Chalet Levissima 3000 respira ar rarefeito entre as montanhas do Parque Nacional Stelvio, no cora\u00e7\u00e3o dos Alpes centrais, em frente \u00e0 https://t.co/OUFo8PLB4X"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-07-08T12:58:07.000Z",
            "id": "1148214682005716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do Brasil https://t.co/JGehFC5MvI"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-07-08T12:56:14.000Z",
            "id": "1148214209110581253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do Brasil https://t.co/Rfg8gtZuoa"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-07-08T12:54:24.000Z",
            "id": "1148213747435102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do Brasil https://t.co/6vY9IaXtv6"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2019-07-08T12:49:05.000Z",
            "id": "1148212406612574210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A m\u00ednima foi registrada no Parque Nacional de Itatiaia, no Sul Fluminense. Na capital, o Alto da Boa Vista teve o menor registro: 12\u00baC. Segundo a meteorologia, as temperaturas seguir\u00e3o baixas.\ud83d\udc27\u2744\ufe0f\n#NoArNACBN #CBNRIo #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/x1yBWPYkSW"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-07-08T12:44:25.000Z",
            "id": "1148211235139346436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRA FOTOS DA PREMIA\u00c7\u00c3O DA CORRIDA FEST 42 K QUE ACONTECEU NESTE DOMINGO (7) NA FLORESTA ESTADUAL \"EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE\".\n\nESTIVE POR L\u00c1 PARTICIPANDO DA CAMINHADA E PRESTIGIANDO ESTA ATIVIDADE,... https://t.co/FwBSOWOvDn"
        },
        {
            "author_id": "744772489981607936",
            "created_at": "2019-07-08T12:44:24.000Z",
            "id": "1148211230064226309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 at\u00e9 que fez um pouco de frio na Parque Nacional de Itatiaia - RJ.\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u26c4\u26c4\u26c4\u26c4\u26c4 https://t.co/92oKl4z46Q"
        },
        {
            "author_id": "1541143442",
            "created_at": "2019-07-08T12:41:10.000Z",
            "id": "1148210417078083587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prof Evaristo. Area protegida do Brasil. https://t.co/QoomQBhZMZ"
        },
        {
            "author_id": "80356771",
            "created_at": "2019-07-08T12:23:49.000Z",
            "id": "1148206050706939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira - Web R\u00e1dio PQP https://t.co/e1pD7k6Sdv"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-07-08T12:23:16.000Z",
            "id": "1148205911779008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta 2\u00aa\n\nhttps://t.co/MkP710QdG2"
        },
        {
            "author_id": "80356771",
            "created_at": "2019-07-08T12:21:35.000Z",
            "id": "1148205486942171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira - https://t.co/e1pD7k6Sdv"
        },
        {
            "author_id": "56743102",
            "created_at": "2019-07-08T12:21:20.000Z",
            "id": "1148205422555410435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liguem na novidade! https://t.co/c4qQxd0Zua"
        },
        {
            "author_id": "1105754026849812480",
            "created_at": "2019-07-08T11:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1105754026849812480",
                        "start": 23,
                        "username": "tribunasf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148197971638378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7,4\u00baC negativo? hein.. @tribunasf Essa temperatura foi registrado no Parque Nacional de Itatiaia na madrugada desta segunda (8). \u00c9 a menor do ano em todo estado. #parquenacional #itatiaia #friozinhobom #congelante\u2026 https://t.co/XSqm1MmXI6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-07-08T11:30:00.000Z",
            "id": "1148192505562841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entenda como ser\u00e1 a cobran\u00e7a https://t.co/67M1VoGILS #G1"
        },
        {
            "author_id": "1145692427568726017",
            "created_at": "2019-07-08T11:14:54.000Z",
            "id": "1148188707364753409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u!!! Parque Estadual de Ibitipoca MG!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u261d\ufe0f https://t.co/E7j4gI67h6"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-07-08T11:02:14.000Z",
            "id": "1148185517189677063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBFM A previs\u00e3o do tempo ainda \u00e9 de frio em todas as \u00e1reas do Rio para esta segunda-feira (8), mas n\u00e3o deve chover. O Parque Nacional de Itatiaia registrou na madrugada de hj (8) -7,4\u00baC, a menor temperatura do estado no ano. #Rio #Inmet #frio https://t.co/sIbwsMWgfi"
        },
        {
            "author_id": "375887365",
            "created_at": "2019-07-08T10:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3413800367",
                        "start": 0,
                        "username": "sofredora_g"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148182228838563846",
            "in_reply_to_user_id": "3413800367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofredora_g \u00e9 aqui do lado https://t.co/gmpDL9P3sk"
        },
        {
            "author_id": "69758795",
            "created_at": "2019-07-08T10:45:14.000Z",
            "id": "1148181239268085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura embarga obra de constru\u00e7\u00e3o de cerca no Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/08gJGHbMHl"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2019-07-08T09:59:18.000Z",
            "id": "1148169680680624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce celebra 75 anos - https://t.co/mzr4gyKNeF"
        },
        {
            "author_id": "213649006",
            "created_at": "2019-07-08T09:36:23.000Z",
            "id": "1148163912510189569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/only1p6lWc"
        },
        {
            "author_id": "115473601",
            "created_at": "2019-07-08T07:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148132517876125697",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro ! De um modo geral as administra\u00e7\u00f5es de nossos parques nacionais \u00e9 horr\u00edvel ! Privatiza ! O grande potencial tur\u00edstico muitas vezes e depreciado pela qualidade dos servi\u00e7os e preparo do pessoal : exemplo parque nacional da Tijuca !"
        },
        {
            "author_id": "60107978",
            "created_at": "2019-07-08T06:37:39.000Z",
            "id": "1148118932651487233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o a explora\u00e7\u00e3o  de Abrolhos https://t.co/dqZQ0gtrLU"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-08T05:47:18.000Z",
            "id": "1148106263001096198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccd PARQUE NACIONAL DA TIJUCA \ud83d\udccd .\n.\n.\n. A Floresta da Tijuca \u00e9 uma floresta tropical na cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Afirma-se que \u00e9 a maior floresta urbana do mundo, cobrindo cerca de 32 km\u00b2, embora\u2026 https://t.co/9gA1n7v5l1"
        },
        {
            "author_id": "1096608283",
            "created_at": "2019-07-08T03:01:22.000Z",
            "id": "1148064503558475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o menino que eu gosto andando no parque municipal e fofocando da vida dos outro \u00e9 assim mesmo https://t.co/qJYoHZ7tNM"
        },
        {
            "author_id": "2345699072",
            "created_at": "2019-07-08T02:57:48.000Z",
            "id": "1148063606732414977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu vou no parque nacional de itatiaia com esse frio meu pai"
        },
        {
            "author_id": "923003673608970240",
            "created_at": "2019-07-08T02:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1125694684620361728",
                        "start": 85,
                        "username": "majuprex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148060225271975938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda vai ser shopping em Resende e ter\u00e7a vai ser parque Nacional de Itatiaia..... @majuprex"
        },
        {
            "author_id": "73240963",
            "created_at": "2019-07-08T02:30:03.000Z",
            "id": "1148056623996428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus primo, se voc\u00eas forem a Itatiaia, Penedo, Resende ou adjac\u00eancias, v\u00e3o ao museu do parque Nacional de Itatiaia, por favor!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1013449015697002500",
            "created_at": "2019-07-08T02:28:45.000Z",
            "id": "1148056297570537485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontadezinha d ir no show s\u00e1bado la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T01:08:52.000Z",
            "id": "1148036194632196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos\n#belmondhoteldascataratas https://t.co/gXAxAbLapw"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T01:02:17.000Z",
            "id": "1148034537823322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Itaipu.\nBelmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos\n#belmondhoteldascataratas\n#restauranteitaipu https://t.co/NUaiMqWGxa"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T01:01:09.000Z",
            "id": "1148034252480614407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos\n#belmondhoteldascataratas https://t.co/lv1q0tQi5F"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:59:37.000Z",
            "id": "1148033864859824133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Ip\u00ea \nBelmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/hJ6rviM3bS"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:57:46.000Z",
            "id": "1148033399472496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, em Foz do Igua\u00e7u, no Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/k80lGtFQU3"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:57:16.000Z",
            "id": "1148033275228762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, em Foz do Igua\u00e7u, no Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/zKW5oG2qXg"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:57:16.000Z",
            "id": "1148033271953068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, em Foz do Igua\u00e7u, no Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/fvli2z6hs7"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-07-08T00:56:07.000Z",
            "id": "1148032984538370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCENTIVO AO ESPORTE!!!\n\nEstive presente na tarde deste s\u00e1bado (06/07) na Floresta Estadual \u00a8Edmundo Navarro de Andrade\u00a8 (FEENA) participando da corrida Fest Kids, organizado pelo professor Guilherme Pizzirani... https://t.co/kHo0N5zDBY"
        },
        {
            "author_id": "26686432",
            "created_at": "2019-07-08T00:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19787,
                        -22.9781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148029932540481538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto @_papodecorrida voava no Aterro, theomoraes e pessoa_geo subiram a montanha rumo aos castelos do A\u00e7u e os portais de H\u00e9rcules l\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em um trecho da travessia entre\u2026 https://t.co/Vv9xPUs26E"
        },
        {
            "author_id": "1012475260933898240",
            "created_at": "2019-07-08T00:35:13.000Z",
            "id": "1148027723652239382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns rayssalealsk8 pela vit\u00f3ria e muito obrigado pela inspira\u00e7\u00e3o! #skatelife #grlpwr oistuopen em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/oszo6IyIJo"
        },
        {
            "author_id": "2883401661",
            "created_at": "2019-07-08T00:28:01.000Z",
            "id": "1148025912862158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC\nTemperatura negativa foi marcada na manh\u00e3 deste domingo (7) na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet), que fica dentro da reserva a 2.452 metros de altitude. https://t.co/pdqgrUEE8T"
        },
        {
            "author_id": "16090596",
            "created_at": "2019-07-08T00:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "33736004",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreAbramo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "994610009941168128",
                        "start": 17,
                        "username": "66meia"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "26509104",
                        "start": 25,
                        "username": "leticiarf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148025058461396992",
            "in_reply_to_user_id": "16090596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreAbramo @66meia @leticiarf ent\u00e3o come\u00e7aram a planejar a cidade. a ideia era manter ela inteira dentro da Contorno, sem expandir indefinidamente\n\npode reparar: as ruas do centro s\u00e3o todas ruas de 90\u00ba, com avenidas transversais de 45\u00ba\n\ne teria uma parte natural, pra embelezar, que \u00e9 o parque municipal (+)"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2019-07-08T00:13:05.000Z",
            "id": "1148022152819564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VDqm7eOGER"
        },
        {
            "author_id": "51063148",
            "created_at": "2019-07-08T00:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1148021917514813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia ds aventura!! Cachoeira Cariocas... j\u00e1 veio? Pena q nao deu p filmar a decida para a cachoeira... tranquila #sqn em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rOnrhjcBFJ"
        },
        {
            "author_id": "166950046",
            "created_at": "2019-07-07T23:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31269623,
                        -25.74202508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "1148014913379434497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Eqmax - 3\u00aa etapa Copa Soul de MTB.\n#eqmax #eqmaxciclismo #mtb #mtbbrasil #mountainbike #nqsf #semfingimento #team #bike #mountainbikers em Parque Municipal de Mandirituba https://t.co/rZLSJCCuCX"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-07-07T23:38:55.000Z",
            "id": "1148013557608566790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, um Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Mundo\u00a0Agradece https://t.co/eGkiVV2r9X https://t.co/Nax8CH0wiP"
        },
        {
            "author_id": "57935057",
            "created_at": "2019-07-07T23:36:07.000Z",
            "id": "1148012852474597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa trilha fluvial no arquip\u00e9lago de anavilhanas, fomos pro lago do pacuz\u00e3o, um lago gigante e com meu amigo da dan\u00e7a, Fran, resolvemos pular na \u00e1gua. A foto \u00e9 de Dany Peinado. em Parque Nacional De Anavilhanas -\u2026 https://t.co/3wrueXE0U4"
        },
        {
            "author_id": "1103400953129172992",
            "created_at": "2019-07-07T23:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148009977849810944",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse foi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "810489835932753920",
            "created_at": "2019-07-07T23:22:22.000Z",
            "id": "1148009392551469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/d0UGd36Bvc"
        },
        {
            "author_id": "57771708",
            "created_at": "2019-07-07T23:05:38.000Z",
            "id": "1148005178806853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/Jh0EQdUjn4"
        },
        {
            "author_id": "393102627",
            "created_at": "2019-07-07T22:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "857974382324482052",
                        "start": 0,
                        "username": "Luanmansur"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "943530626522734595",
                        "start": 12,
                        "username": "souto_tete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147999468429684736",
            "in_reply_to_user_id": "857974382324482052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanmansur @souto_tete Parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "62953708",
            "created_at": "2019-07-07T22:29:03.000Z",
            "id": "1147995974901665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTA PRA CORRER JALAP\u00c3O\n\nCorrida Olympikus realizada no Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Mateiros - Tocantis que rolou neste domingo, dia 7 de julho.\n\n\u00c9 uma honra participar desta equipe que fez a festa\u2026 https://t.co/6eFIh6syyL"
        },
        {
            "author_id": "45170341",
            "created_at": "2019-07-07T22:16:17.000Z",
            "id": "1147992759502024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topam uma caminhada ao frio congelante?\n#itatiaia https://t.co/L1nltysZx3"
        },
        {
            "author_id": "1097204217830432768",
            "created_at": "2019-07-07T22:13:00.000Z",
            "id": "1147991935023554565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/RQ4f8TU5Y3"
        },
        {
            "author_id": "79786928",
            "created_at": "2019-07-07T22:10:30.000Z",
            "id": "1147991304309288961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia registrou a temperatura de - 5,8\u00baC. (Negativos) https://t.co/wCsLhprUnQ"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-07-07T21:41:08.000Z",
            "id": "1147983913693929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/59vouDQdLr"
        },
        {
            "author_id": "1023710832507666437",
            "created_at": "2019-07-07T21:22:38.000Z",
            "id": "1147979261078360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 390,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "INFO | O local no qual os membros ir\u00e3o acampar \u00e9 o Parque Nacional de Yosemite, um dos parques mais famosos dos Estados Unidos que fica localizado na parte central da California. https://t.co/iaVLbXQlJq"
        },
        {
            "author_id": "981525223936753671",
            "created_at": "2019-07-07T21:20:49.000Z",
            "id": "1147978802213064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar de coisa boa, vamos falar de BH! Que demais o campeonato de skate no Parque Municipal das Mangabeiras! Muita gente linda, revi muitos amigos, o visual lindo ao entardecer. E alguns realinhamentos de vida quando o universo conspira com encontros e debates especiais."
        },
        {
            "author_id": "745034692269846528",
            "created_at": "2019-07-07T21:19:58.000Z",
            "id": "1147978587619901441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria um gfc em belo horizonte\njikool no parque municipal dps uma passadinha na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o ai gabi s\u00f3 quem vai viver vai saber"
        },
        {
            "author_id": "193353815",
            "created_at": "2019-07-07T21:14:50.000Z",
            "id": "1147977296407683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts e Poesia Ac\u00fastica dia 13/7 no Parque Municipal.. \n\nComo n\u00e3o tava sabendo ? \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-07T21:10:54.000Z",
            "id": "1147976305578782723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um empreendimento obteve licen\u00e7a pr\u00e9via para instalar um parque e\u00f3lico junto ao Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. O aerogerador mais pr\u00f3ximo do PNSJ estar\u00e1 a 60 metros da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral. https://t.co/WbiPn72vzn"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-07-07T21:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "830450148958412802",
                        "start": 132,
                        "username": "SamSnaps77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147974708262051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nO amor \u00e9 como a lua:\nAgora cheia\nAgora sombria\n\u2014 prov\u00e9rbio polon\u00eas\n\nFoto: Lua cheia sobre o Parque Nacional do Grande Canyon, por @samsnaps77 https://t.co/alYU5smLi2"
        },
        {
            "author_id": "2287106556",
            "created_at": "2019-07-07T21:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "819353485560971265",
                        "start": 0,
                        "username": "belasoaresss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147973817421172741",
            "in_reply_to_user_id": "819353485560971265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belasoaresss Eu vou no show!! No parque municipal n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "27434520",
            "created_at": "2019-07-07T20:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147964925618380803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Like bees to honey \ud83d\udc1d\ud83c\udf43 #ParqueDasMangabeiras #Mangabeiras #BH em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/ZKpYoqQIeU"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-07T20:10:12.000Z",
            "id": "1147961032578600961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest #montanhismo\u2026 https://t.co/HaE80VVSos"
        },
        {
            "author_id": "95048355",
            "created_at": "2019-07-07T19:43:17.000Z",
            "id": "1147954256592416771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/ShNGfY1nWv"
        },
        {
            "author_id": "128745641",
            "created_at": "2019-07-07T19:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147951705201549312",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro De novo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00f3 pra saber."
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2019-07-07T19:32:03.000Z",
            "id": "1147951428901756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INEA comunica que a partir do dia 08/07/2019, o camping do Vale dos Deuses, n\u00facleo Salinas se encontrar\u00e1 fechado devido a obras, incluindo a quest\u00e3o do... https://t.co/X2oMjkqAqh"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-07T19:24:46.000Z",
            "id": "1147949597517635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio bate recordes no Sul e no Sudeste do pa\u00eds e at\u00e9 congela cascata na Serra de Santa Catarina. No Rio, Parque Nacional do Itatiaia marca -5,6\u00baC https://t.co/uFqqmcy8Jd  https://t.co/mEAz3NQzS3"
        },
        {
            "author_id": "1072194254028636161",
            "created_at": "2019-07-07T19:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3318337402",
                        "start": 0,
                        "username": "moura_101"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147949435793629188",
            "in_reply_to_user_id": "3318337402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@moura_101 n\u00e3o aguento  mais a Globo fazendo campanha contra ministro do meio ambiente, ser\u00e1 porque o Z\u00e9 Roberto Marinho tem uma disputa  enorme em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Parati ou porque o Jo\u00e3o Roberto Marinho tenha  constru\u00eddo uma CASA em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na G\u00e1vea?"
        },
        {
            "author_id": "61624877",
            "created_at": "2019-07-07T19:23:11.000Z",
            "id": "1147949198525923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa cheia hoje no oistuopen !!! #oxvideos #leoboi #airshoot #phanton4 #oistuopen #skateboard #skateboardbh #skatelife #skateeverydamnday #skt4life em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/yxXIpnp56E"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2019-07-07T19:22:00.000Z",
            "id": "1147948902995374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Frio bate recordes no Sul e no Sudeste do pa\u00eds e at\u00e9 congela cascata na Serra de Santa Catarina. No Rio, Parque Nacional do Itatiaia marca -5,6\u00baC https://t.co/ptwWQXNUYV https://t.co/mG1a99VxxK"
        },
        {
            "author_id": "1124372383488512000",
            "created_at": "2019-07-07T19:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "53085255",
                        "start": 241,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147948440372092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParquesBrC\n\nConhecido por suas belas cachoeiras, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o , Estreito e Imperatriz, no Maranh\u00e3o.\n\ncom @governoMA\n\nhttps://t.co/sXYNrlGz4P https://t.co/UWmfExTkQv"
        },
        {
            "author_id": "69659863",
            "created_at": "2019-07-07T19:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1147946655385182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem estava frio...\n#itatiaia #frio #gelo #montanhismo #paiefilha #paidemenina #eueela #amordaminhavida #amorsemfim em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LKtOjE2fwC"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2019-07-07T19:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147943900323225600",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E pratica pesca ilegal dentro de \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "758531316677742592",
            "created_at": "2019-07-07T18:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147940807913218050",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ser\u00e1 que esse peixe ele pescou na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra?"
        },
        {
            "author_id": "3043586645",
            "created_at": "2019-07-07T18:37:30.000Z",
            "id": "1147937702559526912",
            "in_reply_to_user_id": "2505661484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marirbsz Feira hippie e parque municipal \n\nn\u00e3o fomos assaltados pq a gente eh esperto,  mas tem uns bandidos que ficam esperando algu\u00e9m dar mole"
        },
        {
            "author_id": "234583277",
            "created_at": "2019-07-07T18:35:15.000Z",
            "id": "1147937136085262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC https://t.co/h8nFpNaxrB"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-07-07T18:28:06.000Z",
            "id": "1147935338603528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 8 de julho, visitantes ter\u00e3o que pagar ingresso para visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no nordeste de Goi\u00e1s. https://t.co/6tLGuKB838 #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "85596808",
            "created_at": "2019-07-07T18:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57858372",
                        "start": 0,
                        "username": "avioesemusicas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "57858372",
                        "start": 16,
                        "username": "avioesemusicas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147931613193494529",
            "in_reply_to_user_id": "57858372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avioesemusicas @avioesemusicas Lito s\u00f3 uma observa\u00e7\u00e3o sobre seu v\u00eddeo que ficou \u00d3timo \u00e9 breguinha esta sim preservado aqui em foz do igua\u00e7u bem ao lado da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u o servi\u00e7o de restaura\u00e7\u00e3o dele foi perfeito inclusive com os motores que est\u00e3o operantes https://t.co/MeADEmllcx"
        },
        {
            "author_id": "72254653",
            "created_at": "2019-07-07T18:05:26.000Z",
            "id": "1147929630743191558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio fechado com monitoriamento 24h, localizado pr\u00f3ximo ao Aqueduto do Barata, dentro do Parque Estadual da Pedra Branca em Realengo - RJ. Bem ao seu lado tem a Cachoeira do Barata, al\u00e9m de \u00e1rea de lazer,... https://t.co/DE9VPWerbY"
        },
        {
            "author_id": "726271687516426240",
            "created_at": "2019-07-07T17:38:01.000Z",
            "id": "1147922733419958274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sexta q desceu um anjo do c\u00e9u qnd eu tava com os meninos no parque municipal... n\u00f3s chap\u00f4 dps do trabalho e o cara chegou do nada \"pizza $10 glr\" com aqls caixa do rappi \ud83d\udc95\ud83d\ude0b nuh surtei"
        },
        {
            "author_id": "139709370",
            "created_at": "2019-07-07T17:34:25.000Z",
            "id": "1147921827479638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!  Aqui pertinho do intenso calor do Rio de Janeiro. .. https://t.co/79tJ97C5rw"
        },
        {
            "author_id": "1562061097",
            "created_at": "2019-07-07T17:10:23.000Z",
            "id": "1147915778408271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 556,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Os verdadeiros \u00eddolos s\u00e3o imortais! Hoje um grupo de torcedores foram at\u00e9 o Parque Municipal homenagear o campe\u00e3o da Libertadores de 1976, Vanderlei!\n\nNa ocasi\u00e3o, o Cruzeiro enviou uma camisa personalizada como forma de agradecimento ao seu \u00cddolo Eterno. \ud83d\udd35\u26aa\ud83e\udd8a\n\n#Fantasminha https://t.co/OCeBfVgZyC"
        },
        {
            "author_id": "1094379442368118784",
            "created_at": "2019-07-07T17:03:46.000Z",
            "id": "1147914115475746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje sonhei que escondi um corpo com o Arthur no parque municipal\n\nmelhor sonho da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "1079773002026360834",
            "created_at": "2019-07-07T17:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "916489645810225153",
                        "start": 0,
                        "username": "mcbretas"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "74756085",
                        "start": 10,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147913877516148737",
            "in_reply_to_user_id": "916489645810225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcbretas @BolsonaroSP Desde 7 anos carregava material de constru\u00e7\u00e3o para os vizinhos, aos 10 vendia algod\u00e3o doce e jornal domingo de manh\u00e3, 7 at\u00e9 os 17 anos de servente de pedreiro, aos 11 puxava cavalo e burrinho no parque municipal de BH. Aos 17 consegui meu primeiro emprego CLT onde estou at\u00e9 hoje."
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2019-07-07T16:56:09.000Z",
            "id": "1147912195193417731",
            "in_reply_to_user_id": "2908318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sa\u00ed da feira pensando que eu amo BH, fui descendo o parque municipal e um senhor fedendo a pinga me cantou, senti cheiro de coco humano, esgoto e a\u00ed pensei ok podia melhorar"
        },
        {
            "author_id": "15513532",
            "created_at": "2019-07-07T16:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147912174834212869",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Faz pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "27434520",
            "created_at": "2019-07-07T16:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147908809186091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno \ud83d\udc3e\ud83c\udf43 #Samuel #BerneseMountainDog em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/0omCzvjkUm"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2019-07-07T16:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1147907825517154305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa legenda, dispensa filtro. \n.\n.\n.\n#igua\u00e7u #iguassufalls #cataratas #brasil @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/W3PFFdSaWU"
        },
        {
            "author_id": "201871024",
            "created_at": "2019-07-07T16:37:42.000Z",
            "id": "1147907554426667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir passar  uns dias no parque nacional da serra de itabaiana :((( to encantadaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "149860162",
            "created_at": "2019-07-07T16:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556343,
                        -23.41141463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1147906061774381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando em Guararema \ud83c\udf35\ud83c\udf42\ud83c\udf33 em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/rYkpFSbWjF"
        },
        {
            "author_id": "143945653",
            "created_at": "2019-07-07T16:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "81986486",
                        "start": 0,
                        "username": "femacdo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "65653065",
                        "start": 9,
                        "username": "silviomeloj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147905828957167617",
            "in_reply_to_user_id": "81986486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@femacdo @silviomeloj \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da casa minhagente!"
        },
        {
            "author_id": "569003233",
            "created_at": "2019-07-07T16:24:30.000Z",
            "id": "1147904229828435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RN POLITICA EM DIA: PARQUE MUNICIPAL \u00c9 \"OCUPADO\" POR SUPOSTO PROPRIET\u00c1... https://t.co/wPwOpRxHF3"
        },
        {
            "author_id": "1074995242196189185",
            "created_at": "2019-07-07T15:48:24.000Z",
            "id": "1147895147096694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de curtir com a fam\u00edlia no Parque municipal e depois comer um pastel na Pastel\u00e2ndia. #parque #ParqueMunicipalAmericoRenneGiannetti #pastel #pastelfrito #pastelaria #sabor #fome #sede #caldodecana #garapa #pastel\u00e3o https://t.co/plql0vJpcO"
        },
        {
            "author_id": "955948984761307143",
            "created_at": "2019-07-07T15:35:14.000Z",
            "id": "1147891831277047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#INSTAGRAM/#HYUKJIN] 07/07/19\nAtualiza\u00e7\u00e3o do Hyukjin na sua conta pessoal.\n\"Fui ao parque nacional hoje. Fui olhar o c\u00e9u e vi Cor\u00e9ia!\"\n\n~Jellye\n\n#100percent #\ubc31\ud37c\uc13c\ud2b8 #\u307a\u304f\u307d https://t.co/AsCoNX4ZPf"
        },
        {
            "author_id": "1101275531755036672",
            "created_at": "2019-07-07T15:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "945809862390370304",
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147890649636712450",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Filantropo com dinheiro de outros,  invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  traficante de influ\u00eancia, desarmentista com carro blindado e seguran\u00e7as  armados.  \nPreenche os requisitos para ser pol\u00edtico no Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-07T15:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147886358247198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis. Tempo \u00f3timo, mas vai esfriar muito ainda... \ud83e\udd2f\n.\n#travessiapetropolisteresopolis #petroxtere em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/2AEcnLtVVW"
        },
        {
            "author_id": "863479562",
            "created_at": "2019-07-07T15:12:09.000Z",
            "id": "1147886022946107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congelante: -5,6\u00ba C no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ws0aME674j"
        },
        {
            "author_id": "199010960",
            "created_at": "2019-07-07T15:05:55.000Z",
            "id": "1147884457241849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima oportunidade de conhecer o parque Nacional da Serra da Bodoquena \ud83d\ude03\ud83d\ude03 https://t.co/ov6FLbULwT"
        },
        {
            "author_id": "172586645",
            "created_at": "2019-07-07T14:41:20.000Z",
            "id": "1147878267409424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcab\ud83d\udc7c\ud83c\udffd\n\u00c9 melhor que fale por n\u00f3s a nossa vida, que as nossas palavras.\n\u2728\u26c5\u2728\n#pensamentos #reflex\u00e3o #medita\u00e7\u00e3o #f\u00e9 #vida em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Go5VUO26oy"
        },
        {
            "author_id": "77847804",
            "created_at": "2019-07-07T14:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "140475749",
                        "start": 0,
                        "username": "BudaFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "914937689325088776",
                        "start": 14,
                        "username": "MestreRoceiro"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "914937689325088776",
                        "start": 32,
                        "username": "MestreRoceiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147875891428646912",
            "in_reply_to_user_id": "140475749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BudaFerreira @MestreRoceiro A\u00ed @MestreRoceiro , a temperatura mais baixa do Brasil \u00e9 no RJ...\nhttps://t.co/nAkYCNTHjJ"
        },
        {
            "author_id": "1222343028",
            "created_at": "2019-07-07T14:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147869169700024320",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Como amapaense, temos aqui o maior parque nacional de florestas tropicais do mundo, o Tumucumaque, criado em 2002. Sabe at\u00e9 hoje o que isso significou em termos de desenvolvimento sustent\u00e1vel e melhorias para os habitantes da regi\u00e3o? Nada."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-07-07T13:52:15.000Z",
            "id": "1147865918686601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC https://t.co/CM00wrw4by"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-07-07T13:52:07.000Z",
            "id": "1147865884033191941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC https://t.co/ubw80KddEh"
        },
        {
            "author_id": "17035080",
            "created_at": "2019-07-07T13:51:54.000Z",
            "id": "1147865827892486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em petr\u00f3polis se chamar parnaso, n\u00e3o sei como esse lugar ainda n\u00e3o foi colonizado pelo pessoal das letras"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-07-07T13:43:22.000Z",
            "id": "1147863683130974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7245,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 144,
                "retweet_count": 1077
            },
            "text": "Fila desde as 4 hs da manh\u00e3 no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.... Temos que conceder todos esses parques nacionais ao setor privado. Enquanto isso, vamos ajudar a equipe local a resolver esse problema da fila o quanto antes. https://t.co/oNSKkG8ztH"
        },
        {
            "author_id": "100330354",
            "created_at": "2019-07-07T13:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147862199249047553",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse tamb\u00e9m foi pescado de forma criminosa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Se voc\u00ea acha mesmo que \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", por que ainda n\u00e3o cometeu suic\u00eddio? Ou bandido bom \u00e9 aquele que \u00e9 amigo ou faz parte da mil\u00edcia?"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2019-07-07T13:31:05.000Z",
            "id": "1147860589248679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Bh. https://t.co/XTi11gqXlj"
        },
        {
            "author_id": "480267037",
            "created_at": "2019-07-07T13:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "50376975",
                        "start": 90,
                        "username": "vansskate"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147853460873908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rosario_danilo f/s feeble grind na manh\u00e3 mais fria do ano em #belohorizonte @vansdobrasil @vansskate #skateboard #skate em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/qjOq0dVXFn"
        },
        {
            "author_id": "1004256855881928704",
            "created_at": "2019-07-07T12:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1009259988366356480",
                        "start": 0,
                        "username": "maryritalopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147852088216604672",
            "in_reply_to_user_id": "1009259988366356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryritalopes Sacanagem! Os burrinhos do parque municipal de BH s\u00e3o da hora."
        },
        {
            "author_id": "1109569881949769729",
            "created_at": "2019-07-07T12:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147847088736264193",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pescando em \u00e1rea protegida n\u00e9, grande exemplo."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2019-07-07T11:57:38.000Z",
            "id": "1147837074395078661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental registrando as belezas da RPPN Pedra da Mina em Queluz. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que guarda riquezas do nosso Brasil. Somos Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/fUDVqAHzL0"
        },
        {
            "author_id": "1080617289874112513",
            "created_at": "2019-07-07T11:55:18.000Z",
            "id": "1147836486198419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal \ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "1012475260933898240",
            "created_at": "2019-07-07T11:49:19.000Z",
            "id": "1147834978409095173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem no oistuopen em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/hybJT1T4Pd"
        },
        {
            "author_id": "2788967145",
            "created_at": "2019-07-07T10:59:35.000Z",
            "id": "1147822462580776961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Primeiro_piquenique\n#Aventureiros_IASD\n#de_ontem\u2764\ud83d\ude0d em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/O8IJHyT7s6"
        },
        {
            "author_id": "211837379",
            "created_at": "2019-07-07T10:43:04.000Z",
            "id": "1147818307082444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ficar atentos a fogo no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas. Com a Seca, chegou a hora de montar vigil\u00e2ncia. A qualquer sinal forte de fuma\u00e7a naquela regi\u00e3o ligue 193!!!"
        },
        {
            "author_id": "32587848",
            "created_at": "2019-07-07T09:21:39.000Z",
            "id": "1147797817810964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FFaYNNgSag"
        },
        {
            "author_id": "59997151",
            "created_at": "2019-07-07T08:56:10.000Z",
            "id": "1147791406049759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio t\u00e1 sinistro!!!\nO Parque Nacional de Itatiaia, que faz divisa com o Rio de Janeiro e com Minas Gerais, \u00e9 a regi\u00e3o mais fria do estado fluminense. \nO carioca n\u00e3o foi projetado para sobreviver no clima frio rsrs"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-07-07T08:35:12.000Z",
            "id": "1147786130181492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhos do Parque Nacional https://t.co/uHOio3DXbk"
        },
        {
            "author_id": "35733276",
            "created_at": "2019-07-07T08:21:25.000Z",
            "id": "1147782659688583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No vel\u00f3rio do meu irm\u00e3o! \u2014 se sentindo de cora\u00e7\u00e3o partido em Cemit\u00e9rio Parque Municipal Jardim das Flores https://t.co/1Iqfz1DkN4"
        },
        {
            "author_id": "3520407563",
            "created_at": "2019-07-07T06:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147753223207432192",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Isso foi em qual \u00e1rea protegida de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "73283183",
            "created_at": "2019-07-07T05:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1147739012569948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5hWVrag2rP"
        },
        {
            "author_id": "947228597894475777",
            "created_at": "2019-07-07T05:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147736533572734976",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse peixe ai \u00e9 aquele pescado em \u00e1rea protegida, onde o senhor foi multado por pescar ilegalmente e que por vingan\u00e7a mandou demitir o fiscal do IBAMA que lhe autuou?"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2019-07-07T04:54:23.000Z",
            "id": "1147730559013179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE MOSSOR\u00d3 EMBARGA OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CERCA NO PARQUE MUNICIPAL  https://t.co/4IwZ4VhYvX"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-07T04:03:50.000Z",
            "id": "1147717834723799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geografia #geography #parquenacionaldeitatiaia #uenp #geografiauenp em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Lx85A7997W"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-07T04:00:26.000Z",
            "id": "1147716980310339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Trabalho de Campo maravilhoso #geografia #geography #geografiauenp #uenp #orgulhodeseruenp em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/M0Xm4o6vXC"
        },
        {
            "author_id": "836762023409123329",
            "created_at": "2019-07-07T03:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1282732171107672064",
                        "start": 0,
                        "username": "ModernoPrometeu"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "156719729",
                        "start": 17,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147707399131795457",
            "in_reply_to_user_id": "1140799633700073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ModernoPrometeu @OGloboPolitica Pescaria de mil\u00edcianos...\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nEm \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "851606946801123328",
            "created_at": "2019-07-07T02:29:08.000Z",
            "id": "1147694004361932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que voc\u00ea gostaria de conhecer \u2014 parque nacional torres del paine https://t.co/HhnT2N5uO8"
        },
        {
            "author_id": "844212687982809088",
            "created_at": "2019-07-07T02:15:04.000Z",
            "id": "1147690465610911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O presidente foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra \u2014 a presen\u00e7a \u00e9 proibida no local. Ele foi fotografado por um agente do Ibama com uma vara de pescar.\"\n\nFonte: https://t.co/9PBOUUyrNm https://t.co/9CUIG6rBcu"
        },
        {
            "author_id": "1007638590384476160",
            "created_at": "2019-07-07T02:06:09.000Z",
            "id": "1147688221431742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite em fam\u00edlia, shops e comprei meu casaquinho s2\nFaremos uma viagem pra Maring\u00e1, Penedo e o Parque nacional no pr\u00f3x. Fds s2s2"
        },
        {
            "author_id": "42036948",
            "created_at": "2019-07-07T01:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1147675611441197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ningu\u00e9m sabe sobre voc\u00ea (sobre voc\u00ea), sobre voc\u00ea (sobre voc\u00ea)... #SUCKER\ud83c\udfb6 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/KHc3XcZhjF"
        },
        {
            "author_id": "33673555",
            "created_at": "2019-07-07T01:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147673023882977281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffb#mangabeiras oistuopen em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/s2YAEInbyR"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2019-07-07T00:40:03.000Z",
            "id": "1147666555049861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, saiba mais sobre uma das maiores florestas urbanas do mundo: https://t.co/wuEtCUZEZD   \nFoto: Alberto Jacob Filho https://t.co/ncUvmg3Ok2"
        },
        {
            "author_id": "892241312",
            "created_at": "2019-07-07T00:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "20043372",
                        "start": 0,
                        "username": "sanzionovisk"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "206222507",
                        "start": 14,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147661741171630080",
            "in_reply_to_user_id": "20043372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sanzionovisk @zehdeabreu Se voc\u00ea fosse no m\u00ednimo, atento, buscaria saber mais sobre antes de falar besteira. Mas eu te dou uma m\u00e3o, com maior prazer.. https://t.co/U4rvlOhrG7 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "199895064",
            "created_at": "2019-07-07T00:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147657227249115136",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr por falar em seguran\u00e7a,  no Petar (parque estadual) est\u00e1 rolando uma conversa de ass\u00e9dio a uma guia q n\u00e3o \u00e9 funcion\u00e1ria do petar e est\u00e3o encobrindo o verdadeiro agressor....\nPq vc n\u00e3o procura se informar melhor?"
        },
        {
            "author_id": "28573922",
            "created_at": "2019-07-06T23:53:00.000Z",
            "id": "1147654711136444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora. \nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, o Parque Estadual da Ilha\u2026 https://t.co/CtXAaP815E"
        },
        {
            "author_id": "461327148",
            "created_at": "2019-07-06T23:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147654433678987264",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse tamb\u00e9m foi em \u00e1rea protegida ambientalmente?"
        },
        {
            "author_id": "3342095105",
            "created_at": "2019-07-06T23:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69699192,
                        -25.78059905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1147647892955385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada hoje? Praticamente nada!\nMas pelo menos deu pra fotografar o amanhecer... em Parque Estadual do Monge https://t.co/DoNJTjdAhx"
        },
        {
            "author_id": "142355705",
            "created_at": "2019-07-06T23:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147647678920232963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORIZON CHASE TURBO - Calif\u00f3rnia / Parque Nacional das Sequ\u00f3ias https://t.co/ULImQVuWIB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "126151047",
            "created_at": "2019-07-06T23:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147645645089640449",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o marginal que foi flagrado pescando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. Recebeu multa de um fiscal  Utilizou do cargo para n\u00e3o pagar a pena pelo crime e perseguiu quem cumpriu a lei. \nVA-GA-BUN-DO"
        },
        {
            "author_id": "90711240",
            "created_at": "2019-07-06T23:12:09.000Z",
            "id": "1147644434177286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Provavelmente em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... https://t.co/MDELJNCubB"
        },
        {
            "author_id": "4849913693",
            "created_at": "2019-07-06T23:11:32.000Z",
            "id": "1147644278253981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topzeira \u2764\ufe0f\ud83d\ude02 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/wBhuEG7lH6"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-07-06T23:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147644072204611585",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Foi nesse dia que vc deu carteirada quando foi multado por pescar ilegalmente em \u00e1rea protegida ?"
        },
        {
            "author_id": "1535506086",
            "created_at": "2019-07-06T23:03:46.000Z",
            "id": "1147642322487861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse a\u00ed voc\u00ea tamb\u00e9m pescou em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida, canalha? https://t.co/lKlNxSnyKp"
        },
        {
            "author_id": "2155080522",
            "created_at": "2019-07-06T22:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18777778,
                        -5.82
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1147640580995997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 amei! \ud83c\udf43\u2764\nJ.A hoje! em Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/WHeCtjyRB1"
        },
        {
            "author_id": "963507507653218304",
            "created_at": "2019-07-06T22:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147639495027757057",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com certeza!"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2019-07-06T22:40:22.000Z",
            "id": "1147636435387920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CIDADE\nParque Municipal \u00e9 'ocupado' por suposto propriet\u00e1rio\n\nhttps://t.co/zSLWVfhLTa https://t.co/gsen5R2lgX"
        },
        {
            "author_id": "70698687",
            "created_at": "2019-07-06T22:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147634557237301251",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse a\u00ed voc\u00ea pescou naquela \u00e1rea protegida, na ocasi\u00e3o em que foi multado?"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2019-07-06T22:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147634060417802240",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pescado em \u00e1rea protegida, obviamente. \ud83d\ude44\n#VergonhaAlheia"
        },
        {
            "author_id": "2424463597",
            "created_at": "2019-07-06T22:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147632811245019137",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Aeee...filho da puta,pescando em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "37842950",
            "created_at": "2019-07-06T22:09:21.000Z",
            "id": "1147628627904909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Do Cip\u00f3 - Portal Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OnKTlr5FIc"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-06T22:00:59.000Z",
            "id": "1147626523224096769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual da Restinga de Bertioga - O PERB, localizado em Bertioga, engloba 98% da mata de restinga da Baixada Santista, al\u00e9m de oferecer prote\u00e7\u00e3o das sub-bacias dos rios Itaguar\u00e9 e Guaratuba VEJA+ https://t.co/MFMAPNYdPU #bertioga #TurismoPaulista https://t.co/14KGHDO9kD"
        },
        {
            "author_id": "2935479502",
            "created_at": "2019-07-06T21:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1147620509934399493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza sempre est\u00e1 certa. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/lWNCKyLKCA"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-07-06T21:20:33.000Z",
            "id": "1147616348165554177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Torres da Canda: do lado direito o vale do Ramiscal que \u00e9 zona de prote\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/IlP5ywXv6x https://t.co/lT1Vl6ekhV"
        },
        {
            "author_id": "3029666933",
            "created_at": "2019-07-06T20:47:12.000Z",
            "id": "1147607955090694150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Derruba Casas De Cai\u00e7aras Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/r7Y0PLRvdl?"
        },
        {
            "author_id": "1111765152628686849",
            "created_at": "2019-07-06T20:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147600914330587136",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o pescador de \u00e1rea protegida que se livrou da multa por vias tortuosas."
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2019-07-06T20:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3011386187",
                        "start": 0,
                        "username": "RodolfoSilva74"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147600672843583491",
            "in_reply_to_user_id": "3011386187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodolfoSilva74 A jur\u00e9ia \u00e9 o sul da Baixada Santista.\nEm 76 a Nuclebras planejava uma Usina Nuclearna Jr\u00e9ia Virou Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 86 por um decreto.(Decreto 24646/86, S\u00e3o Paulo)Para isto a propriedade devia j\u00e1 ser propriedade p\u00fablica e n\u00e3o ter nenhum impedimento social,"
        },
        {
            "author_id": "86990708",
            "created_at": "2019-07-06T20:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147597791734259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prov\u00e9rbio Chin\u00eas:\nUm homem s\u00e1bio toma suas pr\u00f3prias decis\u00f5es\nUm homem ignorante segue a opini\u00e3o p\u00fablica \nA wise man makes his own decisions\nAn ignorant man follows public opinion em Vista Chinesa, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/oZ8MQj0bFU"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-07-06T20:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1147596083435986945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost carla_lugaresi_\n\nA cada passo existe uma chance de fazer diferente...\n.\nParque Estadual da Serra do Papagaio\n\n#changeyourlife \n#enjoyyourlife\ud83d\udc95 \n#aiuruoca \n#baependi \n#travessiabaependiaiuruoca \n#travessias\u2026 https://t.co/avuyVvPsi5"
        },
        {
            "author_id": "26047807",
            "created_at": "2019-07-06T18:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147567863223529473",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro MAU exemplo*.\nToma vergonha na cara, diversas organiza\u00e7\u00f5es nos criticam incessantemente. Tu tomou pux\u00e3o de orelha da Merkel e do Macron por fazer merda quanto \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o.\nQuer falar de preserva\u00e7\u00e3o e foi pego pescando em \u00e1rea protegida. ARREGO!"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2019-07-06T18:07:29.000Z",
            "id": "1147567761008353286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para Teres\u00f3polis. Terra onde fica o CT mais lindo do mundo, a Granja Comary, feirinha do Alto e a vista para o Dedo de Deus, monumento natural de Guapimirim https://t.co/aktBEDhnda"
        },
        {
            "author_id": "2359718755",
            "created_at": "2019-07-06T17:58:32.000Z",
            "id": "1147565508507656197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival gastron\u00f4mico de vinhedo. \u2014 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/r0VKmAjAEp"
        },
        {
            "author_id": "1031671693671104515",
            "created_at": "2019-07-06T17:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147561849229074432",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Protegemos mesmo n\u00e9 presidente: Vamos come\u00e7ar pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2019-07-06T17:40:46.000Z",
            "id": "1147561036893044738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jardim Bot\u00e2nico, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia \u00e9 revitalizado; veja fotos https://t.co/eQM9BqDkib https://t.co/qvyMYTfX2G"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-07-06T17:20:20.000Z",
            "id": "1147555895246839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores rastreiam on\u00e7as na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Mato Grosso https://t.co/PQTcWJGfVf"
        },
        {
            "author_id": "228524381",
            "created_at": "2019-07-06T17:08:25.000Z",
            "id": "1147552896902475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma namoradinha pra irmos fazer piquenique no parque municipal \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "2864671955",
            "created_at": "2019-07-06T17:05:55.000Z",
            "id": "1147552265051541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Son\u00e1-Pixvae, ruta hacia el Parque Nacional Coiba, necesita carretera de asfalto. https://t.co/ukdLpEXHZm"
        },
        {
            "author_id": "977697982719184896",
            "created_at": "2019-07-06T16:43:03.000Z",
            "id": "1147546511217254401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleia tatajiba\nescola parque\nmunicipal da aroeira\ncoquinho\nancyra\nmaria isabel https://t.co/A6mG8GFMKf"
        },
        {
            "author_id": "807738174",
            "created_at": "2019-07-06T16:36:38.000Z",
            "id": "1147544896229847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara. E conhecer a Ni\u00e8de Guidon."
        },
        {
            "author_id": "107043222",
            "created_at": "2019-07-06T16:34:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1147544247605891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto na Calif\u00f3rnia e eu s\u00f3 lembro da treta que tem do parque nacional l\u00e1 que pode virar um vulc\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33655591",
            "created_at": "2019-07-06T16:02:49.000Z",
            "id": "1147536386855190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando flagrado pelos fiscais do Ibama em \u00e1rea protegida, Bolsonaro ligou para o Ministro da Pesca do governo da Dilma, um petista, em busca de orienta\u00e7\u00e3o. O partido do PT s\u00f3 \u00e9 a pior coisa do mundo quando lhe conv\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-07-06T16:00:56.000Z",
            "id": "1147535911837753346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/zmmh2HoxFU"
        },
        {
            "author_id": "67664260",
            "created_at": "2019-07-06T15:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1147530667409977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras do #Mestrado em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6VD0AxwmNQ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-07-06T15:33:01.000Z",
            "id": "1147528887448064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamentos, degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida e por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira https://t.co/TPSt92picg"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2019-07-06T15:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "35879806",
                        "start": 32,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147528665984569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assessoria do Vereador Gilberto @gnatalini participa do F\u00f3rum Permanente de Parques, Pra\u00e7as e \u00c1reas Verdes realizado hoje no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Joquey https://t.co/YHlkNsyBvB"
        },
        {
            "author_id": "812774306233118721",
            "created_at": "2019-07-06T15:20:39.000Z",
            "id": "1147525774477541376",
            "in_reply_to_user_id": "919238954934833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiobrretx Olha, n sei muito sobre geologia mas \u00e9 um supervulc\u00e3o que fica no parque nacional de Yellowstone. \u00c9 muito dif\u00edcil ele \u201cvoltar\u201d a ser ativo, mas o terremoto \u00e9  preocupante"
        },
        {
            "author_id": "252599496",
            "created_at": "2019-07-06T15:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147524350578499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/4BjhaJeD6T"
        },
        {
            "author_id": "50029183",
            "created_at": "2019-07-06T15:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57056373,
                        -21.78079625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1147523878626967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Serra de S\u00e3o Domingos in Po\u00e7os de Caldas, Minas Gerais https://t.co/HCadUk7nm9"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-07-06T15:02:25.000Z",
            "id": "1147521186420658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorre no Parque Municipal do Imigrante\nhttps://t.co/LAAil5Ko9O"
        },
        {
            "author_id": "72101081",
            "created_at": "2019-07-06T14:54:43.000Z",
            "id": "1147519250946543622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade (fam\u00edlia Prado) ocupam as terras h\u00e1 08 (oito) gera\u00e7\u00f5es e, de forma unilateral, sem decis\u00e3o judicial, com temperatura abaixo de 15 graus, derrubam suas casas ilegalmente o Governo de S\u00e3o Paulo.\nhttps://t.co/Ro2hSFGv6v"
        },
        {
            "author_id": "53156071",
            "created_at": "2019-07-06T14:52:43.000Z",
            "id": "1147518744362737666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/OX15SbEEP2"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-07-06T14:38:27.000Z",
            "id": "1147515153946222598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passo Fundo chega aos 72 anos como maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do norte do Estado - R\u00e1dio Uirapuru https://t.co/C2jlMwQ7Lo"
        },
        {
            "author_id": "865118608342560769",
            "created_at": "2019-07-06T14:37:15.000Z",
            "id": "1147514852967145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado\n.\n.\n.\n.\n#ladulceneta #portugal #penedageres #penedageresnationalpark #summer #verano #vsco #vscocam #cascatadoarado en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pxfvwFvHsG"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2019-07-06T14:10:38.000Z",
            "id": "1147508156223954945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISL\u00c2NDIA: Parque Nacional de Vatnajokull, a beleza do maior parque nacional da Europa \u00e9 inesquec\u00edvel na mem\u00f3ria de todos os que o visitam. Poder\u00e1 ser este destino da pr\u00f3xima viagem de fim de ano letivo da Universidade S\u00e9nior Contempor\u00e2nea? Aceitam-se... https://t.co/hstpnqiKAs"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-07-06T14:05:55.000Z",
            "id": "1147506968770338817",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre a \u00e1rea protegida e os sistemas. Procure os gestores ou colaboradores. Veja oportunidades de aproveitamento e possibilidades de participa\u00e7\u00e3o e engajamento, conselhos de apoio \u00e0 gest\u00e3o, voluntariado, visita\u00e7\u00e3o, monitoramento da biodiversidade etc."
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2019-07-06T14:04:27.000Z",
            "id": "1147506597456953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DFUTxQWpK7"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-06T14:04:26.000Z",
            "id": "1147506593757650947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/o2Rogy5Kq4"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-06T14:04:23.000Z",
            "id": "1147506581271121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/1e6HpRbAEL"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2019-07-06T14:00:00.000Z",
            "id": "1147505480639680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional de Acadia em Bar Harbor, um dos mais visitados dos Estados Unidos. Embarque no #MSCMeraviglia e conhe\u00e7a destinos deslumbrantes nos Estados Unidos e Canad\u00e1.\n\nSaiba mais sobre este itiner\u00e1rio em: https://t.co/sElerhunGU https://t.co/L1679qrlmK"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-06T13:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "62703362",
                        "start": 104,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147503873046790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o Centro Hist\u00f3rico de Paraty, o Parque Estadual da Ilha Grande e a Reserva Biol\u00f3gica de Praia do Sul. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@UNESCOBrasil https://t.co/3ueixHKFpr"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-06T13:53:33.000Z",
            "id": "1147503855774707714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00edtio \u201c#Paraty e Ilha Grande: cultura e biodiversidade\u201d \u00e9 constitu\u00eddo por 5 elementos: o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga,"
        },
        {
            "author_id": "1067443152749912066",
            "created_at": "2019-07-06T13:29:19.000Z",
            "id": "1147497758728888325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park is one of Brazil's top natural attractions and you can see why.\n\nEl Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses es uno de los principales atractivos naturales de Brasil y se puede ver\u2026 https://t.co/6Oz2ep6dLT"
        },
        {
            "author_id": "480267037",
            "created_at": "2019-07-06T13:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147496416144703489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cddolo \u00e9 \u00eddolo! F\u00e1bio Cristiano, Japan air to fakie. #skateboard #inspira\u00e7\u00e3o em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/IDaie5TTiW"
        },
        {
            "author_id": "798665672595218433",
            "created_at": "2019-07-06T13:20:33.000Z",
            "id": "1147495553233825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Algu\u00e9m no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1542250742",
            "created_at": "2019-07-06T13:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1050342769577926657",
                        "start": 0,
                        "username": "veesh8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147494268040286208",
            "in_reply_to_user_id": "1050342769577926657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veesh8 me falaram que era no parque municipal hj de gra\u00e7a mas n sei \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "1123575920",
            "created_at": "2019-07-06T13:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1147493310648336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu trilha vermelha em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CvUtHV14L9"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-06T12:53:03.000Z",
            "id": "1147488631130599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/cYvqfMqiew"
        },
        {
            "author_id": "1542250742",
            "created_at": "2019-07-06T12:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1138398187",
                        "start": 0,
                        "username": "DiouMc10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147486319012134912",
            "in_reply_to_user_id": "1138398187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiouMc10 parque municipal \nvei alguem falo comigo desse role e eu nao to lembrando quem, queria ver q hr come\u00e7a e se \u00e9 ver\u00eddico esse role"
        },
        {
            "author_id": "47232586",
            "created_at": "2019-07-06T12:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147482174943195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda BH! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mwKCYZIqsG"
        },
        {
            "author_id": "488602070",
            "created_at": "2019-07-06T12:06:24.000Z",
            "id": "1147476891034689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Teres\u00f3polis comemora 128 anos. O munic\u00edpio da regi\u00e3o serrana recebe todo m\u00eas diversos turistas em busca do turismo esportivo, na Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Para os \"trilheiros\" de plant\u00e3o e amantes do frio, esta \u00e9 uma \u00f3tima \u00e9poca para o passeio. https://t.co/SWdVlLFFzE"
        },
        {
            "author_id": "73442547",
            "created_at": "2019-07-06T12:03:19.000Z",
            "id": "1147476114769620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os possui mais de 20 mil hectares de mata nativa. \u00c9 formado por cachoeiras e diversas esp\u00e9cies de fauna e flora. https://t.co/Wr1YbD7who"
        },
        {
            "author_id": "1096034333155049473",
            "created_at": "2019-07-06T11:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2884928333",
                        "start": 16,
                        "username": "nayararamosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147469799813001217",
            "in_reply_to_user_id": "389035477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yemanja_potter @nayararamosc Ela quis dizer que pode acordar o vulc\u00e3o de Yellowstone que fica localizado no parque nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-07-06T11:37:20.000Z",
            "id": "1147469575476383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lz6EL4LZC4"
        },
        {
            "author_id": "2650996667",
            "created_at": "2019-07-06T11:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2884928333",
                        "start": 16,
                        "username": "nayararamosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147467332048080898",
            "in_reply_to_user_id": "389035477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yemanja_potter @nayararamosc Yellowstone \u00e9 um parque nacional,norte americano,localizado nos\u00a0estados\u00a0de\u00a0Wyoming,Montana\u00a0e\u00a0Idaho, parque nacional mais antigo do MUNDO!Creio que quando ela disse em \"acordar\" trouxe refer\u00eancia a vida selvagem predominante no parque.Ursos,Lobos,bisontes,alces,etc.Maior loucura"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-07-06T11:15:19.000Z",
            "id": "1147464033785843713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REPOST linda a foto e a dica do  @oquefazerguarapari\nA Praia do Hermit\u00e3o \u00e9 uma das praias protegidas pelo Parque Municipal do Morro da Pescaria, acesso por uma trilha no morro da pescaria ao descer voc\u00ea encontra uma enseada protegida pelo cost\u00e3o de um lado e pela reserva de mata https://t.co/DUb2V9Czrf"
        },
        {
            "author_id": "69659863",
            "created_at": "2019-07-06T10:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1147458986301460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n#itatiaia #gelo #frio #natureza #eueela #paiefilha em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LZg4nhXV0L"
        },
        {
            "author_id": "865118608342560769",
            "created_at": "2019-07-06T10:48:25.000Z",
            "id": "1147457264594247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila do Ger\u00eas \n.\n.\n.\n.\n#ladulceneta #portugal #penedageres #penedageresnationalpark #summer #verano #vsco #vscocam en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uNtYRMH3yr"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2019-07-06T09:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1147440663820193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio de mato em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RQQ6OXTjus"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-06T09:13:01.000Z",
            "id": "1147433256524161025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o importa se voc\u00ea gosta de aventuras radicais \ud83d\udeb4\ud83d\udea3ou se prefere s\u00f3 observar a paisagem \ud83d\udeb6\ud83e\uddd8 , em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o voc\u00ea vai encontrar uma atividade para chamar de sua. Que tal passar #UmDiaNoParque? \ud83c\udf33 \ud83c\udf33 Reserve 21 de julho na sua agenda! #UnidosCuidamos https://t.co/IIPeHGKiX8"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2019-07-06T08:45:29.000Z",
            "id": "1147426328494391297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooooommmmm diiiiaaaaaa!!! Hoje tem aula no parque municipal \ud83e\udd17 vamos que vamos!!!  #SabadoDetremuraSDV"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-07-06T07:33:32.000Z",
            "id": "1147408221629497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/mkM1iiIk0E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [maryritalopes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maryritalopes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maryritalopes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Centro de Visitantes Paineiras",
                "id": "0fc3bef435547000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Chacrinha",
                "id": "07d9f3a493084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49684660",
                "name": "Rodrigo M. Mendes",
                "username": "RodrigoMMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90412821",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gustavo Duarte",
                "username": "gustavoduart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133495110",
                "name": "Olympikus",
                "username": "OlympikusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16227061",
                "name": "Bebi, bebi, bebi\u2026",
                "username": "lucianaperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875784429",
                "name": "Xabier LimiadGard\u00f3n",
                "username": "Lixabier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142023",
                "name": "UENP-CP",
                "username": "uenpcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127375922",
                "name": "Carlitos Guilherme",
                "username": "cgui96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114060719404855296",
                "name": "lazaromakonde",
                "username": "lazaromakonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875414339",
                "name": "Central Larry \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "CentralLarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244699682",
                "name": "Claudio Rodrigues",
                "username": "claudio_kfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304745343",
                "name": "Gilberto silva",
                "username": "betoferreira792",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375832560",
                "name": "Sereia",
                "username": "Marroffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395642798",
                "name": "NAMORADO DE MEDICA",
                "username": "pohbiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194256546030592000",
                "name": "\u00c1rtemis Proen\u00e7a",
                "username": "ArtemisProenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42471721",
                "name": "Will\u2122",
                "username": "Barriga_Will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195505784",
                "name": "Lucas",
                "username": "luk_dmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401594556995473410",
                "name": "jesuisegoist",
                "username": "jesuisegoist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "855235146135502848",
                "name": "Eleganciatrips",
                "username": "eleganciatrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235150576",
                "name": "loh",
                "username": "lohfofa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390418322",
                "name": "MISS PIRANHA \ud83d\udc99\ud83d\udc1f",
                "username": "theoinsane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321048150",
                "name": "danillo",
                "username": "eufikeicomabalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25493900",
                "name": "William Saito",
                "username": "williamhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189356869",
                "name": "Colapsado",
                "username": "DanFredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897557572919676929",
                "name": "Lulupasseiosjeri",
                "username": "Lulupasseiosje2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140674554462986242",
                "name": "Salva de Palmas",
                "username": "blogsalvapalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538961324",
                "name": "Manuel Junior",
                "username": "ManuelJr_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288577993",
                "name": "Lel\u00ea Breveglieri",
                "username": "_Leleuzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676176716",
                "name": "thalyta",
                "username": "thalytamachadog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59213388",
                "name": "Jefferson H. V\u00e9ras",
                "username": "hollanda_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847237948672155648",
                "name": "Nebulosa",
                "username": "anomaLia69_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299397588",
                "name": "Vou de Bike!!!",
                "username": "Fabricio_Carva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190366860",
                "name": "Giuliano Cordella",
                "username": "giulianobjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234541134",
                "name": "mazinho",
                "username": "mazinhonegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4506195502",
                "name": "Wahido Marata",
                "username": "WahidoMarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2193324638",
                "name": "Nelson Alves Vieira",
                "username": "HidroNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52866144",
                "name": "Neto Duarte",
                "username": "neto727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136688749595766784",
                "name": "Hel\u00f4\ud83d\udc90",
                "username": "marhelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082281132878692353",
                "name": "Carolinda",
                "username": "CarolinaDures4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722812638",
                "name": "Elson Santana Alves",
                "username": "ElsonTheteacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035941254515908610",
                "name": "Omar Serva Maciel",
                "username": "OmarServa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113441044",
                "name": "Saulo Vale",
                "username": "SauloVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35357293",
                "name": "Vinny Campos",
                "username": "marcosviniciush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655441526",
                "name": "Sky marcenarias",
                "username": "jaime_izaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995778630037987328",
                "name": "Luke Skywalker",
                "username": "LuukeScar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591795453",
                "name": "isab",
                "username": "iradissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840373622824923136",
                "name": "\u2600\ufe0fbenevides\u2600\ufe0f",
                "username": "benesister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856536585688539137",
                "name": "Chavier Costa",
                "username": "ChavierCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100570866738515968",
                "name": "mapadeviajante",
                "username": "mapadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020604350912258048",
                "name": "thiago",
                "username": "normxrvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029874246925869057",
                "name": "pinkman",
                "username": "_pasteldequeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154796694959198208",
                "name": "Rique_8965",
                "username": "RiqueGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10682522",
                "name": "Anderson Francis",
                "username": "afbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300484470",
                "name": "\u2022 \u25cf\u2020..\u049cale\ufec1roc\u049c \u2620",
                "username": "KalebCanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863389542",
                "name": "Mariano Nader",
                "username": "NaderMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78358795",
                "name": "ArisonRSilva",
                "username": "ArisonRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284188366",
                "name": "UFPB",
                "username": "UFPBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309140153",
                "name": "CBN Jo\u00e3o Pessoa",
                "username": "CBNJoaoPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363646054",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa - PB",
                "username": "JoaoPessoa_PB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075076894595407873",
                "name": "Revista Ufpb.br",
                "username": "revistaufpbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308103646",
                "name": "Jayne Batista",
                "username": "jayne_sbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099373748430557187",
                "name": "Elizeu Lucas",
                "username": "ElizeuLucas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059605577616277505",
                "name": "Srta. Costa \ud83c\udf3b",
                "username": "mirian_costaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407258174",
                "name": "Ana Paula Laroc",
                "username": "A298512p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3042617794",
                "name": "moved",
                "username": "favshyuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768039",
                "name": "Canal BCS",
                "username": "bcarlossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052260577798696960",
                "name": "pequena la",
                "username": "liroularissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271535",
                "name": "Paulo Torricelli",
                "username": "PauloTorricelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163905546",
                "name": "Barbara \ud83d\udc89\ud83c\udd98 \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "barbarabruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736962379704045568",
                "name": "50% jacarezinho \ud83e\udd8e",
                "username": "dududabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146995828227227658",
                "name": "thayline",
                "username": "yzithay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887043423512952832",
                "name": "Rodrigo Nascimento",
                "username": "RNdigosax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60471253",
                "name": "Mari Alexandre",
                "username": "marisueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93193438",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "pvictorrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87717822",
                "name": "Domi Neto",
                "username": "DALTOBELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472324781",
                "name": "Dj Adriano BiKo",
                "username": "DjAdrianoBiKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18075816",
                "name": "Humberto Neder",
                "username": "vohumbertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726728312",
                "name": "paty&Ca",
                "username": "patriciaschetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1544448373",
                "name": "Feiticeiro Comunista",
                "username": "FeiticeiroDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860535528676052992",
                "name": "phbcity",
                "username": "portalphbcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373070010",
                "name": "Fa\u00edsca\u2122 \u26a0",
                "username": "frito024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116569291",
                "name": "Claudio Santos",
                "username": "dymmolyver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72382335",
                "name": "Douglas Rodrigues",
                "username": "douglaskorvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897925592",
                "name": "Marylene B, Pereira",
                "username": "MaryleneBPereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940530348827512832",
                "name": "SALUTE EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS",
                "username": "SaluteSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755022958742081536",
                "name": "Canal Desbrava Rio",
                "username": "desbravario2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376819873",
                "name": "Leonardo Lisb\u00f4a",
                "username": "LeoBcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920041170411155456",
                "name": "Pl\u00ednio KIKUAMBI",
                "username": "Sicrano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319009439",
                "name": "Leonardo Valadares",
                "username": "Leovaladares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076899182005415936",
                "name": "#NuncaFomosT\u00e3oCruzeirenses",
                "username": "Paiblito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303819838889111552",
                "name": "Samuel Aleixo",
                "username": "SamuelAleixo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021924200716673024",
                "name": "Canal Somos Gigantes",
                "username": "SomosGigantes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37842950",
                "name": "Pousada Pepalantus",
                "username": "pepalantus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73463612",
                "name": "Devair F Morais",
                "username": "dfm2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210316807",
                "name": "Greici Maciel \u2661",
                "username": "gremaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049128483744612358",
                "name": "Norberto Pimentel",
                "username": "NorbertoPiment2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715212002",
                "name": "Revista  Null",
                "username": "ClaudiusBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52104648",
                "name": "Wagner Queiroz",
                "username": "wagnerpq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415759071",
                "name": "BOMBEIROS DF",
                "username": "dfBombeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256705149",
                "name": "plastic boy EC",
                "username": "principeadonis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37822604",
                "name": "Guta Stresser",
                "username": "Gutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918477287556870144",
                "name": "Magnus Jean Da Costa",
                "username": "costa_magnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42986048",
                "name": "Edificada pela fofoca.",
                "username": "saviannaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132284445",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "luizalvesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633650576",
                "name": "ROCCO",
                "username": "igor_rocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157702463",
                "name": "Rayniere Victor",
                "username": "raynierevictor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009379935197257728",
                "name": "Tr\u00edplice Fronteira",
                "username": "triplicef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66396166",
                "name": "maxwell",
                "username": "MaaxwelCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790356080652120064",
                "name": "Ivo Andre",
                "username": "ivooandree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541932826",
                "name": "barbara",
                "username": "cabralbabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34001325",
                "name": "Rodrigo Cevey Zolin",
                "username": "rczolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208380455",
                "name": "Lucas, O Fofo",
                "username": "Lucas_O_Fofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44202616",
                "name": "Ateu Crismado: Em Situa\u00e7\u00e3o de Barril",
                "username": "aluriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241951007",
                "name": "Gigi Reim\u00e3o \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b",
                "username": "DadsDaughter777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85174938",
                "name": "Adriano Quites",
                "username": "adrianoquites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758948984",
                "name": "Mario Sabino",
                "username": "mariosabinof",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869913900262838274",
                "name": "vem c\u00e1, luiza",
                "username": "carvalhal_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928444082506039296",
                "name": "marcelinha",
                "username": "_marcellasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117868335",
                "name": "CrisGoSan #B38",
                "username": "CGSC1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667767027",
                "name": "Regi\u00e3o Serrana ES",
                "username": "regiaoserranaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995097864341778432",
                "name": "japa_preta",
                "username": "japa_pretasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20150292",
                "name": "David Brew",
                "username": "BrazilianBrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437375439",
                "name": "\u0618 \u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b4\u05b6\u05b4\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "rxy_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784415647",
                "name": "Rj Informe News",
                "username": "RjInformeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364326876",
                "name": "Voopter",
                "username": "voopter_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181030083",
                "name": "Marcelo Pimentel",
                "username": "voxmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232912776",
                "name": "Yngrid Bragan\u00e7a",
                "username": "vulgodynd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842978115",
                "name": "Maril\u00eda Henrique",
                "username": "lilamho1963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148906095",
                "name": "Alexandre Camacho",
                "username": "paidothor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360882805",
                "name": "fatinha B38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9e",
                "username": "fatimalima8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79861389",
                "name": "Marco Vilela",
                "username": "marcorochvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166950046",
                "name": "Walter J\u00fanior",
                "username": "_walterjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40909546",
                "name": "Deya Marques",
                "username": "Deyamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "o braia",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067743649151283200",
                "name": "Marco Antonio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "marcos_AntCost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58693291",
                "name": "Ant\u00f4nia__Pin\u2661\u25cf\u2661",
                "username": "Antonia711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17169526",
                "name": "mpaula",
                "username": "mpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510890962",
                "name": "MM59",
                "username": "marcao1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287937981",
                "name": "luiza \ud83c\udf6f",
                "username": "luizahmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755766967647305728",
                "name": "DanDan\u26e7",
                "username": "PaierBertuani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532841551",
                "name": "n pode n\u00e9",
                "username": "celsoluizfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750882691806027777",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreFRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363156610",
                "name": "Jorge - twitch.tv/djorge2",
                "username": "Jorge_Aguiar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68593485",
                "name": "C\u00e9lio Azevedo",
                "username": "CelioAzevedoII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58209871",
                "name": "any dressa \ud83c\udf38",
                "username": "anydressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769542535",
                "name": "Julia de paula \u2652",
                "username": "julia_paulaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41208423",
                "name": "William",
                "username": "dosmatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051593343178813440",
                "name": "DJ EDOF",
                "username": "mundoedof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27434520",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunnobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035333583542599680",
                "name": "Fl\u00e1vio Azevedo",
                "username": "FlavioAzevedoRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Suzy #Bolsonaro2022",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314918813",
                "name": "Giovanna",
                "username": "antropolunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318176240",
                "name": "tai",
                "username": "agridoce_tai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972256849138520064",
                "name": "S\u00e9rgio Mario",
                "username": "SrgioMario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63310773",
                "name": "Empacotadores \ud83e\uddc0",
                "username": "Empacotadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27707670",
                "name": "F\u00e1bio Rodrigues",
                "username": "binhopx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289347755",
                "name": "Miguel Boente",
                "username": "miguel_boente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69979647",
                "name": "Miguel Boente",
                "username": "miguelboente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379430504",
                "name": "Paulo Castellar",
                "username": "CastellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133040442134679558",
                "name": "Renato Borel",
                "username": "BorelRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266981134",
                "name": "Fatima Romani",
                "username": "FatimaRomani57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47861056",
                "name": "\u13b6 \u3129 \u4e02 \u3112 \u5342 \u142f \u3116 \uff22 \uff32 \uff2f \uff37 \uff2e \ud83c\udf33",
                "username": "gusthavorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235642413",
                "name": "Silvia_",
                "username": "S_de_Silvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16967735",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "Brasilia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93642819",
                "name": "Valdemir Batista",
                "username": "BastanteBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63292795",
                "name": "Arlinei Carvalho",
                "username": "arlineijc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089137035",
                "name": "\u00c9 Assim",
                "username": "eassimnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087045921723039747",
                "name": "Juu",
                "username": "Burguesaasafada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29118944",
                "name": "Dani Leone22",
                "username": "Dany_Chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241102021",
                "name": "Casual M\u00f3veis",
                "username": "casualmoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744772489981607936",
                "name": "Bangu ao vivo",
                "username": "banguaovivo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541143442",
                "name": "Miriam Correa \ud83d\ude9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mcorrea_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80356771",
                "name": "R\u00e1dio PqP Oficial",
                "username": "radiopqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56743102",
                "name": "Hopper",
                "username": "DJ_Hopper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105754026849812480",
                "name": "Tribunasf",
                "username": "tribunasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1145692427568726017",
                "name": "In\u00eaz Almeida",
                "username": "InzAlmeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375887365",
                "name": "Geovani Gabizo",
                "username": "ggabizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413800367",
                "name": "gisele",
                "username": "sofredora_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69758795",
                "name": "Maricelio Almeida",
                "username": "SousaMaricelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213649006",
                "name": "Douglas G Carlos",
                "username": "haras_dingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115473601",
                "name": "JLeite",
                "username": "jleites58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60107978",
                "name": "Eleinne Christinne",
                "username": "eleinechristy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096608283",
                "name": "indiara",
                "username": "iaraindiaraiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345699072",
                "name": "Andy | Lucifer Spoilers",
                "username": "heartlesswitchh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923003673608970240",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Carvalho",
                "username": "JVCarvalho18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125694684620361728",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd9a \u300b",
                "username": "majuprex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73240963",
                "name": "Wt do beat",
                "username": "walterazeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013449015697002500",
                "name": "Carvalho",
                "username": "Japa_Carv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090391467275808774",
                "name": "Alessandra Cunha Eventos",
                "username": "EventosCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26686432",
                "name": "Andr\u00e9 #VacinaParaTodosJ\u00e1",
                "username": "correcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012475260933898240",
                "name": "joaobrunosb",
                "username": "joaobrunosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883401661",
                "name": "Rog\u00e9rio Athayde - radiocentraldobrasil.com.br",
                "username": "rogerio_athayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16090596",
                "name": "o F\u00e1bio t\u00e1 vacinado \ud83d\udc89\ud83d\udc0a DEFENDA O SUS",
                "username": "megale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33736004",
                "name": "Alexandre Abramo",
                "username": "AlexandreAbramo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994610009941168128",
                "name": "daniela cara de panela",
                "username": "66meia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26509104",
                "name": "l\u00e9rbica futurista",
                "username": "leticiarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51063148",
                "name": "Monica Martins Figueiredo",
                "username": "monicafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655089",
                "name": "tatisapateiro",
                "username": "tatisapateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57935057",
                "name": "Prof Cleber Ferreira",
                "username": "CleberOFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103400953129172992",
                "name": "S\u00f3 observo",
                "username": "AlexandreMaSal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810489835932753920",
                "name": "Gustavo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "gucapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771708",
                "name": "Fernando Paiva",
                "username": "FernandoPaiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393102627",
                "name": "\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddde \u2122",
                "username": "erickfdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857974382324482052",
                "name": "Luan\u00b9\u2079\u00b2\u00b9\ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "Luanmansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943530626522734595",
                "name": "\u30a4e\u30a4e\ud83e\udd8b",
                "username": "souto_tete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62953708",
                "name": "Arapy Assis",
                "username": "pedaladventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45170341",
                "name": "Roxane Norris",
                "username": "roxanenorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097204217830432768",
                "name": "Roberto Melo",
                "username": "Roberto05269932",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786928",
                "name": "Antonio Espindola",
                "username": "TomEspindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023710832507666437",
                "name": "Uniters Update",
                "username": "unitersupdate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981525223936753671",
                "name": "Thiago (lgbt/atleticano/ love is love) #lula2022",
                "username": "thiagol17252154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745034692269846528",
                "name": "pr0\u00f8\u014d00st1\u012f11tut\u00aa do taehyung",
                "username": "seokgayjinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193353815",
                "name": "Bryan",
                "username": "bryanquiirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830450148958412802",
                "name": "Sam Snaps",
                "username": "SamSnaps77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287106556",
                "name": "Mel",
                "username": "MelCristina9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819353485560971265",
                "name": "Isabela Soares",
                "username": "belasoaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95048355",
                "name": "por um brasil melhor SDV",
                "username": "adrianarenault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128745641",
                "name": "Jo\u00e3o lucas",
                "username": "joao_l_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072194254028636161",
                "name": "Carlos Americano",
                "username": "CarlosA72930292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318337402",
                "name": "Nando Moura_Oficial",
                "username": "moura_101",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61624877",
                "name": "Ox Videos",
                "username": "OxVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124372383488512000",
                "name": "Cons\u00f3rcio Brasil Central",
                "username": "BrcGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69659863",
                "name": "Deco Bonetti",
                "username": "Deco_Bonetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758531316677742592",
                "name": "Julia Hassum",
                "username": "JHassum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043586645",
                "name": "rafaela",
                "username": "sherlckhoolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234583277",
                "name": "Adelina Gil",
                "username": "GilAdelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85596808",
                "name": "Wallace Hartmann",
                "username": "wallaceariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57858372",
                "name": "Lito Sousa",
                "username": "avioesemusicas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72254653",
                "name": "Mirian Thuty",
                "username": "mirianthuty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726271687516426240",
                "name": "Gr@ndi",
                "username": "lauragrandins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139709370",
                "name": "Maria Teresa",
                "username": "teresa_cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094379442368118784",
                "name": "um dia eu quero ser piloto de avi\u00e3o",
                "username": "avemastema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079773002026360834",
                "name": "WandLuiz",
                "username": "WanderLuiMende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916489645810225153",
                "name": "Marcelo Bretas",
                "username": "mcbretas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15513532",
                "name": "Daniel Beltran \ud83c\udd98\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "danielbeltran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201871024",
                "name": "agiota da tamarineira",
                "username": "3therer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149860162",
                "name": "D\u00e9bora Destro",
                "username": "Dehdestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143945653",
                "name": "Pedro Rossi",
                "username": "pedrorossi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81986486",
                "name": "Fernanda",
                "username": "femacdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65653065",
                "name": "silvio",
                "username": "silviomeloj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569003233",
                "name": "RN POL\u00cdTICA EM DIA",
                "username": "MozartMaranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074995242196189185",
                "name": "Pastel\u00e2ndia Afonso Pena",
                "username": "Pastelandiabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955948984761307143",
                "name": "100% Brasil (\ubc31\ud37c\uc13c\ud2b8)",
                "username": "100per_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101275531755036672",
                "name": "Monte Castello",
                "username": "Ravage100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863479562",
                "name": "Homeoffice",
                "username": "MHomeoffice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199010960",
                "name": "felipe",
                "username": "Felps222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172586645",
                "name": "Bruno Willians \u265b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ud83c\udf93\ud83d\udcda\ud83e\udd4b",
                "username": "BrunoWillians7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77847804",
                "name": "Andre Gotha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "andregoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140475749",
                "name": "Buda Ferreira",
                "username": "BudaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914937689325088776",
                "name": "O Mestre Roceiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MestreRoceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222343028",
                "name": "Sylvio Pio.",
                "username": "Sylviocamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17035080",
                "name": "aline",
                "username": "tdbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100330354",
                "name": "Julio Cesar G. Silva",
                "username": "nazguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312444324",
                "name": "M\u00e1rcio Borba",
                "username": "marcioborba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480267037",
                "name": "Rodrigo K-b-\u00e7a",
                "username": "rodrigokbcalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50376975",
                "name": "Vans Skateboarding",
                "username": "vansskate",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004256855881928704",
                "name": "Wellon",
                "username": "Wellon_CEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109569881949769729",
                "name": "Mateus costa",
                "username": "the__mateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080617289874112513",
                "name": "Amanda",
                "username": "AmandaL62579467",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788967145",
                "name": "Monica Santos",
                "username": "monica_samora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211837379",
                "name": "Cristiano Luiz",
                "username": "expressao_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32587848",
                "name": "S\u00c9RGIO HELLE",
                "username": "SERGIOHELLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59997151",
                "name": "Fungus & Bact\u00e9rias",
                "username": "FungusBacterias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35733276",
                "name": "Vanderlei Wianovski",
                "username": "vanderlei_wiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3520407563",
                "name": "Incr\u00e9dulo",
                "username": "IoNonCredoPiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73283183",
                "name": "Chrislene Santa",
                "username": "ChrisleneSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947228597894475777",
                "name": "Eder",
                "username": "EderSilva2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836762023409123329",
                "name": "Lorde Ingl\u00eas",
                "username": "syk4ryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282732171107672064",
                "name": "Prometeu Moderno",
                "username": "ModernoPrometeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851606946801123328",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafastg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844212687982809088",
                "name": "Brxnvz",
                "username": "Brenezes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007638590384476160",
                "name": "amenda",
                "username": "AmandelaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42036948",
                "name": "Francisco",
                "username": "franciscoalenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33673555",
                "name": "Guilherme Oliveira",
                "username": "guih_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892241312",
                "name": "Denis",
                "username": "DennizLopez33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20043372",
                "name": "Antonio C L Sega",
                "username": "sanzionovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199895064",
                "name": "SOTGAE",
                "username": "sermeipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28573922",
                "name": "\u24db\u24e4\u24d2\u24d0\u24e2 BdP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "stapafurdyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461327148",
                "name": "Comunista de shortinho",
                "username": "PaulosRussos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342095105",
                "name": "NaoMeChamaDeLuana",
                "username": "MeChamaDeLuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142355705",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafael_ramada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126151047",
                "name": "Elivan Vaz Germano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "ElivanVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90711240",
                "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "gilmardarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849913693",
                "name": "@GB_LSD \ud83d\udd1b\ud83c\udfad\u2653",
                "username": "gabriel_hbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535506086",
                "name": "Space Monkey #6",
                "username": "spudn1c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155080522",
                "name": "Maria Daniele Silva",
                "username": "23Daniele25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963507507653218304",
                "name": "Prof. Jorginho",
                "username": "JorgeOl56925488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70698687",
                "name": "P.Henrique \ud83d\udc51",
                "username": "hirritchy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424463597",
                "name": "Piroscatia!!!",
                "username": "JulioSocrates1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935479502",
                "name": "Murillo Augustus",
                "username": "mu_augustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029666933",
                "name": "KnupSilk",
                "username": "KnupSilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111765152628686849",
                "name": "Dr. Sorumb\u00e1tico",
                "username": "Dr_Sorumbatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011386187",
                "name": "Rodolfo Ferreira \u270a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RodolfoSilva74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86990708",
                "name": "Christine Fernandes",
                "username": "fernandeschris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26047807",
                "name": "Leonardo Casagrande \u2741",
                "username": "l_casagrander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359718755",
                "name": "Andy",
                "username": "AnderCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031671693671104515",
                "name": "O Desagrad\u00e1vel",
                "username": "o_desagradavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228524381",
                "name": "\u029f\u1d0f\u0280\u0280\u1d00\u0274\u028f",
                "username": "acciojoohyun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864671955",
                "name": "coste\u00f1o",
                "username": "PixvaeRuben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977697982719184896",
                "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "_edilaine_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807738174",
                "name": "Adriana Erthal Abdenur",
                "username": "AAbdenur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107043222",
                "name": "\ud83c\udf3agroselha \u2022\ud83c\udf77",
                "username": "_ravinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33655591",
                "name": "Cintia.",
                "username": "thelumikki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67664260",
                "name": "Marcos de Paula J\u00fanior",
                "username": "mpjbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "812774306233118721",
                "name": "(m.c\u00b2)duardo",
                "username": "LuisEdu_1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252599496",
                "name": "Marcio Pereira",
                "username": "marciomp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029183",
                "name": "Alexandre G Ferreira",
                "username": "agomes666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72101081",
                "name": "Consuelo Cesar Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3b- Psic\u00f3loga \ud83d\udc0a",
                "username": "ADVCCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53156071",
                "name": "Rodolfo Lucena",
                "username": "rrlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865118608342560769",
                "name": "La Dulceneta",
                "username": "ladulceneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067443152749912066",
                "name": "Privilege Luxury Club",
                "username": "privilegelc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798665672595218433",
                "name": "tjd",
                "username": "gordobhmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542250742",
                "name": "mr. bold",
                "username": "vicboldsvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050342769577926657",
                "name": "vesh apg",
                "username": "veesh8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123575920",
                "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Ribeiro",
                "username": "luisribeiropoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138398187",
                "name": "\u0110iou",
                "username": "DiouMc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47232586",
                "name": "Eduardo Castro",
                "username": "Edu_Castro_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488602070",
                "name": "Esporte, Lazer e Juv",
                "username": "SeeljeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73442547",
                "name": "Samuel Malafaia",
                "username": "SamuelMalafaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096034333155049473",
                "name": "Ben\u00edcio",
                "username": "Benjii_Hc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884928333",
                "name": "Nayara \u2720",
                "username": "nayararamosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2650996667",
                "name": "Gabriela \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "GabrielaElisaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143873568",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1148919570268327936",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlx1zc50lszhp24wwi51qtcuxwmt9",
        "oldest_id": "1147408221629497344",
        "result_count": 499
    }
}