{
    "data": [
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-07-06T07:33:26.000Z",
            "id": "1147408195440300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/mZzp6KObjd"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-07-06T07:24:54.000Z",
            "id": "1147406050339037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1080607114224111617",
            "created_at": "2019-07-06T06:20:25.000Z",
            "id": "1147389822769750016",
            "in_reply_to_user_id": "1080607114224111617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.1- Yellowstone \u00e9 um vulc\u00e3o localizado no Parque Nacional de Yellowstone na ponta noroeste do estado de Wyoming, nos Eua. Tem um cratera de cerca de 90km de extens\u00e3o o\". O nome do local prov\u00e9m das rochas do local, que s\u00e3o amareladas por causa da grande quantidade de enxofre."
        },
        {
            "author_id": "379992609",
            "created_at": "2019-07-06T06:08:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147386829085270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lista de patrim\u00f4nios: Ouro Preto (MG), Olinda (PE), S\u00e3o Lu\u00eds (MA), Cidade de Goi\u00e1s (GO) e Salvador (BA), o Plano Piloto de Bras\u00edlia, o Pantanal, as ilhas de Fernando de Noronha e Atol das Rocas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), as Paisagens Cariocas e o Cais do Valongo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "472069739",
            "created_at": "2019-07-06T05:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "767539890691174400",
                        "start": 0,
                        "username": "vivindopelomund"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147383686792454144",
            "in_reply_to_user_id": "767539890691174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivindopelomund Visita o Parque Estadual Serra da Tiririca em Niter\u00f3i \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "15879439",
            "created_at": "2019-07-06T05:07:46.000Z",
            "id": "1147371539744137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/dC4Yrj8HWh https://t.co/hixkdfKzYY"
        },
        {
            "author_id": "3374984517",
            "created_at": "2019-07-06T04:53:25.000Z",
            "id": "1147367927781437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui no Parque Nacional das Sete Cidades e \u00e9 \ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\u2b55\ufe0f https://t.co/H2ElerPfDj"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2019-07-06T04:14:13.000Z",
            "id": "1147358060467425280",
            "in_reply_to_user_id": "1055967199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almeidajujuo j\u00e1 quero hahahahah ou subir o parque nacional ali kakkkkajjakak"
        },
        {
            "author_id": "287802163",
            "created_at": "2019-07-06T04:03:11.000Z",
            "id": "1147355283339042817",
            "in_reply_to_user_id": "1095068377868058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AstronaveSonora J\u00e1 imaginou o parque nacional destru\u00eddo. Caraca o mundo iria amanhecer perplexo."
        },
        {
            "author_id": "339264422",
            "created_at": "2019-07-06T03:57:34.000Z",
            "id": "1147353871926333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja ta frio no rj, imagina morando perto do parque estadual da pedra branca.... to AMANDO (pq to em casa enroladinha, claro kkk)"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-07-06T02:47:17.000Z",
            "id": "1147336184496041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de SP| at\u00e9 aonde o preservacionismo supera a integra\u00e7\u00e3o secular homem/ natureza? https://t.co/9bQqse0exV"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-06T02:42:46.000Z",
            "id": "1147335046795153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo!\nIncr\u00edvel! Uma das imagens que jamais esquecerei.\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nO Parque Nacional do lado do Brasilriro, \u00e9 lindo, bem cuidado, preservado, cheio de animais silvestres e as Cataratas lind\u00edssimas.\n\nJ\u00e1\u2026 https://t.co/OgM7YgA4Fr"
        },
        {
            "author_id": "442947127",
            "created_at": "2019-07-06T02:30:13.000Z",
            "id": "1147331891420434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeJaneiro\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - RJ https://t.co/ETfPCj2sil"
        },
        {
            "author_id": "1921713475",
            "created_at": "2019-07-06T02:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147329759300476930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj estava TD perfeito com os manos DJ gyby e MC teco em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/kSgyAN2lCk"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2019-07-06T02:03:51.000Z",
            "id": "1147325252445376517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conflito na Jureia exp\u00f5e desamparo e criminaliza\u00e7\u00e3o dos povos cai\u00e7aras - Lei que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia desconsiderou a presen\u00e7a de remanescentes de antigos cai\u00e7aras, transformando o direito das fam\u00edlias em crime ambiental https://t.co/r2yuLsyonu"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2019-07-06T01:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1147320265405292549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu corpo \u00e9 floresta \nMinha alma, cerrado em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BkrIYCBde2"
        },
        {
            "author_id": "872659829294321668",
            "created_at": "2019-07-06T01:34:22.000Z",
            "id": "1147317833866477571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parapente no Parque Municipal do Goiapaba-A\u00e7u\n\n#goipabaa\u00e7u #fund\u00e3o #fundaoes #parquegoiapaba\u00e7u #voolivrebrasil #parapentebrasil #paraglider #avles em Parque Goiapaba-A\u00e7u https://t.co/aRf0OcFl4k"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-06T01:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1147317318080442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua#maravilha#fantastico\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8EBQDrzSvx"
        },
        {
            "author_id": "974309648508403712",
            "created_at": "2019-07-06T01:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1061655908630048768",
                        "start": 0,
                        "username": "CavalcantePeri"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "73745956",
                        "start": 16,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147315077487321088",
            "in_reply_to_user_id": "1061655908630048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavalcantePeri @alvarodias_ Viaja pra l\u00e1? Critica tanto que N\u00e3o deveria! Eu vivo metade do ano na Calif\u00f3rnia! S\u00f3 em Parques Nacionais e Reservas Florestais o US Tem 14%, 1/10 da \u00e1rea Protegida do Mundo, isto sem contar com o que est\u00e1 nas m\u00e3os de indiv\u00edduos ou funda\u00e7\u00f5es! https://t.co/6oVAUmDdXX"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-06T01:11:45.000Z",
            "id": "1147312143945150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/RSJl17WL1g"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-06T01:11:35.000Z",
            "id": "1147312101372940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/yF74oxxHU7"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2019-07-06T00:43:29.000Z",
            "id": "1147305029893873666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALAMANCA \u2013 AS MAIS BELAS ALDEIAS DE ESPANHA E ARRIBAS DO DOURO\n\ud83d\uddd3\ufe0f 20 a 23 Julho de 2019 \n\ud83c\udfe3 4 dias / 3 noites de alojamento\nPRE\u00c7O e Itiner\u00e1rio: clique na foto ou aqui \ud83d\udc49 https://t.co/kTvZCFbtNn \nA visita ao Parque Nacional... https://t.co/bfE8kpQX5L"
        },
        {
            "author_id": "1062746180331995146",
            "created_at": "2019-07-06T00:24:33.000Z",
            "id": "1147300264539504645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mcFdkxfB1N"
        },
        {
            "author_id": "878811984",
            "created_at": "2019-07-06T00:23:34.000Z",
            "id": "1147300016446423046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional no ver\u00e3o. https://t.co/GO8SXa2lWG"
        },
        {
            "author_id": "43364363",
            "created_at": "2019-07-06T00:04:34.000Z",
            "id": "1147295237078945792",
            "in_reply_to_user_id": "43364363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela perman\u00eancia e garantia de seu territ\u00f3rio, que na d\u00e9cada de 1980 foi sobreposto a uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, sem consult ou interlocu\u00e7\u00e3o com as\u00a0 22 comunidades\u00a0 na \u00e9poca ali residentes. A legisla\u00e7\u00e3o ambiental vigente desrespeita e viola o modo de vida dessas pessoas e"
        },
        {
            "author_id": "43623335",
            "created_at": "2019-07-05T23:59:42.000Z",
            "id": "1147294009221689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, apesar da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o estar dentro da \u00e1rea premiada, a luta pela sua manuten\u00e7\u00e3o, evitando o plano federal de transform\u00e1-la numa \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d , ganha mais for\u00e7a. \n\nhttps://t.co/kyxlrZsTW6"
        },
        {
            "author_id": "39486575",
            "created_at": "2019-07-05T23:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1147291153341042690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro Do Diabo in Teodoro Sampaio https://t.co/DWAk93gbti"
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2019-07-05T23:35:52.000Z",
            "id": "1147288013795463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daddy by Ivo.\nQuando seu filho quer ser fot\u00f3grafo. \ud83d\ude02\ud83d\ude01\n\n#myson #fam\u00edlia #family #f\u00e3sdeivo #home #samsung #pequenocrescendo #pequenofot\u00f3grafo #picture em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu SERRA https://t.co/s5Af7DgX9G"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-05T23:31:59.000Z",
            "id": "1147287034756837376",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n2) Avenida Curi\u00f3 - Jabaquara https://t.co/2GhiSWjshr"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2019-07-05T23:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "24196068",
                        "start": 0,
                        "username": "Sammliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147279265727209473",
            "in_reply_to_user_id": "24196068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sammliz N\u00e3o duvide. O Parque Natural Municipal Gunnar Vingren t\u00e1 ali pertinho, e sua biodiversidade ainda resiste. De vez em quando, ela poder\u00e1 dar as caras no vizinho Marex."
        },
        {
            "author_id": "353938961",
            "created_at": "2019-07-05T22:56:37.000Z",
            "id": "1147278134015926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NuestroLugarEnElMundo\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais.\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea\u2026 https://t.co/Dz9CQ4boFQ"
        },
        {
            "author_id": "82164507",
            "created_at": "2019-07-05T22:56:34.000Z",
            "id": "1147278122078887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir para o Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 t\u00e3o 2005.\n\nPreparando o kit aventureiro feliz!"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-05T22:51:59.000Z",
            "id": "1147276970083999744",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Avenida Curi\u00f3 - Jabaquara\n2) Parque Estadual das Fontes Ipiranga https://t.co/fNanPAJhqn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-05T22:51:21.000Z",
            "id": "1147276810293514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/5fvN3Amiy2\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9pD5mMnFP4"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-05T22:22:06.000Z",
            "id": "1147269449042538497",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n2) Avenida Curi\u00f3 - Jabaquara https://t.co/hiR6ZEMsKe"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-05T22:12:39.000Z",
            "id": "1147267068615680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 224,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Com o Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico e a Igreja Matriz de Guararema, quando a partida acaba, a adrenalina continua em destinos como Guararema, em SP. Apenas a 80 km de voc\u00ea. Descubra mais destinos: https://t.co/wj7NJwJRZH #FutebolPedeEspet\u00e1culo #ViajePeloBrasil #Mtur https://t.co/KhSjn5qf5H"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2019-07-05T22:07:09.000Z",
            "id": "1147265688106676224",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em um trecho da entrevista, a @MiriamLeitaoCom p\u00f4s o ministro na parede afirmando que os grileiros da Floresta Nacional do Jamanxim entraram depois da cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. Salles nem titubeou ao retorquir: \"Na parte de baixo [da Flona]. Na parte de cima n\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "581326687",
            "created_at": "2019-07-05T21:33:29.000Z",
            "id": "1147257212219379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras de Minas, cada lugar desta terra observamos a beleza da cria\u00e7\u00e3o feitas pelas m\u00e3os de Deus. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/W7uYC5HLPi"
        },
        {
            "author_id": "938827232",
            "created_at": "2019-07-05T21:19:35.000Z",
            "id": "1147253716367446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dif\u00edcil trabalho de restaurar a floresta e a autoridade do Estado na Peneda-Ger\u00eas: Governo faz este s\u00e1bado balan\u00e7o, positivo, de projectos levados a cabo no parque nacional nos \u00faltimos anos. Fundador da associa\u00e7\u00e3o Fapas elogia esfor\u00e7o, mas nota que \u00e9\u2026 https://t.co/JzL42bvxc4"
        },
        {
            "author_id": "137143563",
            "created_at": "2019-07-05T21:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.940985,
                        -16.707257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1147250509402779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de um dia bonito. em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/G5ENT1LBD0"
        },
        {
            "author_id": "3475642161",
            "created_at": "2019-07-05T21:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147250281366859786",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson CARIRI CEARENSE \n\nFamoso osasis no sert\u00e3o. Temos a FLONA, Floresta Nacional do Araripe, primeira floresta nacional a ser criada em territ\u00f3rio brasileiro. Temos o Horto do Padre C\u00edcero, no Juazeiro do Norte, onde se concentram as maiores romarias do  Brasil."
        },
        {
            "author_id": "3325680543",
            "created_at": "2019-07-05T21:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1147250016186187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevivendo ao frio e procurando o potinho de ouro no final do arco-\u00edris \ud83c\udf08 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/LnDxmtm1Gv"
        },
        {
            "author_id": "27534756",
            "created_at": "2019-07-05T20:54:56.000Z",
            "id": "1147247510932611075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uma frente fria castiga o sudeste do pa\u00eds com muita chuva, a Pol\u00edcia Ambiental demoliu nesta quinta-feira (4) tr\u00eas casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/jp40pw1lkQ"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2019-07-05T20:24:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1147239952599724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #INEA comunica que a partir do dia 08/07/2019, o #Camping do Vale dos Deuses, n\u00facleo Salinas se encontrar\u00e1 fechado devido a obras, incluindo a quest\u00e3o do esgotamento sanit\u00e1rio. #PETP #Tr\u00easPicos   https://t.co/eZcjDyalog"
        },
        {
            "author_id": "2902202357",
            "created_at": "2019-07-05T20:00:00.000Z",
            "id": "1147233686988849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\uddd9\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde6\u00e3\ud835\uddfc \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude00\n\ud83d\udcc5 29 de junho a 6 de julho \n\ud83d\udccd Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es | Macedo de Cavaleiros\nA ETICADATA e o nosso parceiro NSI Nordinfor marcam presen\u00e7a na XXXVI Feira de S. Pedro. https://t.co/NnloZ0xXlZ"
        },
        {
            "author_id": "3241067434",
            "created_at": "2019-07-05T19:48:34.000Z",
            "id": "1147230810237546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Harp\u00eda ha sido presuntamente hurtada del Parque Nacional Summit. \n#pty #aguilaharpia #panama #parquesummit https://t.co/ZS9XbByzvv"
        },
        {
            "author_id": "799668412876279808",
            "created_at": "2019-07-05T19:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "988571776887255040",
                        "start": 0,
                        "username": "queridasolitude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147230563025264640",
            "in_reply_to_user_id": "988571776887255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queridasolitude a visita ao parque nacional, mas a gente que escolhe oq fazer, porque tem as trilhas e etc"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-05T19:42:25.000Z",
            "id": "1147229264816824324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF realiza opera\u00e7\u00e3o de embargo de obra em Reserva Extrativista na Regi\u00e3o dos Lagos. O respons\u00e1vel pela obra foi notificado por aus\u00eancia das devidas licen\u00e7as ambientais. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/gS4gXYWHio"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-07-05T19:21:06.000Z",
            "id": "1147223898955669504",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo \u00e9 uma \u00e1rea utilizada por popula\u00e7\u00f5es extrativistas tradicionais, cuja subsist\u00eancia baseia-se no extrativismo, na agricultura de subsist\u00eancia e na cria\u00e7\u00e3o de animais de pequeno porte."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-07-05T19:19:35.000Z",
            "id": "1147223518297370625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o visa impedir constru\u00e7\u00f5es que impactem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, principalmente por polui\u00e7\u00e3o de esgoto. No local, estavam sendo constru\u00eddas casas, por\u00e9m as licen\u00e7as apresentadas pelo munic\u00edpio n\u00e3o englobavam todas as obras que estavam sendo realizadas. https://t.co/NbhEEDyTth"
        },
        {
            "author_id": "857366687863144448",
            "created_at": "2019-07-05T19:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "91128788",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_mercado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147223488761139200",
            "in_reply_to_user_id": "91128788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_mercado U\u00e9, de que pa\u00eds ele est\u00e1 falando? O Brasil tem 66,7% do seu imenso territ\u00f3rio de \u00e1rea protegida entre terras ind\u00edgenas, quilombolas, parques nacionais, estaduais, Amaz\u00f4nia Legal, al\u00e9m da alto percentual de reserva protegida em dentro de propriedades rurais."
        },
        {
            "author_id": "35585443",
            "created_at": "2019-07-05T19:11:36.000Z",
            "id": "1147221508143616002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Novo National Park (Portuguese: Parque Nacional do Rio Novo) is a national park in the state of Par\u00e1, Brazil. https://t.co/EHrLvCMpnA"
        },
        {
            "author_id": "941214316140859392",
            "created_at": "2019-07-05T19:04:07.000Z",
            "id": "1147219624771182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Twitter \u00e9 o \u00fanico lugar onde eu sinto vontade de expor sobre a minha vida, pq aqui ningu\u00e9m me conhece\neu amo ficar nesse lugar do parque municipal, e est\u00e1 \u00e9 minha cara de desd\u00e9m para o povo do face e ig https://t.co/IiUHx8InyP"
        },
        {
            "author_id": "520359258",
            "created_at": "2019-07-05T19:02:46.000Z",
            "id": "1147219283279110146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty e Ilha Grande foram considerados h\u00e1 pouco, Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais. O Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, o... https://t.co/3JnpP90shU"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-05T18:57:14.000Z",
            "id": "1147217893433794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Camping do n\u00facleo Salinas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ser\u00e1 fechado a partir de 8/7 para reformas no pr\u00e9dio e no esgoto sanit\u00e1rio. Por isso, N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDO ACAMPAR NO PARQUE at\u00e9 a conclus\u00e3o da obra. Agradecemos a compreens\u00e3o! :) #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/TFe32tjjGs"
        },
        {
            "author_id": "210513238",
            "created_at": "2019-07-05T18:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147217088731406336",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Deveria ter falado isso quando era governador do DF e incentivou a  invas\u00e3o da Estrutural que hoje atinge a floresta nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1051056432",
            "created_at": "2019-07-05T18:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "234173280",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciussassine"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16794066",
                        "start": 17,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147214805922648068",
            "in_reply_to_user_id": "234173280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciussassine @BlogdoNoblat Entenda primeiro para falar depois. Evaristo de Miranda da Embrapa, d\u00e1 todos os dados sobre Agroneg\u00f3cio e \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o. O Brasil tem 30% de \u00e1rea protegida . A maior no mundo. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/XQmmLELCVl https://t.co/bOSMZRSb8z"
        },
        {
            "author_id": "1103330929626492929",
            "created_at": "2019-07-05T18:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "940982322559582209",
                        "start": 14,
                        "username": "asMuitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147213499065651206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vem! Somos @asMuitas pela cidade que queremos. Nosso pr\u00f3ximo encontro \u00e9 neste s\u00e1bado, dia 6 \u00e0s 14h, no Parque Municipal. N\u00e3o vai perder! https://t.co/ebMpknP0eu"
        },
        {
            "author_id": "1072943321683779584",
            "created_at": "2019-07-05T18:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.48225256,
                        33.87783209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "583bd538eb3129d1"
            },
            "id": "1147212449202020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARATY CULTURA E BIODIVERSIDADE\n\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais. O Parque Nacional da Serra da Bocaina,\u2026 https://t.co/KV061nPFMA"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-05T18:20:09.000Z",
            "id": "1147208561266704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida Paran\u00e1 volta a ser \"parque municipal\" no domingo, 7 https://t.co/ZZjdrg2Yks"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2019-07-05T18:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "20646711",
                        "start": 38,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147208456367214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Paraty se torna patrim\u00f4nio mundial da @UNESCO por sua cultura e natureza\n\nO novo patrim\u00f4nio brasileiro inclui o Parque Estadual da #IlhaGrande, reservas ecol\u00f3gicas e o centro hist\u00f3rico de Paraty\n\nSaiba mais: https://t.co/79mLJXYarN\n\n#ParatyPatrim\u00f4nioMundial https://t.co/Jn3wmjKEPt"
        },
        {
            "author_id": "193166286",
            "created_at": "2019-07-05T18:18:06.000Z",
            "id": "1147208045040156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Rio! PEC \u2013 CULT &amp;#8220;proposta de encontro cultural&amp;#8221; na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hf5K2nCt9Q"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2019-07-05T18:14:33.000Z",
            "id": "1147207152290979847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rolim\u00e3 na Rua acontece domingo (7), das 9h \u00e0s 12h, na rua marginal da Avenida dos Esportes, ao lado do Parque Municipal. Se chover, o evento \u00e9 cancelado e remarcado para outra data. Para... https://t.co/04R7bzY6Bs"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-05T18:10:13.000Z",
            "id": "1147206060035514370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "T\u00edtulo da Unesco para Paraty e Ilha Grande refor\u00e7a luta contra 'Canc\u00fan brasileira', dizem ambientalistas\nhttps://t.co/Z2vn1kowiV\n\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, vizinha \u00e0 \u00e1rea premiada, \u00e9 alvo de projeto tur\u00edstico do presidente Jair Bolsonaro https://t.co/qVBhPec69A"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-07-05T17:43:58.000Z",
            "id": "1147199455013298177",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrutura est\u00e1 sendo montada no Parque Municipal Campininha das Flores e o atendimento ser\u00e1 a partir das 8 horas."
        },
        {
            "author_id": "984982488257835020",
            "created_at": "2019-07-05T17:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147197966849101825",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam O Brasil hoje com mais de 50% de \u00e1rea protegida e com a educa\u00e7\u00e3o aos cuidados do Ministro Waintraub, t\u00e1 uma beleza."
        },
        {
            "author_id": "906313708338638848",
            "created_at": "2019-07-05T17:30:03.000Z",
            "id": "1147195951381143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi uns gatinhos t\u00e3oo fofos no parque municipal, queria levar tds p mim"
        },
        {
            "author_id": "1001503988905279489",
            "created_at": "2019-07-05T17:24:57.000Z",
            "id": "1147194670340038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6f MEL COM FLOCOS DE OURO \u00bb TO BEE \ud83d\udc1d.\n\ud83d\udd38 Mel multifloral proveniente do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, selecionado das melhores flores salpicado com flocos de ouro comest\u00edveis de 24 Kl.\nhttps://t.co/8QUVJiSbfr\n#vinhos #gourmet #vinhosdequalidade #provasdevinho #garrafeira #mel https://t.co/56pc6wTTd3"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2019-07-05T17:20:21.000Z",
            "id": "1147193512619925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, anunciou ontem (4) que al\u00e9m do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o parque da Chapada das Mesas, no munic\u00edpio de Carolina, ser\u00e1 repassado para a iniciativa privada https://t.co/aaaKo4L04S"
        },
        {
            "author_id": "26133939",
            "created_at": "2019-07-05T17:19:15.000Z",
            "id": "1147193235833544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado que vem o nosso show eh antes do Poesia Acustica, vai ser engra\u00e7ado trap depois poesia com violao \ud83d\ude02\ud83d\ude02  18h em Ponto no Parque Municipal...cola gang!"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-07-05T17:13:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1147191867806756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA: As comunidades tradicionais cai\u00e7aras do Rio Verde e Graja\u00fana, localizadas dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, amanheceram com a presen\u00e7a truculenta do Estado, por meio da a\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/UD38AyHQgX"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2019-07-05T17:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33095396",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusrlima"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "20646711",
                        "start": 15,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147188463026016256",
            "in_reply_to_user_id": "33095396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusrlima @UNESCO A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios t\u00e1 dentro da \u00e1rea que foi declarada patrim\u00f4nio mundial"
        },
        {
            "author_id": "1022195419433058305",
            "created_at": "2019-07-05T16:57:15.000Z",
            "id": "1147187699129995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty ganha mais um t\u00edtulo: PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL!\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais.\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de\u2026 https://t.co/UNnDe5qlAf"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-07-05T16:55:52.000Z",
            "id": "1147187348716818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: 11\u00ba Festival de Inverno e 7\u00ba Festival Gastron\u00f4mico come\u00e7am a partir deste s\u00e1bado, dia 6\n\nO Parque Municipal Jayme Ferragut sedia dois grandes eventos neste feriad\u00e3o prolongado. A partir deste s\u00e1bado, dia 6,\u2026 https://t.co/Lm2pH6YKch"
        },
        {
            "author_id": "823407428494626816",
            "created_at": "2019-07-05T16:38:39.000Z",
            "id": "1147183016441106433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque do descobrimento ou parque nacional de abrolhos?"
        },
        {
            "author_id": "759120633204580352",
            "created_at": "2019-07-05T16:37:26.000Z",
            "id": "1147182709019684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta p\u00e1gina tem uma nota sobre pessoas que querem mudar de Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, para Parque Municipal. https://t.co/vJZ1MYWzkm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-05T16:35:32.000Z",
            "id": "1147182234421604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Primeiro plano gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons no exterior da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birdindg #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/bRiJiFUPvw"
        },
        {
            "author_id": "776817210400575488",
            "created_at": "2019-07-05T16:11:03.000Z",
            "id": "1147176072523501574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima das que eu amei \ud83d\ude0d\n.\n#me #sejalivre #sejavoc\u00ea #happyness #liberdade #n\u00e3otenhamedo #existindo #resistindo #sorria #simplicidade #gratid\u00e3o em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wDUgumDWX7"
        },
        {
            "author_id": "2874018470",
            "created_at": "2019-07-05T16:08:28.000Z",
            "id": "1147175420485390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou na cidade comprar as paradas do meu projeto e vou passar l\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual no evento da minha tia"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2019-07-05T16:04:53.000Z",
            "id": "1147174521046282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no interior do #Maranh\u00e3o, \u00e9 um dos pr\u00f3ximos a ser concedidos \u00e0 iniciativa privada, segundo o governo federal. #MeioAmbiente\nhttps://t.co/bZ1ptVFxKK"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-07-05T15:49:38.000Z",
            "id": "1147170680770891779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/DF0pBmxln8"
        },
        {
            "author_id": "27809261",
            "created_at": "2019-07-05T15:47:11.000Z",
            "id": "1147170064988348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada tauba que ca\u00eda, do\u00eda no cora\u00e7\u00e3o ...\u201d.\nNojo. Revolta.\nAssistam aos dois videos. https://t.co/tYSItAcCMO"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-07-05T15:45:34.000Z",
            "id": "1147169656224059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A SELETIVA: Lei que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia desconsiderou a presen\u00e7a de remanescentes de antigos cai\u00e7aras, transformando o direito das fam\u00edlias em crime ambiental https://t.co/YyIFzICSM0"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-05T15:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "38790549",
                        "start": 2,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147164958226112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @brasil_IBAMA decide que multa a Bolsonaro por pesca ilegal est\u00e1 prescrita https://t.co/wbnZY529IU\n\nAtual presidente foi flagrado em 2012 em um bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n#meioambiente https://t.co/RsjKZHRyVS"
        },
        {
            "author_id": "2848600077",
            "created_at": "2019-07-05T15:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147162280360103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu \ud83d\ude97\nEm algum lugar por ai sem destino\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nCredo, num fusca rosa ainda por cima. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/uY35iOcOcB"
        },
        {
            "author_id": "1018650550550884353",
            "created_at": "2019-07-05T15:12:40.000Z",
            "id": "1147161380161839110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Teatro Francisco Nunes, espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, fica dentro do parque Municipal e \u00e9 considerado um dos mais importantes teatros da cidade.\n\nhttps://t.co/yxJwPloN57 https://t.co/yxJwPloN57"
        },
        {
            "author_id": "70469796",
            "created_at": "2019-07-05T15:05:17.000Z",
            "id": "1147159519589482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro centros que integram a Rede de Museus da UFMG participam do evento Noturno nos museus. S\u00e3o eles: Espa\u00e7o do Conhecimento, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Acervo de Escritores Mineiros e Centro de Mem\u00f3ria da Escola de Enfermagem. \n\nhttps://t.co/0aBvhsZwol https://t.co/qkpebMgUbQ"
        },
        {
            "author_id": "1249489489",
            "created_at": "2019-07-05T15:04:46.000Z",
            "id": "1147159390136557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LinkVanguarda Parque nacional da Boicana\nParab\u00e9ns pelo t\u00edtulo"
        },
        {
            "author_id": "51006891",
            "created_at": "2019-07-05T14:58:57.000Z",
            "id": "1147157926613794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande filme, uma grande hist\u00f3ria, uma enorme banda! \nNo dia 13 de julho, pelas 22h00, o parque municipal do montijo, recebe o filme \u201cBohemian Rhapsody\u201d e proporciona-lhe um momento social \u00fanico com uma... https://t.co/SeQa70k8lt"
        },
        {
            "author_id": "4869006737",
            "created_at": "2019-07-05T14:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147157909069058049",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque nacional de Sete Cidades \u00e9 impressionante! Muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "15751142",
            "created_at": "2019-07-05T14:51:55.000Z",
            "id": "1147156157758414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama decide que multa a Bolsonaro por pesca ilegal est\u00e1 prescrita\nAtual presidente foi flagrado em 2012 em um bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n\nhttps://t.co/6GqWwwjVxD"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2019-07-05T14:46:59.000Z",
            "id": "1147154916810678278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal passa por reformas\n\nO parque Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer passa por reformas esta semana, com manuten\u00e7\u00e3o do cal\u00e7ad\u00e3o em diferentes pontos, coloca\u00e7\u00e3o de brita no estacionamento principal e... https://t.co/n1WLAAykqY"
        },
        {
            "author_id": "233493253",
            "created_at": "2019-07-05T14:38:32.000Z",
            "id": "1147152786519404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois essas pessoas v\u00e3o morar na rua, sem trabalho, v\u00e3o ser obrigadas a roubar e e todos v\u00e3o reclamar. Capitalismo selvagem! https://t.co/Ff4xPpSSFW"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2019-07-05T14:29:31.000Z",
            "id": "1147150521100361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/KGy9ulTY8v"
        },
        {
            "author_id": "1057016967863910400",
            "created_at": "2019-07-05T14:26:46.000Z",
            "id": "1147149827203117059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou voc\u00ea apoia um presidente que quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ou voc\u00ea comemora o reconhecimento da Ilha Grande como Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade..\nAs duas n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o \" fia e fio\"\ud83d\ude48"
        },
        {
            "author_id": "52573762",
            "created_at": "2019-07-05T14:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1041058893466611713",
                        "start": 0,
                        "username": "samosbitch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147146570674167808",
            "in_reply_to_user_id": "1041058893466611713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samosbitch Ainda bem que \u201clitoral do paran\u00e1\u201d n\u00e3o se resume s\u00f3 a Matinhos n\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nE pra quem \u00e9 de fora que n\u00e3o conhece aqui, d\u00e1 uma pesquisada por Ilha do Mel, Parque Nacional do Superag\u00fci, Morretes, Antonina.. tem muita coisa linda pra c\u00e1 \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-07-05T14:05:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1147144513070256131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 2 anos, Parque Nacional da Chapada dos Verdadeiros ampliado e mantido como s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial natural! https://t.co/LYkTBmlgfg"
        },
        {
            "author_id": "249680036",
            "created_at": "2019-07-05T13:53:36.000Z",
            "id": "1147141481951629314",
            "in_reply_to_user_id": "249680036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro Cultural da Light, Centro Cult. dos Correios, Centro Cult. Banco do Brasil, Biblioteca Parque Estadual, Caixa Cultural, Centro Cult. da Justi\u00e7a Federal, Museu de Belas Artes (gratuidade pra universitarios de facul publica) e Espa\u00e7o Cult. da Marinha (meia 6,00)"
        },
        {
            "author_id": "3142498541",
            "created_at": "2019-07-05T13:50:09.000Z",
            "id": "1147140611297951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Brasil \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/tlpbp1UDmV"
        },
        {
            "author_id": "235150576",
            "created_at": "2019-07-05T13:40:44.000Z",
            "id": "1147138240866131970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cara eu to com tanta vontade de ir no parque municipal ficar cv e fumando de boa olhando o c\u00e9u aiaiai"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-07-05T13:31:15.000Z",
            "id": "1147135855846481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro ignora desfloresta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f3nia\nResta saber o que veriam os l\u00edderes europeus se Bolsonaro os tivesse convidado a voar sobre o Parque Nacional do Jamaxim\nDesmatamento na Amaz\u00f3nia dispara https://t.co/BTqTHIZZN6 https://t.co/li3s1XV4gA"
        },
        {
            "author_id": "1021882544382521345",
            "created_at": "2019-07-05T13:28:00.000Z",
            "id": "1147135037822984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem uma coisa que eu sentia desse lugar era saudade, viu...\n\n#belohorizonte #bh #parquemunicipal #centro #centrodebh #places #lugares #downtown #parques #park #minasgerais em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/F0xn4jEvAC"
        },
        {
            "author_id": "49762925",
            "created_at": "2019-07-05T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "62703362",
                        "start": 265,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147134842037055488",
            "in_reply_to_user_id": "49762925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O s\u00edtio \u201c#Paraty e Ilha Grande: cultura e biodiversidade\u201d \u00e9 constitu\u00eddo por 5 elementos: o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga, o Centro Hist\u00f3rico de Paraty, o Parque Estadual da Ilha Grande e a Reserva Biol\u00f3gica de Praia do Sul. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@UNESCOBrasil https://t.co/j9LOITSQDG"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-05T13:26:02.000Z",
            "id": "1147134544811888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u25ba Primeiro s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural e Cultural no Brasil reconhecido pela Unesco engloba Paraty, Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Estadual da Ilha Grande e ba\u00eda da Ilha Grande, Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, em SP e RJ."
        },
        {
            "author_id": "699292127214211072",
            "created_at": "2019-07-05T13:22:44.000Z",
            "id": "1147133711114264576",
            "in_reply_to_user_id": "699292127214211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do centro hist\u00f3rico de Paraty, foi inclu\u00eddo na lista um territ\u00f3rio de quase 149 mil hectares, abrangendo o Parque Nacional da Serra da Bocaina, o Parque Estadual da Ilha Grande, a Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "56980448",
            "created_at": "2019-07-05T13:12:22.000Z",
            "id": "1147131102328434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns!!!\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais. O Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, o\u2026 https://t.co/5fTUlMJEin"
        },
        {
            "author_id": "800755026301882368",
            "created_at": "2019-07-05T13:00:58.000Z",
            "id": "1147128236163383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CNDH atua contra viola\u00e7\u00f5es em despejo no Vale da Ribeira\nA comunidade Cai\u00e7ara Rio Verde e Graja\u00fana foi despejada por \u00f3rg\u00e3o do governo de S\u00e3o Paulo, j\u00e1 que o territ\u00f3rio \u00e9 sobreposto a unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nLeia mais: https://t.co/eTtNOkRRH5\n\n#DireitosHumanos #Participa\u00e7\u00e3oSocial"
        },
        {
            "author_id": "281572031",
            "created_at": "2019-07-05T12:59:30.000Z",
            "id": "1147127866615836672",
            "in_reply_to_user_id": "281572031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00edtio misto abrange  de quase 149 mil hectares, cercado por 4 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Estadual da Ilha Grande, Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u.\n#ParatyPatrim\u00f4nioMundial https://t.co/oG0LEK0svL"
        },
        {
            "author_id": "767406438255849472",
            "created_at": "2019-07-05T12:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "103638498",
                        "start": 0,
                        "username": "Trifenol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147126396197711874",
            "in_reply_to_user_id": "103638498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Trifenol Biblioteca Parque Estadual; Biblioteca do CCBB; Sala de Estudos Individuais da Biblioteca do Leme, na PUC;"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2019-07-05T12:49:21.000Z",
            "id": "1147125311382966273",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 um territ\u00f3rio de quase 149 mil hectares, cercado por 4 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Estadual da Ilha Grande, Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u.\n#ParatyPatrimonioMundial"
        },
        {
            "author_id": "397730518",
            "created_at": "2019-07-05T12:46:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d2e852887000"
            },
            "id": "1147124595381735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FalaBrasil\nPaulo Helias, Manh\u00e3 de chuva em Ribeir\u00e3o Preto, interior de S\u00e3o Paulo. Parque Municipal Dr. Lu\u00eds Carl Raya \n#FalaBrasil https://t.co/msYfBqTNom"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-07-05T12:41:53.000Z",
            "id": "1147123433911836673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/4HrQW04i0U"
        },
        {
            "author_id": "421231612",
            "created_at": "2019-07-05T12:39:50.000Z",
            "id": "1147122916460519425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DireitosHumanos Pol\u00edcia Derruba Casas De Cai\u00e7aras Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/eORj6Q77OA"
        },
        {
            "author_id": "1117060248764809216",
            "created_at": "2019-07-05T12:39:33.000Z",
            "id": "1147122843521626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DireitosHumanos Pol\u00edcia Derruba Casas De Cai\u00e7aras Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/uQmjR6ePWV"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-05T12:05:01.000Z",
            "id": "1147114154970497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem de uma jangada no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/Zq7nqHqGCF"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2019-07-05T12:00:34.000Z",
            "id": "1147113034357387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udeab\ud83e\udd90 A #PM #Ambiental apreendeu 180 quilos de #camar\u00e3o sete-barbas durante #pesca #irregular no #Guaruj\u00e1. O #flagrante aconteceu no #Parque #Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00edm. Mais informa\u00e7\u00f5es \u27a1\ufe0f https://t.co/F5H0CQEBpq \n\n#seguran\u00e7a #litoral #sp #saopaulo https://t.co/YlONIVy0bW"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-07-05T11:55:01.000Z",
            "id": "1147111639633866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/RyoABwW07g"
        },
        {
            "author_id": "50134235",
            "created_at": "2019-07-05T11:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1147107105385541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento em que voc\u00ea n\u00e3o tem mais for\u00e7a nem resistencia nem enxerga mais rsrsrs , aquele que voc\u00ea pensa ...\nS\u00d3 VAI . #resiliencia em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/8SFroQkotn"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-07-05T11:14:10.000Z",
            "id": "1147101359994494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/WznWXAMcDp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-07-05T11:10:14.000Z",
            "id": "1147100369152954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/8Bz9051CRU https://t.co/yD6Jcpqlhk"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-07-05T11:09:13.000Z",
            "id": "1147100111442341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/Kie0ZT0c2W https://t.co/02mfNEcwdu"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-07-05T11:09:02.000Z",
            "id": "1147100067859435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/9HLGxSUyaR"
        },
        {
            "author_id": "67989530",
            "created_at": "2019-07-05T10:16:55.000Z",
            "id": "1147086950098243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/IF9W1ybhTN"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-07-05T10:14:27.000Z",
            "id": "1147086329441857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/rGjkKVBPjy"
        },
        {
            "author_id": "896716791560499201",
            "created_at": "2019-07-05T09:48:55.000Z",
            "id": "1147079903499694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanzarote, Ilhas Baleares, Espanha. O Parque Nacional de Timanfaya tem 14 quil\u00f3metros de vulc\u00f5es adormecidos para explorar. E uma hist\u00f3ria negra de destrui\u00e7\u00e3o para descobrir. A ilha que se tornou casa do Nobel\u2026 https://t.co/esdX7pMGeC"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-07-05T09:44:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1147078887932747777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca das esp\u00e9cies novas e raras em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/xAaOkFHJOu"
        },
        {
            "author_id": "1132634455439495170",
            "created_at": "2019-07-05T08:51:24.000Z",
            "id": "1147065430642741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Montado domina a Floresta Nacional\n#montado #nature #natureza #ecotourism #adventure #viajar #trip #traveler #portugal #viagensincriveis #travelphotography #travel #explore #aventura #viagens #travelling... https://t.co/Bp7NZsxRce"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2019-07-05T08:20:51.000Z",
            "id": "1147057741808185349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A autarquia de Macedo considera que deveria ter sido consultada, at\u00e9 porque a constru\u00e7\u00e3o foi feita no termo da \u00e1rea protegida da Albufeira do Azibo, da qual \u00e9 detentora de 95%. https://t.co/7P2ygHpW2p"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-07-05T08:15:04.000Z",
            "id": "1147056286732865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minas dos Carris, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #ger\u00eas #pnpg https://t.co/t7yWyhDkZi https://t.co/GJMPmiXHgy"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2019-07-05T07:06:20.000Z",
            "id": "1147038987112079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajenaviagem: Uma visita \u00e0s Termas Geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais pela regi\u00e3o de Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica e s\u00e3o absolutamente \u00fanicas.\n\nhttps://t.co/TUKCNl6DSC https://t.co/D9koLHwzvI"
        },
        {
            "author_id": "2592899125",
            "created_at": "2019-07-05T07:00:02.000Z",
            "id": "1147037401967222789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia Parque nacional. Costa Oeste USA Molaviajar https://t.co/nS1XgGwVAS"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-05T06:02:03.000Z",
            "id": "1147022810608525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - patrim\u00f4nio pr\u00e9-hist\u00f3rico do Brasil - https://t.co/MpcBQvut3k"
        },
        {
            "author_id": "3018939124",
            "created_at": "2019-07-05T05:59:01.000Z",
            "id": "1147022047148744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa!! \ud83e\udd7a  https://t.co/GK0r6o8ofn"
        },
        {
            "author_id": "21169583",
            "created_at": "2019-07-05T05:57:41.000Z",
            "id": "1147021711918936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/n3Tie7Hpgi"
        },
        {
            "author_id": "1554215017",
            "created_at": "2019-07-05T02:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7fca432ac7a5342a"
            },
            "id": "1146974939578322944",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Ainda tem a serra de Guaramiranga e o parque nacional de Ubajara \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-07-05T02:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146969694672424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xxBPS5CuBR"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-07-05T02:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146968765604802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Zzl0HEDE9p"
        },
        {
            "author_id": "189484431",
            "created_at": "2019-07-05T02:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "16334137",
                        "start": 157,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146967666567069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINEI O MANIFESTO CONTRA DESMATAMENTO DO PARQUE DOS PODERES. Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/HDdSlfG1VZ via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3415887472",
            "created_at": "2019-07-05T02:20:03.000Z",
            "id": "1146966943066406916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOLOGICA BR* https://t.co/jPb92Jb8Hw"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-07-05T02:15:43.000Z",
            "id": "1146965854623555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-07-05T01:05:20.000Z",
            "id": "1146948138873364484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Projeto TOP 10]\n\nTop 10 vias de escalada e escalaminhada na Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nNa foto estou na Verruga do Frade (arrasta pro lado), uma das vias mais cl\u00e1ssicas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nVias\u2026 https://t.co/2VITiGxyGB"
        },
        {
            "author_id": "1136387608169373698",
            "created_at": "2019-07-05T00:58:31.000Z",
            "id": "1146946424850014209",
            "in_reply_to_user_id": "1136387608169373698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9.- Parque nacional de Bryce Canyon\n- Estados Unidos ( E.E.U.U ) https://t.co/VGaPS0WkWe"
        },
        {
            "author_id": "245114768",
            "created_at": "2019-07-05T00:54:10.000Z",
            "id": "1146945330153435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados visitados no nordeste:\nCear\u00e1 \u2705 (OBVIO)\nPiau\u00ed \u2705(Parna\u00edba, Parque Nacional, Teresina e outras cidades)\nRio Grande do Norte \u2705(Maior Cajueiro do mundo S2)\nPernambuco \u2705(Recife apenas)\nMaranh\u00e3o \u2705(fronteira com Piaui em Parna\u00edba, famoso Delta) \n\nFalta o resto agora! \\o"
        },
        {
            "author_id": "703388397570801664",
            "created_at": "2019-07-05T00:52:36.000Z",
            "id": "1146944935368613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A meta \u00e9 fica bem emocionante sem depender de ningu\u00e9m....\n#tbt em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual da Mata do Xem-Xem https://t.co/G5SwyfJPIP"
        },
        {
            "author_id": "58610249",
            "created_at": "2019-07-05T00:25:45.000Z",
            "id": "1146938177355165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Geyser Steamboat no Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 se aproximando de um n\u00famero recorde de erup\u00e7\u00f5es https://t.co/Q4o4BVUhSF"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-07-05T00:10:17.000Z",
            "id": "1146934286119030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita \u00e0s Termas Geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais pela regi\u00e3o de Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica e s\u00e3o absolutamente \u00fanicas.\n\nhttps://t.co/WiTIkM3SNo https://t.co/pzd4FRUcqt"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-07-05T00:01:03.000Z",
            "id": "1146931960989831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres de Bonsucesso, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos,Teres\u00f3polis, RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1088924357106298880",
            "created_at": "2019-07-04T23:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1146930506312949761",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr E governador a popula\u00e7\u00e3o tradicionais da esta\u00e7\u00e3o ecologica da jureia est\u00e1 sendo despejada e suas casa derrubada eles pede socorro, espero que a vossa excel\u00eancia se pronucie a respeito deste absurdo"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-04T23:45:04.000Z",
            "id": "1146927938794852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CONVITE Festa de Flores e Morangos de Atibaia - De 30 de agosto at\u00e9 22 de setembro (sextas, s\u00e1bados e domingos), sempre das 09h \u00e0s 18h, no Parque Municipal Edmundo Zanoni, Av. Hor\u00e1cio Neto, 1030. Pre\u00e7os: R$ 19,00 \u00e0 R$ 38,00 Site: https://t.co/8oqHSKkU3y #TurismoPaulista https://t.co/QsA2z3TyH4"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2019-07-04T23:42:12.000Z",
            "id": "1146927219429773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/ue6m3865Bd\n\nJ\u00e1 que Bolsonaro convidou o presidente Emmanuel Macron a visitar a Amaz\u00f4nia, poderia perguntar-lhe, ao final, se ele aprovaria a introdu\u00e7\u00e3o da minera\u00e7\u00e3o, na reserva biol\u00f3gica do morro dos Seis Lagos, se ela pertencesse \u00e0 Fran\u00e7a. Confira a coluna:"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2019-07-04T23:18:13.000Z",
            "id": "1146921181221740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Instala\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica permitir\u00e1 reativa\u00e7\u00e3o da sede do Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 https://t.co/HPciQwpnkj"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T23:02:02.000Z",
            "id": "1146917112289607683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira em S\u00e3o Paulo - Petar - https://t.co/5JKEnWanS2"
        },
        {
            "author_id": "3062855996",
            "created_at": "2019-07-04T22:54:09.000Z",
            "id": "1146915126420869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cacau do Rio Cassipor\u00e9, bem perto do Parque Nacional do Cabo Orange no lindo Amap\u00e1! https://t.co/yYdly2gXqM"
        },
        {
            "author_id": "882777836318228480",
            "created_at": "2019-07-04T22:53:04.000Z",
            "id": "1146914853283684353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cliquenique Minas Gerais\nDia 13 de julho \u00e0s 14h no Parque Municipal, em Belo Horizonte.\nConfirme sua presen\u00e7a no evento: https://t.co/gNXGzogGFC https://t.co/dNVYWbQ93s"
        },
        {
            "author_id": "1128768151276195842",
            "created_at": "2019-07-04T22:48:03.000Z",
            "id": "1146913591385350144",
            "in_reply_to_user_id": "1128768151276195842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito em breve, a Biblioteca Parque Estadual abrigar\u00e1 a nova sede da pasta da cultura e economia criativa fluminense."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-07-04T22:14:53.000Z",
            "id": "1146905243642486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ada pela proposta de reabertura da Estrada do Colono. Vote \"N\u00c3O\" na Consulta P\u00fablica para ajudar a proteger esse Patrim\u00f4nio Mundial Natural reconhecido pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas: https://t.co/BVKRxAuuks #RetrocessoAmbientalN\u00e3o https://t.co/pG7re2Cjtm"
        },
        {
            "author_id": "116086999",
            "created_at": "2019-07-04T21:58:24.000Z",
            "id": "1146901098361511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque entre Brasil e Argentina quem d\u00e1 show \u00e9 a natureza! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/uvSd06YpFd"
        },
        {
            "author_id": "1123575920",
            "created_at": "2019-07-04T21:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146900958569521153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energias! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ouantev8CG"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T21:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146900180693708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83e\udd7e \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3rgUf3rWmJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-04T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "73550153",
                        "start": 20,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146895794420768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A grandiosidade das @CataratasBrasil, Maravilha Mundial da Natureza, \u00e9 algo espetacular! \u2728\ud83e\udd70 \n\u2800\nVenha conhecer esse para\u00edso e se surpreenda! O Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona todos os dias das 9h \u00e0s 17h. \ud83d\udc95 \n\n(Foto: @gledstone_felicio) https://t.co/YMNYbbQOOe"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2019-07-04T21:31:47.000Z",
            "id": "1146894399693119498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Se o MPF n\u00e3o age mais r\u00e1pido, a fam\u00edlia Girardi, que tem empreendimentos no sul do pa\u00eds, acabaria \"abocanhando\", na base da grilagem, todas as terras da Floresta Estadual do Amap\u00e1. E com o apoio do tal Programa Terra Legal."
        },
        {
            "author_id": "1090702731252244480",
            "created_at": "2019-07-04T21:22:06.000Z",
            "id": "1146891960109752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, falemos de reservas.\n\ud83d\udc49 SMA05-\u00c1rea Protegida para a Gest\u00e3o de Habitats ou Esp\u00e9cies da Ponta do Castelo\n\ud83d\udc49 Ponta da Malbusca (ESSMA7)\u2013destaca-se da unidade de paisagem Encosta Sudeste (SMA8)\n\ud83d\udc49SMA13. \u00c1rea Protegida de Gest\u00e3o de Recursos da Costa Sul.\nhttps://t.co/1FjV0TiyfL"
        },
        {
            "author_id": "57147274",
            "created_at": "2019-07-04T21:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34609695",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloArenhart"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "52162988",
                        "start": 15,
                        "username": "renatoigor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146887901495595008",
            "in_reply_to_user_id": "57147274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloArenhart @renatoigor Al\u00e9m disso, tem o fato de que na pr\u00e1tica n\u00e3o temos rios na ilha. Temos estu\u00e1rios (influ\u00eancia de mar\u00e9) e isso muda tudo tamb\u00e9m. No caso do rio Tavares em especial, ele desagua na reserva extrativista do pirajubae, que tem suas pr\u00f3prias restri\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2019-07-04T20:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "22891358",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioDalvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146881181251768322",
            "in_reply_to_user_id": "22891358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioDalvi Marco das Tr\u00eas Fronteiras \u00e9 de onde se pode ver o Paraguai e a Argentina. No Parque Nacional do Igua\u00e7u tem o hotel das Cataratas com di\u00e1rias a partir de R$1.500,00. Se voc\u00ea pegar a Van do Hotel durante a noite, pode at\u00e9 ver fam\u00edlias inteiras de on\u00e7as pelo caminho."
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2019-07-04T20:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "22891358",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioDalvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146880721916768256",
            "in_reply_to_user_id": "22891358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioDalvi Parque das aves. Vale a pena. Tem o parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u. A hidrel\u00e9trica de Itaipu, com ilumina\u00e7\u00e3o monumental em tr\u00eas dias da semana, podendo fazer visita\u00e7\u00e3o noturna, e tem o observat\u00f3rio. Tem ainda o Marco das Tr\u00eas fronteiras."
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-07-04T20:37:20.000Z",
            "id": "1146880697476485122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal - Porto Seguro (BA) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/CXFA4DaLxn"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:31:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146879248579334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AyexHTJyK2"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146878704963817473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dy5IFYPsJh"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146878114686914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NHcn7BttA6"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146877366200918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IZxkbpvQyd"
        },
        {
            "author_id": "70206711",
            "created_at": "2019-07-04T20:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94430066,
                        -8.01472294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1146876241384837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta a\u00ed? em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/2iL5ImdKLI"
        },
        {
            "author_id": "480267037",
            "created_at": "2019-07-04T20:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146874380502351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Nex1fq5Kqy"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146874359455330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \ud83c\udfde de Chapada dos Veadeiros-GO\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fgSI13K5ai"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T19:34:13.000Z",
            "id": "1146864812812644355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Foz do Igua\u00e7u-PR - Cataratas, Parque Nacional, Passeios - https://t.co/Lj9B6PdR2m"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-07-04T19:23:47.000Z",
            "id": "1146862187308290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado do Tocantins voc\u00ea encontra um dos destinos imperd\u00edveis do Brasil. Com rios, cachoeiras, chapad\u00f5es e as famosas dunas, \u00e9 quase imposs\u00edvel n\u00e3o se encantar com o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, nosso lugar da semana! \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #partiu https://t.co/LUxVJ8NBEn"
        },
        {
            "author_id": "96758134",
            "created_at": "2019-07-04T19:09:12.000Z",
            "id": "1146858515077771265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERTA: As comunidades tradicionais cai\u00e7aras do Rio Verde e Graja\u00fana, localizadas dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, amanheceram com a presen\u00e7a truculenta do Estado!\n\nhttps://t.co/PmlZPm1dny https://t.co/79X3yQgM03"
        },
        {
            "author_id": "86324910",
            "created_at": "2019-07-04T19:00:33.000Z",
            "id": "1146856338624045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/r5oCwhn6wh"
        },
        {
            "author_id": "1020188976811061248",
            "created_at": "2019-07-04T18:54:47.000Z",
            "id": "1146854886744711170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de julho, o Parque Municipal Max Feffer ser\u00e1 tanto op\u00e7\u00e3o de lazer como tamb\u00e9m de servi\u00e7os. O local receber\u00e1 neste dia a Festa das \u00c1guas, organizado pela Igreja Crist\u00e3 Mundial e com apoio da Prefeitura de\u2026 https://t.co/A6vtWqo5jO"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2019-07-04T18:49:11.000Z",
            "id": "1146853480558149634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-Do-Mato-Grande \u00c9 Solto No Parque Estadual Rio Canoas\nhttps://t.co/VEt6i0qLsU https://t.co/fkMnu0gMWD"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-04T18:30:33.000Z",
            "id": "1146848788612468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parquetrespicos #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #highlands #sun #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/sdegn7Qqrm"
        },
        {
            "author_id": "37682955",
            "created_at": "2019-07-04T18:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "270911888",
                        "start": 0,
                        "username": "cbm_df"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "47341466",
                        "start": 8,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146842999432916992",
            "in_reply_to_user_id": "270911888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbm_df @cbnbrasilia inc\u00eandio de grandes dimens\u00f5es em Sobradinho, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, DF 425,\ud83d\udd25\ud83d\ude92\ud83d\ude92"
        },
        {
            "author_id": "958433540554874881",
            "created_at": "2019-07-04T18:03:34.000Z",
            "id": "1146841998034423810",
            "in_reply_to_user_id": "958433540554874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os ingressos come\u00e7am a ser vendidos hoje dia 04/07 no site https://t.co/wNDakgafsr ou por meio de doa\u00e7\u00f5es de 2kg de alimentos n\u00e3o perec\u00edveis (exceto a\u00e7\u00facar e sal) nos pontos fixos: Sesc Quitandinha, Sesc Nogueira, Senac e Parque Municipal de Itaipava \u2764\ufe0f\ud83d\udc51 https://t.co/o7hVXbKVcr"
        },
        {
            "author_id": "4815830843",
            "created_at": "2019-07-04T17:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1720360176",
                        "start": 0,
                        "username": "lauracpsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146840570876354561",
            "in_reply_to_user_id": "1720360176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauracpsm @TheeuSilva17 @danireegis N fiz nd gnt kkkk nunca falei nada sobre a Dani ter ca\u00eddo no lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2019-07-04T17:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1146833437019344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arrisque... E veja a vida de outro modo!!\n#godive #patadacobra #mergulho #bombinhas #scuba #photosub #gogirl #gopro #icmbio #rebioarvoredo  #projectaware #padi #underwaterlife em Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/6yy4XJRID6"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T17:23:32.000Z",
            "id": "1146831924817797120",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n58) Avenida Washington Lu\u00eds - Campo Belo\n59) Canal do Guarapiranga - Socorro\n60) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n61) Rodovia dos Bandeirantes - Perus\n62) Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T17:02:42.000Z",
            "id": "1146826682826932225",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n29) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n30) Rua Giovanni Batista Pirelli - Capuava\n31) Moema\n32) Pra\u00e7a Prf. Am\u00e9rico Portugal Gouveia - Sa\u00fade\n33) Pra\u00e7a Haroldo Montagna - Cidade Ademar"
        },
        {
            "author_id": "1093254572217434112",
            "created_at": "2019-07-04T17:00:42.000Z",
            "id": "1146826176230502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE ANTES FORA SUBMERSO, A  CRIA\u00c7\u00c3O  EXP\u00d5E  COMO MONUMENTO NATURAL SOBRE O PEDESTAL DA NATUREZA.\u270d\ufe0f https://t.co/I3xkwrtdYe"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-07-04T17:00:33.000Z",
            "id": "1146826141073727488",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ap\u00f3s a captura, o animal, que estava saud\u00e1vel, foi levado para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico, onde foi solto. A Pol\u00edcia Militar Ambiental avisa: viu algum animal silvestre no meio urbano? Ligue para (61) 99351 5736 #Metr\u00f3poles https://t.co/pnkNI4UXHG"
        },
        {
            "author_id": "923004349596471297",
            "created_at": "2019-07-04T17:00:00.000Z",
            "id": "1146826000774250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encantador\u2764 Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/iRmPtpGrft"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2019-07-04T16:59:06.000Z",
            "id": "1146825777176072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Policia Militar Ambiental capturou hoje de manh\u00e3 uma Jiboia que apareceu no meio da rua, na 109 Sul. A cobra tinha um metro e meio de comprimento e pesava 5 quilos. Como o animal estava saud\u00e1vel, foi levado a uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no jardim bot\u00e2nico e solto. https://t.co/LvOcTNP3mn"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T16:22:29.000Z",
            "id": "1146816561346465794",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n10) Estrada Presidente Juscelino K. de Oliveira - Pimentas\n11) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n12) Jardim Guanhembu"
        },
        {
            "author_id": "2453851057",
            "created_at": "2019-07-04T16:07:37.000Z",
            "id": "1146812820975210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias um gringo puto pq n\u00e3o pode fumar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T16:02:01.000Z",
            "id": "1146811409214398465",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[12:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Jardim Guanhembu\n2) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n3) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n4) Grajau\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/nKKpehqn0d"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-07-04T15:37:25.000Z",
            "id": "1146805217595449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo atrativo far\u00e1 parte das trilhas de longo curso do ICMBio. https://t.co/JoY6D5vcqJ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-07-04T15:30:00.000Z",
            "id": "1146803352572850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No meio do Cerrado, uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica. Este \u00e9 o Parque Nacional da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul.\n#ParquesDoBrasil QUINTA, \u00e0s 22h30 | J\u00e1 dispon\u00edvel no site e no EBC Play: https://t.co/MduXZ5cZ9m https://t.co/YLfxqBl6OJ"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2019-07-04T15:19:47.000Z",
            "id": "1146800781124886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Para\u00edso - despedida do Parque Nacional de Jericoacoara - 2019"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2019-07-04T15:10:44.000Z",
            "id": "1146798505480118272",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A comunidade passou a ser coagida depois que seu territ\u00f3rio tradicional foi sobreposto por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual restritiva, uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica criada sem que os cai\u00e7aras fossem consultados. A amea\u00e7a parte da Funda\u00e7\u00e3o Florestal, \u00f3rg\u00e3o do estado de SP"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2019-07-04T15:09:32.000Z",
            "id": "1146798203892838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A comunidade tradicional cai\u00e7ara do Rio Verde e Graja\u00fana denuncia que policiais est\u00e3o em seu territ\u00f3rio desde esta manh\u00e3 e amea\u00e7am demolir as casas de suas fam\u00edlias, em fun\u00e7\u00e3o da sobreposi\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ao territ\u00f3rio da comunidade https://t.co/eCicSsIrrF"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-07-04T15:09:10.000Z",
            "id": "1146798110154350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Tens\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia durante retirada de casas \ud83c\udfe1 . A\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Florestal acirra clima de tens\u00e3o entre poder p\u00fablico e moradores. Para os cai\u00e7aras a defesa de viver no seu... https://t.co/LxRodz4mNh"
        },
        {
            "author_id": "3135569405",
            "created_at": "2019-07-04T15:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146796805000257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"D\u00e1 aquela risadinha que a gente ama.\"\nFrase/Photo:oliveiragvbi em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8faSgo3sDC"
        },
        {
            "author_id": "192643660",
            "created_at": "2019-07-04T15:02:03.000Z",
            "id": "1146796317630500869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o Parque Nacional de Nikk\u014d \u00e9 uma reserva na regi\u00e3o de Kanto e se espalha por quatro prov\u00edncias na ilha principal de Honshu ... considerado um dos mais bonitos parques do Jap\u00e3o ... al\u00e9m\u2026 https://t.co/bAQzNLW2Sz"
        },
        {
            "author_id": "259350233",
            "created_at": "2019-07-04T14:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43434580",
                        "start": 0,
                        "username": "fedallarosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146792171426766850",
            "in_reply_to_user_id": "43434580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fedallarosa J\u00e1 peguei -5\u00b0 em S\u00e3o Louren\u00e7o MG. O sul de Minas pegado na Serra da Mantiqueira \u00e9 MUITO frio. Maria da F\u00e9 \u00e9 uma cidade mais fria q SL, com certeza naquele dia estava mais frio. No alto da Serra, Parque Nacional das Agulhas Negras(RJ) j\u00e1 nevou algumas vezes. -10\u00b0 l\u00e1 \u00e9 normal."
        },
        {
            "author_id": "2334114625",
            "created_at": "2019-07-04T14:43:22.000Z",
            "id": "1146791615136247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 Hermoso lugar\ud83d\ude00...! https://t.co/E9Or1BDI46"
        },
        {
            "author_id": "1007729930875088898",
            "created_at": "2019-07-04T14:32:38.000Z",
            "id": "1146788914687954946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/97eKF1szy1"
        },
        {
            "author_id": "67710010",
            "created_at": "2019-07-04T14:11:54.000Z",
            "id": "1146783698630656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cMassa Funkeira n\u00e3o me leve a mal, vem com paz e amor curtir o festival\u201d. O Instituto Cultural Cidade Viva (ICCV) apoia o evento Massa Funkeira - festival que marca a celebra\u00e7\u00e3o do Funk - e acontece amanh\u00e3, na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, a partir das 12h. https://t.co/9LokA0XUjS"
        },
        {
            "author_id": "1017653601475465216",
            "created_at": "2019-07-04T14:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3937921455",
                        "start": 0,
                        "username": "Prince___007"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146783010076930050",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prince___007 \u00c9 deles! O pessoal aqui reclama muito, mas n\u00e3o temos a merda de uma floresta nativa. Temos um parque nacional que tem eucaliptos."
        },
        {
            "author_id": "68983248",
            "created_at": "2019-07-04T13:43:17.000Z",
            "id": "1146776497090433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o chegando den\u00fancias de que as fam\u00edlias Cai\u00e7aras est\u00e3o sendo expulsas da regi\u00e3o da Jur\u00e9ia, litoral de S\u00e3o Paulo. Se tem algu\u00e9m que pode preservar a... https://t.co/TYcwpAWnlw"
        },
        {
            "author_id": "344053468",
            "created_at": "2019-07-04T13:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "39941405",
                        "start": 0,
                        "username": "natirutsoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146774938835193857",
            "in_reply_to_user_id": "39941405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natirutsoficial no parque municipal , \u00e9 isso mesmo ?"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T13:33:14.000Z",
            "id": "1146773967748915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades e suas belas muralhas (fortalezas) - https://t.co/0yIfN0DeNI"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-07-04T13:32:14.000Z",
            "id": "1146773714274541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\nMais de 3 mil pessoas j\u00e1 votaram contra proposta em consulta p\u00fablica no Senado\nhttps://t.co/2vIyeUDaY4"
        },
        {
            "author_id": "1123575920",
            "created_at": "2019-07-04T13:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1146773555843096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/jTzNieLBW1"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-07-04T13:28:12.000Z",
            "id": "1146772700725202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Arraial do Cabo se pronuncia sobre desocupa\u00e7\u00e3o nas invas\u00f5es das \u00e1reas do Parque Estadual Costa Do Sol https://t.co/173lOkNpwS"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-07-04T13:27:15.000Z",
            "id": "1146772462425772034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Arraial do Cabo se pronuncia sobre desocupa\u00e7\u00e3o das invas\u00f5es das \u00e1reas do Parque Estadual Costa Do Sol https://t.co/173lOkNpwS"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T13:25:07.000Z",
            "id": "1146771924770578433",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[10:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n114) Jardim dos Eucaliptos\n115) Rua Presidente Batista Pereira - Cambuci\n116) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n117) Rodovia Anhanguera - Cajamar"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-04T13:19:38.000Z",
            "id": "1146770542999035905",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Das 22 comunidade na Jureia em 1986 restam s\u00f3 9. \u201cO governo foi tirando o direito de plantar, pescar, da conviv\u00eancia, escola, estradas e caminhos. As pessoas come\u00e7am a passar fome. O Estado foi fazendo com que nosso modo de vida deixasse de existir.\u201d https://t.co/E585ZmY412"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-07-04T13:14:28.000Z",
            "id": "1146769245809840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo #tbt deste Plantio no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u - RJ. Foram 100.000 mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica. \n#throwbackthursday #tbt #throwback #somostodosondaverde #reflorestamento #arvore #forest #rastaura\u00e7\u00e3oflorestal #love #instagood #s #nature https://t.co/epwXA8L8iN"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-04T12:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "64706049",
                        "start": 13,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146765536791076865",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo de @jdoriajr (PSDB) alega que se trata de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, onde n\u00e3o se pode morar, mas n\u00e3o diz que lei de 1986 ignorou a presen\u00e7a de 22 comunidades (com forte papel na conserva\u00e7\u00e3o e defesa da natureza e da biodiversidade), tornou-as ilegais da noite para o dia."
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-07-04T12:56:29.000Z",
            "id": "1146764717815402497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase dois animais s\u00e3o atropelados por dia no Parque Nacional da Argentina https://t.co/BMI5gxtbdy"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T12:33:14.000Z",
            "id": "1146758869596758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Lago Cuni\u00e3 localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 (RO) - https://t.co/CJXuPPQILB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-04T12:30:39.000Z",
            "id": "1146758215650217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/gxLlJcJ2IA"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T12:23:17.000Z",
            "id": "1146756365614034944",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[09:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n51) Avenida Pereira Barreto - Centro\n52) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia\n53) Campo Limpo\n54) Vila S\u00f4nia\n55) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n56) Conj. Hab. Jardim S\u00e3o Bento"
        },
        {
            "author_id": "32678359",
            "created_at": "2019-07-04T12:13:52.000Z",
            "id": "1146753996113268738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffd suas felicita\u00e7\u00f5es para o \"n\u00edver 46\" do Parque Estadual do Ibitipoca.\ud83d\udc4f\ud83c\udffe Parab\u00e9ns, seu lindo! \ud83c\udf82 https://t.co/2u4wjfE0gu"
        },
        {
            "author_id": "3844027277",
            "created_at": "2019-07-04T12:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "85921042",
                        "start": 210,
                        "username": "sueleneumesma"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "156069807",
                        "start": 227,
                        "username": "jonassakamoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146752573489262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#TBT | T\u00e1 de f\u00e9rias? Que tal dar um pulinho em Santo Amaro?\n\nSeparamos algumas dicas para voc\u00ea conhecer as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de perto \ud83e\udd70\n\nMais em: https://t.co/rTZmPjUZND\nFotos: @sueleneumesma e @jonassakamoto / https://t.co/q0sAGIkDQu https://t.co/EfawtPcVd5"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-07-04T12:01:51.000Z",
            "id": "1146750969922957312",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[08:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros https://t.co/dbN9UYG3NN"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-07-04T11:12:39.000Z",
            "id": "1146738590090588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Parque - Chapada dos Guimar\u00e3es, MT\n\nParque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em uma altitude m\u00e9dia de 750 metros. Abriga em seus 500 hectares de reserva privativa, 2 cachoeiras sazonais, diversas trilhas,\u2026 https://t.co/YCAE57WKx0"
        },
        {
            "author_id": "40956395",
            "created_at": "2019-07-04T11:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "770190738",
                        "start": 117,
                        "username": "GauchaSerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146737690378952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quase 8h e po\u00e7as d'\u00e1gua congeladas nos c\u00e2nions do Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul! Bom dia! @GauchaSerra https://t.co/a7osn562q5"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-07-04T10:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "447503905",
                        "start": 221,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146735069396160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "IMAGEM | \u00c1gua congelou nesta madrugada nas po\u00e7as d\u2019\u00e1gua no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul. Paisagens congeladas s\u00e3o esperadas no fim de semana na regi\u00e3o com marcas de at\u00e9 -5\u00b0C a -7\u00b0C. Imagem via @PNAS_PNSG. #OndaDeFrio \u2744\ufe0f\ud83e\udd76 https://t.co/H5BGgjqkTi"
        },
        {
            "author_id": "1054456394798284800",
            "created_at": "2019-07-04T10:55:19.000Z",
            "id": "1146734227053936643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente nem tudo que a gente planeja a gente consegue fazer n\u00e9, pois bem, n\u00e3o vou conseguir conhecer o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. R$80 de Uber ida e volta + ingresso do parque.\n\nT\u00f4 bem triste :("
        },
        {
            "author_id": "228339766",
            "created_at": "2019-07-04T10:47:57.000Z",
            "id": "1146732370692857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no metro carr\u00e3o tem outra promessa de CEU... e a desativa\u00e7\u00e3o do Sampaio Moreira- Parque Municipal do Tatuap\u00e9 #Bdsp #bdsp"
        },
        {
            "author_id": "1106855668382863360",
            "created_at": "2019-07-04T10:00:49.000Z",
            "id": "1146720508962136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf3f\ud83e\udd42 FELIZ ANIVERS\u00c1RIO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83e\udd42\ud83c\udf3f\ud83c\udf82 https://t.co/rnDt4MEwAl"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2019-07-04T09:53:56.000Z",
            "id": "1146718780355227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal acolhe 1\u00aa Mostra da Juventude de Loul\u00e9 - https://t.co/NxpQ5pXozG - #Algarve"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2019-07-04T09:47:30.000Z",
            "id": "1146717157897756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal acolhe 1\u00aa Mostra da Juventude de Loul\u00e9 #loule #jovens https://t.co/J8F6J5Ku2U"
        },
        {
            "author_id": "243806401",
            "created_at": "2019-07-04T08:51:05.000Z",
            "id": "1146702961688678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e suas obras-primas a c\u00e9u aberto \ud83d\udc95\ud83d\ude0a em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/OEzlNNxf3R"
        },
        {
            "author_id": "2211303078",
            "created_at": "2019-07-04T08:38:17.000Z",
            "id": "1146699741994070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas \u00e1reas de experi\u00eancia https://t.co/ywJQdJlzbq"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-04T08:26:54.000Z",
            "id": "1146696875560570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccdPEDRA BONITA \ud83d\udccd .\n.\n.\n.A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro. mais precisamente entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros de S\u00e3o Conrado e Barra da\u2026 https://t.co/ZpAqA4r93q"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-07-04T07:48:31.000Z",
            "id": "1146687215600357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/PT3f8ztzOq"
        },
        {
            "author_id": "3734558963",
            "created_at": "2019-07-04T06:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1029515067786706944",
                        "start": 10,
                        "username": "BrenerFilgueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146663872293670912",
            "in_reply_to_user_id": "1048050342292836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madaceda @BrenerFilgueira Tem o Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os tbm. Fica na Serra, talvez seja esse que vc esteja falando. Da uma olhada no ig... \u00e9 foda mesmo."
        },
        {
            "author_id": "371514294",
            "created_at": "2019-07-04T06:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57665732",
                        "start": 0,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146662571090616320",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciminacional Bom valto velho papo transforma ela em territorio ao com sem levantamento etc eles tem dom\u00ednio faz coop trabalho t credito turimos etc com OCB exporta\u00e7\u00e3o ex a\u00e7a\u00ed jacar\u00e9 on\u00e7a etc +reserva biol\u00f3gica com voto peixe boi etc ber\u00e7\u00e1rios como territ\u00f3rio faz na web moeda com bens ocb1%eu"
        },
        {
            "author_id": "128385309",
            "created_at": "2019-07-04T05:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30663944,
                        -22.71999469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0bdb47219a1bda81"
            },
            "id": "1146651300584706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt na Argentina, em homenagem \u00e0 vit\u00f3ria do Brasil! em Parque Nacional Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/aBtgNd5Kv2"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2019-07-04T04:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 27,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146643929405808640",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @tarcisiogdf Falou e disse o ministro do meio ambiente condenado por improbidade administrativa ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL!!"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-04T04:38:18.000Z",
            "id": "1146639345471897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/Vzh5VPyCi3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-04T04:38:15.000Z",
            "id": "1146639334260531202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/pf7RHmQP2Q"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-07-04T04:05:58.000Z",
            "id": "1146631211143454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 Vai confiando que Deus vai agindo. Tenha f\u00e9 e deixa o resto com Deus, Ele \u00e9 especialista em lindas surpresas... \u2661\u2661 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/YYT8R3yEWR"
        },
        {
            "author_id": "345055622",
            "created_at": "2019-07-04T03:16:00.000Z",
            "id": "1146618635517079553",
            "in_reply_to_user_id": "345055622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e as pessoas gostam de se ambientar no mundo da disney ou ir em lua de mel ou planejar suas futuras f\u00e9rias em fam\u00edlia como um rito de passagem para uma fam\u00edlia de classe m\u00e9dia. visitar um lugar falso no lugar de ir em um parque nacional ou algo assim"
        },
        {
            "author_id": "68192285",
            "created_at": "2019-07-04T02:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "328636918",
                        "start": 0,
                        "username": "danielacdemezio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "710874096624603137",
                        "start": 17,
                        "username": "cavalcantegiu4"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3307764509",
                        "start": 33,
                        "username": "su_crvg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146606325570461696",
            "in_reply_to_user_id": "328636918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielacdemezio @cavalcantegiu4 @su_crvg Vamos na parque Municipal de nova iguacu mesmo"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:45.000Z",
            "id": "1146605988939800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/AYxraNAiBx"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:35.000Z",
            "id": "1146605948624154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/2RFOz1iAe5"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:28.000Z",
            "id": "1146605918945206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/NHrQAMoerx"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:05.000Z",
            "id": "1146605822887288839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/yuhcktKXLC"
        },
        {
            "author_id": "1114024454370353153",
            "created_at": "2019-07-04T02:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1653922850",
                        "start": 0,
                        "username": "JPettan"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 9,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146601421200154625",
            "in_reply_to_user_id": "1653922850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JPettan @o_antagonista reportagem do Estad\u00e3o: \u201cA Floresta Nacional do Jamanxim, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tamb\u00e9m fica no Par\u00e1, continua a ser o principal alvo do crime organizado que devasta a Amaz\u00f4nia em busca de madeira e grilagem de terras. Foram perdidos 85 km\u00b2 de mata nativa no mesmo intervalo.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "156036798",
            "created_at": "2019-07-04T01:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1146593925639168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o meus queridos, a Pec-Cult prop\u00f5em  um encontro cultural amanh\u00e3 o dia todo, eu estarei me apresentando \u00e0s 15h na Biblioteca Parque Estadual, na Av Presidente Vargas n 1.261. \nVamos?!!! em Biblioteca Parque\u2026 https://t.co/wN1fwe0ohl"
        },
        {
            "author_id": "4725222502",
            "created_at": "2019-07-04T01:21:06.000Z",
            "id": "1146589719955984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 500 animais s\u00e3o atropelados por ano no Parque Nacional da Argentina https://t.co/jiyvmUGJ6U"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-04T00:51:31.000Z",
            "id": "1146582276005867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3mHMDpinpW"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-04T00:51:31.000Z",
            "id": "1146582274659487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/hmA3RqPku1\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/kvM5Fbpv9h"
        },
        {
            "author_id": "1136773242046287872",
            "created_at": "2019-07-04T00:46:40.000Z",
            "id": "1146581056323248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taejongdae: \u00e9 um parque nacional de Busan, com magn\u00edficas fal\u00e9sias de frente para o mar aberto no extremo norte da ilha de Yeongdo-gu https://t.co/dU7JEDQEvi"
        },
        {
            "author_id": "776817210400575488",
            "created_at": "2019-07-04T00:37:17.000Z",
            "id": "1146578692619063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autenticidade.\n.\n#me #sejalivre #sejavoc\u00ea #happyness #liberdade #n\u00e3otenhamedo #existindo #resistindo #sorria #simplicidade #gratid\u00e3o em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/UTjNJGbfyp"
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2019-07-04T00:18:17.000Z",
            "id": "1146573910118477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "D\u00e1 um misto de tristeza e raiva ao ver esse gif da regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu (MT, na Amaz\u00f4nia Legal) antes e depois do desmatamento. https://t.co/6EqYwdXJwq"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-07-03T23:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16951381",
                        "start": 0,
                        "username": "o_jurunense"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "41660842",
                        "start": 13,
                        "username": "zerotoledo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1146569267808210946",
            "in_reply_to_user_id": "16951381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@o_jurunense @zerotoledo Regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, em MT, na Amaz\u00f4nia Legal."
        },
        {
            "author_id": "819563059832377344",
            "created_at": "2019-07-03T23:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "803355721",
                        "start": 0,
                        "username": "picassssio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "176972765",
                        "start": 12,
                        "username": "laizafsiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146554250543194112",
            "in_reply_to_user_id": "803355721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@picassssio @laizafsiqueira Tem um passeio q vai dentro da usina, q eu gostei bastante, mas tem q ir de cal\u00e7a comprida e cal\u00e7ado fechado. Dentro do parque nacional do Igua\u00e7u tem mais op\u00e7\u00f5es de passeio mas eu n\u00e3o fui em nenhum, pq have no money."
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-07-03T22:51:33.000Z",
            "id": "1146552085762236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOTE N\u00c3O!!!\nAltera a Lei n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000, para criar a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/Svy5M5GtzO"
        },
        {
            "author_id": "955778130131726336",
            "created_at": "2019-07-03T22:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87021796",
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146549626796937216",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay Ele t\u00e1 doidinho pra voltar a fazer sua maracutaiazinha de baixo clero que deixa tempo pra ele ir pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2934166330",
            "created_at": "2019-07-03T22:07:04.000Z",
            "id": "1146540890858676224",
            "in_reply_to_user_id": "2934166330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9- Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico, Fazenda Santa Tereza - Alagoas \n10- Parque estadual da Ilha Anchieta, Ubatuba - SP\n11- Gruta da Jud\u00e9ia - Amazonas\n12- Canela - Rio Grande do Sul \n13- Praia de Antunes, Maragogi - Alagoas\n14- Morro do Careta, Natal - Rio Grande do Norte \n15- Pelourinho"
        },
        {
            "author_id": "1004516866457591809",
            "created_at": "2019-07-03T21:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "378560179",
                        "start": 0,
                        "username": "barbara_degon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146538980969779203",
            "in_reply_to_user_id": "378560179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbara_degon Bora alugar uma van sequestrar eles e educadamente obrigar eles a fazerem um show no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "86553688",
            "created_at": "2019-07-03T21:48:39.000Z",
            "id": "1146536256597372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/Y6pnnIxLWa"
        },
        {
            "author_id": "180838452",
            "created_at": "2019-07-03T21:39:34.000Z",
            "id": "1146533968046710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/u4yT89wh79"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2019-07-03T21:27:13.000Z",
            "id": "1146530860608479243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Ferreira Gomes abriga 43% da Floresta Nacional e foi o primeiro a receber audi\u00eancia realizada pelo Servi\u00e7o Florestal Brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-07-03T21:11:21.000Z",
            "id": "1146526868314759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 nesta sexta-feira, 05 https://t.co/tfsoZ58KCc"
        },
        {
            "author_id": "967913270584729601",
            "created_at": "2019-07-03T21:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1040121564254162944",
                        "start": 0,
                        "username": "WallaceDoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146524346032300034",
            "in_reply_to_user_id": "1040121564254162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WallaceDoc Olha o saf\u00e1ri foi sem d\u00favidas a melhor parte da viagem! Vimos os animais beeeem de pertinho mesmo e eles estavam livres num espa\u00e7o gigantesco! O Kruger que \u00e9 o parque nacional onde fomos \u00e9 a maior reserva da \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2019-07-03T20:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146522449506385924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquilo que o @fiscaldoibama vinha avisando\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco - https://t.co/QhGVjb8N8e"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2019-07-03T20:41:47.000Z",
            "id": "1146519428512780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEC-Cult chega \u00e0 Biblioteca Parque Estadual nesta quinta-feira, 04/07, para diminuir a dist\u00e2ncia entre os coletivos socioculturais e seus idealizadores.\ud83d\udca1 ==&gt; https://t.co/hMZjjcKc9o"
        },
        {
            "author_id": "339435492",
            "created_at": "2019-07-03T20:25:16.000Z",
            "id": "1146515269965230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/9Jx5Vhko4G\n\nCol\u00f4nia de f\u00e9rias no Parque Estadual do Utinga!!! Com muitas brincadeiras, rapel, boia cross e trilhas para suas crian\u00e7as. Mais informa\u00e7\u00f5es 91 981281709 https://t.co/9Jx5Vhko4G"
        },
        {
            "author_id": "588635803",
            "created_at": "2019-07-03T19:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146501177066119171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco - https://t.co/hcZcHOf2K6 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "982445857181257728",
            "created_at": "2019-07-03T19:14:59.000Z",
            "id": "1146497585252884482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai de bicicleta, pneu estourou l\u00e1 no parque municipal, empurrei a bike ate aq em casa, to mortin"
        },
        {
            "author_id": "339623180",
            "created_at": "2019-07-03T19:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "92868205",
                        "start": 15,
                        "username": "luizrmgarcia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1146495243879092229",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @luizrmgarcia Sou Bombeiro Militar no Amap\u00e1.\n\nAs viaturas do PREVFOGO foram utilizadas durante o inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba.\n\nForam fundamentais para controlar o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-03T18:52:02.000Z",
            "id": "1146491809956356098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Agora imagine uma mil\u00edcia que COMANDA uma unidade  de conserva\u00e7\u00e3o, oq pode acontecer??\n\nhttps://t.co/WvVUaXQEaF"
        },
        {
            "author_id": "32479266",
            "created_at": "2019-07-03T18:38:32.000Z",
            "id": "1146488410217099266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece a Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, eis uma dica: CONHE\u00c7A! \n\nEspa\u00e7o simplesmente espetacular e, o melhor de tudo, p\u00fablico, DE TODOS! \n\n#culturaparatodos #BPE #SececRJ https://t.co/PFURwIQqgs"
        },
        {
            "author_id": "71306313",
            "created_at": "2019-07-03T18:35:19.000Z",
            "id": "1146487600087216129",
            "in_reply_to_user_id": "71306313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos de sua ajuda! Vote N\u00c2O na enquete do Senado sobre o Projeto de Lei para reabertura da Estrada do Colono, uma antiga via de 17,6 km dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2019-07-03T18:29:24.000Z",
            "id": "1146486112770281473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"# In \u00c1frica\" chega a Biblioteca Parque Estadual trazendo tradi\u00e7\u00f5es africanas atrav\u00e9s dos olhares e trabalhos de v\u00e1rios artistas. Mostra ficar\u00e1 dispon\u00edvel do dia 2 a 30 de julho. \ud83c\udfa8\ud83c\udfac\ud83d\udcf8==&gt; https://t.co/Wgc96MVRlv  \n#Exposi\u00e7\u00e3o #BibliotecaParque #SececRJ #GovRJ"
        },
        {
            "author_id": "2720785129",
            "created_at": "2019-07-03T17:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146468442951815168",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto minha m\u00e3e foi com as amigas em uma excurs\u00e3o pro parque municipal em bh (ela morava em itabira), meu pai assobiou e minha m\u00e3e disse que era pras amigas, da\u00ed meu pai \"n\u00e3o, \u00e9 com voc\u00ea mesmo\"\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "980954762249195521",
            "created_at": "2019-07-03T17:00:09.000Z",
            "id": "1146463652779831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost dudugopro\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nUma paradinha para apreciar o p\u00f4r do sol no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - SC \ud83d\udcf8\ud83d\ude4c\ud83c\udffd Wallpaper https://t.co/tv4tF7xzom"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-03T16:55:45.000Z",
            "id": "1146462542434148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 formado por quatro serras com s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e belas paisagens.\nOs guias recomendam um m\u00ednimo de quatro dias para conhecer melhor o parque, mas mesmo que voc\u00ea n\u00e3o tenha\u2026 https://t.co/YIpqwv6yfO"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2019-07-03T16:48:22.000Z",
            "id": "1146460687339835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem planos para o final de semana? Nos dias 06 a 09 de Julho acontece o 7\u00ba Festival Tur\u00edstico e Gastron\u00f4mico de Vinhedo no Parque Municipal Jayme Ferragut. Saiba mais em: https://t.co/Z8Gzn23E6r \n\n#SPpraTodos #Vinhedo https://t.co/fO5RDQB3y6"
        },
        {
            "author_id": "29498112",
            "created_at": "2019-07-03T16:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "711180168161857536",
                        "start": 0,
                        "username": "edna_santoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146459460862382082",
            "in_reply_to_user_id": "711180168161857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edna_santoro \u00e9 no parque estadual e guiada por um monitor ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1068602008318484480",
            "created_at": "2019-07-03T15:50:18.000Z",
            "id": "1146446075215171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde para quem t\u00e1 se taxa no parque municipal \nVotando em Anavit\u00f3ria \n\n:-)"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-07-03T15:44:02.000Z",
            "id": "1146444497343209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/ccTcsrVg9z"
        },
        {
            "author_id": "1942280990",
            "created_at": "2019-07-03T15:35:18.000Z",
            "id": "1146442297611079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rH3APksAHV"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-07-03T15:16:27.000Z",
            "id": "1146437554243330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Vermelha \n\nAcessada por uma trilha, a praia Vermelha \u00e9 protegida pelo Parque Municipal do Morro da Pescaria e \u00e9 uma esp\u00e9cie de santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Ela tem 20 metros de extens\u00e3o, \u00e9 des\u00e9rtica e atende ao perfil daquele visitante que busca contemplar aspectos mais pur https://t.co/X25YaIWRe7"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:23.000Z",
            "id": "1146437036154544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/S5bRJNZ4dM"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:12.000Z",
            "id": "1146436989547421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/lAzgxdfVa5"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:09.000Z",
            "id": "1146436975366459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/6bw8RDwdQ1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:07.000Z",
            "id": "1146436966965305346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/HWIubpWaBH"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-07-03T14:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "48863557",
                        "start": 52,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146429641072238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta \u00faltima ter\u00e7a-feira, brigadistas florestais do @Naturatins, que v\u00e3o atuar no Parque Estadual do Lajeado, receberam orienta\u00e7\u00f5es sobre t\u00e9cnicas e procedimentos do Manejo Integrado do Fogo para preven\u00e7\u00e3o e combate de inc\u00eandios florestais. \ud83d\udd25\ud83c\udf33 Confira: https://t.co/rRl75YutOG https://t.co/JGdCaN7FIB"
        },
        {
            "author_id": "930280599453085696",
            "created_at": "2019-07-03T14:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146428079147016193",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@o_antagonista Tem outra coisa interessante dessa pobre bilion\u00e1ria, da uma pesquisada no processo em aberto em que ela solicita uso capi\u00e3o de uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nComo gostam de luxo esses nossos socialistas."
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-07-03T14:32:07.000Z",
            "id": "1146426398061596675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 nesta sexta-feira (5). Festa ser\u00e1 no Centro de Visitantes.  https://t.co/9SceIDbiCl https://t.co/kVtEOUNGjY"
        },
        {
            "author_id": "984400049047265280",
            "created_at": "2019-07-03T13:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57372434",
                        "start": 9,
                        "username": "Mpschum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146413521086951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost: @mpschum  -  DESCOBRINDO A CIDADE MARAVILHOSA!\n\u2800\nCada vez que eu subo no Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os me encanto com essa vista.\nEsse ponto, \u00e9 um dos 4 mirantes que existem l\u00e1 em cima, essa\u2026 https://t.co/18lBbRwKC5"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-03T12:06:13.000Z",
            "id": "1146389679144677383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com o contraste do Parque Estadual do Coc\u00f3. Uma floresta no cora\u00e7\u00e3o de Fortaleza. https://t.co/VQpQ7kOdVx"
        },
        {
            "author_id": "944404548",
            "created_at": "2019-07-03T11:57:05.000Z",
            "id": "1146387383513944066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana que vem tem o famoso feat incr\u00edvel rock in rio po\u00e7os de caldas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2019-07-03T11:33:33.000Z",
            "id": "1146381458862460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote N\u00c3O na enquete do Senado sobre o Projeto para reabertura da Estrada do Colono dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A reabertura implica em DESMATAMENTO dessa faixa, j\u00e1 que a floresta avan\u00e7ou no leito da estrada. O link para votar \u00e9: https://t.co/4jlmWDmmyT https://t.co/rjEyVagpDD"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-07-03T11:32:45.000Z",
            "id": "1146381260719382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O morador de Goi\u00e2nia Vinicius Ara\u00fajo esteve no Bosque dos Buritis e fez esse belo registro do parque infantil. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada no setor Oeste e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer para as crian\u00e7as neste per\u00edodo de f\u00e9rias escolares. Aproveite! https://t.co/Hrb0hRlqkL"
        },
        {
            "author_id": "1145839863578669056",
            "created_at": "2019-07-03T10:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146370663466356741",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Por favor arruma as estradas do parque Nacional de Itatiaia. At\u00e9 os hot\u00e9is fecharam"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-07-03T10:25:04.000Z",
            "id": "1146364225406640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 uma das mais incr\u00edveis experi\u00eancias de contato com a natureza que se pode ter.\n\nEm todas as formas: lagos, cachoeiras, canyons, florestas, vida selvagem, trilhas, pesca e isso sem\u2026 https://t.co/FDdgpgcKz0"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-07-03T10:06:35.000Z",
            "id": "1146359574980636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amanhecer no Parque Estadual da Serra da Tiririca \ud83c\uddec\ud83c\udde7Dawn in the Serra da Tiririca State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n.  \n#environmentalphotography #conservationistphotography #travelphotography #naturephotography\u2026 https://t.co/gimwjA9JXN"
        },
        {
            "author_id": "321559442",
            "created_at": "2019-07-03T09:00:48.000Z",
            "id": "1146343019001630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Villas \u00e9 o destino garantido para quem gosta de natureza e aventura. No entorno est\u00e1 localizado o Parque Estadual Mata do Pau Ferro, o local \u00e9 formado por um fragmento de 600 hectares, representado por um tipo... https://t.co/4mvOunEABM"
        },
        {
            "author_id": "2455192504",
            "created_at": "2019-07-03T08:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46043405",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagonoggueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146333772654268416",
            "in_reply_to_user_id": "46043405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagonoggueira Parque municipal pela manh\u00e3, depois do almo\u00e7o Oiapoque e pra fechar uma volta na lagoa da Pampulha"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-07-03T05:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "57803838",
                        "start": 163,
                        "username": "ilhota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1146287492309626880",
            "in_reply_to_user_id": "66867484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica do acesso ao Parque Municipal Morro do Ba\u00fa no munic\u00edpio de #Ilhota/SC tem o valor a ser repassado \u00e9 de R$ 97.500,00, tendo o munic\u00edpio de @Ilhota se comprometido a aportar a t\u00edtulo de contrapartida a quantia de R$ 7.887,88."
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-07-03T05:20:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1146287484474728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE LIBERA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS FEDERAIS PARA O MUNIC\u00cdPIO DE ILHOTA CONVENIO 849349/2017 [PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DO ACESSO AO PARQUE MUNICIPAL MORRO DO BA\u00da] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios https://t.co/SYUj54fvO0"
        },
        {
            "author_id": "1668024385",
            "created_at": "2019-07-03T03:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14594813",
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146255876174548992",
            "in_reply_to_user_id": "1021177624788336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Giorgioujkani @folha E a falta de decoro; quem pagou as visitas no club de tiro (que os filhos do Bolsonaro frequentam) e o advogado de Ad\u00e9lio;os 39 kg de coca\u00edna; pq o fiscal q atuou o Bolsonaro por este est\u00e1 pescando em \u00e1rea protegida foi demitido; as mamatas n\u00e3o iam acabar https://t.co/EIdy88saVp?"
        },
        {
            "author_id": "350556475",
            "created_at": "2019-07-03T03:03:11.000Z",
            "id": "1146253022886072320",
            "in_reply_to_user_id": "1059640360543182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_thiafo floresta nacional do ibura!!!!"
        },
        {
            "author_id": "46997713",
            "created_at": "2019-07-03T02:31:24.000Z",
            "id": "1146245021684981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cueca samba can\u00e7\u00e3o \u00e9 igual zona de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Cria uma \u00e1rea protegida, mas deixa o bicho solto"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-07-03T02:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "107255817",
                        "start": 243,
                        "username": "caixazero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146244034245136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma Frente Parlamentar se dedica \u00e0 reabertura da Estrada do Colono, o trecho corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, perto de Foz, na regi\u00e3o de Capanema, o problema \u00e9 o tamanho das perdas ambientais que a estrada trazia quando funcionava. (Leia no @caixazero)\nhttps://t.co/UOOUkGczna"
        },
        {
            "author_id": "930537342242295816",
            "created_at": "2019-07-03T02:20:00.000Z",
            "id": "1146242156362915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serasi  o q eu to escutando \u00e9 o show de Z\u00e9 Neto e Cristiano ?\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel eu moro perto do Parque Municipal o outro lado da cidade"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-03T02:01:03.000Z",
            "id": "1146237386424233990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/Vzh5VPyCi3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-03T02:00:07.000Z",
            "id": "1146237149303529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/pf7RHmQP2Q"
        },
        {
            "author_id": "1157336822",
            "created_at": "2019-07-03T01:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1146234259230855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Amor\nAberto ao p\u00fablico efetivamente h\u00e1 dois anos e meio, o vale est\u00e1 localizado em um terreno na Fazenda Inglesa, em \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica e no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras. \u00c9 um templo\u2026 https://t.co/NgFkfYNui7"
        },
        {
            "author_id": "55988143",
            "created_at": "2019-07-03T01:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "923415570522914819",
                        "start": 93,
                        "username": "ATEEZofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146234234564161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas um v\u00eddeo meu em Cambar\u00e1, no Parque Nacional de Aparados da Serra, ao som de Utopia do @ATEEZofficial https://t.co/XDqUsa6WVf"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:47:17.000Z",
            "id": "1146233919504822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/hJtBsTIvQ3"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:47:08.000Z",
            "id": "1146233882234249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/cJd6k8Vrw0"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:54.000Z",
            "id": "1146233822838743041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/WrEFFy5KmQ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:39.000Z",
            "id": "1146233762243665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/6MoPZD3cVA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:23.000Z",
            "id": "1146233693217927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/TqFE881G78"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:09.000Z",
            "id": "1146233634376101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/RIMbo0mXOF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:45:54.000Z",
            "id": "1146233574640799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/g5jywinWAx"
        },
        {
            "author_id": "28988191",
            "created_at": "2019-07-03T01:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "12949692",
                        "start": 0,
                        "username": "umacertagabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146232450412142592",
            "in_reply_to_user_id": "12949692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umacertagabi J\u00e1 rolou com esse nome, acho que dois anos. Fui num evento Parque Municipal, em 2016, talvez. Acho que n\u00e3o foi pra frente. A p\u00e1gina no facebook ainda t\u00e1 ativa."
        },
        {
            "author_id": "65741606",
            "created_at": "2019-07-03T01:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "25136280",
                        "start": 0,
                        "username": "mariaclara_b"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146227983167971328",
            "in_reply_to_user_id": "25136280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaclara_b Mais barato que tirar foto montado em burro no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1006881264853536768",
            "created_at": "2019-07-03T01:02:51.000Z",
            "id": "1146222738283126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNC \u00e9 Parque Nacional do Catimbau (infelizmente... Mas o desespero segue e o \u00f3dio ao TCC tamb\u00e9m) https://t.co/oColjSMNMf"
        },
        {
            "author_id": "1135693926109798400",
            "created_at": "2019-07-03T00:43:18.000Z",
            "id": "1146217820667052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-vermelha / Cathartes aura / Turkey Vulture\n\nParque Estadual Morro do Diabo - Theodoro Sampaio-SP\n\n#PEMD\n#naturezaperfeitanaoprecisadefiltros https://t.co/zfc6cDIcrn"
        },
        {
            "author_id": "292464095",
            "created_at": "2019-07-03T00:40:01.000Z",
            "id": "1146216993491697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores do partido Rede entraram com uma a\u00e7\u00e3o popular na Justi\u00e7a para requerer a exclus\u00e3o dos blocos de petr\u00f3leo pr\u00f3ximos do Parque Nacional de Abrolhos de um leil\u00e3o promovido pelo governo Jair Bolsonaro. https://t.co/yfmdHsMhVR"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-07-03T00:30:08.000Z",
            "id": "1146214506705674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Senadores do partido Rede entraram com uma a\u00e7\u00e3o popular na Justi\u00e7a para requerer a exclus\u00e3o dos blocos de petr\u00f3leo pr\u00f3ximos do Parque Nacional de Abrolhos de um leil\u00e3o promovido pelo governo Jair Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/pOOvhPJFKQ"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2019-07-03T00:19:06.000Z",
            "id": "1146211729224949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque estadual do Ibitipoca!!\n\nGastronomia - Lazer - Descanso\n\nVenha conhecer esse para\u00edso com a Fam\u00edlia Botas na Trilha.\nA agencia de Turismo Botas na Trilha Ecotur oferece um pacote especial, assim... https://t.co/unNEsVr7A0"
        },
        {
            "author_id": "3364889518",
            "created_at": "2019-07-03T00:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136368062914056200",
                        "start": 0,
                        "username": "delator21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146209890584748033",
            "in_reply_to_user_id": "1136368062914056200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delator21 Parque Municipal \u00e9 entrada franca? To sem dinheiro pro ingresso do outro evento \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2422401551",
            "created_at": "2019-07-03T00:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146209448219701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos o que somos #coresEvalores \ud83d\udc8f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Bq4gHFKfKI"
        },
        {
            "author_id": "2422401551",
            "created_at": "2019-07-03T00:06:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146208562512687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele Grudinho que n\u00e3o pode faltar em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Rj0C0pOVFT"
        },
        {
            "author_id": "917971295203155970",
            "created_at": "2019-07-02T23:52:38.000Z",
            "id": "1146205067181268998",
            "in_reply_to_user_id": "981942722817912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheuscxt19 Alunos comunistas do IFTM fumam maconha no Parque Municipal do Mocamboe e micos se revoltam"
        },
        {
            "author_id": "115099508",
            "created_at": "2019-07-02T23:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1146204594957148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Lara Croft no dia que ela me salvou na selva sorocabana em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/oNyCPwKOX7"
        },
        {
            "author_id": "1350541212",
            "created_at": "2019-07-02T23:30:33.000Z",
            "id": "1146199510219132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1...\nBer\u00e7o dos Reserva t\u00f3rios de \u00c1guas que abastecem o Rio de Janeiro.\nProteja!!! Preserve!!!!\nParque Nacional N\u00c3O!...\nReserva Biol\u00f3gica SEMPRE!... https://t.co/DWkr8KGrIv"
        },
        {
            "author_id": "142705829",
            "created_at": "2019-07-02T23:23:55.000Z",
            "id": "1146197843365040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso ningu\u00e9m compartilha n\u00e9 https://t.co/yO1nVOug8S"
        },
        {
            "author_id": "1350541212",
            "created_at": "2019-07-02T23:23:30.000Z",
            "id": "1146197736246657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1... Ber\u00e7o dos Reservat\u00f3rios de \u00c1guas Cristalinas que abastecem a Baixada Fluminense, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro. Nascedouros das \u00c1guas que contribuem significativamente para a manuten\u00e7\u00e3o de diversas Bacias Hidrogr\u00e1ficas no RJ. https://t.co/42mMR9l9um"
        },
        {
            "author_id": "2491739948",
            "created_at": "2019-07-02T23:14:08.000Z",
            "id": "1146195379895095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tava super num momento no parque municipal viajando e pensando q a vida \u00e9 bela e eu posso ser feliz ai um pombo cai morto do meu lado e dps um macho idiota foi me fazer passar raiva acho q \u00e9 um sinal q nao vai rolar"
        },
        {
            "author_id": "482002417",
            "created_at": "2019-07-02T23:12:55.000Z",
            "id": "1146195071848648705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes coisas est\u00e3o por vir...\nFeliz por iniciar esses projetos num dia t\u00e3o especial como hj!! \u2014 se sentindo festiva em Parque Municipal - Barueri https://t.co/T2jrbImzFe"
        },
        {
            "author_id": "47941533",
            "created_at": "2019-07-02T23:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1146194799965474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Gastron\u00f3mica de Franco da Rocha (@ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo) https://t.co/AjtLna6cNQ https://t.co/5Vr8kpSLIn"
        },
        {
            "author_id": "1064708319162626048",
            "created_at": "2019-07-02T22:58:51.000Z",
            "id": "1146191535794466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria algu\u00e9m pra ir no parque Municipal cmg e ficar sentado cv da vida"
        },
        {
            "author_id": "432061856",
            "created_at": "2019-07-02T22:41:51.000Z",
            "id": "1146187256199294979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e1rea protegida vigil\u00e2ncia 24 horas https://t.co/HlVtkojIqW"
        },
        {
            "author_id": "846074684860981251",
            "created_at": "2019-07-02T22:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "38413341",
                        "start": 0,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146186035413561346",
            "in_reply_to_user_id": "38413341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNCuritiba Eu moro na regi\u00e3o e sou contra. Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um orgulho que poucos lugares no mundo podem se dar ao luxo de ter. A estrada do colono sempre ser\u00e1 uma luta sobre capital x meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1048245523260559361",
            "created_at": "2019-07-02T22:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1146185505895116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5 \ud83d\udd25 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/rQoTIfaiBS"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2019-07-02T22:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1146181142141394950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o !!! Estou sem legenda pra essa linda foto ... #picodatijuca #picodatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/p1TsOaQLr8"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-07-02T21:56:01.000Z",
            "id": "1146175722366611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso tem como objetivo contribuir na forma\u00e7\u00e3o de atores para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es participativas de gest\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/bDmKNGoZE9"
        },
        {
            "author_id": "56093343",
            "created_at": "2019-07-02T21:13:07.000Z",
            "id": "1146164925309640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...patrulhas das Black Mambas, uma unidade feminina contra a ca\u00e7a ilegal baseada na Reserva Natural de Balule, no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Seu mantra: Se n\u00e3o pararmos a ca\u00e7a furtiva, quem vai parar?\""
        },
        {
            "author_id": "188826272",
            "created_at": "2019-07-02T21:12:28.000Z",
            "id": "1146164760561508353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando na praia... em Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba https://t.co/uMyQr6y9An"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-07-02T20:58:55.000Z",
            "id": "1146161350256865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistar no inverno \u00e9 tudo de bom! \u2744\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f Visite Petr\u00f3polis. Um lugar charmoso, com temperaturas amenas, e cheio de atividades para turistas. \ud83d\ude0d Conhe\u00e7a a \ud83c\udf72 gastronomia da regi\u00e3o, assim como o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Pal\u00e1cio Rio Negro, a Casa de Santos Dumont. \ud83d\ude09 https://t.co/XCK8rI6t7a"
        },
        {
            "author_id": "728620682670710785",
            "created_at": "2019-07-02T20:56:30.000Z",
            "id": "1146160742325981188",
            "in_reply_to_user_id": "58846906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marvin_franca parque nacional da chapada dos veadeiros \u2728"
        },
        {
            "author_id": "776817210400575488",
            "created_at": "2019-07-02T20:53:17.000Z",
            "id": "1146159933441880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me chamou?\n.\n#me #sejalivre #sejavoc\u00ea #happyness #liberdade #n\u00e3otenhamedo #existindo #resistindo #sorria #simplicidade #gratid\u00e3o em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MM6lRLgfFh"
        },
        {
            "author_id": "48362113",
            "created_at": "2019-07-02T20:30:40.000Z",
            "id": "1146154241653977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 94 fui ao Parque Municipal assistir ao eclipse (Crici\u00fama era a melhor regi\u00e3o para isso) e hoje assisto pelo youtube."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-07-02T20:28:59.000Z",
            "id": "1146153819182682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h28 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre a Av. do Contorno e o Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "1059640360543182848",
            "created_at": "2019-07-02T20:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1132022634055700480",
                        "start": 0,
                        "username": "t_a_ipsilon_nah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146151814066294787",
            "in_reply_to_user_id": "1132022634055700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@t_a_ipsilon_nah Acho que descobri v\u00e9i, Floresta Nacional do Ibura. Olhei no google"
        },
        {
            "author_id": "1121895821828591616",
            "created_at": "2019-07-02T20:13:37.000Z",
            "id": "1146149952625790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/U5tsb740yq"
        },
        {
            "author_id": "1057634451608358913",
            "created_at": "2019-07-02T20:09:34.000Z",
            "id": "1146148933800005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai j\u00e1 fez a sua inscri\u00e7\u00e3o pra participar do #BoraDeBike? O passeio cicl\u00edstico acontece no pr\u00f3ximo domingo (7), a partir das 7h30, no Parque Municipal Elmar Arantes Cabral, na Vila Alzira em Ap. de Goi\u00e2nia. Corre l\u00e1 no site https://t.co/ElaDm0WNLy e fa\u00e7a a sua gratuitamente! https://t.co/ktJqOmaP2p"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-07-02T20:03:33.000Z",
            "id": "1146147418427265027",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cPode parecer pol\u00eamico, mas o fato \u00e9 que h\u00e1 muitas \u00e1reas pendentes de regulariza\u00e7\u00e3o\u201d, disse Manoela Moreira.\nOi??? Algu\u00e9m acha razo\u00e1vel plantar soja dentro de um Parque Nacional?\n\n#SemLicen\u00e7aPraDestruir https://t.co/l6F1iOuFhh"
        },
        {
            "author_id": "719031644087324672",
            "created_at": "2019-07-02T19:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1500477344",
                        "start": 203,
                        "username": "mitader"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "2787567762",
                        "start": 212,
                        "username": "FNyusi"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "3353182497",
                        "start": 244,
                        "username": "wwfzambia"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1635553224",
                        "start": 255,
                        "username": "WWFUganda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146146380416790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REAS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM #MO\u00c7AMBIQUE.\nComo \u00e9 que a ANAC explica o facto da atribui\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as de explos\u00e3o e processamento de madeira a empresa EDN na zona tamp\u00e3o do Parque Nacional de Mague em #Tete?\n@mitader\n@FNyusi\n@WMozambique\n@wwfafrica\n@wwfzambia\n@WWFUganda https://t.co/M3TelT0hn8"
        },
        {
            "author_id": "1132022634055700480",
            "created_at": "2019-07-02T19:57:55.000Z",
            "id": "1146146000870039552",
            "in_reply_to_user_id": "1059640360543182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_thiafo Parque Nacional Serra de Itabaiana?\nParque dos Falc\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-07-02T19:55:27.000Z",
            "id": "1146145380763131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul (PR), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficiada pelo nosso projeto #Conex\u00e3oArauc\u00e1ria, abre inscri\u00e7\u00f5es para atuar no apoio \u00e0 5\u00aa Caminhada Internacional na Natureza - Circuito Serra das Pedras. Saiba mais: https://t.co/BiKXIFUyeH | Foto: #ICMBio https://t.co/ypVVT9NsKZ"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2019-07-02T19:47:47.000Z",
            "id": "1146143448229187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas crian\u00e7as foram encontradas mortas em uma lagoa do Parque Natural Municipal das Timba\u00fabas, em Juazeiro do Norte, nesta ter\u00e7a-feira (2). Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre identidade e idade das v\u00edtimas. #TVDiario https://t.co/VgdpuE2875"
        },
        {
            "author_id": "62791134",
            "created_at": "2019-07-02T19:46:34.000Z",
            "id": "1146143142430892035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Anivers\u00e1rio do \u00c1guias TS Motoclube\n\nDatas: 13/07/2019\nLocal: Parque Municipal Francisco Rizzo\nCidade: Emb\u00fa das Artes\nEstado: SP\n\nCadastre voce tamb\u00e9m o seu evento. Acesse o nosso site\nhttps://t.co/eZDQhLHFWn https://t.co/rGh109S0Cz"
        },
        {
            "author_id": "1059640360543182848",
            "created_at": "2019-07-02T19:44:07.000Z",
            "id": "1146142528359542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe o nome do parque nacional que fica entre socorro e laranjeiras?"
        },
        {
            "author_id": "306404227",
            "created_at": "2019-07-02T19:36:37.000Z",
            "id": "1146140640318824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 21/07/2019  (Gr\u00e1tis)*\n\nTrilha Pico da Tijuca: Parque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 Zona Norte\nAltitude: m\u00ednima 660 metros \u2013 m\u00e1xima 1021 metros\nDura\u00e7\u00e3o: 1:30hs.\nN\u00edvel de dificuldade: moderado.... https://t.co/Px1uyUShfz"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-02T19:00:06.000Z",
            "id": "1146131450963681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase dois animais s\u00e3o atropelados por dia no Parque Nacional da Argentina https://t.co/fTGaqmFBjE"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-07-02T18:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8962941,
                        -21.7152137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1146129579523944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost muniz.m\n\n\"Se queremos entender os mist\u00e9rios da vida, devemos observar os pequenos detalhes e apreciar cada um deles\".\n.\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Estadual do Ibitipoca - MG\n.\n.\n.\n\u267b\ufe0fRespeite a Natureza\u267b\ufe0f\n.\n.\n#ibitipoca\u2026 https://t.co/KjwKs38mPe"
        },
        {
            "author_id": "2491739948",
            "created_at": "2019-07-02T18:34:17.000Z",
            "id": "1146124951709192193",
            "in_reply_to_user_id": "2426149674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@codornxs rua da bahia e daq a pouco vo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "769347066065743872",
            "created_at": "2019-07-02T18:20:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1146121571003617281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter q fica aqui no parque municipal at\u00e9 16h"
        },
        {
            "author_id": "1142079794349268993",
            "created_at": "2019-07-02T18:15:12.000Z",
            "id": "1146120151387054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea rural pr\u00f3xima ao Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/V2s53tcjMd"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-07-02T18:05:28.000Z",
            "id": "1146117701372436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando nossa s\u00e9rie sobre Uganda, hoje falaremos do Parque Nacional da Floresta de Kibale. Localizado na por\u00e7\u00e3o ocidental do pa\u00eds, aos p\u00e9s das Montanhas Rwenzori, tamb\u00e9m chamadas de \u201cMontanhas da Lua\". \n\nViva essa experi\u00eancia com a Ambiental: https://t.co/YxSoVjtUJP https://t.co/xN9gZrKrTm"
        },
        {
            "author_id": "88003931",
            "created_at": "2019-07-02T17:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "334567860",
                        "start": 0,
                        "username": "PoxaThay_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "274765874",
                        "start": 27,
                        "username": "_mimyas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146109410814676992",
            "in_reply_to_user_id": "334567860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoxaThay_ @francis_chico1 @_mimyas E das jacas G I G A N T E S  Parque Municipal \nOs micos fominha do Parque das Mangabeiras \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "334567860",
            "created_at": "2019-07-02T17:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "88003931",
                        "start": 0,
                        "username": "kana_bond"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "274765874",
                        "start": 27,
                        "username": "_mimyas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146101641835372545",
            "in_reply_to_user_id": "88003931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kana_bond @francis_chico1 @_mimyas N\u00e3o esque\u00e7a dos jacu do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "263205952",
            "created_at": "2019-07-02T16:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18506241,
                        -6.08786297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "05a080999360b54e"
            },
            "id": "1146100688839159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um indiv\u00edduo de Brasiliscincus heathi infectado com alguns \u00e1caros encontrado na FLONA de N\u00edsia de Floresta. Foto 2 de 31 do desafio de julho. \ud83e\udd8e\n#icmbio #herpetologia #herpeto #lizards em Floresta nacional de N\u00edsia\u2026 https://t.co/h6sdX6TgT7"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-07-02T16:44:04.000Z",
            "id": "1146097216572022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fMANIFESTA\u00c7\u00c3O\u26a0\ufe0f\n13h44 Manifestantes est\u00e3o na Av. Afonso Pena em frente ao Parque Municipal, ocupando duas faixas de tr\u00e2nsito em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "2615998711",
            "created_at": "2019-07-02T16:42:23.000Z",
            "id": "1146096792230125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, assinem dizendo N\u00c3O  a esse absurdo  a reabertura da Estrada do Colono no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#PLC61_2013 https://t.co/J6Lt33Wdzk"
        },
        {
            "author_id": "2905879223",
            "created_at": "2019-07-02T16:31:48.000Z",
            "id": "1146094128624783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ter visto recentemente a incr\u00edvel selfie dos cuidadores Mathieu e Patrick com gorila \u00f3rf\u00e3os femininos ndakazi e ndeze dentro do centro senkwekwe no parque nacional de virunga. Sim, essa foto \u00e9 real!\u2026 https://t.co/j0Go7VW2Ia"
        },
        {
            "author_id": "93637317",
            "created_at": "2019-07-02T16:26:17.000Z",
            "id": "1146092742449225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTAMINANDO POA // \u00c9 na margem direita do Rio Jacu\u00ed, h\u00e1 menos de 20km do Centro, que a Mina Gua\u00edba, da empresa Copelmi, pretende se instalar. Uma mina de carv\u00e3o ao lado do Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, uma... https://t.co/nbmkaCkMeR"
        },
        {
            "author_id": "116309219",
            "created_at": "2019-07-02T16:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1146089522930900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "somewhere \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/07FK3jLBSo"
        },
        {
            "author_id": "1061616637542105088",
            "created_at": "2019-07-02T16:10:44.000Z",
            "id": "1146088828106616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pena Corneira, un monumento natural no Ribeiro\nhttps://t.co/CYOXzFV5Aj\n\n#PenaCorneira #ORibeiro #Ribadavia #Ourense #Galiza #Galicia #monumentonatural #redenatura #xeoloxia #turismo #turismosostenible #turismosostible https://t.co/dlc18Rs6uS"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-02T16:08:34.000Z",
            "id": "1146088283048480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #parquetrespicos #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/rfN0s19LmE"
        },
        {
            "author_id": "47956291",
            "created_at": "2019-07-02T16:07:47.000Z",
            "id": "1146088085542887430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/NLd0YA5y1F"
        },
        {
            "author_id": "245908262",
            "created_at": "2019-07-02T15:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3379736020",
                        "start": 0,
                        "username": "SrAuguxto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b29d9cda899fb8fa"
            },
            "id": "1146082734613454848",
            "in_reply_to_user_id": "3379736020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrAuguxto l\u00e1 tem o Parque Estadual com varias trilhas e cachoeiras, muito bom. E tem a vila que \u00e9 pequena, tem os barzinhos, shows ao vivo. L\u00e1 \u00e9 bem tranquilo, bom pra descansar, relaxar..."
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-02T15:43:09.000Z",
            "id": "1146081884398587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas de Cabo Frio, vista de trilha da APA do Morro da Cabocla, em Arraial do Cabo, \u00e1rea tamb\u00e9m protegida pelo Parque Estadual da Costa do Sol.\u00a0\n\nMuitos desses caminhos far\u00e3o parte da Travessia\u2026 https://t.co/Td3z3lGS9j"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-02T15:40:27.000Z",
            "id": "1146081207811268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Gra\u00e7a\u00ednha, no reconhecimento de trilhas na APA do Morro da Cabocla, em Arraial do Cabo, \u00e1rea tamb\u00e9m protegida pelo Parque Estadual da Costa do Sol.\u00a0\n\nMuitos desses caminhos far\u00e3o parte da Travessia\u2026 https://t.co/fQUHcUaxHA"
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2019-07-02T15:38:03.000Z",
            "id": "1146080603160424454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Professor Maur\u00edcio de Oliveira completa 3 anos de funcionamento \u2013 Prefeitura Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/WQGksnAd3m"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-02T15:36:34.000Z",
            "id": "1146080230454566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecimento de trilhas na APA do Morro da Cabocla, em Arraial do Cabo, \u00e1rea tamb\u00e9m protegida pelo Parque Estadual da Costa do Sol.\u00a0\n\nMuitos desses caminhos far\u00e3o parte da Travessia Prainha-Ga\u00e7a\u00ednha-Forno,\u2026 https://t.co/ohL31Vwooy"
        },
        {
            "author_id": "2820524590",
            "created_at": "2019-07-02T15:23:03.000Z",
            "id": "1146076827057831938",
            "in_reply_to_user_id": "1029515712337989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aproprianavalha Jurava que era aquele do parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "71071348",
            "created_at": "2019-07-02T15:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "870318952072835073",
                        "start": 136,
                        "username": "DepQuintella"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7248,
                        -9.6232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1146072611589255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o importante para definir o futuro Parque Municipal juntamente com o Prefeito Olavo Neto, secret\u00e1rio de infraestrutura de Alagoas @DepQuintella e sua equipe.\u2026 https://t.co/JDqhbdN5Qo"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2019-07-02T14:59:17.000Z",
            "id": "1146070847657926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s os volunt\u00e1rios atuar\u00e3o em projetos das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, fortalecendo a participa\u00e7\u00e3o soc...\nhttps://t.co/HfMuy01tYl"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-02T14:51:24.000Z",
            "id": "1146068860941942785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja de Nossa Senhora de Montserrat, em Vargem Pequena, final da Travessia realizada pelo Ecoando no Parque Estadual da Pedra Branca, no dia 15 de junho.\n\nSaiba mais sobre as pr\u00f3ximas atividades do Ecoando,\u2026 https://t.co/timGTSrO78"
        },
        {
            "author_id": "69863043",
            "created_at": "2019-07-02T14:47:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1146067778631159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria conseguir ir no Parque Natural Municipal aqui do meu pa\u00eds ,    que dificuldade \ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-02T14:44:41.000Z",
            "id": "1146067172386586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pererecas na Travessia Vargem Grande-Vargem Pequena, caminhada do Ecoando em trecho da Trilha Transcarioca. A\u00e7ude do Camorim,  Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nSaiba mais sobre as pr\u00f3ximas atividades do Ecoando,\u2026 https://t.co/qIMgJiW0UN"
        },
        {
            "author_id": "1026355273",
            "created_at": "2019-07-02T14:39:00.000Z",
            "id": "1146065743982649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da fuma\u00e7a a  maior queda de \u00e1gua na regi\u00e3o do #Jalapao, est\u00e1 situada dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #estacaoecologicaserrageraldotocantins \n#livre_expedicoes #jalapaolivre #sejalivre #jalapaostatepark\u2026 https://t.co/MQs4eQalvR"
        },
        {
            "author_id": "987814923974606848",
            "created_at": "2019-07-02T14:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "107448063",
                        "start": 0,
                        "username": "danicadantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146064988588535808",
            "in_reply_to_user_id": "987814923974606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danicadantas Tem a biblioteca parque estadual tbm, perto do campo de Santana"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2019-07-02T14:23:30.000Z",
            "id": "1146061840155172866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco https://t.co/NvwijIjfbR"
        },
        {
            "author_id": "55661421",
            "created_at": "2019-07-02T13:56:37.000Z",
            "id": "1146055074495361026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compet\u00eancia t\u00e9cnica eles disseram. Sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico eles disseram\nCAMBADA DE FILHA DA PUTA DO INFERNO!\n\nhttps://t.co/dRt5BDm0zx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-02T13:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "253034260",
                        "start": 192,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146054184967348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais conhecidas do pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ser\u00e1 a primeira UC a ter um policial militar no comando. \u00c9 a 1\u00aa nomea\u00e7\u00e3o da nova pol\u00edtica do @ICMBio de empregar PMs inativos nos cargos de livre nomea\u00e7\u00e3o. https://t.co/kqQaJDA8cg"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-07-02T13:50:18.000Z",
            "id": "1146053488004218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Confira uma programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias barata e educativa para as crian\u00e7as com atividades que passam pelo Econ\u00facleo Jaqueira, Jardim Bot\u00e2nico e Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. https://t.co/shnxVnCzKQ https://t.co/1qzC5COMfi"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-07-02T13:47:08.000Z",
            "id": "1146052691115880449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre o projeto de lei que quer reabrir a estrada que est\u00e1 fechada desde 2001 e divide o Parque Nacional do Igua\u00e7u em dois. Link para votar (eu, claro, votei N\u00c3O): https://t.co/6FTKWzg22y"
        },
        {
            "author_id": "909984872936214528",
            "created_at": "2019-07-02T13:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "138492825",
                        "start": 0,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1399768352",
                        "start": 10,
                        "username": "CarmelaZigoni"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3349970531",
                        "start": 25,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "9317502",
                        "start": 42,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146050567409688583",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proindio @CarmelaZigoni @AndreBorges_JOR @Estadao Imagina a mil\u00edcia tomando conta do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1096426786580324353",
            "created_at": "2019-07-02T13:30:02.000Z",
            "id": "1146048387919360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias resistem a a\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias do governo de SP em territ\u00f3rios tradicionais sobrepostos por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, desde a cria\u00e7\u00e3o - sem consulta ou oitiva das comunidades afetadas - da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins. https://t.co/MWsJi0sEkH https://t.co/1cLD8nMagT"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2019-07-02T13:30:01.000Z",
            "id": "1146048383565516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eas de julho chegou e o Parque Estadual do Utinga recebe a Feira da Biodiversidade, de 6 e 20 de julho, no Centro de Acolhimento do Parque. Outra programa\u00e7\u00e3o especial do m\u00eas \u00e9 a col\u00f4nia de f\u00e9rias, que inicia as atividades nesta quarta (3). Saiba mais https://t.co/OchYBCx5Pj https://t.co/Nx0NeBtJVj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-07-02T13:19:16.000Z",
            "id": "1146045674682802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA INTEGRAL DAS PEQUENAS MONTANHAS DE TARTARUGAS (La R\u00e9serve Biologique Int\u00e9grale de Petites Montagnes Tortues)\" em... https://t.co/RmBHzMQqjv"
        },
        {
            "author_id": "143857240",
            "created_at": "2019-07-02T13:18:43.000Z",
            "id": "1146045537772290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase dois animais s\u00e3o atropelados por dia no Parque Nacional da Argentina https://t.co/tWsrHuCEFT"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2019-07-02T12:32:47.000Z",
            "id": "1146033976974462987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu conhecer esse lindo mirante no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os?\n\nPr\u00f3ximos eventos\n\nMirante do Inferno\n06/07\n\nMirante do Caet\u00e9\n07/07\n\nEntre em nosso site e fique por dentro de nossa agenda... https://t.co/0aLynMmPWm"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2019-07-02T12:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146029601682010113",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia Sempre discordei, a possibilidade de um cachorro dom\u00e9stico exterminar fauna de um parque nacional \u00e9 remota."
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-07-02T11:35:09.000Z",
            "id": "1146019475684245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu uma zona rural nas proximidades do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, \u00e0s margens da BR-153, em Goi\u00e2nia, durante a madrugada de hoje. 5 viaturas e 17 bombeiros combateram as chamas. \n\n#NoArNaCBN\n\ud83d\udcf8Bombeiros e Diom\u00edcio Gomes https://t.co/4u0vJlUsXV"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-02T11:28:50.000Z",
            "id": "1146017885539713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio come\u00e7a a nomear policiais para chefiar unidades de conserva\u00e7\u00e3o | \u00d3rg\u00e3o nomeou PMs para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e para florestas em Santa Catarina\n\nhttps://t.co/jt5Z2EkuGk \u2026"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-07-02T11:10:00.000Z",
            "id": "1146013145850269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u bate recorde de turistas no primeiro semestre. De janeiro a junho, o Parque Nacional registrou um crescimento de 6,4% na visita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. Movimento de turistas dos EUA subiu 44%. https://t.co/ACOsYZJR6M"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-07-02T10:50:06.000Z",
            "id": "1146008137943662593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "ICMBio come\u00e7a a nomear policiais para chefiar unidades de conserva\u00e7\u00e3o | \u00d3rg\u00e3o nomeou PMs para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e para florestas em Santa Catarina\n\nhttps://t.co/ghKVb2CBXP"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2019-07-02T10:17:26.000Z",
            "id": "1145999914851274754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O montado \u2013 sobreiro e azinheira \u2013 domina a floresta nacional, com um total de 1.063.000 hectares. https://t.co/Z1kfI2rm8j"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-07-02T10:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1145999902192939014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost luckasph\n\nAcredite que voc\u00ea pode e voc\u00ea conseguir\u00e1\n.\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\n.\nParque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhandosemstress #trilhandodeboa #quintaldedeus #cliquedahora\u2026 https://t.co/GmUHM1zMPy"
        },
        {
            "author_id": "84983965",
            "created_at": "2019-07-02T10:10:37.000Z",
            "id": "1145998203365613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece em ITAIPUA\u00c7U A PEDRA DO ELEFANTE? Fica no Parque estadual da Serra da Tiririca Munic\u00edpio de Maric\u00e1. Muitos j\u00e1 fizeram esta caminhada, que \u00e9 moderada. Onde Voc\u00ea se deslumbra com uma vista Maravilhosa e marcante.\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ud83e\uddd7\u200d\u2640 More Pr\u00f3ximo a Praia https://t.co/yDoYFetWF2 https://t.co/HGGGLUmBUw"
        },
        {
            "author_id": "25236019",
            "created_at": "2019-07-02T10:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145997390391861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sentar e conversar, falar besteira\nTer algu\u00e9m pra confiar a vida inteira\nNessa paz, eu vou\nMunido de amor.\" em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/HCyoIyD6Gf"
        },
        {
            "author_id": "84983965",
            "created_at": "2019-07-02T10:04:02.000Z",
            "id": "1145996543889158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece em ITAIPUA\u00c7U A PEDRA DO ELEFANTE? Fica no Parque estadual da Serra da Tiririca Munic\u00edpio de Maric\u00e1. Muitos j\u00e1 fizeram esta caminhada, que \u00e9 moderada. Onde Voc\u00ea se deslumbra com uma vista Maravilhosa e... https://t.co/xRdxXlOc4g"
        },
        {
            "author_id": "84983965",
            "created_at": "2019-07-02T10:03:32.000Z",
            "id": "1145996417061670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece em ITAIPUA\u00c7U A PEDRA DO ELEFANTE? Fica no Parque estadual da Serra da Tiririca Munic\u00edpio de Maric\u00e1. Muitos j\u00e1 fizeram esta caminhada, que \u00e9 moderada. Onde Voc\u00ea se deslumbra com uma vista Maravilhosa e\u2026 https://t.co/ZRmDIqmXMO"
        },
        {
            "author_id": "158787379",
            "created_at": "2019-07-02T09:52:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1145993650645733378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fiz esses percurso com um grupo de ciclistas daqui da Ceilandia e daqui a pouco irei novamente, s\u00f3 para a Floresta Nacional (FLONA). Viva a sa\u00fade! https://t.co/I6diXaKyiD"
        },
        {
            "author_id": "699292127214211072",
            "created_at": "2019-07-02T09:40:25.000Z",
            "id": "1145990602171064320",
            "in_reply_to_user_id": "699292127214211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se conseguir o registro de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade, Paraty vai se juntar a outros 21 locais no Brasil, como centros hist\u00f3ricos de Ouro Preto (MG), Olinda (PE) e Salvador (BA), o Plano Piloto de Bras\u00edlia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) e o Cais do Valongo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "699292127214211072",
            "created_at": "2019-07-02T09:39:51.000Z",
            "id": "1145990459535319040",
            "in_reply_to_user_id": "699292127214211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... vai conquistar esse t\u00edtulo t\u00e3o importante. A candidatura inclui ainda o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u e o Parque Estadual da Ilha Grande, no munic\u00edpio de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "2355775462",
            "created_at": "2019-07-02T09:39:15.000Z",
            "id": "1145990308544602113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir para o parque Nacional c a escola e t\u00f4 com 0 vontade"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-07-02T09:38:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1145990011692703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem video novo no canal do youtube! Estivemos visitando rapidamente o Parque Nacional da Chapada das Mesas, na cidade de Carolina/ MA. Um roteiro de um dia pelas Cachoeiras do Prata e S\u00e3o Rom\u00e3o.\n\n#chapadadasmesas #maranhao #caminhotracado #destinosbrasileiros #dicasdedestino https://t.co/jxXFAVoCkf"
        },
        {
            "author_id": "268784269",
            "created_at": "2019-07-02T09:24:18.000Z",
            "id": "1145986543699595267",
            "in_reply_to_user_id": "268784269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pediu apoio a luta para proteger o Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu \u2013 reserva onde vivem v\u00e1rios povos ind\u00edgenas \u2013 de madeireiros e do agroneg\u00f3cio.\nBolsonaro disse a Macron que o Brasil vai honrar o Acordo de Paris, ponto crucial para o acordo entre a Uni\u00e3o Europeia e o Mercosul."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-07-02T09:17:58.000Z",
            "id": "1145984952854618113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 aqui na nossa regi\u00e3o, um deputado federal apresentou projeto na C\u00e2mara e deputados estaduais lan\u00e7aram uma frente parlamentar pela reabertura da \"Estrada do Colono\", que divide em dois o Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/xDPxABbK0P"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-02T07:59:08.000Z",
            "id": "1145965112055877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccdPEDRA BONITA \ud83d\udccd .\n.\n.\n.A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro. mais precisamente entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros de S\u00e3o Conrado e Barra da\u2026 https://t.co/ULZtZ7hYXd"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-02T06:00:32.000Z",
            "id": "1145935265489465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nAs Catedrais\nRibadeo\nMonumento natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/g1lePUvLdu"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-07-02T03:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "22914738",
                        "start": 100,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145895240559222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco - https://t.co/agsLnpHrlm via @o_eco https://t.co/U4TkExeJPp"
        },
        {
            "author_id": "3304103632",
            "created_at": "2019-07-02T02:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98031,
                        -3.03299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1145886313054236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00ea na floresta! em Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/jv2QsJ9dxd"
        },
        {
            "author_id": "88003931",
            "created_at": "2019-07-02T02:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "274765874",
                        "start": 16,
                        "username": "_mimyas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145882812391837701",
            "in_reply_to_user_id": "3592151597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@francis_chico1 @_mimyas Cara, esqueceu mais coisas lindas:\n\nAs capivaras da Lagoa\nOs patos/gansos mortais do Parque Municipal \nO Mirante da Sapuca\u00ed\nO Mirante do Mangabeiras\nA Agusto de Lima \n\n\u2661"
        },
        {
            "author_id": "1140276159437033472",
            "created_at": "2019-07-02T02:02:15.000Z",
            "id": "1145875298619187206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Get\u00falio Vargas mostro a nova m\u00e1quina pra descascar \u00e1rvores no parque Municipal de gv, fusca branco com melhor motorista regis kkkkk fuca bate bate"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-02T01:41:41.000Z",
            "id": "1145870125385572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Co4oRZVDAx"
        },
        {
            "author_id": "4829566607",
            "created_at": "2019-07-02T01:34:35.000Z",
            "id": "1145868335462195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de BURNEY FALLS, cachoeira verde-esmeralda expande suas b\u00ean\u00e7\u00e3os de cura e liberta\u00e7\u00e3o nos arredores de Mount Shasta. \nVisitaremos esse parque esse ano de 06 a 18/08 mais uma vez, j\u00e1 que... https://t.co/xbJQhxv2uI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-02T01:31:39.000Z",
            "id": "1145867597184942081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/8jxPa7J9bt"
        },
        {
            "author_id": "169697286",
            "created_at": "2019-07-01T23:28:09.000Z",
            "id": "1145836518524817409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma indica\u00e7\u00e3o atendida! \u2705\nHoje, a prefeitura de Cuiab\u00e1 lan\u00e7ou mais uma obra\ud83d\udc4f\ud83c\udfff. Desta vez foi lan\u00e7ado o Parque Municipal\ud83c\udf33. Com uma \u00e1rea de 10 hectares, a obra \u00e9 resultado da indica\u00e7\u00e3o 1062/2019, de nossa autoria,\u2026 https://t.co/nhR5vZ0lJV"
        },
        {
            "author_id": "939843620357668864",
            "created_at": "2019-07-01T23:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "715176496005038080",
                        "start": 0,
                        "username": "RiodeNojeira"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "705497398261497858",
                        "start": 14,
                        "username": "PoliciaCivil_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145834686956154880",
            "in_reply_to_user_id": "715176496005038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RiodeNojeira @PoliciaCivil_RJ Parque Estadual da Pedra Branca sofreu"
        },
        {
            "author_id": "716843972031881216",
            "created_at": "2019-07-01T23:04:58.000Z",
            "id": "1145830685636202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa faculdade q tem aqui do lado do parque municipal q eu nem sei o nome... S\u00d3 BRANCO. tem uns 20min q to aqui e o unico negro ate agora foi o jefferson. mais ninguem."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-07-01T22:53:32.000Z",
            "id": "1145827808800907265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 come\u00e7a a doer no bolso. https://t.co/Z4xRZAYWt3"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-01T22:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73745956",
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1145827297133563904",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ E tem explica\u00e7\u00e3o pra esse sujeito que posa de bonzinho estar apoiando o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U pela reabertura de uma estrada ilegal, que era a tara da pilantra Gleisi???"
        },
        {
            "author_id": "50134235",
            "created_at": "2019-07-01T22:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1145825835493892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o seu \u00fanico pensamento \u00e9 no presente , fazer o que tem que ser feito . Aonde o futuro pode ser no minuto seguinte mas n\u00e3o importa . \ntcboficial \nFoto joy_image em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/lTNCzvBC9C"
        },
        {
            "author_id": "699580499145183232",
            "created_at": "2019-07-01T22:25:41.000Z",
            "id": "1145820797484851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora falar de trauma no esporte!! Em particular o Rugby agora no complexo esportivo em frente ao parque Municipal de Barueri!! Hoje no time de Rugby URA!! https://t.co/GVrHYjz2OW"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-07-01T22:24:42.000Z",
            "id": "1145820550859755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegam not\u00edcias das primeiras nomea\u00e7\u00f5es de PMs para gerir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Primeira UC afetada: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Nomea\u00e7\u00e3o deve acontecer amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "725874244257718273",
            "created_at": "2019-07-01T22:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17597900",
                        "start": 0,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145817175430709248",
            "in_reply_to_user_id": "17597900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VivoVerde Essa \u00e1rea \u00e9 de preserva\u00e7\u00e3o sim. Tem previs\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou algo com o mesmo status de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "776817210400575488",
            "created_at": "2019-07-01T22:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2571849397",
                        "start": 13,
                        "username": "memphiix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145816514676908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\u270c\ud83c\udffe\ud83d\udc9b\n.\nFoto: @memphiix em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/fNnPMhU2N7"
        },
        {
            "author_id": "1499641586",
            "created_at": "2019-07-01T22:02:41.000Z",
            "id": "1145815010943348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embalse Agua Fria Parque Nacional Macarao https://t.co/I992KsG2Hr"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2019-07-01T21:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1145813843303469058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "_talles._ \n\ud83d\udeb5\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udeb5\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/zObDIrdbBA"
        },
        {
            "author_id": "10845582",
            "created_at": "2019-07-01T21:55:00.000Z",
            "id": "1145813075649601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional do Capara\u00f3, um dia ainda subi at\u00e9 Pico da Bandeira...\n\nhttps://t.co/fb6NucMjz4 https://t.co/sYkk2u62MP"
        },
        {
            "author_id": "2361532160",
            "created_at": "2019-07-01T21:53:14.000Z",
            "id": "1145812632819179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\ude8cTransfer Camping\u26fa\ufe0f\ud83d\udce3\nIr\u00e1 circular um autocarro de 30 em 30 min, do Parque Municipal de Campismo \u00e0 rotunda do Hotel Eurostars Oasis Plaza!\n\n#RFMSOMNII #Sol #Praia #Mar #M\u00fasica #Amigos #Felicidade #Sonho #CidadeFestival https://t.co/BFw3La2w4F"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-07-01T21:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "85327394",
                        "start": 156,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 190,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145810256699830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senadores tentam barrar leil\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea vizinha a Parque Nacional na Bahia https://t.co/XK8YNg1W9g \n\nA\u00e7\u00e3o popular movida por Randolfe Rodrigues (@randolfeap) e Fabiano Contarato (@ContaratoSenado) quer impedir que blocos pr\u00f3ximos a Abrolhos sejam leiloados em outubro https://t.co/Nxcbw8TiH0"
        },
        {
            "author_id": "266781845",
            "created_at": "2019-07-01T21:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1145808685991677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual absurdo. em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/59QyWlGzi1"
        },
        {
            "author_id": "801951877982285824",
            "created_at": "2019-07-01T21:32:39.000Z",
            "id": "1145807452559962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar em paz consigo mesmo j\u00e1 \u00e9 o suficiente! \u26f0\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rOy6LoKSE2"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-07-01T21:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "253034260",
                        "start": 163,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1145805745444794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um policial militar, sem nenhuma experi\u00eancia de gest\u00e3o em unidades de conserva\u00e7\u00e3o e sem ser do quadro do @ICMBio! https://t.co/BTSJoOlPh6"
        },
        {
            "author_id": "125993133",
            "created_at": "2019-07-01T21:23:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1145805081960493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente vivendo!\ud83e\udd1f\u2764\ufe0f\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/o486i524gd"
        },
        {
            "author_id": "191223005",
            "created_at": "2019-07-01T21:07:40.000Z",
            "id": "1145801164308525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts no parque municipal dia 13 pq ngm me falou antes ah neeeeemm"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-01T21:04:29.000Z",
            "id": "1145800366300323842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Vem Pedalar RJ acontece no dia 06/07 na Reserva Biol\u00f3gica de Araras! O programa estimula a consci\u00eancia ambiental atrav\u00e9s de passeios cicl\u00edsticos nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o e participe!\n\n#ambienterj #govrj #vamosvirarojogo #vempedalarrj https://t.co/WrbIH2sAbH"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-07-01T20:46:59.000Z",
            "id": "1145795962553753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h46 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "71683348",
            "created_at": "2019-07-01T20:36:48.000Z",
            "id": "1145793396365287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando dos roles que a galera fazia fogueira no bowl do parque municipal pra beber vinho &amp; etc, que nostalgia fudida"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-07-01T20:36:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1145793344116858882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Estradas s\u00e3o grandes indutores de desmatamento. O Senado abriu consulta p\u00fablica sobre um PL que \u00e9 o caminho para a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, pois permitir\u00e1 abrir novamente uma estrada em sua \u00e1rea mais preservada. \nVamos votar contra:\nhttps://t.co/W99Q4w5mTh"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-01T20:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "274978196",
                        "start": 15,
                        "username": "nelsonluersen"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "236508151",
                        "start": 131,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145789768304865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba Pilotado por @nelsonluersen  lan\u00e7amento de grupo de deputados pr\u00f3 rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi um fracasso. Hoje, na @assembleia_PR Al\u00e9m de deputados, faltaram argumentos concretos \u00e0 proposta e, mais importante, informa\u00e7\u00e3o sobre quem pagar\u00e1 a conta do disparate."
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2019-07-01T20:08:33.000Z",
            "id": "1145786288441872387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria Municipal de Meio Ambiente mapeia trilhas em nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Vw5lnTTA3S https://t.co/VqiQsi2d6F"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2019-07-01T20:01:06.000Z",
            "id": "1145784415278247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Experimente os nossos passeios de bicicleta eletrica e surpreenda-se com as mais belas paisagens e encantadoras aldeias de montanha do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. \n\nUma experi\u00eancia \u00fanica que amplifica o melhor das bicicletas de montanha: descubra\u2026 https://t.co/lshvo1XFZw https://t.co/dDpUHclrPZ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-01T19:55:03.000Z",
            "id": "1145782892150349826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Faltam 20 dias para a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento #UmDiaNoParque! Visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 se conectar com a natureza, a hist\u00f3ria e a cultura locais. Reserve a data na sua agenda e pre-pa-ra para um dia muito especial #UnidosCuidamos #Juntos\u00c9Poss\u00edvel #ConectadoNoPlaneta https://t.co/hb2VM789k4"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-07-01T19:45:11.000Z",
            "id": "1145780409206280194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h45 Tr\u00e2nsito intenso na Rua Esp\u00edrito Santo entre a Rua dos Caet\u00e9s e Av. Afonso Pena, refletindo na Av. Afonso Pena at\u00e9 na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "113391512",
            "created_at": "2019-07-01T19:29:31.000Z",
            "id": "1145776464178102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira (1) a Comiss\u00e3o de Urbanismo visitou o Parque Joinville para investigar a exist\u00eancia de uma suposta ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/3kEcWhQoSf"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-01T19:27:19.000Z",
            "id": "1145775912069320705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da Avenida Paran\u00e1 fechado ao tr\u00e2nsito vira o parque municipal de Foz https://t.co/Obw7EN0ABy"
        },
        {
            "author_id": "137451513",
            "created_at": "2019-07-01T19:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7106561,
                        -21.3000663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "1145774753308798977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela quer sair para brincar....\n#Annabelle3, em exibi\u00e7\u00e3o no Cine 14 Bis.\n.\n.\n.\n.\n15h25 e 21h30 - Dublado, 3D em Parque Municipal da Mogiana https://t.co/NMM3bWJz3z"
        },
        {
            "author_id": "3381802697",
            "created_at": "2019-07-01T18:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1145762144920715265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc91\u2764 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/MMM4abP1pO"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-01T18:15:42.000Z",
            "id": "1145757890239709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Europa vai salvar nossas florestas. Inclusive o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1As8ZkeYQS"
        },
        {
            "author_id": "175216206",
            "created_at": "2019-07-01T18:11:43.000Z",
            "id": "1145756884554723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de abertura do curso de Avicultura (30/06/2019) na Reserva Extrativista do Riozinho da Liberdade, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul\n\n#senar #senaracre #avicultura #cruzeirodosul https://t.co/4cBv5AE7TM"
        },
        {
            "author_id": "861363744634548224",
            "created_at": "2019-07-01T17:32:57.000Z",
            "id": "1145747131925499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rajada \u00e9 oficialmente a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Cauca... https://t.co/GmY8HR1BqL"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-07-01T17:20:46.000Z",
            "id": "1145744064060567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito se diz impressionado com a procura da popula\u00e7\u00e3o pelo parque Via Verde e lembra que a obra da primeira etapa ainda n\u00e3o est\u00e1 conclu\u00edda | https://t.co/1Va7cIP1Co"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2019-07-01T17:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1145743139988267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciem a exuber\u00e2ncia dessa Gar\u00e7a. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/u2BtNE3QOB"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2019-07-01T16:57:51.000Z",
            "id": "1145738296905089026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para a Lagoa do Para\u00edso, passando por Pre\u00e1, munic\u00edpio que tamb\u00e9m faz parte do Parque Nacional de Jericoacoara, junto com Jijoca e Cambuci, onde fica a Lagoa."
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-07-01T16:56:37.000Z",
            "id": "1145737988544126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132 km\u00b2. Os dados s\u00e3o do Imazon. https://t.co/9Tsf8Jjmz2"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-07-01T16:46:06.000Z",
            "id": "1145735339425828869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL PODER\u00c1 TER CONTRATOS PARA COM\u00c9RCIOS, GASTRONOMIA E LAZER\n\nA explora\u00e7\u00e3o comercial da Feena ganhou destaque no encontro da \u00faltima ter\u00e7a-feira (25) entre o vereador Julinho Lopes e o diretor... https://t.co/QqYlLmaYhm"
        },
        {
            "author_id": "238120651",
            "created_at": "2019-07-01T16:34:09.000Z",
            "id": "1145732331740774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Vale do Matutu, Delfin\u00f3polis, Pico da Bandeira, Parque Natural do Cara\u00e7a, Gon\u00e7alves, Serra do Lopo, Parque Nacional do Ibitipoca e tantos outros lugares de Minas. Postei algumas praias e a\u00ed a mineirada pediu. Sei que falta muita coisa..."
        },
        {
            "author_id": "277544920",
            "created_at": "2019-07-01T16:12:17.000Z",
            "id": "1145726829648592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros..."
        },
        {
            "author_id": "55693603",
            "created_at": "2019-07-01T15:43:03.000Z",
            "id": "1145719472344444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivada por comunit\u00e1rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, entre os munic\u00edpios de Uarini e Alvar\u00e3es, a farinha \u201cA Ribeirinha\u201d agora circula com o selo Origens Brasil. Saiba mais:\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/u9xxnQcyJc"
        },
        {
            "author_id": "263205952",
            "created_at": "2019-07-01T15:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94501912,
                        -5.58362206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "1145718491934318593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando hoje o desafio que me propus a fazer que \u00e9 postar uma foto diferente a cada dia de julho, uma Odonata pra voc\u00eas, encontrada na Floresta nacional de assu. \ud83c\udf3f #wild #bug #nature em Icmbio Flona - Floresta\u2026 https://t.co/HcAtjW0ML1"
        },
        {
            "author_id": "130904452",
            "created_at": "2019-07-01T15:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.65248398,
                        40.63595857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a88d9149a9840d05"
            },
            "id": "1145716182974115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #municipal #aveiro #portugal \u00e0 Parque Infante D. Pedro https://t.co/AV4dRipuwK"
        },
        {
            "author_id": "1067948056874749952",
            "created_at": "2019-07-01T15:16:37.000Z",
            "id": "1145712819997794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso...!!! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8cdGZ1fmQH"
        },
        {
            "author_id": "116309219",
            "created_at": "2019-07-01T15:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145709782294245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Starring Role \u2728 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7Z7bHm0j5A"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-07-01T14:53:39.000Z",
            "id": "1145707042767851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece esse lugar top? \ud83d\ude31\n\n\u00c9 a torre do Morro do Cochrane, localizado no Parque Nacional da Tijuca e para chegar nesse local \u00e9 bem dif\u00edcil e pouqu\u00edssimo sinalizado, mas o visual \u00e9 incr\u00edvel!\n\nFoto:\u2026 https://t.co/0mEmJI4ja7"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2019-07-01T14:47:11.000Z",
            "id": "1145705415449219078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgatado em lago \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WxvzOLavRz https://t.co/8XJmFnQf8a"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2019-07-01T14:44:16.000Z",
            "id": "1145704679650861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/P2cedDoHPi"
        },
        {
            "author_id": "71065638",
            "created_at": "2019-07-01T14:21:25.000Z",
            "id": "1145698929079701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal! Hoje lan\u00e7amos as obras do parque municipal na regi\u00e3o do Coxip\u00f3, com 10 hectares. Mais uma obra que vai trazer qualidade de vida para os moradores do Real Parque e vizinhan\u00e7a! https://t.co/PeI1ebBc4P"
        },
        {
            "author_id": "107171193",
            "created_at": "2019-07-01T14:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3329832387",
                        "start": 0,
                        "username": "jonathanikolas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145696552645738496",
            "in_reply_to_user_id": "3329832387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonathanikolas M\u00f4, s\u00f3 vamos! Kkkkk esse fds eu tava no parque municipal, por conta! Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2732089372",
            "created_at": "2019-07-01T13:58:55.000Z",
            "id": "1145693266412810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso da popula\u00e7ao no bairro nova york ( Parque Estadual Serra Verde ) https://t.co/QO8NYjiCKi"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-01T13:30:00.000Z",
            "id": "1145685989291188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moc\u00f3s, lagartixa da Serra, paisagens deslumbrantes e muitas, muitas pinturas rupestres.\nNesse v\u00eddeo, te mostramos uma pr\u00e9via do nosso primeiro dia de trilha no Parque Nacional da Serra da Capivara, no\u2026 https://t.co/QupUjqRqws"
        },
        {
            "author_id": "143857240",
            "created_at": "2019-07-01T13:25:35.000Z",
            "id": "1145684878425513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Europa vai salvar nossas florestas. Inclusive o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vyqSBjqjwc"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2019-07-01T13:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "140207064",
                        "start": 0,
                        "username": "voadoraazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145684369719332864",
            "in_reply_to_user_id": "140207064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@voadoraazul ainda bem que jogou lixo hospitalar numa \u00e1rea protegida n\u00e9. \u00c9 um perigo se ficar em qualquer lugar"
        },
        {
            "author_id": "79191162",
            "created_at": "2019-07-01T13:13:26.000Z",
            "id": "1145681819695747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Europa vai salvar nossas florestas. Inclusive o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ekfl3rXzmh"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-01T13:03:01.000Z",
            "id": "1145679199249862657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba No interior do Paran\u00e1, jornais comprometido$ com pol\u00edticos estaduais e federais apostam em informa\u00e7\u00f5es falsas e sem contraponto para aquecer os \u00e2nimos da popula\u00e7\u00e3o pela abertura de uma rodovia atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 a imprensa marrom agindo livremente."
        },
        {
            "author_id": "807000467322662912",
            "created_at": "2019-07-01T13:00:15.000Z",
            "id": "1145678503125422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEIS MESES depois, movimento pelo Parque da Serra avan\u00e7a pouco \n\nSeis meses depois que a Rede ESC iniciou movimento para aprova\u00e7\u00e3o de projeto que cria o Parque Estadual da Serra do Japi, pouca coisa mudou...\n\nConfira: https://t.co/GAk2eWghmL"
        },
        {
            "author_id": "38534505",
            "created_at": "2019-07-01T12:36:00.000Z",
            "id": "1145672401323212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/a1VSOkiTvo"
        },
        {
            "author_id": "201699745",
            "created_at": "2019-07-01T12:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1145663879520956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida\ud83d\ude18 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BhfK8zgJu6"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-07-01T11:56:24.000Z",
            "id": "1145662433421398018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA DE AMORTECIMENTO: \u00c9 o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, com o prop\u00f3sito de minimizar os impactos negativos sobre a unidade.\n.\nCom\u2026 https://t.co/sjM3C1v2R1"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-07-01T11:29:25.000Z",
            "id": "1145655644768407553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 252,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Consegue imaginar o tamanho deste susto? Um motociclista quase foi atacado por um tigre-de-Bengala no Parque Nacional Nagarhole, no sul da \u00cdndia, onde h\u00e1 72 animais dessa esp\u00e9cie. O v\u00eddeo tem circulado nas redes sociais, mas n\u00e3o h\u00e1 data espec\u00edfica de quando aconteceu \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f https://t.co/2p53VYsJiO"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2019-07-01T11:13:53.000Z",
            "id": "1145651735249244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A partir de hoje quem for visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai precisar pagar ingresso. Os pre\u00e7os variam de R$ 3,00 (moradores locais) a R$ 34,00 (estrangeiros de fora do Mercosul). O brasiliense que for ao local vai ter que desembolsar R$ 17,00. Voc\u00ea concorda?"
        },
        {
            "author_id": "1114239238189527041",
            "created_at": "2019-07-01T11:11:01.000Z",
            "id": "1145651015007395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de trilhas vai a dica: Parque Estadual do Jaragu\u00e1.\nCom mais de 450 hectares esse parque preserva a Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o de SP.\nVoc\u00ea sabia? Jaragu\u00e1 significa Senhor dos Vales.\nFomos em um grupo de\u2026 https://t.co/pFWC68qaaP"
        },
        {
            "author_id": "260827380",
            "created_at": "2019-07-01T10:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "740190553623691264",
                        "start": 136,
                        "username": "COBH_OpalaBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1145642477799583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah como eu te amo!!! \n\nN\u00e3o me canso de dizer isso! \n\nEnsinando sobre as coisas boas da vida! \n\n#opalas #carrosantigos #melhorescarros \n\n@COBH_OpalaBH que evento top! em Parque Municipal\u2026 https://t.co/5TybE5qo0H"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-07-01T10:18:00.000Z",
            "id": "1145637673228541953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza \"Festa Julina\" aberta \u00e0 comunidade : https://t.co/BmUMwTiT8I"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CavalcantePeri].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CavalcantePeri",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CavalcantePeri"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Prince___007].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Prince___007",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Prince___007"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [picassssio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "picassssio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "picassssio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [delator21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "delator21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "delator21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RiodeNojeira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RiodeNojeira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RiodeNojeira"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "L\u00edbano",
                "country_code": "LB",
                "full_name": "L\u00edbano",
                "id": "583bd538eb3129d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhota, Brasil",
                "id": "a5334093e36d2410",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya",
                "id": "07d9d2e852887000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maracana\u00fa, Brasil",
                "id": "7fca432ac7a5342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Americana, Brasil",
                "id": "0bdb47219a1bda81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "N\u00edsia Floresta, Brasil",
                "id": "05a080999360b54e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Rios, Brasil",
                "id": "b29d9cda899fb8fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Aveiro, Portugal",
                "id": "a88d9149a9840d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080607114224111617",
                "name": "lyra; \u2728",
                "username": "camaritel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379992609",
                "name": "Rian Matos",
                "username": "rian_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472069739",
                "name": "grandiosa senhorita isabela \u2728",
                "username": "iisabolinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767539890691174400",
                "name": "Vivz",
                "username": "vivindopelomund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15879439",
                "name": "miraedestino.com",
                "username": "miraedestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374984517",
                "name": "vanessa salin",
                "username": "vnssalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287802163",
                "name": "Emanuel",
                "username": "egs_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339264422",
                "name": "n.",
                "username": "p3talsforarmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090391467275808774",
                "name": "Alessandra Cunha Eventos",
                "username": "EventosCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442947127",
                "name": "Daniel CPastor",
                "username": "DanielCPastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921713475",
                "name": "Dj marcelo reliquia das antigas",
                "username": "marcelo6117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743911",
                "name": "Cassandra Oliveira",
                "username": "sanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872659829294321668",
                "name": "Fernandes Luciano",
                "username": "Fernandes0707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974309648508403712",
                "name": "Regina Rocha",
                "username": "stareginarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062746180331995146",
                "name": "Inforex",
                "username": "Inforexbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878811984",
                "name": "JM DA ESPANHA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Joao_Da_Espanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43364363",
                "name": "maria",
                "username": "itsadeathwish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43623335",
                "name": "Luis Celso LulaX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "username": "LuisCelsoLulaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39486575",
                "name": "Thombaz",
                "username": "ThomazRFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62538775",
                "name": "Thiago Martins-Silva",
                "username": "peritotmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24196068",
                "name": "Shakira do Marex",
                "username": "Sammliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353938961",
                "name": "Marta Allora",
                "username": "martaallora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82164507",
                "name": "Abel M\u00f3l",
                "username": "abelmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581326687",
                "name": "Paulo Sergio Silva",
                "username": "prpauloimuce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938827232",
                "name": "contraescarpa",
                "username": "contraescarpa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137143563",
                "name": "alf o etexausto",
                "username": "mistersandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3475642161",
                "name": "Mr. Nobody",
                "username": "nocturnal_b0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3325680543",
                "name": "Lari",
                "username": "Larii_silvaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534756",
                "name": "Fernanda Aguiar",
                "username": "Feraguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902202357",
                "name": "eticadata software",
                "username": "eticadata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241067434",
                "name": "Blanca Mendoza",
                "username": "blancamen09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799668412876279808",
                "name": "pedro",
                "username": "delreyperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988571776887255040",
                "name": "trago seu amor de volta em 3 dias \ud83d\udd2e",
                "username": "queridasolitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857366687863144448",
                "name": "In Jair We Trust",
                "username": "o_esperanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91128788",
                "name": "Folha Mercado",
                "username": "folha_mercado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35585443",
                "name": "David Grayless",
                "username": "DavidGrayless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941214316140859392",
                "name": "Jacan Brabo",
                "username": "ihtalonge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520359258",
                "name": "Alzira Taquetti",
                "username": "ch22_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210513238",
                "name": "......",
                "username": "marcoscurci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051056432",
                "name": "BT Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BT_Cozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234173280",
                "name": "Vinicius Sassine",
                "username": "viniciussassine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103330929626492929",
                "name": "Cida Falabella",
                "username": "FalabellaCida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940982322559582209",
                "name": "somos MUITAS",
                "username": "asMuitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072943321683779584",
                "name": "Danilo Medeji",
                "username": "DaniloMedeji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193166286",
                "name": "Portal AL",
                "username": "lopesvmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984982488257835020",
                "name": "Christian",
                "username": "Christi36634229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906313708338638848",
                "name": "maria clara \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mamontagw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001503988905279489",
                "name": "VinhoePaladares",
                "username": "VinhoePaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26133939",
                "name": "Bob",
                "username": "BOBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33095396",
                "name": "V\u00e9ia from Michigan",
                "username": "viniciusrlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022195419433058305",
                "name": "Escuna Pirata Cavendish",
                "username": "EscunaCavendish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823407428494626816",
                "name": "gangsta",
                "username": "lukkkita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759120633204580352",
                "name": "Adrian\u00f3polis Fernando Del Castillo",
                "username": "AdrianopolisFDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776817210400575488",
                "name": "Isadora Coelho",
                "username": "Isa_adoraCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874018470",
                "name": "NI\u00ca\ud83c\udf39",
                "username": "stephvr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27809261",
                "name": "Adyel Silva",
                "username": "AdyelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848600077",
                "name": "\u2728Nikki Costa\u2728",
                "username": "NikkiPreciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018650550550884353",
                "name": "iBeloHorizonte",
                "username": "iBeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70469796",
                "name": "FACE-UFMG",
                "username": "faceUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249489489",
                "name": "Lucas Lima \ud83d\udfe2\ud83d\udfe2\ud83d\udc9a",
                "username": "LucasLimaLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51006891",
                "name": "Gab. da Juventude",
                "username": "gj_cmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869006737",
                "name": "douglas",
                "username": "dgtaranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15751142",
                "name": "\u043c\u03b1\u0442\u043d\u03b5\u03c5\u0455 \u0192\u03b1ri\u03b1\u0455",
                "username": "mdcf_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233493253",
                "name": "duda alencar",
                "username": "dudaamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057016967863910400",
                "name": "Simone",
                "username": "simoneviana43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52573762",
                "name": "Lucas Zwierzykowski",
                "username": "LZwierzykowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041058893466611713",
                "name": "cal\u00edope \u2297",
                "username": "samosbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249680036",
                "name": "karendemm",
                "username": "eusouakaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142498541",
                "name": "\u2734\ufe0f\ud835\ude44\ud835\ude68\ud835\ude56\u2734\ufe0f",
                "username": "40GRAUSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235150576",
                "name": "loh",
                "username": "lohfofa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021882544382521345",
                "name": "Sommeli\u00e8re de Loucuras",
                "username": "baconverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699292127214211072",
                "name": "DicasdeMonumentos",
                "username": "MonumentDicasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56980448",
                "name": "@vamospara",
                "username": "guiasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800755026301882368",
                "name": "CNDH",
                "username": "conselhodh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281572031",
                "name": "Minist\u00e9rio da Cidadania",
                "username": "MinCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767406438255849472",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "KimJoaoUn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103638498",
                "name": "Janderson Toth \ud83e\udd91",
                "username": "Trifenol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397730518",
                "name": "Paulo Helias",
                "username": "paulo_helias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421231612",
                "name": "Silvana Harte",
                "username": "SilvanaHarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117060248764809216",
                "name": "ComiteLulaLivreEngland_Oxford FreeLula",
                "username": "FreeLulaOxford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50134235",
                "name": "Fernanda Passos",
                "username": "fepassosnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67989530",
                "name": "Vinicius Prado",
                "username": "vinicius0prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896716791560499201",
                "name": "Viajanteparttime",
                "username": "ViajantePartime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132634455439495170",
                "name": "ODigital.pt",
                "username": "OdigitalPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592899125",
                "name": "AilenSpain",
                "username": "LujanSMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34630717",
                "name": "Noticias do Dia",
                "username": "noticiahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018939124",
                "name": "\u2728pretty & tired \u2728",
                "username": "cr1ses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21169583",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Mar\u00edlia Moschkovich \ud83d\udce2",
                "username": "MariliaMoscou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1554215017",
                "name": "Fada clim\u00e1tica \u26c8\ufe0f",
                "username": "geograficidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189484431",
                "name": "j. Berlange",
                "username": "juiz_berlange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3415887472",
                "name": "maria cristina neto ambrosano",
                "username": "portaltreze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136387608169373698",
                "name": "Selfcaremermaids._ \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udc9d\u2728",
                "username": "Selfcar40178752",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245114768",
                "name": "Aquela reuni\u00e3o em Vila D'Ouro",
                "username": "romneytor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703388397570801664",
                "name": "thatyanny bernardo",
                "username": "thaty_magic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58610249",
                "name": "NO\u00c9",
                "username": "Noe67893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088924357106298880",
                "name": "Edson Cm",
                "username": "EdsonCm6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062855996",
                "name": "Luisa Abram",
                "username": "LuisaAbram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882777836318228480",
                "name": "Mutant Kids Brasil",
                "username": "mkbrplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128768151276195842",
                "name": "Ruan Lira",
                "username": "RuanLiraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116086999",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Ro_Hora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123575920",
                "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Ribeiro",
                "username": "luisribeiropoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090702731252244480",
                "name": "Santa Espa\u00e7o Maria",
                "username": "SantaEspaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57147274",
                "name": "Vinicius Ragghianti",
                "username": "vinicius_ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34609695",
                "name": "Paulo Arenhart",
                "username": "PauloArenhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52162988",
                "name": "renatoigor",
                "username": "renatoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22891358",
                "name": "F\u00e1bio Dalvi",
                "username": "FabioDalvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70206711",
                "name": "Patricio.Ali",
                "username": "patriciolima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480267037",
                "name": "Rodrigo K-b-\u00e7a",
                "username": "rodrigokbcalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96758134",
                "name": "Marcha Mundial das Mulheres",
                "username": "marchamulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86324910",
                "name": "Marcel Nicolau",
                "username": "marcelnicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020188976811061248",
                "name": "24 Horas Brasil Oficial",
                "username": "BrasilHoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682955",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Mon_Torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958433540554874881",
                "name": "Ritmo Das Ruas",
                "username": "ritmordr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4815830843",
                "name": "He\u03b7riq\u03c5e",
                "username": "euhenriique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720360176",
                "name": "N\u00e3o bela, mas adormecia",
                "username": "lauracpsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093254572217434112",
                "name": "Ciceratenoriodemelo@/cice",
                "username": "Ciceratenoriod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "923004349596471297",
                "name": "Paisajes del Mundo",
                "username": "Mundo__Paisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453851057",
                "name": "\u4eae\u598d",
                "username": "idoboysngirls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "527713430",
                "name": "Silvana Palmeira",
                "username": "SilvanaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3135569405",
                "name": "weel",
                "username": "salvadorsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192643660",
                "name": "Adriano Marchezini",
                "username": "A_Marchezini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259350233",
                "name": "Eduardo Galv\u00e3o \ud83d\udcac",
                "username": "KidCubatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434580",
                "name": "Fernanda Dallarosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "fedallarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334114625",
                "name": "sofyjeny@hotmail.com",
                "username": "sofyjeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007729930875088898",
                "name": "Rodrigo Alberto",
                "username": "Rodrigomataraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67710010",
                "name": "InstitutoCidadeViva",
                "username": "instcidadeviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017653601475465216",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "DiOgOrIbEiRo_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68983248",
                "name": "Ivanovick",
                "username": "Ivanovick65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344053468",
                "name": "\u00d4 Jardim",
                "username": "exemplo_mau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39941405",
                "name": "Natiruts",
                "username": "natirutsoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844027277",
                "name": "SobreOTatame.com",
                "username": "sobreotatame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85921042",
                "name": "geminilouca",
                "username": "sueleneumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40956395",
                "name": "Andr\u00e9 Fiedler",
                "username": "andrerfiedler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054456394798284800",
                "name": "flavia coletti",
                "username": "flaviacoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228339766",
                "name": "raquel lourenco",
                "username": "rquellourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243806401",
                "name": "Sandro Macedo",
                "username": "Smaceddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211303078",
                "name": "Andreia Roque",
                "username": "TurRURAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3734558963",
                "name": "Insta: Bellatriz.Closet || \u2728",
                "username": "CrvgBeatriz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029515067786706944",
                "name": "Brener",
                "username": "BrenerFilgueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371514294",
                "name": "elion franca dos san",
                "username": "elionfrancadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385309",
                "name": "Rodrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Conservador38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345055622",
                "name": "melodraminha",
                "username": "melodraminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68192285",
                "name": "Cat",
                "username": "cataaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328636918",
                "name": "daniela",
                "username": "danielacdemezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710874096624603137",
                "name": "giulia",
                "username": "cavalcantegiu4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307764509",
                "name": "Su-mida",
                "username": "su_crvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114024454370353153",
                "name": "Regina Quercetti",
                "username": "QuercettiRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653922850",
                "name": "JC",
                "username": "JPettan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156036798",
                "name": "Rafaela Torres a cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "rafaelatorresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725222502",
                "name": "Ana Filipa Sousa Gom",
                "username": "animaisecomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136773242046287872",
                "name": "IG|@kpopigz",
                "username": "kpopigz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819563059832377344",
                "name": "Rafael Horvath \ud83c\udff4",
                "username": "Horvath_54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176972765",
                "name": "laiza",
                "username": "laizafsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955778130131726336",
                "name": "Purpurinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Purpurinadox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2934166330",
                "name": "manu \ud83e\udd8b",
                "username": "manupimenteel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004516866457591809",
                "name": "HAJ",
                "username": "Ohmy_haj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378560179",
                "name": "b\u00e1rbara \u2600\u2600",
                "username": "barbara_degon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86553688",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "ajsbola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180838452",
                "name": "Ensino b\u00e1sico",
                "username": "progensino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967913270584729601",
                "name": "Suzana",
                "username": "Susuzana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040121564254162944",
                "name": "Wallace Moura",
                "username": "WallaceDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Tu\u00edtes artesanais",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339435492",
                "name": "Gabrielle Cristine",
                "username": "GabrielleCris14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588635803",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "mariade58023124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982445857181257728",
                "name": "Felipe",
                "username": "Pessanh_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339623180",
                "name": "Allann Gameleira",
                "username": "allanngameleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92868205",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizrmgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32479266",
                "name": "Caio Vidal",
                "username": "caiovidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71306313",
                "name": "\u2600\u263d LTC \u263e\u2600",
                "username": "mrndltc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720785129",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d07",
                "username": "blinknasuarea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980954762249195521",
                "name": "Tenere Road",
                "username": "TenereRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29498112",
                "name": "gio da innabrain",
                "username": "gioow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711180168161857536",
                "name": "Edna Sant'oro",
                "username": "edna_santoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068602008318484480",
                "name": "JAIIII \ud83d\ude0c\ud83d\udc85\ud83d\udc9c",
                "username": "Basiio1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942280990",
                "name": "Ant\u00f3nio Silva",
                "username": "antoniosilvatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930280599453085696",
                "name": "Braga Neto",
                "username": "_BragaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984400049047265280",
                "name": "Lucian Willer",
                "username": "lucianwnunesmtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57372434",
                "name": "Michele Schumacker",
                "username": "Mpschum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944404548",
                "name": "draven",
                "username": "TDraven_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145839863578669056",
                "name": "B.margareth",
                "username": "Bmargareth1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321559442",
                "name": "villasdeareia",
                "username": "villasdeareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455192504",
                "name": "S\ud83c\udd70\ufe0fmuk\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "JunioSamuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46043405",
                "name": "Thiago Nogueira",
                "username": "thiagonoggueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57803838",
                "name": "Ilhota",
                "username": "ilhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668024385",
                "name": "Siry Ara\u00f1a",
                "username": "YrisNara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350556475",
                "name": "rivinha\ud80c\udd99",
                "username": "rrivia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46997713",
                "name": "M A N O Semi Cai\u00e7ara",
                "username": "EPArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107255817",
                "name": "Rogerio W. Galindo",
                "username": "caixazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930537342242295816",
                "name": "nanda que rima com panda",
                "username": "nanda_vieirar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336822",
                "name": "EstradasPlaneta",
                "username": "EstradasPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55988143",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf3\ud835\udcfe \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93 \u29d6",
                "username": "Julidiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923415570522914819",
                "name": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988)",
                "username": "ATEEZofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28988191",
                "name": "Camila",
                "username": "camilanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65741606",
                "name": "Rossini Luz - Pfizer",
                "username": "RossiniLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25136280",
                "name": "maria na california",
                "username": "mariaclara_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006881264853536768",
                "name": "lurisa",
                "username": "luridanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135693926109798400",
                "name": "Lucas Gaspar",
                "username": "lucassgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292464095",
                "name": "Juarez Rodrigues",
                "username": "juarezrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364889518",
                "name": "Vitim",
                "username": "Mxguilx_B13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422401551",
                "name": "@eliseuoone1",
                "username": "eliseuone1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917971295203155970",
                "name": "ezequiel original",
                "username": "ezq_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115099508",
                "name": "Milhoka",
                "username": "MilhoWonka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350541212",
                "name": "M\u00e1rcio Castro ",
                "username": "MarcasdoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705829",
                "name": "Gigio Itapecerica",
                "username": "jefersongigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491739948",
                "name": "c\u0e04\u0e23\u0e23\u00a1\u03b5",
                "username": "jxxnbtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482002417",
                "name": "Mulheres Virtuosas",
                "username": "MVirtuosasPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941533",
                "name": "Rog\u00e9rio Santos",
                "username": "rogeriopsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064708319162626048",
                "name": "Gabi\ud83c\udf08",
                "username": "GabiDantas29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432061856",
                "name": "nathan f",
                "username": "semperreko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846074684860981251",
                "name": "Tatiana Cristina tho",
                "username": "Tatiana22021979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048245523260559361",
                "name": "pdrorizzi\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "pedrohenrrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56093343",
                "name": "Cristina Lopes",
                "username": "kizapac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188826272",
                "name": "Andr\u00e9 Georges Pilos",
                "username": "andre_pilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728620682670710785",
                "name": "dogras",
                "username": "ydouglasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48362113",
                "name": "Giovanni",
                "username": "gzfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059640360543182848",
                "name": "Thiafo",
                "username": "thiafo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132022634055700480",
                "name": "Paula Taynah",
                "username": "t_a_ipsilon_nah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121895821828591616",
                "name": "catarina \ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "cattt_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057634451608358913",
                "name": "Record TV Goi\u00e1s",
                "username": "recordtvgoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719031644087324672",
                "name": "Fungai Caetano",
                "username": "fungaicaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500477344",
                "name": "mitader",
                "username": "mitader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787567762",
                "name": "Filipe Jacinto Nyusi",
                "username": "FNyusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353182497",
                "name": "WWF Zambia",
                "username": "wwfzambia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635553224",
                "name": "WWF Uganda",
                "username": "WWFUganda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62791134",
                "name": "Revista Motoclubes",
                "username": "revistamotoclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306404227",
                "name": "J\u00falio Laurentino",
                "username": "JULIOWEIRICK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769347066065743872",
                "name": "neguin",
                "username": "Talysso_enrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142079794349268993",
                "name": "Pequi News",
                "username": "pequinewsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88003931",
                "name": "Amar\u00f3la (Ningu\u00e9m) Armstrong do Cosmo Brilhante \u2728\u2728\u2728",
                "username": "kana_bond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334567860",
                "name": "Se\u00f1orita Thay",
                "username": "PoxaThay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274765874",
                "name": "yasmim \ud83d\udc1f",
                "username": "_mimyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263205952",
                "name": "guerrilheiro da caatinga",
                "username": "thawaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615998711",
                "name": "Ana Lizete Farias",
                "username": "analizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905879223",
                "name": "Jeferson Brayner",
                "username": "jefersonbrayner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93637317",
                "name": "Tiago Severo TAZ",
                "username": "tiagothetaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116309219",
                "name": "Jardel\u00edcia \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2069",
                "username": "PequenaJota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061616637542105088",
                "name": "InfoXornal.com",
                "username": "IXornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47956291",
                "name": "Jhenison",
                "username": "JhenisonComW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245908262",
                "name": "juliomello",
                "username": "JulioMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3379736020",
                "name": "Auguxto",
                "username": "SrAuguxto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820524590",
                "name": "beta",
                "username": "robertaflaviia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71071348",
                "name": "Anderson Morais",
                "username": "AndMorais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870318952072835073",
                "name": "DepQuintella",
                "username": "DepQuintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69863043",
                "name": "aquariana",
                "username": "tarosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026355273",
                "name": "Livre Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "livre_expedicoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987814923974606848",
                "name": "Juliana",
                "username": "santanajuliana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107448063",
                "name": "danica",
                "username": "danicadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44617442",
                "name": "daniel roland",
                "username": "ritmista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661421",
                "name": "Vanellus chiliquensis",
                "username": "birder_pistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909984872936214528",
                "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "bsb_joaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399768352",
                "name": "carmela zigoni",
                "username": "CarmelaZigoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096426786580324353",
                "name": "Comiss\u00e3o Arns",
                "username": "comissaoarns",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143857240",
                "name": "Azucena Ferreira",
                "username": "AliceAzucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84983965",
                "name": "MFonseca Im\u00f3veis",
                "username": "MarfonImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25236019",
                "name": "Andr\u00e9 Evangelista",
                "username": "AndreVMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158787379",
                "name": "Pe. Jos\u00e9 Emerson",
                "username": "PeEmersondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355775462",
                "name": "Jeni",
                "username": "brise4lve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268784269",
                "name": "PollyAnna\ud83e\udd91\ud83d\udc89",
                "username": "Pollyannayxwz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304103632",
                "name": "BOTOLOKODIMANAUS\ud83c\udfdd",
                "username": "djbotoloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140276159437033472",
                "name": "Pablo",
                "username": "cervinski_pablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829566607",
                "name": "Carmen Balhestero",
                "username": "Carmenbpax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169697286",
                "name": "Misael Galv\u00e3o 14789",
                "username": "misaelgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939843620357668864",
                "name": ".:NGBALA:.",
                "username": "eungbala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705497398261497858",
                "name": "Pol\u00edcia Civil - RJ",
                "username": "PoliciaCivil_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716843972031881216",
                "name": ".",
                "username": "808DHL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699580499145183232",
                "name": "davi dos santos",
                "username": "santosinstrutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725874244257718273",
                "name": "Bruuuuna, olha o barulho do motor!!",
                "username": "brunadecente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571849397",
                "name": "\ud83e\udd8a",
                "username": "memphiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499641586",
                "name": "martin mata",
                "username": "martinmata19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10845582",
                "name": "Danilo Artimos",
                "username": "DanArtimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361532160",
                "name": "RFM SOMNII",
                "username": "rfmsomnii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266781845",
                "name": "M\u00e1rio de Castro",
                "username": "eaedecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801951877982285824",
                "name": "Xaparral",
                "username": "Lucas_Jorgensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125993133",
                "name": "JUNIOR GOMES COMPOSITOR",
                "username": "jr_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191223005",
                "name": "th\u00edf",
                "username": "thifany_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71683348",
                "name": "facking giu",
                "username": "MiNombreEsGiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274978196",
                "name": "Dep. Nelson Luersen",
                "username": "nelsonluersen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113391512",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Joinville",
                "username": "camarajoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137451513",
                "name": "Cine 14 Bis",
                "username": "cine14bis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381802697",
                "name": "Vic Cardozo",
                "username": "Cardozo_Viic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175216206",
                "name": "Sistema FAEAC/SENAR - Acre",
                "username": "sistemafaeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861363744634548224",
                "name": "blogdofarias",
                "username": "blogdofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238120651",
                "name": "Prof\u00aa Beth Alves",
                "username": "bethalvesblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277544920",
                "name": "de Brito",
                "username": "d3Brit0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55693603",
                "name": "Theo Alves - Manaus",
                "username": "alvestheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130904452",
                "name": "Etienne BRETTEVILLE",
                "username": "ebretteville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067948056874749952",
                "name": "Guimaraessystem",
                "username": "guimaraessystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71065638",
                "name": "Senador Wellington Fagundes",
                "username": "sen_wellington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107171193",
                "name": "UmBipolar",
                "username": "bielumbipolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329832387",
                "name": "\u1d0a\u1d0f\u0274\u1d00\u1d1b\u029c\u1d00\u0274 Nikolas \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "jonathanikolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732089372",
                "name": "Giovanni Firmino",
                "username": "DexterZNY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140207064",
                "name": "desver\u00ea",
                "username": "voadoraazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79191162",
                "name": "Daniela Pereira",
                "username": "DanielaPerMont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807000467322662912",
                "name": "Jundia\u00ed Agora",
                "username": "JundiaiAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38534505",
                "name": "Andrei Thomaz",
                "username": "AndreiRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201699745",
                "name": "Bruno Barros",
                "username": "mtrobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114239238189527041",
                "name": "Esmalte Viajante",
                "username": "EsmalteViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260827380",
                "name": "Adrienny Carolinny",
                "username": "AdriCarol23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740190553623691264",
                "name": "cobh.opalabh",
                "username": "COBH_OpalaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1147408195440300032",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlx1557he59o7juuhzrq5765mnxj1",
        "oldest_id": "1145637673228541953",
        "result_count": 500
    }
}