{
    "data": [
        {
            "author_id": "376256474",
            "created_at": "2019-03-29T00:17:40.000Z",
            "id": "1111422131584167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia que passa,  mais cagadas aparecem. https://t.co/f6aQVLt9Sq"
        },
        {
            "author_id": "56670711",
            "created_at": "2019-03-28T23:43:58.000Z",
            "id": "1111413651137662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/tgY3m7rgJZ"
        },
        {
            "author_id": "608357273",
            "created_at": "2019-03-28T23:25:16.000Z",
            "id": "1111408948442066946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A entrevista desta sexta-feira (29/03), no Radiojornal Tambor, ser\u00e1 sobre o Projeto de Lei de autoria do Senador Roberto Rocha (PSDB), que  altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n#ParqueLencois\n#JornalTambor https://t.co/CW1weesKCn"
        },
        {
            "author_id": "597642960",
            "created_at": "2019-03-28T23:18:48.000Z",
            "id": "1111407317948334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/dw3qIFYb4z"
        },
        {
            "author_id": "16214062",
            "created_at": "2019-03-28T23:03:05.000Z",
            "id": "1111403362719719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBEROU GERAL\nBolonsaro j\u00e1 pode ir pescar sem ser multado. Seu jagun\u00e7o no Ibama exonerou o fiscal que o multara em 2012 por pwsca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vai levar a famil\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2019-03-28T23:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111403212571971591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - https://t.co/PzLZ5m9Eks via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "892898183898169345",
            "created_at": "2019-03-28T22:58:27.000Z",
            "id": "1111402195990114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 fake news que o servidor que multou voc\u00ea, excel\u00eancia*, por pesca irregular (que de fato era) dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra, foi exonerado?\n\n* excel\u00eancia por CARGO de excel\u00eancia e polidez, s\u00f3 por isso. https://t.co/hRDedK5XZx"
        },
        {
            "author_id": "3097143316",
            "created_at": "2019-03-28T22:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Megoko4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111401959708188680",
            "in_reply_to_user_id": "3097143316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Megoko4 o jinbei doando sangue pro luffy... \u00e9 e ele nomeando a terra dos tritoes como area protegida por ele, que no caso tava dominada pela big mom"
        },
        {
            "author_id": "484934388",
            "created_at": "2019-03-28T22:12:06.000Z",
            "id": "1111390532272455685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO DITADOR\n\nFuncion\u00e1rio q multou \"mito\" por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi exonerado do IBAMA \ud83d\ude33\nIsso \u00e9 muito grave, mostra a forma autorit\u00e1ria de agir do milico Bolsonaro\nEle cometeu crime, n\u00e3o pagou a multa e pior, expulsou o funcion\u00e1rio q cumpriu seu trabalho https://t.co/cxwGQokD1Y"
        },
        {
            "author_id": "514516998",
            "created_at": "2019-03-28T22:11:36.000Z",
            "id": "1111390406946635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdTICA\nServidor que aplicou multa de R$10 mil em Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 exonerado\nhttps://t.co/LeWFiXIwYn https://t.co/W362S5QFxw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-03-28T21:59:19.000Z",
            "id": "1111387316348571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[Not\u00edcias]: Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco - https://t.co/EoT3PU3uFE https://t.co/vzswjaZioA"
        },
        {
            "author_id": "893203816929263616",
            "created_at": "2019-03-28T21:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111384440276545536",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O escrot\u00e3o vai l\u00e1 e pesca em \u00e1rea protegida\nOs escrotinhos \"Hur dur mas q qui tem ue para de se meter na nossas vidas\" bando de ot\u00e1rio mano nn tem l\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3090543148",
            "created_at": "2019-03-28T21:43:01.000Z",
            "id": "1111383213971111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.) \ud83d\udc4c https://t.co/OeshqZon2m"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2019-03-28T21:32:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "09f6a7707f18e0b1"
            },
            "id": "1111380614173720579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta."
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2019-03-28T21:31:59.000Z",
            "id": "1111380438117810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT que mostra o meu v\u00edcio, Caf\u00e9 na montanha \ud83d\ude0d.\n\nMorro do Couto localizado no Parque Nacional de Itatiaia, o Primeiro Parque do Brasil, criado em 1937.  Grande parte do terreno onde se\u2026 https://t.co/00XnL0gt9A"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2019-03-28T21:16:20.000Z",
            "id": "1111376497644724227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nAquele #tbt que deixa saudades n\u00e9...\n\nGalera top hein, e esse dia pegamos -3c de madrugada, friozinho gostoso, clima de montanha \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\ude1c, o\u2026 https://t.co/F6dFU3g1Ht"
        },
        {
            "author_id": "190916661",
            "created_at": "2019-03-28T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111376411904794625",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR tamb\u00e9m posso pescar em \u00e1rea protegida? https://t.co/3RWk3UmoGs"
        },
        {
            "author_id": "299303973",
            "created_at": "2019-03-28T21:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jjsique"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111375965815398405",
            "in_reply_to_user_id": "875471785822760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjsique @valoreconomico Se o local for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 irregular pescar, ca\u00e7ar e/ou qualquer atividade que venha atingir o local... acho que isso est\u00e1 em Lei."
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-03-28T21:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111374397112107010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida https://t.co/WUoPXV7y2k via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "235813385",
            "created_at": "2019-03-28T21:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111374351717134336",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E a exonera\u00e7\u00e3o do cargo comissionado, do servidor do Ibama q o multou por pesca irregular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tamb\u00e9m \u00e9 fake news?"
        },
        {
            "author_id": "1008726971407314945",
            "created_at": "2019-03-28T20:57:40.000Z",
            "id": "1111371801752293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma festa mega original: Bichos da Floresta Nacional para os 6 anos do Luca \ud83d\udc06\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Produ\u00e7\u00e3o pela Bacuri Festas, uma das 5 ganhadoras do nosso \u00faltimo sorteio! Ela levou pra casa um kit de suporte quadrado na cor amarela. Duas das pe\u00e7as do kit serviram para dispor docinhos na mesa \ud83d\udc9b https://t.co/UzJyV7KVxz"
        },
        {
            "author_id": "2217441405",
            "created_at": "2019-03-28T20:51:20.000Z",
            "id": "1111370209661730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Major derruba servidor do Ibama que multou Bolsonaro\n\nServidor do Ibama havia multado o ent\u00e3o deputado em 2012 por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro\n\nAndr\u00e9 Borges\n https://t.co/GZO2uAdXLT"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2019-03-28T20:43:51.000Z",
            "id": "1111368324640882689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta-feira (28/3)."
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2019-03-28T20:31:55.000Z",
            "id": "1111365320386711558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e o ministro do Meio Ambiente que disse que o Bisoliro ter sido flagrado de sunga em cima de um bote numa \u00e1rea protegida com uma vara na m\u00e3o n\u00e3o indica que ele estivesse pescando https://t.co/zfRsPO0Pge"
        },
        {
            "author_id": "131377486",
            "created_at": "2019-03-28T19:55:44.000Z",
            "id": "1111356216050151427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama exonerou nesta quinta o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Ele foi o \u00fanico de 9 funcion\u00e1rios do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquico da diretoria a ser exonerado pelo novo governo https://t.co/pDK0WTEBbO"
        },
        {
            "author_id": "3604849577",
            "created_at": "2019-03-28T19:50:03.000Z",
            "id": "1111354787033948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ouvir a not\u00edcia da que o funcion\u00e1rio do Ibama que multou o bozo por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi exonerado hoje."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-03-28T19:46:02.000Z",
            "id": "1111353774977748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor que multou Bolsonaro \u00e9 exonerado do cargo - \nO servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta-feira, 28. A dispensa de ... - https://t.co/FjRSQTwkFo https://t.co/fyZPeOqnap"
        },
        {
            "author_id": "1099769118",
            "created_at": "2019-03-28T19:42:03.000Z",
            "id": "1111352771255640064",
            "in_reply_to_user_id": "1099769118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos realizar oficinas para qualificar a gest\u00e3o de res\u00edduos da pesca e urbanos \u267b, exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica e encontros educativos, eventos de limpeza da praia, envolvendo professores, alunos, turistas, pescadores e observadores de aves ligados ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe"
        },
        {
            "author_id": "121571029",
            "created_at": "2019-03-28T19:31:56.000Z",
            "id": "1111350228064616450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O FAPAS DENUNCIA A PROMO\u00c7\u00c3O DA CA\u00c7A \u00c0 CABRA-BRAVA NO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/pcrZtzutbe"
        },
        {
            "author_id": "2938727643",
            "created_at": "2019-03-28T19:29:09.000Z",
            "id": "1111349527070601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ex-funcion\u00e1rio do Ibama tamb\u00e9m fez uma foto do ent\u00e3o deputado federal em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ). https://t.co/R3JuwKb3ZQ https://t.co/41aGldQksV"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-03-28T19:28:00.000Z",
            "id": "1111349235587391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O servidor que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, foi exonerado do cargo pelo Ibama. Funcion\u00e1rio concursado,... https://t.co/AmNRMiyVE8"
        },
        {
            "author_id": "405976454",
            "created_at": "2019-03-28T19:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "bilacp"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "RachelSherazade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111348615883173888",
            "in_reply_to_user_id": "151233445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bilacp @RachelSherazade O \u00f3dio dele  nada tem haver com defesa. Veja a covardia c/ o fiscal do Ibama.\n\nMinist\u00e9rio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d."
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2019-03-28T19:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1111348481191374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagem #valedocatimbau #buique #pernambuco #pretoebranco #landscape #blackandwhite #motox4 #nationalpark #eucurtope #trip #tracking #trilha em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/trtVC24bcH"
        },
        {
            "author_id": "419078814",
            "created_at": "2019-03-28T19:17:42.000Z",
            "id": "1111346645525037061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a multa. https://t.co/okBueowveT"
        },
        {
            "author_id": "228921033",
            "created_at": "2019-03-28T19:15:15.000Z",
            "id": "1111346028635189251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara (de pesca) na m\u00e3o em \u00e1rea protegida (que pro\u00edbe presen\u00e7a humana)\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d. https://t.co/H4PwhGwWs3"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2019-03-28T19:12:02.000Z",
            "id": "1111345216785707010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense : O Parque Nacional... - https://t.co/lf99nNY0Mu https://t.co/znv0V0CUWX"
        },
        {
            "author_id": "1319055397",
            "created_at": "2019-03-28T19:11:44.000Z",
            "id": "1111345143305719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ministro do mma dizendo que o fato do bozo estar com a vara de pescar na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evidencia suficiente............."
        },
        {
            "author_id": "48207049",
            "created_at": "2019-03-28T19:08:09.000Z",
            "id": "1111344242197180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o Ibama exonerou o servidor q multou Bozo em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012? Persegui\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "475239350",
            "created_at": "2019-03-28T19:01:26.000Z",
            "id": "1111342551854993414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/PLWQObGGt0"
        },
        {
            "author_id": "285809662",
            "created_at": "2019-03-28T18:57:59.000Z",
            "id": "1111341684607078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli ocupava o cargo comissionado de chefe do Centro de Opera\u00e7\u00f5es... https://t.co/UfIj8yeY3s"
        },
        {
            "author_id": "359387312",
            "created_at": "2019-03-28T18:49:22.000Z",
            "id": "1111339513413013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli era funcion\u00e1rio concursado, experiente, ocupava a chefia do Centro de... https://t.co/TSBlAPdfft"
        },
        {
            "author_id": "905483637449261056",
            "created_at": "2019-03-28T18:45:55.000Z",
            "id": "1111338647364792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada em primeira vota\u00e7\u00e3o a Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da lagoa do Peri. Confira a mat\u00e9ria no nosso site: https://t.co/MVXSHrN3YU"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-03-28T18:32:38.000Z",
            "id": "1111335301941813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No novo epis\u00f3dio da webs\u00e9rie P\u00e9 no Parque voc\u00ea vai conhecer Ilha Rasa: \u00e1rea inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba e um dos principais dormit\u00f3rios do nosso amado papagaio-de-cara-roxa. \ud83d\udc9a\ud83e\udd9c\nConfira o epis\u00f3dio. Ficou lindo! https://t.co/tFjEIxTpBL https://t.co/wkbe9nvd4K"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2019-03-28T18:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 248,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111332179441827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou Bolsonaro \u00e9 exonerado -- Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta 5\u00aa https://t.co/6hkKPW8Dce via @Estadao"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-03-28T18:18:35.000Z",
            "id": "1111331768886587393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Ibama exonera o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012."
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2019-03-28T18:01:54.000Z",
            "id": "1111327568605708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Acabaram de exonerar um servidor do IBAMA que multou em 2012 o Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida ambientalmente, por causa de uma multa... https://t.co/WMptGnv02b"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-03-28T17:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1111322363566702594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 o cintur\u00e3o de V\u00eanus formado ap\u00f3s o p\u00f4r do sol gerando estas lindas cores no c\u00e9u do Parque Nacional do Itatiaia.\n-\n-\nSigam meu perfil para acompanhar este e\u2026 https://t.co/Q27EnVInSZ"
        },
        {
            "author_id": "777505518",
            "created_at": "2019-03-28T17:32:06.000Z",
            "id": "1111320068242190342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0\u00a0Folha, o ministro do Meio Ambiente,\u00a0Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida\u00a0n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d. https://t.co/4MsiBnVrAn"
        },
        {
            "author_id": "888585702958608384",
            "created_at": "2019-03-28T17:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111319786057879554",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E a exonera\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio do Ibama que te multou pq o senhor tava pescando em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-03-28T17:24:45.000Z",
            "id": "1111318221657985030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Major escolhido por Bolsonaro derruba servidor do Ibama que multou presidente\nServidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta\nhttps://t.co/Tcflq2AV41"
        },
        {
            "author_id": "206896017",
            "created_at": "2019-03-28T17:18:41.000Z",
            "id": "1111316692637020163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/34gmnGey0m"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2019-03-28T17:17:57.000Z",
            "id": "1111316508855189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 845,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 51,
                "retweet_count": 224
            },
            "text": "Depois de criticar jornalistas que exp\u00f5em suas trapalhadas, Bolsonaro exonerou servidor do Ibama que o multou por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ou seja, por cumprir sua fun\u00e7\u00e3o de fiscalizar. Coincid\u00eancia? Extremamente grave! https://t.co/3JeanykRbL"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2019-03-28T17:17:41.000Z",
            "id": "1111316442400673793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012, o servidor multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro. \ud83d\udd3d\n\nhttps://t.co/KPyZZZPGLa"
        },
        {
            "author_id": "33571296",
            "created_at": "2019-03-28T17:16:38.000Z",
            "id": "1111316178729910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ver se entendi: #Bolsonaro \u00e9 fragado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 multado. Agora, como presidente, manda exonerar o fiscal do Ibama que o multou, por abuso de poder? #Pescadores #pescaesportiva #DitaduraNuncaMais #pesca #acabouabrincadeira #ibama"
        },
        {
            "author_id": "205521800",
            "created_at": "2019-03-28T17:16:31.000Z",
            "id": "1111316146672816136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O governo come\u00e7a a efetivar a persegui\u00e7\u00e3o contra servidores que, no passado, causaram algum tipo de inc\u00f4modo a Jair Bolsonaro; o Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor concursado que multou o presidente por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012.\n https://t.co/8Ynn27eDQZ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-28T17:04:37.000Z",
            "id": "1111313154586411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Durante um fim de tarde no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, uma manada de zebras se aproxima de um po\u00e7o para matar a sede.\nFoto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e partic\u2026 https://t.co/IiHUvlClq7\""
        },
        {
            "author_id": "28624570",
            "created_at": "2019-03-28T17:00:18.000Z",
            "id": "1111312065736704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente doente quer fazer do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas reserva de ca\u00e7a grossa!!! https://t.co/YoLUOccRuY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-28T17:00:00.000Z",
            "id": "1111311992709623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SuaFoto Durante um fim de tarde no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, uma manada de zebras se aproxima de um po\u00e7o para matar a sede.\nFoto de Leonardo Martinelo \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/GWKxeZktl0"
        },
        {
            "author_id": "1104816337497587712",
            "created_at": "2019-03-28T16:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111310993806802945",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Ibama exonerou hoje o servidor que multou Jair Bolsonaro em 2012. O ent\u00e3o deputado pelo PP foi multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Recado do regime extremista aos servidores p\u00fablicos: n\u00e3o incomodem o rei e os amigos do rei!"
        },
        {
            "author_id": "517249198",
            "created_at": "2019-03-28T16:53:54.000Z",
            "id": "1111310455740469249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita por agente ambiental durante autua\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, regi\u00e3o de Angra dos Reis (RJ) - 25.jan.12/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/x6MzmXg1FW"
        },
        {
            "author_id": "280576902",
            "created_at": "2019-03-28T16:51:14.000Z",
            "id": "1111309786627391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa ver se eu entendi.\n\n1.Bolsonaro pesca em \u00e1rea protegida. \n2.\u00c9 multado \n3.N\u00e3o paga a multa\n4.Prega ao quatro ventos que existe uma ind\u00fastria da multa ambiental, da qual nem 3% s\u00e3o pagas \n5.Funcion\u00e1rio que multou \u00e9 exonerado do cargo\n\nA mamata nunca esteve t\u00e3o viva! https://t.co/42Jb2kjbcA"
        },
        {
            "author_id": "55707773",
            "created_at": "2019-03-28T16:46:53.000Z",
            "id": "1111308691079335939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama exonerou nesta quinta o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Ele foi o \u00fanico de 9 funcion\u00e1rios do mesmo n\u00edvel hier\u00e1rquico da diretoria a ser exonerado pelo novo governo."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-03-28T16:45:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1111308411902312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "L\u00e1 vem nova amea\u00e7a ao Parna #S\u00e3oJoaquim: ICMBio determina cria\u00e7\u00e3o de Grupo de Trabalho, sendo somente um representante da #sociedadecivil, para analisar em 60 dias a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o de limites da UC.&gt; https://t.co/mjJXOVTmiC \n\n#UnidosCuidamos #ParqueNacional #Absurdo https://t.co/rDhdgv4RL8"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2019-03-28T16:44:04.000Z",
            "id": "1111307980035842049",
            "in_reply_to_user_id": "919023838566014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eodwynn_Willow Ele estava pescando em local proibido, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Procure os pronunciamentos da sess\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados do dia 14/02/2012. Ele afirma e d\u00e1 detalhes do dia que foi flagrado pescando."
        },
        {
            "author_id": "567524628",
            "created_at": "2019-03-28T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111307743984525312",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaISTOE Caso seja verdade, eu concordaria assim mesmo pois tamb\u00e9m j\u00e1 fui multado, por estar passando em \u00e1rea protegida, mais o fiscal colocou que eu estava pescando,"
        },
        {
            "author_id": "994710471268814848",
            "created_at": "2019-03-28T16:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111307514702909440",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoRJ @ICMBio Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 tudo de bom! https://t.co/GCCU0UJ8r9"
        },
        {
            "author_id": "194202368",
            "created_at": "2019-03-28T16:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JCorteReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111306104066187266",
            "in_reply_to_user_id": "313588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JCorteReal Julgo saber, que este \"homo neanderthalensis\" vive, actualmente, no Parque Nacional da Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2019-03-28T16:34:04.000Z",
            "id": "1111305462933262337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o, seis Terras Ind\u00edgenas e uma Reserva Biol\u00f3gica se unem \u00e0 sociedade civil e representantes de governo para formar o Mosaico Gurupi, rede que atua na prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios tradicionais e das culturas dos povos.\n\nSaiba mais: https://t.co/gjNduD9h1H https://t.co/Y9a09uEiAs"
        },
        {
            "author_id": "925918580859908096",
            "created_at": "2019-03-28T16:27:51.000Z",
            "id": "1111303900877983746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele n\u00e3o foi multado por pescar. Ele foi multado porque estava com uma vara de pesca. O fiscal presumiu que ele estava pescando.\"\nResumindo: bonoro tava numa \u00e1rea protegida num bote com uma vara de pesca olhando pras estrelas https://t.co/SwgIYN2fdk"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2019-03-28T16:19:32.000Z",
            "id": "1111301807098220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama demite servidor que multou Bolsonaro por pesca irregular\n\no Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor concursado que multou o presidente por pescar em \u00e1rea protegida\n\nhttps://t.co/VL4b8zto3D https://t.co/xxlYR5xcTK"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2019-03-28T16:14:00.000Z",
            "id": "1111300414547394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama exonera servidor que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/6BclINepoN #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/Xjqqs4DdRU"
        },
        {
            "author_id": "1054201504146616322",
            "created_at": "2019-03-28T16:11:27.000Z",
            "id": "1111299773276004353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "O funcion\u00e1rio do Ibama que multou Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida foi exonerado. O recado \u00e9 claro n\u00e9: pense bem antes de multar por um crime ambiental, porque dependendo de quem seja o criminoso, voc\u00ea pode ser exonerado por exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00e3o. https://t.co/6pgoOmSPEo"
        },
        {
            "author_id": "154706456",
            "created_at": "2019-03-28T16:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Antonio70239472"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111299237780819968",
            "in_reply_to_user_id": "1109748284246118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antonio70239472 @Diei23 @folha Ilha da Samambaia, Angra dos Reis. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "42554433",
            "created_at": "2019-03-28T16:07:35.000Z",
            "id": "1111298801774534657",
            "in_reply_to_user_id": "42554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolso estava na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ). E anunciou publicamente depois de multado: &lt;&lt;Eu vou pescar no Carnaval l\u00e1. E n\u00e3o venham com ignor\u00e2ncia porque o bicho vai pegar&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "61537213",
            "created_at": "2019-03-28T16:05:59.000Z",
            "id": "1111298396193804291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de... https://t.co/WXGoYDNN3n"
        },
        {
            "author_id": "818617811060793344",
            "created_at": "2019-03-28T16:02:54.000Z",
            "id": "1111297619479924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/OjeRSh7XdG"
        },
        {
            "author_id": "72180556",
            "created_at": "2019-03-28T15:54:06.000Z",
            "id": "1111295407911563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta. \n\nGrita a\u00ed que o mito \u00e9 honesto, grita! https://t.co/G3MMlULXY9"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-03-28T15:50:08.000Z",
            "id": "1111294409549795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figura carimbada nas listas de hot\u00e9is mais curiosos do mundo, a reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo revela um Chile diferente do que temos na cabe\u00e7a. \n\nhttps://t.co/wskXhFMUJg https://t.co/SRcIGOFSgq"
        },
        {
            "author_id": "2421283387",
            "created_at": "2019-03-28T15:48:52.000Z",
            "id": "1111294088131825666",
            "in_reply_to_user_id": "2421283387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.\n\nBRASIL MEU BRASIL BRASILEIRO"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-28T15:45:04.000Z",
            "id": "1111293132820414468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/a8NACUZ3Dv https://t.co/XOrDQWl9Ph"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-28T15:45:04.000Z",
            "id": "1111293132677640194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/8sM1WHeGFA https://t.co/SUry6NQI02"
        },
        {
            "author_id": "210530002",
            "created_at": "2019-03-28T15:44:04.000Z",
            "id": "1111292881917095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do Ibama que multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro em 2012, por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro, foi exonerado nesta quinta (via Politica Estad\u00e3o) #Estad\u00e3o https://t.co/xwBYwQ1bcV"
        },
        {
            "author_id": "1000094942",
            "created_at": "2019-03-28T15:42:49.000Z",
            "id": "1111292565540745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Meio Ambiente disse que a multa foi por quest\u00e3o ideol\u00f3gica. O fato de Bolsonaro estar em um barco, com uma vara de pescar na m\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente de que ele estava pescando em \u00e1rea protegida (!!!). Imagina se o mesmo valesse pro Rafael Braga. https://t.co/TNkWBlrNkZ"
        },
        {
            "author_id": "2421283387",
            "created_at": "2019-03-28T15:41:52.000Z",
            "id": "1111292327048499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente do nada exoneraram o servidor do Ibama que multou o Bolsonaro por pesca em area protegida e foi xingado por ele dias depois em 2012\n\no cara literalmente VINGAN\u00c7A em administra\u00e7\u00e3o de cargo publico"
        },
        {
            "author_id": "3013094979",
            "created_at": "2019-03-28T15:36:29.000Z",
            "id": "1111290975345917952",
            "in_reply_to_user_id": "3013094979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 \u2013 a afirma\u00e7\u00e3o de Ricardo Salles - \"o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o.\"\n 5 - a autua\u00e7\u00e3o ter ocorrido em 25 de janeiro de 2012 e a exonera\u00e7\u00e3o no mesm\u00edssimo 25 de janeiro...7 anos depois"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-03-28T15:33:32.000Z",
            "id": "1111290230588477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Jair Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/39ijcMXOEp"
        },
        {
            "author_id": "846115446394966017",
            "created_at": "2019-03-28T15:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111290135629492224",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \u201cEm entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \u201cquest\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.\u201d Kkkkk https://t.co/2UvbLEannr"
        },
        {
            "author_id": "3593088136",
            "created_at": "2019-03-28T15:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CarolNisaka"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "SAT0NISMO"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 24,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111289701208637441",
            "in_reply_to_user_id": "980192646420422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolNisaka @SAT0NISMO @folha Principalmente, em \u00e1rea protegida. Quem nunca?"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-03-28T15:30:13.000Z",
            "id": "1111289396374966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via Rede Pr\u00f3 UC\n\n#AMEA\u00c7A\n\nEnglish below\n\nH\u00e1 anos o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim sofre com tentativas de diminui\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea. A mais nova \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de um Grupo de... https://t.co/unA5q9fAfr"
        },
        {
            "author_id": "816191388538769408",
            "created_at": "2019-03-28T15:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111287873632911364",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @andretrig \"dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ).\""
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2019-03-28T15:24:01.000Z",
            "id": "1111287837146730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah pronto n\u00e3o tem.o plano de manejo na internet da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que eu tenho que fazer o trabalho"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2019-03-28T15:16:45.000Z",
            "id": "1111286006085500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 200,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "Ibama exonerou hoje o servidor que multou Jair Bolsonaro em 2012. O ent\u00e3o deputado pelo PP foi multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Recado do regime extremista aos servidores p\u00fablicos: n\u00e3o incomodem o rei e os amigos do rei!\n\nhttps://t.co/Fv6GC4Xjek"
        },
        {
            "author_id": "2602396064",
            "created_at": "2019-03-28T15:06:49.000Z",
            "id": "1111283509400883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante do Pendurado, Parque Nacional de Ubajara\n.\nEu ainda n\u00e3o cheguei l\u00e1, mas estou mais perto do que ontem.\n.\nQuer saber mais sobre o Parque Nacional de Ubajara? No blog eu falo\u2026 https://t.co/6GARoHLaJN"
        },
        {
            "author_id": "219643924",
            "created_at": "2019-03-28T15:06:07.000Z",
            "id": "1111283332933931010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Funcion\u00e1rio concursado, ele \u00e9 o fiscal que assina o auto de infra\u00e7\u00e3o e o relat\u00f3rio do flagrante de Bolsonaro. Morelli tb \u00e9 o autor da foto na qual aparece de sunga branca, dentro da Esec de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra (RJ) https://t.co/jDAmzLsbQF"
        },
        {
            "author_id": "827497219397939201",
            "created_at": "2019-03-28T14:54:12.000Z",
            "id": "1111280330483421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado no dia 26 de mar\u00e7o de 2019 a primeira reuni\u00e3o do Conselho Gestor da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascentes Geraizeiras com objetivos de construir o regimento interno,  monitorar e avaliar o... https://t.co/wP3AjWz8sQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-28T14:52:11.000Z",
            "id": "1111279824738361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/jkAbGgTLkJ"
        },
        {
            "author_id": "706050079",
            "created_at": "2019-03-28T14:48:05.000Z",
            "id": "1111278794000736258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/h6MAIz4cmU"
        },
        {
            "author_id": "2219020087",
            "created_at": "2019-03-28T14:46:57.000Z",
            "id": "1111278508813234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina. \n Pedra que engole. \n Aquele friozinho na barriga que vale a pena! https://t.co/o1fxGmIdeH"
        },
        {
            "author_id": "10787842",
            "created_at": "2019-03-28T14:46:24.000Z",
            "id": "1111278369134526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o\" - As defini\u00e7\u00f5es de \"em flagrante\" do ministro foram atualizadas.\n\nhttps://t.co/yRpeQ2BZBP"
        },
        {
            "author_id": "51306204",
            "created_at": "2019-03-28T14:32:17.000Z",
            "id": "1111274818421301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/bDt0RiEdIN"
        },
        {
            "author_id": "1110300834242412544",
            "created_at": "2019-03-28T14:29:24.000Z",
            "id": "1111274091401613318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Atribuiu a multa \u00e0 \"quest\u00e3o ideol\u00f3gica\".\"\nO cara tava fazendo o trabalho dele mas foi pessoal \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/3Bbd8Q4V95"
        },
        {
            "author_id": "43164272",
            "created_at": "2019-03-28T14:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.7168,
                        -39.4931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1111273752283803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de tirar o f\u00f4lego literalmente! #vulcaoquetrupillan \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 em Parque nacional Villarrica https://t.co/6Eq54NTcP6"
        },
        {
            "author_id": "1179911574",
            "created_at": "2019-03-28T14:24:21.000Z",
            "id": "1111272821370601474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Ibama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012.\n\nJos\u00e9 Ol\u00edmpio era funcion\u00e1rio concursado e foi o \u00fanico a ser exonerado pelo governo.\n\nTir\u00e2nico e ditador... \n\nhttps://t.co/x0ObBQCurm"
        },
        {
            "author_id": "19403288",
            "created_at": "2019-03-28T14:23:23.000Z",
            "id": "1111272576695840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/3wjyVxdeow"
        },
        {
            "author_id": "2881420919",
            "created_at": "2019-03-28T14:15:32.000Z",
            "id": "1111270601484918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9... https://t.co/3W5C08iTg9"
        },
        {
            "author_id": "921146969917095936",
            "created_at": "2019-03-28T14:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111269892223893504",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MinEconomia O Ibama acaba de exonerar o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli era funcion\u00e1rio concursado, experiente, ocupava a chefia do Centro de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Ibama."
        },
        {
            "author_id": "1110300834242412544",
            "created_at": "2019-03-28T14:11:23.000Z",
            "id": "1111269557988196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morelli tamb\u00e9m \u00e9 o autor da foto na qual o ent\u00e3o deputado federal aparece de sunga branca sobre o bote infl\u00e1vel, dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de Tamoios, categoria de \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis (RJ).\"\n https://t.co/3Bbd8Q4V95"
        },
        {
            "author_id": "60452656",
            "created_at": "2019-03-28T14:11:09.000Z",
            "id": "1111269499645423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. O Ibama exonerou nesta quinta-feira (28) o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012."
        },
        {
            "author_id": "973914064194859008",
            "created_at": "2019-03-28T14:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111267860033224707",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza professor, entre um auto de infra\u00e7\u00e3o do IBAMA e o da secretaria municipal de meio ambiente, em unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada por decreto municipal, qual prevalecer\u00e1. Prova magistratura PR 2019, sou sua aluna Damasio"
        },
        {
            "author_id": "895840220939247616",
            "created_at": "2019-03-28T13:56:03.000Z",
            "id": "1111265699547234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m de declara\u00e7\u00f5es como sonegar impostos, esse diabo foi multado por pesca ilegal em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, depois fez um projeto de lei p desarmar os fiscais do ibama em atividades de campo, sendo q eles s\u00e3o completamente expostos \u00e0 violencia nessas fiscaliza\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1514262170",
            "created_at": "2019-03-28T13:36:44.000Z",
            "id": "1111260835656151042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o mais tosco nessa not\u00edcia \u00e9 o ministro do meio ambiente se manifestando sobre a multa aplicada ao bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida: \"ele n\u00e3o foi multado por estar pescando, mas sim por segurar uma vara de pescar [em um barco no rio protegido], n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" https://t.co/7hktFCnCse"
        },
        {
            "author_id": "37081413",
            "created_at": "2019-03-28T13:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 253,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111260402850107392",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL \"o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o\". Estar com a vara na m\u00e3o podia render outro tipo de autua\u00e7\u00e3o, como atentado ao pudor... @jose_simao"
        },
        {
            "author_id": "893152260452229120",
            "created_at": "2019-03-28T13:25:57.000Z",
            "id": "1111258125460561922",
            "in_reply_to_user_id": "893152260452229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Ela foi criada em 2005 pelos moradores tradicionais da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com o objetivo de vender seus produtos agroextrativistas, assim como a madeira em toras de Manejo Florestal Comunit\u00e1rio. Contam com 202 cooperados e cooperadas.\n\n\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-28T12:45:21.000Z",
            "id": "1111247906768670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Illotes das Freitosas no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu na boca da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/RUM2DGiVzq"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-03-28T11:29:04.000Z",
            "id": "1111228707572797445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo do projeto P\u00e9 no Parque mostra o Parque Nacional do Superagui. Faz sentir bem s\u00f3 de ver as imagens.\nhttps://t.co/4Y0D2enWiy"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-28T11:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111222354754048003",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio =&gt; e a composi\u00e7\u00e3o do tal GT ser\u00e1 revisada pr\u00f3ximos dias. Pelo menos, ser\u00e3o ampliados o n\u00famero de munic\u00edpios e da sociedade civil. O balan\u00e7o seguir\u00e1 desfavor\u00e1vel ao Parque Nacional, que, em breve, poder\u00e1 perder coisa de 10 mil hectares - um quinto de sua \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-28T11:00:26.000Z",
            "id": "1111221502383398913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro dos limites do Parque Nacional da Tijuca, a trilha da Pedra da G\u00e1vea o \u00e9 desafio ideal para quem procura por muita aventura, adrenalina e pelo visual mais bonito da Cidade Maravilhosa!\n\nSeparamos... https://t.co/pff9XF2eXL"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-28T10:56:06.000Z",
            "id": "1111220410635423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o #fomento #Parquenacional #Pol\u00edtica\nhttps://t.co/OWwmnBv0HM https://t.co/OWwmnBv0HM"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-28T10:55:53.000Z",
            "id": "1111220358311497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o #fomento #Parquenacional #Pol\u00edtica https://t.co/OWwmnBv0HM https://t.co/7fmoLeqO32"
        },
        {
            "author_id": "881262499961679874",
            "created_at": "2019-03-28T09:20:07.000Z",
            "id": "1111196256951508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 10 (dez) Reservas Ambientais ser\u00e3o criadas em Jacobina e Ourol\u00e2ndia, dentre elas a maior RPPN em Caatinga do Estado da\u00a0Bahia https://t.co/nkbmSa9OQj https://t.co/ODeQPg45pW"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-28T09:03:11.000Z",
            "id": "1111191998105640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/7SPjM4xVWh"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2019-03-28T08:52:56.000Z",
            "id": "1111189415689404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destinos turisticos do estado de Bahia: Conhecida como Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/NWq8zP4gze"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2019-03-28T03:45:12.000Z",
            "id": "1111111975046664193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma classifica\u00e7\u00e3o atribu\u00edda ao \"territ\u00f3rio natural emerso mais recente de Portugal\", na ilha do Faial, nos A\u00e7ores. https://t.co/91CMPSqLt4"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2019-03-28T03:00:38.000Z",
            "id": "1111100757250633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restauro do Reservat\u00f3rio de M\u00e3e D\u00b4\u00c1gua. Conclus\u00e3o da obra da primeira etapa. Fruto do trabalho dos conselheiros do Parque Nacional, INEPAC, IPHAN-RJ, SEA-RJ E e associa\u00e7\u00f5es de moradores AMAST e Viva Cosme Velho. https://t.co/C2K2311kd9"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-03-28T02:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1111090545256886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria grupo para analisar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Cbvx9LIn9l https://t.co/4VFhXgwOv7"
        },
        {
            "author_id": "741315675046739972",
            "created_at": "2019-03-28T01:24:29.000Z",
            "id": "1111076562164727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo m\u00e1s cerca de estar comprando en dolores, en el dutty free shop fue la tercer foto. en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/otO8iiUzrr"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-03-28T01:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "rubensvalente"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111076163852615681",
            "in_reply_to_user_id": "45982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensvalente @socioambiental Eu moro em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Par\u00e1 a 16 anos, a APA triunfo do Xingu e nunca tivemos essas benecias do governo federal muito menos os ribeirinhos do rio iriri que est\u00e3o sofrendo genoc\u00eddio devido a cria\u00e7\u00e3o da EETM da terra do meio! Nenhuma ONG se quer reclama!"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-03-28T00:23:12.000Z",
            "id": "1111061137653682178",
            "in_reply_to_user_id": "871523738298310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explicando melhor o projeto, O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (PARNA) \u00e9 o principal parque BR pra conserva\u00e7\u00e3o de aves migrat\u00f3rias raras e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e como muitos ambientes costeiros est\u00e1 amea\u00e7ado pelos res\u00edduos pl\u00e1sticos que param tanto no mar quanto na praia..."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-28T00:01:20.000Z",
            "id": "1111055637042077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/43sJrdi6qY"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2019-03-27T23:47:17.000Z",
            "id": "1111052099142541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na Reserva Biol\u00f3gica do Lami, Jos\u00e9 Lutzenberger? \u00c9 l\u00e1 o habitat de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o e de uma beleza que impressiona. Um passeio ecol\u00f3gico que pouca gente conhece em Porto Alegre.\n\nConfira a reportagem do #BandCidade https://t.co/qnyAMn7BmO https://t.co/zslZoANv5T"
        },
        {
            "author_id": "55448799",
            "created_at": "2019-03-27T23:11:28.000Z",
            "id": "1111043085906132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiiii eu n\u00e3o posso tomar uma cerveja no Parque da Cidade porque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas a\u00ed podemos ascender uns sinalizadores que t\u00e1 de boas, t\u00e1 tudo certo..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-03-27T22:33:49.000Z",
            "id": "1111033611116048389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio cria grupo para analisar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/gXn88Mljy2 https://t.co/HCkLb0mRKQ"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2019-03-27T22:08:39.000Z",
            "id": "1111027276492218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podem mais dizer que eu nunca ajudei a fortalecer nossa primeira e, ainda \u00fanica, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal... #FestaAnualDasArvores no #ParqueDaCidadeNatal https://t.co/vpDcJLDmho"
        },
        {
            "author_id": "635054322",
            "created_at": "2019-03-27T22:00:13.000Z",
            "id": "1111025157148209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ir\u00e1 atuar nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia (SP) e Parque Nacional de Superagui (PR). https://t.co/XdWJvvsyWg"
        },
        {
            "author_id": "231765084",
            "created_at": "2019-03-27T21:48:19.000Z",
            "id": "1111022159118434307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O defensor de direitos humanos de SC, C\u00e9lio John, solicitou que a Justi\u00e7a determine \u00e0 Uni\u00e3o, ao Munic\u00edpio de Joinville e ao Instituto do Meio Ambiente de SC a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da comunidade do Portinho, que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Z6EJO0KbbF https://t.co/cRCySmjDyx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-27T21:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111015689559650305",
            "in_reply_to_user_id": "68466700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costa_rui esperamos ter seu apoio pra implementa\u00e7\u00e3o de fato das APAs Estaduais Marinhas e pra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! O Turismo, a Pesca Sustent\u00e1vel e a sa\u00fade ambiental do mar da Bahia agradecem! #MaisAbrolhos https://t.co/2EgqLoz3RR"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2019-03-27T21:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "camarafpolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111012617634676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num raro consenso na @camarafpolis, hoje aprovamos a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural (MONA) para a regi\u00e3o da Lagoa do Peri. O \u00fanico voto contr\u00e1rio - Rafael Daux - classificou o projeto, de autoria da Prefeitura, de \"comunista\". Pode uma coisa dessas?"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-27T21:09:08.000Z",
            "id": "1111012301132447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ponta da Baleia, administrada pelo Governo do Estado da Bahia, abrange alguns dos recifes costeiros mais importantes e belos do Brasil, como o Parcel das Paredes. Sua... https://t.co/20t6Qt9qCx"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-03-27T20:45:09.000Z",
            "id": "1111006263389888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de turistas: Obrigada aos capixabas de Vistoria-ES, uma semana de viagem a  Teresina/Pedro II / Parque Nacional de Sete Cidades/ Delta / Litoral do Piau\u00ed, e mesmo em per\u00edodo de chuvas o sol brilhou em todos... https://t.co/pe9ebggr6S"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2019-03-27T20:38:33.000Z",
            "id": "1111004605108899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o &gt; https://t.co/Uq4U5J4qzo"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2019-03-27T20:34:55.000Z",
            "id": "1111003689949515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nFinal de trabalho no Telecentro da Escola Municipal S\u00e3o Jos\u00e9 I, Comunidade Nossa Senhora do Livramento, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, Manaus, Amazonas, Brasil.\nUm abra\u00e7o Amaz\u00f4nico.\nProf. Paulo Gravata"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-27T20:27:04.000Z",
            "id": "1111001712318390274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia, o \u00fanico j\u00e1 registrado entre animais \ud83d\udc35 #ArquivoBBC https://t.co/X08y3zH7D4"
        },
        {
            "author_id": "927333226015752194",
            "created_at": "2019-03-27T20:17:37.000Z",
            "id": "1110999336664686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil, i'm devastated!\n\nIa ir pro Parque Nacional Chapada dos Veadeiros com as amigas e fui barrad\u00edssimo pelo meu chefe que n\u00e3o me liberou pq eu acabei de voltar de f\u00e9rias\n\nQUE INFERNOOOO https://t.co/RjIaHtkrrk"
        },
        {
            "author_id": "2209910422",
            "created_at": "2019-03-27T20:14:29.000Z",
            "id": "1110998545455349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adelmo manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com projeto que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Blog do Ricardo Marques https://t.co/sTmCwilRFC"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-03-27T19:43:54.000Z",
            "id": "1110990850035732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 06 e 10/03, 3 escaladores realizaram um feito in\u00e9dito na regi\u00e3o do Monumento Natural Serra Das Torres: eles conquistaram 3 cumes do conjunto de montanhas conhecidas como... https://t.co/9BDZ5uV3HF"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2019-03-27T19:29:22.000Z",
            "id": "1110987193290493955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois  do trabalho e do m\u00e9dico,  uma trilha em meio a mata atl\u00e2ntica,  parque Nacional da Tijuca, Setor Floresta da Tijuca,  Cascatlnha do Taunay, Caminho das Almas, Vale do Caveira, Etc ... \u2014 em Floresta da Tijuca https://t.co/HIH0jdVAZp"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-03-27T18:43:28.000Z",
            "id": "1110975643016155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Fauna\nConhe\u00e7a o bicudo, uma ave do #Cerrado, que \u00e9 considerada rara e est\u00e1 amea\u00e7ada! Parte da a\u00e7\u00e3o do projeto \"Reintrodu\u00e7\u00e3o do bicudo em \u00e1reas-chave para a conserva\u00e7\u00e3o\" \u00e9 restabelecer as popula\u00e7\u00f5es e produzir conhecimento. Quer saber mais? Clique no link: https://t.co/vBM50ExHbJ https://t.co/gDIn8GDZtb"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-27T18:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110970479362428929",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio =&gt; press\u00e3o vem do F\u00f3rum Parlamentar Catarinense e de seus pares na C\u00e2mara e Senado. Querem recortar o Parque Nacional por interesses de curto prazo, ligados ao #agropop e gera\u00e7\u00e3o de energia e\u00f3lica =&gt; https://t.co/JF1SmzX5CV"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-27T18:22:39.000Z",
            "id": "1110970402564657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer saber todas as novidades da soltura de 33 papagaios-de-peito-roxo que est\u00e1 rolando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Fique ligado em nossos stories!! L\u00e1 estamos contando cada\u2026 https://t.co/P4BfORhciK"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-27T18:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 48,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110969383734706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; com maioria de ruralistas, GT criado pelo @ICMBio ter\u00e1 at\u00e9 2 meses para propor novos cortes na \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Em 2016, Congresso j\u00e1 havia aprovado e Presid\u00eancia sancionado mudan\u00e7as nos limites da UC. #n\u00e3omutilems\u00e3ojoaquim https://t.co/X9Lfm2atCR"
        },
        {
            "author_id": "35502188",
            "created_at": "2019-03-27T18:15:21.000Z",
            "id": "1110968567179239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o dos Capelinhos \u00e9 monumento natural  https://t.co/wnvnw1Nsko"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2019-03-27T18:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1110967332455763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aranha #fotografia #monocromatica #animal #spider #monocromatic #photography #motox4 #aracnideos #catimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/mEj2YNUSST"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2019-03-27T17:26:24.000Z",
            "id": "1110956246151163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomento do Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro \u00e9 tratado em reuni\u00e3o - Imprensa na Net https://t.co/TiRE8Drlgs"
        },
        {
            "author_id": "237261388",
            "created_at": "2019-03-27T17:20:11.000Z",
            "id": "1110954682640420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Fotografia \ud83d\udcf7\ud83d\udcf8 Dias 3,4 e 5 de Maio\n\nInscri\u00e7\u00f5es aberta at\u00e9 12 de Abril\nLimitado a 15 vagas\n\nQuer melhorar os seus registros? Que tal uma imers\u00e3o de um final de semana em uma Rppn fant\u00e1sticas com aulas... https://t.co/qvRG7bszW0"
        },
        {
            "author_id": "82877200",
            "created_at": "2019-03-27T16:59:59.000Z",
            "id": "1110949599219466242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte alunos do 1\u00ba per\u00edodo de Engenharia Ambiental, participaram de uma aula de campo na APA do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho. A a\u00e7\u00e3o visou ampliar a vis\u00e3o do aluno diante da import\u00e2ncia desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o da nascente Maceioense. https://t.co/lmtn9eHW5U"
        },
        {
            "author_id": "3386371726",
            "created_at": "2019-03-27T16:00:48.000Z",
            "id": "1110934705753542658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o aconteceram as primeiras tratativas para desenvolvimento e fomento deste grande atrativo tur\u00edstico de Porto Seguro. Foram colocadas \u00e0 mesa diversas possibilidades de parcerias e a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas em conjunto. https://t.co/dMvHhuavcx"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-03-27T15:51:07.000Z",
            "id": "1110932268011450370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A venda diferenciada das pr\u00f3ximas safras da castanha-do-brasil \u00e9 a meta dos extrativistas do Seringal Porvir, Reserva Extrativista Chico Mendes, em Epitaciol\u00e2ndia/AC. Confira como a assessoria t\u00e9cnica do Bem Diverso auxilia nesta tomada de decis\u00e3o: https://t.co/9bYAJnMdY0 https://t.co/KelUW5cfBU"
        },
        {
            "author_id": "44737448",
            "created_at": "2019-03-27T15:23:31.000Z",
            "id": "1110925321145106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978\".\n\nhttps://t.co/adQCD7ggqW"
        },
        {
            "author_id": "3976556687",
            "created_at": "2019-03-27T14:34:08.000Z",
            "id": "1110912894235869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7o do mundo o quintal das minhas aventuras! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0e em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/xrRz2whOC9"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2019-03-27T14:28:21.000Z",
            "id": "1110911437701038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional da S\u00edndrome de Down teve passeio no Parque Nacional. Saiba mais em: https://t.co/E7ffkUhgT4 https://t.co/E7ffkUhgT4"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2019-03-27T14:04:03.000Z",
            "id": "1110905324993572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o dos Capelinhos \u00e9 monumento natural https://t.co/0hVFC65Piu"
        },
        {
            "author_id": "353170116",
            "created_at": "2019-03-27T13:13:42.000Z",
            "id": "1110892652839477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o rochas, t\u00eam mais de mil milh\u00f5es de anos e Bragan\u00e7a quer fazer delas um monumento natural https://t.co/4pWPEmLnSW"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-03-27T13:11:15.000Z",
            "id": "1110892034452148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o rochas, t\u00eam mais de mil milh\u00f5es de anos e Bragan\u00e7a quer fazer delas um monumento natural https://t.co/SJ9CcKREfZ https://t.co/QgMTa0gPvn"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-03-27T13:10:03.000Z",
            "id": "1110891735301963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o rochas, t\u00eam mais de mil milh\u00f5es de anos e Bragan\u00e7a quer fazer delas um monumento natural https://t.co/3W7nkFc0Lk"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2019-03-27T13:03:12.000Z",
            "id": "1110890010918694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota das Emo\u00e7\u00f5es \u00e9 uma verdadeira dose tripla em emo\u00e7\u00e3o que re\u00fane aventura, praia e ecoturismo e envolve para\u00edsos naturais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI), o Parque Nacional... https://t.co/AgyoCsvBib"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-03-27T12:50:02.000Z",
            "id": "1110886696047046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bragan\u00e7a quer elevar a monumento natural rochas com mil milh\u00f5es de anos https://t.co/XB8Tda9PIm #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "3014684747",
            "created_at": "2019-03-27T12:34:30.000Z",
            "id": "1110882788402704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DO VULC\u00c3O DOS CAPELINHOS\n\nFoi hoje, dia 27 de mar\u00e7o, criado o Monumento Natural do Vulc\u00e3o dos Capelinhos (Ilha do Faial).\nMais um estatuto que eleva este geoss\u00edtio de relev\u00e2ncia... https://t.co/HdjI1rBrVy"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-27T12:26:04.000Z",
            "id": "1110880664449093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames teriam causado o conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia, o \u00fanico j\u00e1 registrado entre animais \ud83d\udc35 #ArquivoBBC https://t.co/OMunfPGbMt"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-03-27T12:15:12.000Z",
            "id": "1110877929150599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Pira\u00ed do Sul? \n\nO munic\u00edpio abriga a Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul, com o objetivo principal de assegurar a preserva\u00e7\u00e3o da Arauc\u00e1ria, \u00e1rvore s\u00edmbolo do Paran\u00e1 e que est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/aOxOiQZk9S"
        },
        {
            "author_id": "821159402350800896",
            "created_at": "2019-03-27T11:42:25.000Z",
            "id": "1110869682809159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pensamos em #caribe, o #Panama dificilmente \u00e9 a primeira op\u00e7\u00e3o... mas foi a minha!\n\nO arquip\u00e9lago de #SanBlas \u00e9 uma \u00e1rea protegida e reservada para os ind\u00edgenas,  mas foi o lugar\u2026 https://t.co/yIPibBIblq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-27T11:32:30.000Z",
            "id": "1110867183553466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quarta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/k6taleh4i5"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-03-27T11:21:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1110864419528105986",
            "in_reply_to_user_id": "839288922391851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiPruinelli Podes ir por Viamao, chegando no Capivari dobra a Direita e anda .. anda.. anda.. n\u00e3o v\u00e1 a noite! RST-101 a conhecida estrada do inferno.\nQuase chegando em Tavares est\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe a esquerda sentido para o mar .. fa\u00e7a o passeio indo at\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-03-27T11:01:04.000Z",
            "id": "1110859274954199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-\u00a0Ger\u00eas https://t.co/epTiBWpPQH https://t.co/YAEKpfYBaF"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-03-27T10:49:35.000Z",
            "id": "1110856383317057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para elabora\u00e7\u00e3o de estudo na \u00c1rea de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Em 2020 encerrar\u00e1 os ciclos de concess\u00e3o de contratos mais abrangentes do Parque Nacional do Igua\u00e7u: o da Cataratas do Igua\u00e7u S/A. https://t.co/5SZeRTgecr https://t.co/LnGEB7kynu"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-27T07:00:19.000Z",
            "id": "1110798686404128771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/RqJV1bHyiK"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-03-27T05:38:44.000Z",
            "id": "1110778156317896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da s\u00e9rie 'Vikings' (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) &amp;nbsp; Arque\u00f3logos encontraram na \u00faltima segunda-feira (25) o que acreditam ser um antigo navio viking enterrado em um parque nacional... https://t.co/xyfG8JII3C"
        },
        {
            "author_id": "754790418991153152",
            "created_at": "2019-03-27T02:48:01.000Z",
            "id": "1110735193198022658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maritaca Abu foi deixada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Teres\u00f3polis, com a bi\u00f3loga Carina para que seja readaptada em breve na natureza. https://t.co/82QoGKoznK"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2019-03-27T02:40:01.000Z",
            "id": "1110733180531818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "33 papagaios-de-peito-roxo, v\u00edtimas de tr\u00e1fico ou nascidos em criadouro, s\u00e3o reabilitados e soltos no Parque das Arauc\u00e1rias https://t.co/c5RiGumuo9\n\n#voltam #liberado #papagaios #papagaios_de_peito_roxo #trafico #natureza #Parque_Nacional_de_Araucarias https://t.co/sUHK58tEXU"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-03-27T01:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 53,
                        "username": "rodolfosily"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110715741018431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos incr\u00edveisssss enviadas pelos queridos clientes @rodolfosily e @carolinepisciotti \ndurante sua viagem ao Ushuaia; Patag\u00f4nia Argentina/Chilena e no parque nacional de Torres del Paine! Que demais! Enviadas a... https://t.co/UPdfVWSIzP"
        },
        {
            "author_id": "311233036",
            "created_at": "2019-03-27T00:54:16.000Z",
            "id": "1110706568792866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da natureza! &lt;3\n\nArco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude0d https://t.co/Ij8nl90G44"
        },
        {
            "author_id": "1569347665",
            "created_at": "2019-03-27T00:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1110695194918174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monadas como siempre, para variar..\ud83e\udd17 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/bVskTNL2Yw"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-03-26T23:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "username": "brunabilheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110688342486732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\nCachoeira do Aur\u00e9lio \ud83d\ude44\n\nFoto: @brunabilheiro https://t.co/Tz8H4nloAT"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-03-26T22:29:15.000Z",
            "id": "1110670075353354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Kalkalpen \u00e9 um dos principais destinos naturais da \u00c1ustria! https://t.co/DeyQiKuzev"
        },
        {
            "author_id": "301586916",
            "created_at": "2019-03-26T21:53:56.000Z",
            "id": "1110661187325362179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez a fam\u00edlia CEFAE esteve presente em a\u00e7\u00f5es sociais ocorridas no cal\u00e7ad\u00e3o de Nil\u00f3polis e no Parque Nacional do Gericin\u00f3. Levando informa\u00e7\u00f5es sobre DST\u2019s, aferindo press\u00e3o arterial e fazendo teste de... https://t.co/J5BiWrVB5h"
        },
        {
            "author_id": "301586916",
            "created_at": "2019-03-26T21:53:29.000Z",
            "id": "1110661072376217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez a fam\u00edlia CEFAE esteve presente em a\u00e7\u00f5es sociais ocorridas no cal\u00e7ad\u00e3o de Nil\u00f3polis e no Parque Nacional do Gericin\u00f3. Levando informa\u00e7\u00f5es sobre DST\u2019s, aferindo\u2026 https://t.co/ZVmUnwwQt5"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-26T21:30:00.000Z",
            "id": "1110655162182295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado, fica a nascente de um dos rios mais emblem\u00e1ticos do Brasil. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEoUgkb | Google Play:https://t.co/X6bmaxrZjO https://t.co/36Jkt1RCIL"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-03-26T20:52:59.000Z",
            "id": "1110645847807582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas no munic\u00edpio Chapada Ga\u00facha em pleno Cerrado de Minas Gerais. https://t.co/KaWPqGdipB"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-26T19:51:36.000Z",
            "id": "1110630397841416197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/sEbhJy9ySa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-26T19:49:27.000Z",
            "id": "1110629858055471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural... https://t.co/X9pyVLNvLB"
        },
        {
            "author_id": "1047941313323327490",
            "created_at": "2019-03-26T19:11:08.000Z",
            "id": "1110620217032564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o Fl\u00e1vio Sukaitis fala sobre blitz em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Minuto CRECI - Blog ImoUp!  -  https://t.co/Qhv788UqnM"
        },
        {
            "author_id": "1048331119387717632",
            "created_at": "2019-03-26T19:04:44.000Z",
            "id": "1110618603517284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o Fl\u00e1vio Sukaitis fala sobre blitz em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Minuto CRECI\n\n#RODRIGOSILVEIRAIMOVEIS https://t.co/PlwLu2cwAA"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-03-26T18:42:43.000Z",
            "id": "1110613064485883905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Ecoesporte e Cariocando Tour promovem caminhada de dois dias no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Castelos do A\u00e7\u00fa + Portais de H\u00e9rcules https://t.co/du2s2rSVO1"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-03-26T18:34:16.000Z",
            "id": "1110610936241491969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/4c8n7HQmUi"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-26T18:12:02.000Z",
            "id": "1110605344533819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUma longa risada \u00e9 uma boa corrida s\u00e3o as duas melhores curas para qualquer coisas\u201d\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida\n#Flona em Flona - Floresta Nacional https://t.co/JpnDbIONpv"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-03-26T18:09:38.000Z",
            "id": "1110604740818321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustentabilidade Econ\u00f3mica dos Espa\u00e7os Ordenados e Protegidos A voca\u00e7\u00e3o cineg\u00e9tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas 13-14 de Abril de 2019 INFORMA\u00c7\u00c3O PRELIMINAR e CONVITE Ter\u00e3o lugar em Arcos de Valdevez... https://t.co/Xo7SgYZ0a9"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2019-03-26T17:30:29.000Z",
            "id": "1110594884862468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Moraine Lake, no Parque Nacional de Banff, nunca deixar\u00e1 de ser maravilhoso! #explorecanada #canadaturismo #extraordinariocanada #canada #banff #banffnationalpark #nature #landscape #lake https://t.co/qFZmVLBn8E"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2019-03-26T17:07:18.000Z",
            "id": "1110589054066794498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira edi\u00e7\u00e3o de 2019 do trekking dos magistrados acontecer\u00e1 neste domingo na trilha do Museu do A\u00e7ude, no Parque Nacional da Tijuca. Este ser\u00e1 o primeiro passeio fora da Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio. https://t.co/c2ILUPMwcR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-26T15:41:46.000Z",
            "id": "1110567526558322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/1Jkpmq0vmT\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/f3nDOBtMDu"
        },
        {
            "author_id": "154882680",
            "created_at": "2019-03-26T15:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelArbache"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110566710594207745",
            "in_reply_to_user_id": "32108343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelArbache A Globo. S\u00f3 que via as mesmas offshore do Edif\u00edcio do Triplex e da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o Moro jogou pra debaixo do tapete."
        },
        {
            "author_id": "1095652284472668160",
            "created_at": "2019-03-26T15:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "joaovitorxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110562618782220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S. MOEDA NA MIRA DA MINERA\u00c7\u00c3O\n Ajuda ai @joaovitorxavier\nA Gerdau pretende iniciar um novo empreendimento miner\u00e1rio na \u00e1rea do Monumento, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral localizada entre os munic\u00edpios de Itabirito e Moeda. compartilhe https://t.co/mv7JtPUzTE"
        },
        {
            "author_id": "1076444943449772032",
            "created_at": "2019-03-26T15:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110561020999798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u! via @climatempo. Leia a not\u00edcia completa em -  https://t.co/PN7ROSFFPX"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-03-26T14:58:45.000Z",
            "id": "1110556701957206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o foi feita \u00e0s margens da Lagoa de Unamar, no segundo distrito\n#Unamar #CaboFrio #Constru\u00e7\u00f5esIrregulares https://t.co/FCQNSlrGXo https://t.co/UFFLOV3Sec"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2019-03-26T14:52:23.000Z",
            "id": "1110555097782779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/koR9IQCMkO https://t.co/CMuYhHTC0t"
        },
        {
            "author_id": "1110291642844672000",
            "created_at": "2019-03-26T14:43:36.000Z",
            "id": "1110552889435525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diversidade e elementos que nos aproximam da vida em sua plenitude, recebo mensagens para dizer mais deste nosso tesouro ambiental: montanhas, cachoeiras, p\u00e1ssaros, horizontes de c\u00e9us, aldeias ind\u00edgenas e todo exotismo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s... https://t.co/JpUG6ckfHo"
        },
        {
            "author_id": "80361751",
            "created_at": "2019-03-26T14:23:41.000Z",
            "id": "1110547875585540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Este tipo de sinaliza\u00e7\u00e3o identifica as \u00e1reas onde \u00e9 necess\u00e1rio preservar a natureza, respeitar os animais que l\u00e1 habitam, e evitar ca\u00e7a, pesca, e retirada de plantas sem autoriza\u00e7\u00e3o. \n#sinaliza\u00e7\u00e3o #ambiental #sinalflora #treslagoas #ms https://t.co/KAy5JYgY0m"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-03-26T14:20:23.000Z",
            "id": "1110547047231434759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida de Arraial do Cabo est\u00e3o com dias contados https://t.co/SRk69ss7L1"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-26T14:02:29.000Z",
            "id": "1110542543773683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque na #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/0NBs4USqUj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-26T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "blogtemqueir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110526819462057986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Jericoacoara (CE) recebeu 1,09 milh\u00e3o de visitas em 2018. \ud83d\udd1d Bora aumentar esse n\u00famero em 2019? \nO @blogtemqueir deu algumas dicas pra quem quer ir pra l\u00e1: https://t.co/0mQaW0qACb.  \n\n#Jeri  #Turismo #Nordeste https://t.co/Rop4CUZ2Qu"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-03-26T12:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "adelmosoares65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110525259780931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @adelmosoares65 repercute relev\u00e2ncia do Unidade de Especialidades Odontol\u00f3gicas do Maranh\u00e3o (Sorrir), Centro de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Bucal; defende melhor discuss\u00e3o do Projeto de Lei que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "458010781",
            "created_at": "2019-03-26T12:47:57.000Z",
            "id": "1110523784484786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha opini\u00e3o... Dil\u00favio \u00f1 foi um castigo do suposto criador. Ele apenas se aproveitou de um ambiente inst\u00e1vel, pq essa reserva biol\u00f3gica \u00e9 linda mais as for\u00e7as naturais nunca foram est\u00e1ticas, para povoar o medo cabe\u00e7a do povo escolhido. Al\u00e9m de sim servi como um limpeza gen\u00e9tica https://t.co/uXyzMqZS8I"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-03-26T12:25:26.000Z",
            "id": "1110518120198914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL SERRA DA MOEDA NA MIRA DA MINERA\u00c7\u00c3O \n \nA Gerdau pretende iniciar um novo empreendimento miner\u00e1rio na \u00e1rea do Monumento, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral localizada entre os munic\u00edpios de Itabirito e Moeda. https://t.co/OgnLV6KboK"
        },
        {
            "author_id": "1103810201076056064",
            "created_at": "2019-03-26T12:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marvel_shots"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110514025186713602",
            "in_reply_to_user_id": "700706923541204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marvel_shots Parque Nacional dos Len\u00e7oes maranhenses- Ma- Brasil"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-26T12:06:38.000Z",
            "id": "1110513385966366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte como membro da comiss\u00e3o organizadora. \n\nEm Junho realizaremos um dos maiores encontros de Ambientalista  do Rio de Janeiro na Fazenda Atl\u00e2ntica   em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a estrat\u00e9gia para... https://t.co/PbMyp1eZaN"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-26T12:05:11.000Z",
            "id": "1110513023171596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte como membro da comiss\u00e3o organizadora. \n\nEm Junho realizaremos um dos maiores encontros de Ambientalista  do Rio de Janeiro na Fazenda Atl\u00e2ntica   em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a... https://t.co/4Z5lSuxOLL"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-03-26T12:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 172,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 209,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 219,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110512886714171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (29/03), o @GloboReporter, da @RedeGlobo, desembarca em #Santar\u00e9m (PA) para mostrar as belezas \u00fanicas de Alter do Ch\u00e3o e da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (@ICMBio). Imperd\u00edvel! \n\n#alterdochao @MTurismo @GovernoPara https://t.co/AGyOtjcieC"
        },
        {
            "author_id": "798157778581880833",
            "created_at": "2019-03-26T11:58:43.000Z",
            "id": "1110511394171031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (23) aconteceu o evento \u201cA mata atl\u00e2ntica \u00e9 aqui\u201d no bairro Figueira. O intuito era apresentar o projeto de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio, que contemplar\u00e1 a \u00e1rea da Mata,... https://t.co/DBDBtQ0dKQ"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-26T11:58:30.000Z",
            "id": "1110511339703816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte como membro da comiss\u00e3o organizadora. \n\nEm Junho realizaremos um dos maiores encontros de Ambientalista  do Rio de Janeiro na Fazenda Atl\u00e2ntica   em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e a... https://t.co/E2ucnVRKjG"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-26T07:51:12.000Z",
            "id": "1110449104369475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/LbxAVgG7do"
        },
        {
            "author_id": "1452399758",
            "created_at": "2019-03-26T05:47:31.000Z",
            "id": "1110417980691763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "professora marcou visita na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00e1bado \u00e0s OITO HORAS DA MANH\u00c3 e ela s\u00f3 avisou hoje ou seja ningu\u00e9m tava preparado"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2019-03-26T05:21:01.000Z",
            "id": "1110411311878496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parlamentar destinou ao munic\u00edpio mais de R$ 750 mil em emendas e tem trabalhado efetivamente pela revis\u00e3o dos limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e pela revitaliza\u00e7\u00e3o da Serra do Rio do Rastro. https://t.co/SyhZEQIj9C #LDonline"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2019-03-26T04:52:51.000Z",
            "id": "1110404220384092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso ir no parque nacional nem q seja s\u00f3 pra andar no meio do mato"
        },
        {
            "author_id": "929389287577092096",
            "created_at": "2019-03-26T03:08:08.000Z",
            "id": "1110377870650691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu\n\nNikon D5200 - f/8 - 1/250 s - ISO 125 - 42 mm https://t.co/zbMlX82aKG"
        },
        {
            "author_id": "929499896373219328",
            "created_at": "2019-03-26T02:54:13.000Z",
            "id": "1110374365055590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu\n\nNikon D5200 - f/8 - 1/250 s - ISO 125 - 42 mm https://t.co/RoO82rqekK"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-03-26T02:25:22.000Z",
            "id": "1110367104690282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/17Tx0k0l1s"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2019-03-26T01:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.630502,
                        -23.616717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1110348092308480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.979 \u2013 Borracha rupestre Extra\u00edda no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/pq0H6rChkc https://t.co/zrKWOnUJDF"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2019-03-26T00:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110343799115579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaio-de-peito-roxo arrepia a gola no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/B4Kx5HgZu5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "116751115",
            "created_at": "2019-03-26T00:17:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1110334841097252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma reuni\u00e3o importante para o Maranh\u00e3o. Estive reunido com expoentes pol\u00edticos do nosso estado para debater o Projeto de Lei n\u00b0 465 do Senado que trata sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites territoriais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! #plantandoideias\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "920741924398649346",
            "created_at": "2019-03-25T23:49:22.000Z",
            "id": "1110327847330217987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir, em todas as trilhas do Parque Nacional da Tijuca.. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-03-25T23:30:15.000Z",
            "id": "1110323036136374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia, 25/03/2019\n\n[12:35] Extra\u00e7\u00e3o irregular de areia, pedra, cascalho e terra, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Pedro Carlos/Valen\u00e7a. \n[13:05] Localiza\u00e7\u00e3o de foragido da justi\u00e7a em Lumiar/Nova Friburgo.\n\n#denuncie_22531177\n#app \"Disque Den\u00fancia RJ\""
        },
        {
            "author_id": "2808325823",
            "created_at": "2019-03-25T23:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "colombia_hist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110319136771588096",
            "in_reply_to_user_id": "879539527060160516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danrochab @colombia_hist Parque nacional natutal utria CHoco!!!"
        },
        {
            "author_id": "1906303350",
            "created_at": "2019-03-25T23:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1110319071927681026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok\u00ea ar\u00f4 \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udff9 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/x8hijdVp7V"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-03-25T23:05:00.000Z",
            "id": "1110316680633294849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Tsavo-Leste, no #Qu\u00eania, Patrick Kilonzo Mwalua \u00e9 o rei da selva. Com frequ\u00eancia, ele dirige um caminh\u00e3o-pipa para levar #\u00e1gua aos #animais que sofrem com a #desertifica\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. A situa\u00e7\u00e3o ocorre por causa das #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas. https://t.co/fkiGlrNxDI https://t.co/cfVqUabqUN"
        },
        {
            "author_id": "2655357128",
            "created_at": "2019-03-25T22:51:58.000Z",
            "id": "1110313403493437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos momentos, grandes lembran\u00e7as, meus amigos!\ud83e\udd33 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/i0FslG8D0x"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2019-03-25T22:30:56.000Z",
            "id": "1110308111099674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tij\u00faca\nCristo Corcovado\ud83d\ude0e\ud83e\udd17 https://t.co/UUq8U20jRl"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-03-25T22:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110300442947399681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois de importante reuni\u00e3o no Pal\u00e1cio dos Le\u00f5es com entidades da sociedade e governador @FlavioDino tratando do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses hora de come\u00e7ar na Assembleia reuni\u00e3o sobre Acordo de Salvaguardas Tecnol\u00f3gicas para utiliza\u00e7\u00e3o do Centro de Alc\u00e2ntara. https://t.co/rZuDsd6Jzj"
        },
        {
            "author_id": "1061354092533088257",
            "created_at": "2019-03-25T21:53:19.000Z",
            "id": "1110298642286546945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Stand Confirmado]\n\nPesquisa cient\u00edfica e engajamento da sociedade para a conserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Ilhas Cagarras e \u00e1reas do entorno.\nO Projeto Ilhas do Rio tem como\u2026 https://t.co/ReV24T3YtN"
        },
        {
            "author_id": "985962802702512129",
            "created_at": "2019-03-25T21:50:38.000Z",
            "id": "1110297968018681857",
            "in_reply_to_user_id": "985962802702512129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ECCA vem se destacando a cada ano na forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos nas \u00e1reas de Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o. Em 2019, o XII ECCA ocorrer\u00e1 de 2 a 16 de junho, no Parque Nacional do Catimbau e ter\u00e1 como tema \u201cPerturba\u00e7\u00f5es antr\u00f3picas e resili\u00eancia da Caatinga\u201d"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-03-25T21:35:14.000Z",
            "id": "1110294093236625408",
            "in_reply_to_user_id": "48122425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o pode ser feita sem ouvir as comunidades nem desconsiderando estudos t\u00e9cnicos realizados por respeitados pesquisadores."
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-03-25T21:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110294090162282501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participei no Pal\u00e1cio dos Le\u00f5es de reuni\u00e3o de entidades e pesquisadores da UFMA com o gov @FlavioDino . Na pauta proposta de altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tramitando no Senado. Presentes lideran\u00e7as de Barreirinhas, Primeira Cruz e Sto Amaro."
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2019-03-25T20:22:32.000Z",
            "id": "1110275795577200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/sJPbMvqUQI https://t.co/8qe14edQs9"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-03-25T20:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 72,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1110273469546184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meu entardecer ontem no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS\n@metsul https://t.co/L76jYeS746"
        },
        {
            "author_id": "192658045",
            "created_at": "2019-03-25T19:23:03.000Z",
            "id": "1110260825703497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira (21) foi inaugurada a Sede Administrativa da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed. Localizada nos contrafortes da Serra Geral, em altitudes que variam de 200 a 1470 metros, o local abrange os... https://t.co/AWHdxTbEBr"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-03-25T19:01:03.000Z",
            "id": "1110255288958009346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo do Macuco Safari est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional, a apenas 10 minutos do Carim\u00e3 Hotel e Convention. Aproveite nossos pacotes promocionais e conhe\u00e7a esse incr\u00edvel atrativo em Foz do Igua\u00e7u.\n\ud83d\udc49 https://t.co/VcdQArAt6Z\nReservas: +55 (45) 3521-3060 https://t.co/DzzqiYXWbZ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-25T18:51:13.000Z",
            "id": "1110252816696836103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural... https://t.co/X9pyVLNvLB"
        },
        {
            "author_id": "1025765517662019584",
            "created_at": "2019-03-25T18:46:51.000Z",
            "id": "1110251718368002049",
            "in_reply_to_user_id": "1025765517662019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem foi que pensou Ah cara vamo colocar um bixo desse no monumento natural das fal\u00e9sias de beberibe"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-03-25T17:49:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1110237315639726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u ajudou a dobrar o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o em dez anos: https://t.co/E2atGHBZh0. Saiba por qu\u00ea:"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2019-03-25T17:25:13.000Z",
            "id": "1110231171944906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hamilton Mour\u00e3o segue cada dia mais popular, ao contr\u00e1rio do presidente Bolsonaro, preso em agendas internas no Pal\u00e1cio. O vice caminhou com seguran\u00e7as no Parque da Floresta Nacional ontem, na regi\u00e3o de Taguatinga, distribuindo acenos e sorrisos."
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-25T17:17:31.000Z",
            "id": "1110229235355054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Jornadas Internacionais\n\nSustentabilidade Econ\u00f3mica dos Espa\u00e7os Ordenados e Protegidos\n\nA voca\u00e7\u00e3o cineg\u00e9tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n13-14 de Abril de 2019 https://t.co/eoQ6kixqk0"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-25T17:05:43.000Z",
            "id": "1110226265938776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 I Jornadas Internacionais\n\nSustentabilidade Econ\u00f3mica dos Espa\u00e7os Ordenados e Protegidos\n\nA voca\u00e7\u00e3o cineg\u00e9tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nTer\u00e3o lugar em Arcos de Valdevez nos pr\u00f3ximos dias 13 e... https://t.co/8vZUBw51CD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-03-25T16:34:12.000Z",
            "id": "1110218335055159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra Furada no Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/hQQQ0DIYX3"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2019-03-25T16:17:25.000Z",
            "id": "1110214110569005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea4 Idema realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o nas praias do Litoral Norte do estado\nFiscais do Instituto intensificaram as vistorias nos Parrachos de Rio do Fogo e Perobas, localizados na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais (APARC). \nhttps://t.co/1rqOt2gTlr https://t.co/HG05n3DQrI"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2019-03-25T16:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110213867689463808",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront A natureza em Caldas \u00e9 exuberante. Aqui em Po\u00e7os tamb\u00e9m, mas a zona rural do munic\u00edpio \u00e9 pequena. Caldas \u00e9 uma cidade pequena e um munic\u00edpio enorme. Tem \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, nascentes e muita agricultura familiar/org\u00e2nica. \u00c9 um lugar lindo. Isso a\u00ed \u00e9 triste demais."
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2019-03-25T15:44:03.000Z",
            "id": "1110205715094872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Na Cadeira do DJ de hoje traz o professor Edson Silva que vem ao programa falar sobre a abertura da RPPN Cara da On\u00e7a em Bodoquena. Quer saber mais sobre a reserva, o que \u00e9 uma RPPN e ouvir sobre a... https://t.co/DPBNVzuYA0"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-25T15:38:34.000Z",
            "id": "1110204335043026950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Inc\u00eandio florestal \u00e0 porta do Mezio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/EwKfv1X9b2 https://t.co/v8aoMsr7Zk https://t.co/DmDBWSZ3Np"
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2019-03-25T15:11:51.000Z",
            "id": "1110197612358053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Na Cadeira do DJ de hoje traz o professor Edson Silva que vem ao programa falar sobre a abertura da RPPN Cara da On\u00e7a em Bodoquena. Quer saber mais sobre a reserva, o que \u00e9 uma RPPN e ouvir sobre a... https://t.co/rnTAg3QlOz"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-25T15:05:43.000Z",
            "id": "1110196068476702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Inc\u00eandio florestal \u00e0 porta do Mezio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/BGye3MEY9P https://t.co/BGye3MEY9P"
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2019-03-25T14:35:14.000Z",
            "id": "1110188396897546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Na Cadeira do DJ de hoje traz o professor Edson Silva que vem ao programa falar sobre a abertura da RPPN Cara da On\u00e7a em Bodoquena. Quer saber mais sobre a reserva, o que \u00e9 uma RPPN e ouvir sobre a... https://t.co/48YN7cPHZT"
        },
        {
            "author_id": "42144264",
            "created_at": "2019-03-25T14:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1110179906317701124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Westeros is mine. \u2694\ufe0f #ForTheThrone #PeloTrono #PorElTrono #GameOfThrones #ThroneOFValyria #TronoDeValyria #Brasil #Brazil #Ceara em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/P26vUFJxLo"
        },
        {
            "author_id": "1019928770608877569",
            "created_at": "2019-03-25T12:39:57.000Z",
            "id": "1110159384921980929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tive uma reuni\u00e3o importante com Claudia Suca do Parque Nacional da Gorongosa para saber mais sobre como as comunidades foram afectadas dentro e arredores deste parque. As necessidades aqui s\u00e3o significantes.Estamos a trabalhar com parceiros para garantir que eles recebam ajuda \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/lAZcgllL8c"
        },
        {
            "author_id": "243906823",
            "created_at": "2019-03-25T11:52:30.000Z",
            "id": "1110147440756379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 min de aula e a professora j\u00e1 recitou a frase: \"plano de manejo na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" mais de trinta vezes"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-25T11:33:40.000Z",
            "id": "1110142704174985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosa lagarta dos penedos #podarcisguadarramae con melanismo na #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #r\u00e9ptiles #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SaraRey https://t.co/yapZuMzUN4"
        },
        {
            "author_id": "1884974365",
            "created_at": "2019-03-25T11:30:25.000Z",
            "id": "1110141883404247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher espancada por namorado no Esp\u00edrito Santo se emociona ao relembrar agress\u00e3o\n\nJane Cherubin foi espancada e abandonada em estrada no Esp\u00edrito Santo na regi\u00e3o do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/PUDfaWpuRv"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-25T11:01:06.000Z",
            "id": "1110134507028561921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco novas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o registradas em reserva no sul da Bahia https://t.co/PF0Am3fQGP  Projeto de monitoramento do ICMBio, apoiado pela RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e pelo Parque Nacional do Pau Brasil, revela que a floresta est\u00e1 em equil\u00edbrio na regi\u00e3o da reserva https://t.co/HoBLwZAQSc"
        },
        {
            "author_id": "67039054",
            "created_at": "2019-03-25T10:20:56.000Z",
            "id": "1110124398265200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00eddeo Se aconseja no subir al parque nacional. https://t.co/G1zJQhQv0n"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2019-03-25T10:02:56.000Z",
            "id": "1110119869863940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a ambi\u00e7\u00e3o fala mais alto. O interesse apenas do lucro faz a uni\u00e3o daqueles que sem pudor resolvem colocar um conjunto habitacional destruindo a Mata Atl\u00e2ntica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fern\u00e3o Velho. https://t.co/oHR4oxp1bc"
        },
        {
            "author_id": "1001503988905279489",
            "created_at": "2019-03-25T09:54:27.000Z",
            "id": "1110117733121839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6b MEL COM CHOCOLATE NEGRO E PIMENTA \u00bb TO BEE \ud83d\udc1d.\n\ud83d\udd38 Mel multifloral proveniente do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, com chocolate contendo 75% cacau e pimenta Sechuan.\nhttps://t.co/8QUVJiSbfr\n#vinhoepaladares #vinhos #gourmet #vinhosdequalidade #provasdevinho #garrafeira #mel https://t.co/qsQhtQLLPV"
        },
        {
            "author_id": "712056056046854144",
            "created_at": "2019-03-25T03:49:44.000Z",
            "id": "1110025948710223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude0d em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/xsnitr2VCY"
        },
        {
            "author_id": "43811072",
            "created_at": "2019-03-25T03:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "escolasempartid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110025050550427649",
            "in_reply_to_user_id": "63739190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@escolasempartid Ser\u00e1 que tamb\u00e9m criaram uma \u00e1rea protegida contra a HETEROFOBIA?\nVai precisar de criar, urgentemente!"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-25T03:04:44.000Z",
            "id": "1110014624605323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) E as imagens de inc\u00eandios florestais continuam, desta vez nos Arcos de Valdevez https://t.co/ayr92c5LKz"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-25T03:01:01.000Z",
            "id": "1110013692358389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) No concelho dos Arcos de Valdevez esta noite https://t.co/Qh4WHE07s5"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-03-25T03:01:00.000Z",
            "id": "1110013685202743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em torno das ilhas vai preservar esp\u00e9cies e colocar o pa\u00eds na vanguarda da conserva\u00e7\u00e3o #Folha\nhttps://t.co/orftRUTzf7"
        },
        {
            "author_id": "755756411821363200",
            "created_at": "2019-03-25T01:50:10.000Z",
            "id": "1109995859251326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Pra sempre eu vou te amar \" \u2764 #domingo #amotudoisso \ud83d\ude0d\ud83d\udc95 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/MBHTGJSF3B"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-03-25T00:16:14.000Z",
            "id": "1109972219562733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguer de carros Cro\u00e1cia na compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os online Museu Teatro Nacional Croata \u201cIvan pl. Zajc\u201d Northern Velebit Parque Nacional Carnival (cerca de meados de https://t.co/9RSstHtdai"
        },
        {
            "author_id": "35648158",
            "created_at": "2019-03-25T00:08:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1109970285028102146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Nesta semana estreia nosso document\u00e1rio Floresta Iluminada: energia limpa para as comunidades da Amaz\u00f4nia. Uma tentativa de levar, pela narrativa, um Brasil a outros Brasis. A produ\u00e7\u00e3o levou 2 anos, percorreu duas Terras Ind\u00edgenas e uma Reserva Extrativista. #PartiuManaus https://t.co/2ndd3hODcn"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-03-25T00:00:07.000Z",
            "id": "1109968163339419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 localizado junto \u00e0 por\u00e7\u00e3o mais oriental da divisa dos estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina, na regi\u00e3o sul do Brasil, abrangendo uma \u00e1rea de aproximadamente 30.400... https://t.co/25SokOUNEp"
        },
        {
            "author_id": "973698019005693952",
            "created_at": "2019-03-24T23:48:53.000Z",
            "id": "1109965336881827840",
            "in_reply_to_user_id": "1100233300923305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extwrminate Parque Nacional Da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-03-24T23:22:41.000Z",
            "id": "1109958746904674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Morro do Amaral \u00e9 uma ilha de Joinville envolvida pelo ecossistema de manguezal e Florestas de Terras Baixas, abriga s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e uma comunidade de pescadores artesanais."
        },
        {
            "author_id": "1044628651818577920",
            "created_at": "2019-03-24T22:07:16.000Z",
            "id": "1109939767511314434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o final de semana em uma Reserva Extrativista e comunidade Quilombola. uma aula constante com os moradores. Sempre, em nossas idas, aprendemos, sobretudo, com a auto-organiza\u00e7\u00e3o e defesa do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:57:57.000Z",
            "id": "1109937423012847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy\n#pnpg #fogos #geres #imcendios"
        },
        {
            "author_id": "77537858",
            "created_at": "2019-03-24T21:45:35.000Z",
            "id": "1109934307689316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru\u00edbe - SP em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/wus51N1svd"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:41:35.000Z",
            "id": "1109933302859866114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy https://t.co/iUlFXg6Lzy https://t.co/hyu6ObplRc"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:31:10.000Z",
            "id": "1109930679230435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy https://t.co/iUlFXg6Lzy https://t.co/lDBLz8ILbK"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:29:56.000Z",
            "id": "1109930372412948481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy https://t.co/a4lsRI4sCy"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-24T21:28:49.000Z",
            "id": "1109930089272225799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/rVdv1RG7Sz https://t.co/rVdv1RG7Sz"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-03-24T21:25:07.000Z",
            "id": "1109929160355532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/uJGPYEAElW"
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2019-03-24T21:19:54.000Z",
            "id": "1109927844086509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Na Cadeira do DJ entrevista nesta segunda-feira o professor Edson Silva que vem ao programa falar sobre a abertura para visita\u00e7\u00e3o da RPPN Cara da On\u00e7a. A... https://t.co/wx6y7JplTf"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2019-03-24T21:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1109925292229971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de 100 km em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ppfXmWpOSg"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-24T20:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1109921884735442947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Open your mind, free your soul \ud83e\udde0 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/gQCKLX25St"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-24T20:42:42.000Z",
            "id": "1109918483331076097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde tamb\u00e9m junto \u00e0 Porta do Mezio, entrada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "749916369269952512",
            "created_at": "2019-03-24T20:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "Missyshell1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "GameOfThrones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109911118980571138",
            "in_reply_to_user_id": "614441287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adremdico @Missyshell1 @GameOfThrones Monumento natural de acantilados de Beberibe\n\nR. Jo\u00e3o de Deus, 145-43, Beberibe - CE, 62840-000, Brasil\n\nhttps://t.co/h0mCMcvXQq\n\nYeahhhh!!"
        },
        {
            "author_id": "55589366",
            "created_at": "2019-03-24T20:02:28.000Z",
            "id": "1109908360114114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "9 Fatos sobre o Imp\u00e9rio do Brasil que n\u00e3o te contaram na escola\n(Fonte: https://t.co/xGcHon8vvR):\n\n5 - Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal para comprar uma fazenda, mandando reflorest\u00e1-la, onde at\u00e9 ent\u00e3o era uma fazenda de caf\u00e9, torna-se o hoje conhecido Parque Nacional da Tijuca;"
        },
        {
            "author_id": "1607095952",
            "created_at": "2019-03-24T19:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109905573758320642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 escrito nas estrelas. A vida \u00e9 o t\u00edtulo de um livro #nacachu em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MbfocjUTRu"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2019-03-24T19:40:32.000Z",
            "id": "1109902840141627394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cogumelo bambu: \"Dictyophora indusiata\". \nComest\u00edvel e medicinal.\nA cestinha branca \u00e9 parte natural dele.\nFotografado na RPPN Bom Retiro, em Casimiro de Abreu, RJ. https://t.co/sCZwObp51L"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-03-24T19:39:05.000Z",
            "id": "1109902472397705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cogumelo bambu: \"Dictyophora indusiata\". \nComest\u00edvel e medicinal.\nA cestinha branca \u00e9 parte natural dele.\nFotografado na RPPN Bom Retiro, em Casimiro de Abreu, RJ. https://t.co/QjKHCsy5NI"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-03-24T19:06:25.000Z",
            "id": "1109894254510395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional  da Quicama. Vida selvagem vai se restaurando..roteiro de sustentabilidade pronto para ser inaugurado https://t.co/RguRaCJd0R"
        },
        {
            "author_id": "2200275111",
            "created_at": "2019-03-24T18:39:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f73d49482000"
            },
            "id": "1109887533712855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural \ud83d\ude0d #INDESCRIPTIBLE \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #CALETA #CADIZ https://t.co/HJNlqc6RpZ"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-03-24T18:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2833,
                        -9.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4172bcefb1b6d5f0"
            },
            "id": "1109880024000327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima pedra Furada e ao fundo uma frente fria causando um contraste ainda mais fascinante.\n\ud83d\udea9 Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf7 educoelhoguia \n#pedrafurada\u2026 https://t.co/R011hZmAIL"
        },
        {
            "author_id": "949353130919124993",
            "created_at": "2019-03-24T17:19:02.000Z",
            "id": "1109867230370676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O v\u00eddeo em 360 que o canal de Game Of Thrones postou no Youtube mostra apenas esse lugar. No v\u00eddeo tamb\u00e9m da para escutar o barulho da praia, e o Monumento Natural das Fal\u00e9sias fica na Praia do Morro Branco, perto de Fortaleza. #ForTheThrone #GameOfThrones #ThroneofValyria https://t.co/7oG4lBqmgP"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2019-03-24T17:12:17.000Z",
            "id": "1109865530708684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duvido que v\u00e1 l\u00e1 aparecer um helic\u00f3ptero para apagar, esta gente deixa arder porque n\u00e3o prejudica ningu\u00e9m\nMas esquecem se que \u00e9 um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "110272798",
            "created_at": "2019-03-24T17:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109865283567697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmaria...\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/LUKuZorhVV"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2019-03-24T17:05:45.000Z",
            "id": "1109863887950827527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podes crer hoje vim um, e ainda por cima no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!! #lrt"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-03-24T17:00:47.000Z",
            "id": "1109862636789948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto ajudou a dobrar o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o em dez anos https://t.co/mP10vu2a2o"
        },
        {
            "author_id": "1034977554942320641",
            "created_at": "2019-03-24T16:59:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0f4979e993e4e38b"
            },
            "id": "1109862297873408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex ministro de Temer que se negou a a mudar O Gedel Vieira Lima, no caso do apartamento luxuoso que estava sendo constru\u00eddo de maneira ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/pqOouAbXdr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-24T16:50:13.000Z",
            "id": "1109859978263830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/yOxurseIv0"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2019-03-24T16:17:28.000Z",
            "id": "1109851734686334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou adepto do self, mas como muitos me perguntam cad\u00ea voc\u00ea na fotografia? Eis uma das raras exce\u00e7\u00f5es, em pleno Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u, a 2\u00aa atra\u00e7\u00e3o mais visitado por estrangeiros no Brasil.... https://t.co/UbJ8Mzhb52"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2019-03-24T16:14:22.000Z",
            "id": "1109850956039143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - roteiro completo em dois dias https://t.co/6eWdkK2Guh"
        },
        {
            "author_id": "14539272",
            "created_at": "2019-03-24T15:58:44.000Z",
            "id": "1109847022604075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia s\u00f3 pra quem n\u00e3o alimenta os bichos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  pra quem alimenta que morra engasgado com a pr\u00f3xima banana 100% natural que comer"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2019-03-24T15:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1109843073167699971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedocatimbau #buique #pernambuco #paisagem #landscape #catimbau #nationalpark #motox4 #pedradocachorro #nature #tracking #vemdeandada\ud83e\udd80 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/PzxELDyEC2"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-03-24T15:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1109838891052208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local homenageado na publica\u00e7\u00e3o dos 10 mil seguidores do Destaque Piau\u00ed foi o Parque Nacional de Sete Cidades! \n\n\ud83d\udcf8 guiaparquesetecidades_\n\n#parquenacionaldesetecidades #pedrafurada #pnsc\u2026 https://t.co/wqDgFtxuBA"
        },
        {
            "author_id": "3032896029",
            "created_at": "2019-03-24T15:20:19.000Z",
            "id": "1109837353877676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CESPE, TJCE, 2018: Para que uma \u00e1rea protegida seja considerada \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente \u00e9 necess\u00e1rio que ela seja totalmente coberta de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e que esteja localizada no interior de uma propriedade ou de uma posse rural. ERRADO"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-03-24T15:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1109836867053207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Cachoeira do Riach\u00e3o. Fotografia do drguilhermelopes.\n#parquenacionaldesetecidades #pnsc #cachoeiradoriach\u00e3o #parquenacional em Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/yzWFzPXiAM"
        },
        {
            "author_id": "153117501",
            "created_at": "2019-03-24T14:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1109825983589302274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/eIRsLVcaku"
        },
        {
            "author_id": "3021724654",
            "created_at": "2019-03-24T13:59:59.000Z",
            "id": "1109817135998660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BODY AT BRIGHTON ROCK, um suspense com um cad\u00e1ver em um parque nacional - trailer\nhttps://t.co/ZTI2HBW3SE"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-03-24T13:02:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109802630774222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Nossos Destinos !\n\nLaguna, Per\u00f3, Arraial do Cabo, Barra do Sana, Visconde de Mau\u00e1, Ilha Grande, Parque do Ibitipoca !\n\nTodos Com Programas De \u00c1rea Protegida ! Lazer, Cultura E Descanso !\n\nDo Surf \u00c0 Trilha Passando Pela Caminhada !\n\n#SustainabilityDestinies \ud83d\udd17\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\udeeb\ud83c\udfe8\ud83e\uddf3\ud83d\udeb2\ud83d\ude95"
        },
        {
            "author_id": "197027698",
            "created_at": "2019-03-24T11:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95,
                        -19.81666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1109778129243914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pico est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3, na serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo, e Alto Capara\u00f3, Minas Gerais. O pico da Bandeira \u00e9 o\u2026 https://t.co/NAP9kGi5t8"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-03-24T10:41:44.000Z",
            "id": "1109767246338015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia Capixabas!!!\n\u201cQue a luz do seu rosto brilhe sobre n\u00f3s.\u201c [Salmos 67.1]\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 ES\nO parque est\u00e1 localizado na divisa entre os estados do\u00a0Esp\u00edrito Santo\u00a0e\u00a0Minas Gerais\u00a0e ocupa sete cidades do lado capixaba e quatro do lado mineiro. Cerca de 80% do p\u2026 https://t.co/R24MbUcJyI"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-24T00:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109619541397725184",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@depheliolopes @seguroambiental Deputado, o Chile \u00e9 um dos l\u00edderes mundiais na cria\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Marinhas Protegidas, entre outras raz\u00f5es pra estimular o Turismo! Esperamos seu apoio pra convencer o Presidente a fazer o mesmo aqui, ampliando o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! https://t.co/yMdDN2QY4P"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-24T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 186,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109618079313604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos vai beneficiar todo mundo, das baleias aos pescadores. A Ci\u00eancia j\u00e1 provou - s\u00f3 falta as autoridades fazerem sua parte. #MaisAbrolhos @ICMBio Prote\u00e7\u00e3o de \u00e1reas marinhas contribui para abund\u00e2ncia de peixes https://t.co/rPDY4ZQ0wj https://t.co/ot0b3XqASV"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-23T22:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_RodrigoNeves_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109586692594434048",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RodrigoNeves_  O Monumento Natural da Praia do Sossego est\u00e1 precisando de #manejo e #conserva\u00e7\u00e3o por parte da Secretaria Municipal de Meio Ambiente. Lixo sobre a faixa de areia, trilha degradada e placas de sinaliza\u00e7\u00e3o danificadas se destacam no local. #SOSossego \ud83d\ude31 https://t.co/rU5jtfURx1"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-23T22:33:53.000Z",
            "id": "1109584075164143620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, prefeito Rodrigo Neves, o Monumento Natural da Praia do Sossego (agora tamb\u00e9m inclu\u00edda no \"PARNIT\") est\u00e1 precisando de #manejo e #conserva\u00e7\u00e3o por parte da Secretaria Municipal de Meio Ambiente. Lixo sobre a... https://t.co/vxL9kUx8VZ"
        },
        {
            "author_id": "878389032669110272",
            "created_at": "2019-03-23T21:33:15.000Z",
            "id": "1109568816865034241",
            "in_reply_to_user_id": "878389032669110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc1d\u00c1frica do Sul\n\n\ud83d\udd38Conheceria o parque nacional e nomearia os animais com o nome de cada um dos membros\n\ud83d\udd38Participaria de trabalhos volunt\u00e1rios jogando futebol com a comunidade mais desfavorecida\n\ud83d\udd38Ensinaria Rap e dance a todos\n\ud83d\udd38\u201cWakanda, Monbebes e Monsta X Forever\u201d https://t.co/AT5ONrlFt6"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-03-23T20:52:04.000Z",
            "id": "1109558455017369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, na #Patag\u00f4nia #Argentina, \u00e9 a cidade porta de entrada para o Parque Nacional Los Glaciares, que guarda o imperd\u00edvel Glaciar Perito Moreno. Confira: https://t.co/1SKpOXxcql https://t.co/vTFe2y0M9u"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-23T18:50:17.000Z",
            "id": "1109527804742389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/fCajrwqIHX"
        },
        {
            "author_id": "930057219030339585",
            "created_at": "2019-03-23T18:03:16.000Z",
            "id": "1109515974896771073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida de Campo Agro \ud83c\udf3e en Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/J7lWKj6kaQ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-23T17:01:39.000Z",
            "id": "1109500468135374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Briarius augustus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, em Belo Horizonte (MG).\n\nFoto de Tomas Magalh\u00e3es Torres Oliveira \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/5qPWJha0bF\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1109500056544165890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Briarius augustus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, em Belo Horizonte (MG).\n\nFoto de Tomas Magalh\u00e3es Torres Oliveira \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/xYXr0DRf7G"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2019-03-23T16:37:13.000Z",
            "id": "1109494318786662401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recentemente, localizado na prov\u00edncia de Qinghai, Parque Nacional Sanjiangyuan Yellow River fonte Park filmado Snow Leopard, e este \u00e9 o parque fonte Yellow River na primeira captura de imagens relacionadas com a atividade de leopardo da neve. https://t.co/GKB6qFct2p"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-23T16:06:46.000Z",
            "id": "1109486654534926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/HzfXSRWrMc"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2019-03-23T15:33:28.000Z",
            "id": "1109478273375973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/mGVkZJgtpe"
        },
        {
            "author_id": "1095198581978550272",
            "created_at": "2019-03-23T14:51:26.000Z",
            "id": "1109467698864504835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas ganha novas atividades e roteiros tur\u00edsticos https://t.co/mRFVed9ceM"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-03-23T14:50:06.000Z",
            "id": "1109467360736526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VCSABIA APA Ibitinga comemora 32 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental - A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada com objetivo de proteger as v\u00e1rzeas formadas pelos rios Jacar\u00e9, Pepira e Jacar\u00e9-Gua\u00e7u https://t.co/3JFmJFD3hn #Ibitinga #TurismoPaulista https://t.co/BAPelavnGE"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2019-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marijibot"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1109274840303894530",
            "in_reply_to_user_id": "859066164063997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marijibot Era em um dos meus est\u00e1gios em uma ilha (unidade de conserva\u00e7\u00e3o) S\u00f3 tinha estagi\u00e1rio, e a gente tava fazendo batuque no alojamento. Ai pelas tantas ela surtou e come\u00e7ou a falar que n\u00e3o tinha homem."
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-03-23T01:56:28.000Z",
            "id": "1109272671701946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins Disponibiliza Novo Procedimento Para Renova\u00e7\u00e3o e Autoriza\u00e7\u00e3o Atividade de Ag\u00eancias e Guias Tur\u00edsticos em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e de Prote\u00e7\u00e3o Integral \nhttps://t.co/0TAjXVWy8S https://t.co/0TAjXVWy8S"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2019-03-23T01:52:13.000Z",
            "id": "1109271602393501696",
            "in_reply_to_user_id": "990899113280581633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choronoestudo Bizu: (i) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e (ii) Reserva Biol\u00f3gica, ambas U.P. Integral, n\u00e3o dependem de CONSULTA P\u00daBLICA ."
        },
        {
            "author_id": "50737110",
            "created_at": "2019-03-23T01:13:18.000Z",
            "id": "1109261805895983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornada chegando ao fim e amanh\u00e3 vou para a parte capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3. Se o tempo colaborar iremos, finalmente, fazer a travessia de Minas para o ES ."
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-03-23T00:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109243398911901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O mundo nunca sofrer\u00e1 com a falta de maravilhas,mas apenas com a falta de capacidade em se maravilhar.\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/62x0OcKtyT"
        },
        {
            "author_id": "928680480",
            "created_at": "2019-03-22T23:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 255,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109230935420125187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um evento bonito e sens\u00edvel, realizamos a premia\u00e7\u00e3o do concurso Ca\u00e7adores de Fotografias do Parque Nacional Serra da Capivara. Iniciativa do ICMBio e parceria da Nazareth- Eco.\n#icmbio \n#ministeriodomeioambientearqu@ Parque Nacional Serra da Capivara \u2066@rsallesmma\u2069 https://t.co/7QCrefvEGj"
        },
        {
            "author_id": "227031269",
            "created_at": "2019-03-22T22:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109220945665896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/L1WdXiyB1l via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "879181819538792448",
            "created_at": "2019-03-22T22:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "forheyoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109220152044912640",
            "in_reply_to_user_id": "998299331244576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forheyoon hmmm verdade, tem o parque nacional da chapada da Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "961003749341790210",
            "created_at": "2019-03-22T21:40:20.000Z",
            "id": "1109208213579284481",
            "in_reply_to_user_id": "961003749341790210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pediu demiss\u00e3o porque embargou a obra do La Vue, pr\u00e9dio moderno e gigante encravado numa \u00e1rea protegida pelo Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico de Salvador, do qual um dos s\u00f3cios era o bandido Gedeel Vieira. \nO homem dos 52 milh\u00f5es em malas de dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-03-22T21:30:17.000Z",
            "id": "1109205683382206466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia, 22/03/2019\n\n[11:05] Galp\u00e3o em Curicica/Jacarepagu\u00e1 utilizado por milicianos para guardar armas e drogas\n[11:30] Desmatamento e loteamento irregular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Serra D\u2019\u00e1gua/Angra dos Reis\n\n#denuncie_22531177\n#app Disque Den\u00fancia RJ"
        },
        {
            "author_id": "1072087841717420032",
            "created_at": "2019-03-22T20:54:44.000Z",
            "id": "1109196737409961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/6j9OPtbWv5\nTap to view more videos\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/fC3Atr9IoI"
        },
        {
            "author_id": "3331334517",
            "created_at": "2019-03-22T20:49:33.000Z",
            "id": "1109195431043584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FindYourAzoresNature\nA Caldeira Velha situada na Ribeira Grande, na Ilha de S. Miguel, \u00e9 um Monumento Natural e Regional, fazendo parte da Reserva da Biosfera.  Al\u00e9m da sua riqueza natural, ex\u00f3tica e... https://t.co/NSZX8EzUqT"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-03-22T20:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 109,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109192486151430146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Correr dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humananidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma experi\u00eancia de vida nas @CataratasBrasil! \ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\u200d\u2642\n\nProva no dia 2 de junho de 2019. Inscri\u00e7\u00f5es pelo site, link na bio! \u2728\ud83c\udf40 \u2800\n\n(Foto: Christian Rizzi) https://t.co/brnqa4pEQu"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-03-22T20:13:49.000Z",
            "id": "1109186437642108928",
            "in_reply_to_user_id": "243257446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral destina-se a preservar as nascentes, os mananciais, a flora e a fauna, bem como controlar a ocupa\u00e7\u00e3o do solo na regi\u00e3o. \ud83c\udf31\ud83d\udca6"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-03-22T19:04:23.000Z",
            "id": "1109168964561719299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins disponibiliza novo procedimento para renova\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o atividade de ag\u00eancias e guias tur\u00edsticos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/ZAOvThS6IJ https://t.co/d7sI5Dko4T"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-03-22T19:02:12.000Z",
            "id": "1109168418534641667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 15h a Defesa Civil foi acionada para captura de uma jiboia no Bairro Boa Vista. O Animal foi capturado e levado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em seu habitat natural.\nA orienta\u00e7\u00e3o aos... https://t.co/W8mDxlqalD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-22T18:49:13.000Z",
            "id": "1109165147296280579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/EDk32iNl7H"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-22T18:45:17.000Z",
            "id": "1109164159013449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DAS EMAS - AVENTURA E ECOTURISMO NO CORA\u00c7\u00c3O DO BRASIL https://t.co/aMdPK3R0hK, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "43617813",
            "created_at": "2019-03-22T17:48:21.000Z",
            "id": "1109149830968995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/u4HhPIPl92"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2019-03-22T17:20:48.000Z",
            "id": "1109142896832376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios do Parque Nacional do Descobrimento iniciam atividades de arte na APAE de Prado - Prado Online https://t.co/suBEuglb1C"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-03-22T16:48:11.000Z",
            "id": "1109134691557351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "MPF denuncia igreja e pastor por danos \u00e0 Rebio Tingu\u00e1. Pastor fez constru\u00e7\u00f5es para realizar eventos da igreja em \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/x0xiXDrEnk"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-22T16:11:05.000Z",
            "id": "1109125355623927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Auga de mar no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/0aJDjmNEQw"
        },
        {
            "author_id": "2692577755",
            "created_at": "2019-03-22T16:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 118,
                        "username": "cbnrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109124411754467335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria P\u00fablica encaminha 'pacote' de recomenda\u00e7\u00f5es na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Not\u00edcias -  https://t.co/rWwEnNb2Ur via @cbnrp"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-03-22T16:00:16.000Z",
            "id": "1109122629485686786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa - O Lado Argentino das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa vale e muito a visita!! https://t.co/4FYotiQAk8"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2019-03-22T15:24:28.000Z",
            "id": "1109113623421640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de vegeta\u00e7\u00e3o fossilizada do Tocantins atraem visitantes brasileiros e estrangeiros para Monumento Natural https://t.co/Y5bpmW4HpG"
        },
        {
            "author_id": "264438617",
            "created_at": "2019-03-22T15:10:03.000Z",
            "id": "1109109993809371138",
            "in_reply_to_user_id": "264438617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Sesc, o Sistema tamb\u00e9m atua na preserva\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o por  meio das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Nacional (RPPN) como o Sesc Pantanal (na foto abaixo) e o Sesc Bertioga."
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-03-22T15:07:09.000Z",
            "id": "1109109266248400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes cai\u00e7aras | Parque Nacional do Superagui (epis\u00f3dio 2) https://t.co/mkB9XTnnQM"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-03-22T14:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 252,
                        "username": "SistemaCNC"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 264,
                        "username": "sospantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109096250467647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A superintendente do #Sesc #Pantanal , Christiane Caetano , fala da iniciativa como polo ambiental h\u00e1 22 anos , incluindo cinco unidades: RPPN Sesc Pantanal,  o Hotel Porto Cercado , Sesc Pocon\u00e9 , Parque Sesc Serra Azul e Parque Sesc Ba\u00eda das Pedras / @SistemaCNC @sospantanal https://t.co/cxKHiYAQXU"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-03-22T13:45:07.000Z",
            "id": "1109088618998575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diretoria do PNI n\u00e3o divulgou informa\u00e7\u00f5es a respeito das puni\u00e7\u00f5es a quem desobedecer \u00e0s restri\u00e7\u00f5es do uso de drones https://t.co/8EArEuT0bn"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-22T13:30:00.000Z",
            "id": "1109084816593616898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional de Boa Nova \u00e9 poss\u00edvel ir da Mata Atl\u00e2ntica at\u00e9 o semi\u00e1rido. Uma cordilheira antiga possibilita o surgimento de ambientes \u00fanicos no meio do sert\u00e3o. Assista no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEpbRIL | Google Play:https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/0ImrOgZSOt"
        },
        {
            "author_id": "1090702731252244480",
            "created_at": "2019-03-22T13:18:55.000Z",
            "id": "1109082026060206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e1rea protegida de gest\u00e3o de recursos da Costa Sul est\u00e3o interditas pr\u00e1ticas de atividades desportivas motorizadas que sejam suscept\u00edveis de provocar polui\u00e7\u00e3o ou ru\u00eddo e de deteriorarem os fatores naturais da \u00e1rea. Lan\u00e7ar foguet\u00f5es \u00e9 na boa. https://t.co/cSmfaUr31B"
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2019-03-22T13:00:39.000Z",
            "id": "1109077430436794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTAS Culturais\n\n\"A Porta do Mezio, uma das entradas do Parque nacional Peneda-Ger\u00eas, foi o local escolhido pela C\u00e2mara dos Arcos de Valdevez para criar uma \u2018Dark Sky Reserve\u2019 (DSR).\" https://t.co/qKW63KqB0o"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-03-22T12:39:47.000Z",
            "id": "1109072176345427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pro\u00edbe uso de drones em finais de semana https://t.co/2WxWAa7Rp0 #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-03-22T12:37:19.000Z",
            "id": "1109071558046289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins disponibiliza novo procedimento para renova\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o de atividade de ag\u00eancias e guias tur\u00edsticos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de prote\u00e7\u00e3o integral. https://t.co/xreSvGatzZ https://t.co/9vWlzgSSVO"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2019-03-22T12:04:16.000Z",
            "id": "1109063241152516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Brasil tem\n1.534 Reservas Particulares =\n800.000 hectares de Florestas Protegidas = Muita \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6!\n\n22 mar\u00e7o, Dia Mundial da \u00c1gua!\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n\nSalve a Natureza!\nViva as RPPNs!\nAmor pelo Brasil!\n\n(Luiz Nelson, RPPN Bom Retiro, Casimiro de Abreu, RJ)"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2019-03-22T11:56:14.000Z",
            "id": "1109061218688516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DAS EMAS - AVENTURA E ECOTURISMO N... https://t.co/PDphO91sI3"
        },
        {
            "author_id": "326290998",
            "created_at": "2019-03-22T11:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cano_corina"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "ClaytonPanama"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "AlvaroAlvaradoC"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "username": "WyznickOrtega"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "FernandoCorreaJ"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "CastaliaPascual"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "PasosPanama"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "raisabanfield"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "cvarela_"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 132,
                        "username": "tvnnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 145,
                        "username": "prensacom"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 156,
                        "username": "JC_Varela"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 167,
                        "username": "MiAmbientePma"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 182,
                        "username": "canaldepanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109059512038817794",
            "in_reply_to_user_id": "2498229038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cano_corina @ClaytonPanama @AlvaroAlvaradoC @WyznickOrtega @FernandoCorreaJ @CastaliaPascual @PasosPanama @raisabanfield @cvarela_ @tvnnoticias @prensacom @JC_Varela @MiAmbientePma @canaldepanama \u00c1rea protegida https://t.co/C8Lu1RqiwS"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2019-03-22T11:42:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "1109057674149281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3. O nome dessa belezura \u00e9 Vale Encantado, faz jus ao nome \ud83d\udc9a\n\ud83d\udcf8 Ewerton Drummond\n#BlogCapixaba #Esp\u00edritoSanto https://t.co/pmWb8d3WkF"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-03-22T11:25:05.000Z",
            "id": "1109053380348006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Brasil tem\n1.534 Reservas Particulares =\n800.000 hectares de Florestas Protegidas = Muita \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6!\n\n22 mar\u00e7o, Dia Mundial da \u00c1gua!\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n\nSalve a Natureza!\nViva as RPPNs!\nAmor pelo Brasil!\n\n(Luiz Nelson, RPPN Bom Retiro, Casimiro de Abreu, RJ)"
        },
        {
            "author_id": "547197647",
            "created_at": "2019-03-22T11:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109053287041511424",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro ficha suja, condenado por favorecer mineradoras e alterar o zoneamento de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de forma ilegal, seu lugar e na rua!"
        },
        {
            "author_id": "1104402696071757824",
            "created_at": "2019-03-22T10:09:10.000Z",
            "id": "1109034272785076224",
            "in_reply_to_user_id": "1104402696071757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a presen\u00e7a da gestora e os comunit\u00e1rios da comunidade Palmeiras uma visita na RESERVA extrativista ARIOCA PRUANA munic\u00edpio de Oeiras do Par\u00e1 PAR\u00c1 https://t.co/wl76RQDxpq"
        },
        {
            "author_id": "452772688",
            "created_at": "2019-03-22T09:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109031020362375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto Nacional de Biodiversidade: Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona https://t.co/l1Z9WbJC07 di @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-03-22T07:24:22.000Z",
            "id": "1108992801868533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A AS ON\u00c7AS-PINTADAS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - V\u00eddeos, Climatempo - https://t.co/rvZPWMlkBy"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-03-22T03:15:17.000Z",
            "id": "1108930117235990539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de Vegeta\u00e7\u00e3o Fossilizada do Tocantins Atraem Visitantes Brasileiros e Estrangeiros Para Monumento Natural \nhttps://t.co/XjbMx9GzMh https://t.co/XjbMx9GzMh"
        },
        {
            "author_id": "1005962935393570818",
            "created_at": "2019-03-22T01:58:17.000Z",
            "id": "1108910740080128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze peixes-bois da Amaz\u00f4nia ser\u00e3o reintroduzidos neste fim de semana na  Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, pr\u00f3ximo ao  Munic\u00edpio de Beruri e 173 km de Manaus. Esta ser\u00e1 a maior soltura de  peixes-bois da Amaz\u00f4nia j\u00e1 realizada na hist\u00f3ria. https://t.co/fWHQsD0BY5"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-03-22T01:36:35.000Z",
            "id": "1108905277414346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! Este \u00e9 o Monte McKinley, localizado no gigante Parque Nacional Denali, no Alaska! Que linda paisagem tem nosso lugar da semana, hein? \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #partiu https://t.co/yMqiQNyAqt"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-03-22T01:24:57.000Z",
            "id": "1108902350008344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de vegeta\u00e7\u00e3o fossilizada do Tocantins atraem visitantes brasileiros e estrangeiros para Monumento Natural https://t.co/lQlSq9ZMWh"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2019-03-22T01:09:06.000Z",
            "id": "1108898362533699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar voc\u00ea \u00e9 consequ\u00eancia de uma atra\u00e7\u00e3o espiritual acima de qualquer mera paix\u00e3o humana. \ud83d\udc97\ud83d\udd12\ud83e\udde9 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rEiU8T98Uh"
        },
        {
            "author_id": "81137456",
            "created_at": "2019-03-22T00:34:28.000Z",
            "id": "1108889646044450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bahia vai al\u00e9m das belas praias. Cravado no cora\u00e7\u00e3o do estado est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Diamantina. Um o\u00e1sis em meio ao sert\u00e3o!\n.\n.\nS\u00e3o aproximadamente 152 mil hectares e in\u00fameras cachoeiras, cavernas... https://t.co/XunnVbxyVo"
        },
        {
            "author_id": "20508295",
            "created_at": "2019-03-21T23:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.96457057,
                        10.64287037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1108874240856653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #TBT cheio de chuva, turismo, saudade e amor de irm\u00e3s!!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18 #rioceleste #costarica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #agradecersempre vanessadinis em R\u00edo Celeste - Parque Nacional Volc\u00e1n Tenorio https://t.co/fyZWhFsBS1"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-21T23:04:09.000Z",
            "id": "1108866918835019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 dos mais belos santu\u00e1rios da natureza. Boa parte do parque, est\u00e1 em Minas, outra no Esp\u00edrito Santos. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "1107371969824124928",
            "created_at": "2019-03-21T22:42:31.000Z",
            "id": "1108861471033831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r do sol na RPPN Serra do Tombador.\n\n#p\u00f4rdosol #faunaeflora #consultoriaambiental #meioambiente #cerrado #goias https://t.co/k6bMmIXhIT"
        },
        {
            "author_id": "127358521",
            "created_at": "2019-03-21T22:24:16.000Z",
            "id": "1108856879764160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Cachoeira do V\u00e9u da Noiva. Paga nada pra entrar. \ud83d\ude0a Lugar bom de visitar \u00e9 assim... Gratis. \ud83d\ude01 D\u00e1 pra ir sem guia em duas cachoeiras, a\u2026 https://t.co/jCTPaN9Ozy"
        },
        {
            "author_id": "9037392",
            "created_at": "2019-03-21T21:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1108847665243213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #chapadadosveadeiros #cores #flores #cerrado #natgeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/U1bYql2HDt"
        },
        {
            "author_id": "728709104022265860",
            "created_at": "2019-03-21T21:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "mateusaiam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108847235142467586",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly @mateusaiam Bahia (Chapada diamantina, Ba\u00eda de todos os santos)\nMaranh\u00e3o (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses)\nRio Grande do Norte (Natal)"
        },
        {
            "author_id": "9037392",
            "created_at": "2019-03-21T21:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1108846598740733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #chapadadosveadeiros #saltos120e80m em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eOzaVAMNd5"
        },
        {
            "author_id": "1019845156558770176",
            "created_at": "2019-03-21T21:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108839310248341505",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT https://t.co/ijDyYr6KEE"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-03-21T20:44:14.000Z",
            "id": "1108831707162202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de vegeta\u00e7\u00e3o fossilizada do Tocantins atraem visitantes brasileiros e estrangeiros para Monumento Natural.. https://t.co/s7VKPrEzWo https://t.co/XqvCqvzN4U"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-03-21T20:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Turgalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108829770421276674",
            "in_reply_to_user_id": "53331261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Turgalicia Era ben pasar polo monumento natural Souto da Retorta (Viveiro) e limpar todas as \u00e1rbores e ramas ca\u00eddas, que hai bastantes. https://t.co/gn5p8lKw5t"
        },
        {
            "author_id": "999351486344769542",
            "created_at": "2019-03-21T20:21:28.000Z",
            "id": "1108825978468470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral s\u00e3o demolidas - https://t.co/w3U8kQmOGk"
        },
        {
            "author_id": "182500381",
            "created_at": "2019-03-21T19:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1108809733375430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd51 #Tbt en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/d51m5OusGb"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2019-03-21T19:00:19.000Z",
            "id": "1108805555454398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Conte\u00fado liberado para assinantes] - Um endere\u00e7o que vale ser inclu\u00eddo na rota de passeios \u00e9 o do Parque Nacional da Floresta de Fray Jorge, na pr\u00f3pria cidade de Coquimbo https://t.co/XgQYge4du9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-21T18:47:12.000Z",
            "id": "1108802253417340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/O1HH39VDka"
        },
        {
            "author_id": "2558119740",
            "created_at": "2019-03-21T18:25:02.000Z",
            "id": "1108796673638191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 L\u00c1, Guarulhos: constru\u00e7\u00f5es em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral s\u00e3o demolidas https://t.co/l8lx93vcZn #Guarulhos #SaoPaulo https://t.co/VNKLcFVlNd"
        },
        {
            "author_id": "1588942496",
            "created_at": "2019-03-21T18:18:47.000Z",
            "id": "1108795102091247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BRIGADA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AOS INC\u00caNDIOS FLORESTAIS 2019 https://t.co/mHzZ52JSZW"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-03-21T17:54:49.000Z",
            "id": "1108789069532880898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tf3y3rPasn"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-21T16:50:48.000Z",
            "id": "1108772961484451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco novas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o registradas em reserva no sul da Bahia https://t.co/PF0Am3fQGP Projeto de monitoramento do ICMBio, apoiado pela RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e pelo Parque Nacional do Pau Brasil, revela que a floresta est\u00e1 em equil\u00edbrio na regi\u00e3o da reserva https://t.co/Lr8h5oFM31"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-21T16:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108771092829745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitando o Presidente do @ICMBio e seus Diretores na companhia do Presidente do @ibaleiajubarte pra refor\u00e7ar nossa coopera\u00e7\u00e3o em conserva\u00e7\u00e3o marinha e pra ampliar a prote\u00e7\u00e3o do Banco dos Abrolhos, que precisa ter o Parque Nacional ampliado urgentemente! #MaisAbrolhos pra breve! https://t.co/zgp3Mr84Yv"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2019-03-21T16:29:34.000Z",
            "id": "1108767615491563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 15 mil hectares fica na regi\u00e3o da Serra da Cantareira\n\n#grutemporeal #gruweb #guarulhos https://t.co/uoCcpHkyHb"
        },
        {
            "author_id": "1108764203958059010",
            "created_at": "2019-03-21T16:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "mateusaiam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108767262683684864",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly @mateusaiam - Inhotim ( Mg )\n-  S\u00e3o thom\u00e9 das letras (Mg)\n- Ibitipoca ( Mg) \n- Parque nacional do capara\u00f3 (Mg)\n- Foz do Igua\u00e7u (Paran\u00e1)\n- Len\u00e7ois maranhenses ( Maranh\u00e3o)\n*Valorizando mais meu estado pq vai que n\u00e9 ?!*"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-03-21T16:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1108761190619070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque viajar \u00e9 muito bom hehehe \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf37\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf93\ud83d\ude18\ud83d\udc4d em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/3FnBWYI1Tm"
        },
        {
            "author_id": "293692090",
            "created_at": "2019-03-21T15:52:21.000Z",
            "id": "1108758251942936578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos nosso passeio pelo lindo rio Paran\u00e1, fomos sentido ao Parque Nacional da Bandeira, lugar de grande import\u00e2ncia para os patriotas argentinos, ali que subiu a bandeira Argentina\u2026 https://t.co/qRbm6F01k0"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-03-21T15:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1108751325712519175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar que eu amo com a pessoa que amo ainda mais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/6Mq5QZT4vn"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-03-21T14:49:59.000Z",
            "id": "1108742556823810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, #DiaMundialDa\u00c1gua, ser\u00e1 assinado decreto que cria o #ParqueEstadual\u00c1guasLindas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, no munic\u00edpio de \u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s. \ud83c\udf33 O parque destina-se a preservar nascentes, mananciais, flora e fauna, e controlar a ocupa\u00e7\u00e3o do solo. https://t.co/ZTnLU7z1yG"
        },
        {
            "author_id": "1106855668382863360",
            "created_at": "2019-03-21T13:59:29.000Z",
            "id": "1108729846161727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos participando da reuni\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o recentemente criada, nossa vizinha! https://t.co/d3bd5MhYwJ"
        },
        {
            "author_id": "965995895295750144",
            "created_at": "2019-03-21T13:36:15.000Z",
            "id": "1108724001801728006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso agradecimento a essa pequena e jovem cidade que nos acolheu e transformou e transforma a vida de tantas fam\u00edlias.\n\nParab\u00e9ns Iper\u00f3! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nCr\u00e9ditos\nFoto: Osvaldo Cristo\nFonte: Prefeitura de Iper\u00f3 (https://t.co/0I43ROSm6G) https://t.co/HbpviUxm8u"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2019-03-21T13:32:14.000Z",
            "id": "1108722991012163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadistas\n\nhttps://t.co/pNNeoHP7GQ https://t.co/YE3sH63VzG"
        },
        {
            "author_id": "752296562",
            "created_at": "2019-03-21T13:32:13.000Z",
            "id": "1108722986633359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para o quarto ano da ECOGOLD est\u00e3o abertas! O evento consiste em uma caminhada ecol\u00f3gica no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Ap\u00f3s o trajeto, os participantes se reunir\u00e3o em uma confraterniza\u00e7\u00e3o na Serra do Cip\u00f3. Informa\u00e7\u00f5es no Link: https://t.co/q9ONSbrQVT https://t.co/NsWQIJgZby"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-03-21T13:13:37.000Z",
            "id": "1108718305697824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Brasil tem\n1.534 Reservas Particulares =\n800.000 hectares de Florestas Protegidas = Muita \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6!\n\nAmanh\u00e3, dia 22 mar\u00e7o, Dia Mundial da \u00c1gua!\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n\nSalve a Natureza!\nViva as RPPNs!\nAmor pelo Brasil!\n\n(Luiz Nelson, RPPN Bom Retiro, Casimiro de Abreu, RJ)"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2019-03-21T13:11:37.000Z",
            "id": "1108717803476004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Brasil tem\n1.534 Reservas Particulares =\n800.000 hectares de Florestas Protegidas = Muita \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6!\n\nAmanh\u00e3, dia 22 mar\u00e7o, Dia Mundial da \u00c1gua!\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n\nSalve a Natureza!\nViva as RPPNs!\nAmor pelo Brasil!\n\n(Luiz Nelson, RPPN Bom Retiro, Casimiro de Abreu, RJ)"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-03-21T12:40:04.000Z",
            "id": "1108709861825675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para o MPCE, houve crime ambiental de dano direto ou indireto causado a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/Y7NU8COyk5"
        },
        {
            "author_id": "1857371012",
            "created_at": "2019-03-21T12:30:36.000Z",
            "id": "1108707479729381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei que tramite no Legislativo tenta recategorizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sul da Ilha como Monumento Natural Municipal. https://t.co/pi3K6rjNDX #SouBemFloripa"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-21T12:02:23.000Z",
            "id": "1108700380387512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/lDHPgE5nC5"
        },
        {
            "author_id": "176151753",
            "created_at": "2019-03-21T11:57:29.000Z",
            "id": "1108699146817601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar\u00e1 hoje a rdem de servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o do Parque RDS \u2013 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 Papagaio. https://t.co/FUmJHNzi1y"
        },
        {
            "author_id": "243906823",
            "created_at": "2019-03-21T11:32:59.000Z",
            "id": "1108692981119369218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom que estamos falando de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-21T09:30:26.000Z",
            "id": "1108662138762133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 dos mais belos santu\u00e1rios da natureza. Boa parte do parque, est\u00e1 em Minas, outra no Esp\u00edrito Santos. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2019-03-21T05:13:27.000Z",
            "id": "1108597465144528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais https://t.co/Kv6rGyq6PE https://t.co/Euur18LrKa"
        },
        {
            "author_id": "945949231772307456",
            "created_at": "2019-03-21T02:55:42.000Z",
            "id": "1108562801889607682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Peter Lund (Gruta de Maquin\u00e9), em Cordisburgo-MG: imposs\u00edvel n\u00e3o visitar. Recomendo. https://t.co/ouxuFRaZpG"
        },
        {
            "author_id": "64637740",
            "created_at": "2019-03-21T02:01:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1108549043439964160",
            "in_reply_to_user_id": "64637740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N vou parar enquanto o Ibama n lacrar minha lavanderia como \u00e1rea protegida https://t.co/pKGcmnrAsX"
        },
        {
            "author_id": "36971737",
            "created_at": "2019-03-21T00:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "eutiagomiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108523626746253315",
            "in_reply_to_user_id": "125227324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eutiagomiranda Quando fui pra Foz fiquei impressionado com a estrutura do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1104215578196275200",
            "created_at": "2019-03-20T22:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "ITB_Berlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108490624628674567",
            "in_reply_to_user_id": "61018959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbraturNews @ITB_Berlin #euindico parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense, lugar \u00fanico no mundo, os gringos ficam loucos quando conhecem. https://t.co/AXjVQe48ps"
        },
        {
            "author_id": "57405878",
            "created_at": "2019-03-20T20:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.09593463,
                        -22.99433323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1108467581470601218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceite o convite da natureza nos arredores do Rio de Janeiro. Rio das Pedras guarda uma j\u00f3ia: O eco-Resort situado no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, uma \u00e1rea protegida, \u00e0 beira-mar e no meio\u2026 https://t.co/cjJxveeXCx"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2019-03-20T20:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1108466661865242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho alto!!! \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/o9BnD10R0a"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2019-03-20T20:01:30.000Z",
            "id": "1108458565709246466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco.\n.\n\ud83d\udcf7Foto:\u00a0marceloquerque\n.\n.\nSegundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional do Catimbau fica a menos de 300 km do Recife e abrange\u2026 https://t.co/04rhxzu5P3"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2019-03-20T19:57:53.000Z",
            "id": "1108457652022099977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h:00 - O Parque Nacional Yoho \u00e9 um parque canadense localizado nas Montanhas Rochosas, na regi\u00e3o de Col\u00fambia Brit\u00e2nica. Cobre uma \u00e1rea de 1.313 km\u00b2, tem v\u00e1rias quedas d\u00b4\u00e1gua e possui mais de 28 picos com mais de 3.000 metros de altura. https://t.co/nbs6gD5Fxv"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2019-03-20T19:54:36.000Z",
            "id": "1108456827312836613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Convidamos todos a assistirem, o primeiro epis\u00f3dio est\u00e1 lindo!\n\nNo primeiro epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Superagui, o P\u00e9 no Parque convida voc\u00ea para conhecer as paisagens de ba\u00eda, rios, manguezal, praia deserta, e as pessoas,... https://t.co/szEtZepF23"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2019-03-20T19:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.58236,
                        -16.3673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7480dd07b2341a8d"
            },
            "id": "1108450684976984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento de on\u00e7a pintada, apoiado pela RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel em parceria com o Parque Nacional do Pau Brasil, revela a presen\u00e7a de outros animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o no\u2026 https://t.co/3c33MlAd1w"
        },
        {
            "author_id": "884652038",
            "created_at": "2019-03-20T19:26:43.000Z",
            "id": "1108449810577846274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Comunicado: Consejo Directivo del Parque Nacional Coiba. https://t.co/U1L3L1vuY5"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-20T18:37:47.000Z",
            "id": "1108437497451872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/wUsbGTaKBO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-20T18:36:21.000Z",
            "id": "1108437135785373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/ICl6UHCs3w"
        },
        {
            "author_id": "487037646",
            "created_at": "2019-03-20T17:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "liarena_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108414013124284416",
            "in_reply_to_user_id": "755054284262309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liarena_ Ai \u00e9 osso ahhaha... tem que ir pelo menos uma vez no Parque Nacional, a\u00ed tu vai poder dizer que foi em Teres\u00f3polis diteito."
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-03-20T16:11:30.000Z",
            "id": "1108400681176756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate de \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas denunciado pelo PCP https://t.co/Ii80gSGRrg"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-20T16:01:56.000Z",
            "id": "1108398275412017158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo no combate a inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Fafi\u00e3o, limite do concelho de Montalegre com o de Terras de Bouro. https://t.co/RCOGoCh9tB"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-20T15:56:54.000Z",
            "id": "1108397006576205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo combate inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Fafi\u00e3o, limite do concelho de Montalegre com Terras de Bouro, junto \u00e0 EN308. https://t.co/4JVeA4zAlS"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-03-20T15:48:10.000Z",
            "id": "1108394812615639042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadistas https://t.co/sDk3MdBEzP"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-03-20T15:39:08.000Z",
            "id": "1108392537490894850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupos de trabalho listam e  discutem as oportunidades e as fraquezas existentes na \u00e1rea da Resex Itapetininga. No final foram propostas a\u00e7\u00f5es e uma agenda m\u00ednima para fortalecimento desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal  localizada no munic\u00edpio de Bequim\u00e3o (MA). https://t.co/C3mfAbFGC7"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-20T15:02:32.000Z",
            "id": "1108383326090473474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E xa que hoxe comenzar\u00e1 a #primavera vela\u00ed vai esta mata de herba de namorar #armeriapubigera en floraci\u00f3n na #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/zHYz8VT1Bo"
        },
        {
            "author_id": "2794883328",
            "created_at": "2019-03-20T15:00:02.000Z",
            "id": "1108382696064106497",
            "in_reply_to_user_id": "264909372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isacatenacci GRITOOO \u201caiii vc ama acampar, vamos acampar em um parque nacional\u201d QUE onde falei isso? JAKAKSKSJSJSJSJSJSJSJSJSJ se n for pra lascar com a vida do irm\u00e3o nem fa\u00e7a \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-20T14:41:57.000Z",
            "id": "1108378146401853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Gi0Tc9jyON\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CLBOWiD9l5"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-03-20T14:37:55.000Z",
            "id": "1108377132269473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da visita foi conhecer de perto o principal abrigo das diversas esp\u00e9cies de fauna e flora das restingas. #Educa\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente https://t.co/i4jYDPzRJw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-20T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "Danielhrs"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "lorenzof5"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 62,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108356906987540480",
            "in_reply_to_user_id": "4580964219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauraWXavier @Danielhrs @lorenzof5 Oi, Laura. Recentemente o @ICMBio lan\u00e7ou editais para a concess\u00e3o de servi\u00e7os em tr\u00eas Parques Nacionais e mais est\u00e3o por vir. A concess\u00e3o \u00e9 fundamental para a estrutura\u00e7\u00e3o dos parques aos visitantes. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/XIQXxe4LkT"
        },
        {
            "author_id": "1166704231",
            "created_at": "2019-03-20T12:38:26.000Z",
            "id": "1108347061206958081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas.\nhttps://t.co/n3Zcg5dvoT https://t.co/asgx8NG7Wv"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-20T11:53:02.000Z",
            "id": "1108335638410133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/k6q93RpJgU"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-20T11:00:00.000Z",
            "id": "1108322290494783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doze peixes-bois da Amaz\u00f4nia ser\u00e3o reintroduzidos, neste fim de semana, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus. \n\nConhe\u00e7a o trabalho realizado pelo Programa de Reintrodu\u00e7\u00e3o de Peixes-bois:\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #PeixeBoi\n\nhttps://t.co/7xtDWmnRs3"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2019-03-20T10:33:10.000Z",
            "id": "1108315539334721537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio surgem na vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Monte Pascoal, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Porto Seguro, no sul da Bahia. \n\nBrigadistas do Instituto Chico\u2026 https://t.co/VvKIGPuMkE"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2019-03-20T10:24:22.000Z",
            "id": "1108313325081903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/64Vjw7vjql https://t.co/2XDSadCWOo"
        },
        {
            "author_id": "862733484",
            "created_at": "2019-03-20T09:55:54.000Z",
            "id": "1108306159809818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memories Maio 2018\n\nParque Nacional do Teide https://t.co/pAXMYq4acc"
        },
        {
            "author_id": "1107733884815458306",
            "created_at": "2019-03-20T08:04:51.000Z",
            "id": "1108278213627863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Conselho Consultivo https://t.co/zKcr1gvT2U"
        },
        {
            "author_id": "2312618544",
            "created_at": "2019-03-20T01:44:38.000Z",
            "id": "1108182529037795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate de \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas denunciado pelo PCP https://t.co/HtjTDeRFTQ"
        },
        {
            "author_id": "1083694451296485378",
            "created_at": "2019-03-20T01:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1108173367910096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Maravilhoso esse lugar. \ud83c\udf34\ud83c\udfd6\n#Cear\u00e1 #trip #fal\u00e9sia #Fortaleza #Tudodebom em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0isNMGJZey"
        },
        {
            "author_id": "1083694451296485378",
            "created_at": "2019-03-20T00:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1108164814969421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Para\u00edso com meu anjo. \ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udfd6 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/DweC7XkMw6"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-03-19T23:52:16.000Z",
            "id": "1108154251828711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/CjPcHtqP7u"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-03-19T23:50:47.000Z",
            "id": "1108153878539833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/uF3mWDJnao"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2019-03-19T23:48:26.000Z",
            "id": "1108153287260454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/HZ736D287h"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2019-03-19T22:51:34.000Z",
            "id": "1108138973866549253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional tem novos focos https://t.co/IKJLJJMRQ0 https://t.co/NeF6CvmoM0"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2019-03-19T22:33:50.000Z",
            "id": "1108134511005630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TENSO!\nUm dos focos do fogo fica perto de uma aldeia ind\u00edgena. https://t.co/SGuC1ApLSr"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-03-19T22:30:17.000Z",
            "id": "1108133618734559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendimento est\u00e1 localizado em S\u00e3o Roque de Minas, cidade que abriga duas portarias do parque Nacional da Serra da Canastra, e oferece estrutura de lazer e descanso para os h\u00f3spedes relaxarem entre um roteiro e outro! https://t.co/odyLCEa1H3"
        },
        {
            "author_id": "633910609",
            "created_at": "2019-03-19T22:21:42.000Z",
            "id": "1108131458764423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uganda - Ilha de mo\nEsta pequena ilha no Parque Nacional de vale est\u00e1 a preparar um fen\u00f4meno \u00fanico. \u00c9 dif\u00edcil ver um solo t\u00e3o animado com o eclipse lunar, o que indica que existe um tipo de gravidade - o que... https://t.co/n06xPuQMGU"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2019-03-19T22:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1108128540808171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/7AA5bjmlrp"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-19T22:08:13.000Z",
            "id": "1108128066084237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente Perez Rosalez, o imponente vulc\u00e3o Osorno, com 2652 metros, \u00e9 um dos \u00edcones da Regi\u00e3o dos Lagos do sul do Chile e oferece uma das melhores op\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas das proximidades. Em... https://t.co/jwtikhBSmq"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-19T22:08:01.000Z",
            "id": "1108128016369156097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente Perez Rosalez, o imponente vulc\u00e3o Osorno, com 2652 metros, \u00e9 um dos \u00edcones da Regi\u00e3o dos Lagos do sul do Chile e oferece uma das melhores op\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/O64tQv4O62"
        },
        {
            "author_id": "1462325179",
            "created_at": "2019-03-19T21:54:08.000Z",
            "id": "1108124522761330689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE... https://t.co/aqWLpwsbNT"
        },
        {
            "author_id": "743612514",
            "created_at": "2019-03-19T21:39:56.000Z",
            "id": "1108120946114772993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00cdris formado junto a uma grande cachoeira no Parque Nacional Yosemite (EUA). Arroboboi Oxumar\u00e9! Umbanda Eu Curto https://t.co/WVVIYBcplp"
        },
        {
            "author_id": "749695070375383040",
            "created_at": "2019-03-19T21:39:51.000Z",
            "id": "1108120926120562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to querendo ir no parque nacional desde que cheguei mais s\u00f3 me decepcionam"
        },
        {
            "author_id": "33511573",
            "created_at": "2019-03-19T21:05:28.000Z",
            "id": "1108112275280486403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser controlado, fogo que atinge Parque Nacional em Porto Seguro tem novos focos - https://t.co/OvHP6lXT9f https://t.co/ELkcaRaB8P"
        },
        {
            "author_id": "300624920",
            "created_at": "2019-03-19T20:56:42.000Z",
            "id": "1108110069076361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Excelente tarde! Monumento Natural #Yagul #Monitoreo #Lince \ud83d\udc3e #Oaxaca #SitioPatrimonioCulturalDeLaHumanidad \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfdb\ud83c\udf35 https://t.co/VLNkwgWMQ1"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2019-03-19T20:45:07.000Z",
            "id": "1108107151136968707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional tem novos focos - https://t.co/7e8sHpCdsH"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2019-03-19T20:43:04.000Z",
            "id": "1108106635392671745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional tem novos focos https://t.co/bTqKBhbWFF https://t.co/6QDw8UsnZl"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-03-19T20:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1108104920522067968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa no Pico da Bandeira a 2892M no topo do Brasil onde fica o Parque Nacional do Capara\u00f3 ao lado da mais charmosa hospedagem a Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em\u2026 https://t.co/oB8brr7fq2"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-03-19T20:23:45.000Z",
            "id": "1108101774584569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 situado no sul do pa\u00eds, a regi\u00e3o oferece uma paisagem magn\u00edfica. Os cart\u00f5es-postais s\u00e3o a Pedra Furada (na foto) e o Morro da Igreja. Saiba mais: https://t.co/iGU41o1blX\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #destino #parquenacional https://t.co/fipLAkTT2B"
        },
        {
            "author_id": "718770508498673664",
            "created_at": "2019-03-19T19:45:43.000Z",
            "id": "1108092203308589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BA: Fogo no Parque Nacional do Monte Pascoal volta ainda maior e suspeita \u00e9 que foi iniciado por latifundi\u00e1rios - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/RlVPp87xmV"
        },
        {
            "author_id": "3390863433",
            "created_at": "2019-03-19T19:40:26.000Z",
            "id": "1108090873680748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof\u00aa Alba Lucena: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Timburi \u00e9 criada em ... https://t.co/pJ78B9yOth"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2019-03-19T19:10:25.000Z",
            "id": "1108083320649404421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser controlado, inc\u00eandio que atinge Parque Nacional em Porto Seguro, na Bahia, tem novos focos https://t.co/JwRrTMRBGB"
        },
        {
            "author_id": "1700061362",
            "created_at": "2019-03-19T19:00:13.000Z",
            "id": "1108080753118756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEDE DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO AGUA\u00cd SER\u00c1 INAUGURADA NESTA 5\u00aa FEIRA\n\nO Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina (IMA) inaugura nesta quinta-feira, 21 de mar\u00e7o, a Sede Administrativa da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/JxAqNkggTD"
        },
        {
            "author_id": "1103739253094342662",
            "created_at": "2019-03-19T18:55:59.000Z",
            "id": "1108079689933955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CHINA COME\u00c7AR\u00c1 O APOCALIPSE (3 GUERRA MUNDIAL) COM UM GRANDE ATAQUE AOS EUA NO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE, AONDE MILHARES MORRER\u00c3O SER\u00c1 CHAMADA A FURIA DE DEUS A ABERTURA DO 7 SELO DITO NA B\u00cdBLIA - APOCALIPSE ."
        },
        {
            "author_id": "182171969",
            "created_at": "2019-03-19T18:08:35.000Z",
            "id": "1108067761194967041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/8fyG4EzsZM"
        },
        {
            "author_id": "2984766045",
            "created_at": "2019-03-19T17:55:05.000Z",
            "id": "1108064361900400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: PCP denuncia abate de carvalhos e sobreiros no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7O6hTEFJKG"
        },
        {
            "author_id": "2790573696",
            "created_at": "2019-03-19T17:54:55.000Z",
            "id": "1108064319621787650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: Fogo no Parque Nacional do Monte Pascoal volta ainda maior e suspeita \u00e9 que foi iniciado por latifundi\u00e1rios - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/zBNCeXGDNm"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-03-19T17:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108063154997809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/5yuFJAA5V4 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3153641073",
            "created_at": "2019-03-19T17:31:39.000Z",
            "id": "1108058465300348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biomarcadores histopatol\u00f3gicos e hematol\u00f3gicos em tambaqui Colossoma macropomum (Cuvier, 1816) de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Maranh\u00e3o, Brasil. Leia mais em: https://t.co/06xyfiBTOh https://t.co/qry3uxv43k"
        },
        {
            "author_id": "68451332",
            "created_at": "2019-03-19T16:49:37.000Z",
            "id": "1108047888893001734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DELEGA\u00c7\u00c3O FILIPINA VEM A CRISTALINA E FICA MARAVILHADA COM A PEDRA CHAP\u00c9U DE SOL\nCONSIDERADA UMA DAS SETE MARAVILHAS DE GOI\u00c1S, MONUMENTO NATURAL ATRAI GENTE DE TODOS OS CANTOS\n\nUma delega\u00e7\u00e3o composta por 12... https://t.co/Cqlsz4XWlb"
        },
        {
            "author_id": "292982923",
            "created_at": "2019-03-19T16:05:12.000Z",
            "id": "1108036707763568645",
            "in_reply_to_user_id": "292982923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "N\u00e3o ir a regi\u00f5es fronteiri\u00e7as, com exce\u00e7\u00e3o do parque nacional de Foz do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Pantanal; \n\nNunca usar \u00f4nibus p\u00fablicos em Recife; \n\nN\u00e3o visitar favelas;\n\nN\u00e3o visitar cidades-sat\u00e9lite de Bras\u00edlia \u00e0 noite;\n\nN\u00e3o ir \u00e0 Praia do Pina, em Recife \u00e0 noite."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Megoko4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Megoko4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Megoko4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [forheyoon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "forheyoon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "forheyoon"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Paris, France",
                "id": "09f6a7707f18e0b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Playa de La Caleta",
                "id": "07d9f73d49482000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "4172bcefb1b6d5f0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil",
                "id": "0f4979e993e4e38b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eun\u00e1polis, Brasil",
                "id": "7480dd07b2341a8d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "376256474",
                "name": "Odair ( Tar\u00f3logo e Orientador Espiritual )",
                "username": "eheieh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56670711",
                "name": "Ulisses Aesse",
                "username": "ulissesaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608357273",
                "name": "Vias de Fato",
                "username": "viasdefatojor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597642960",
                "name": "antoniofranciscoele",
                "username": "afe44boccanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16214062",
                "name": "Adroaldo Bauer Corr\u00eaa",
                "username": "adroaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892898183898169345",
                "name": "assessoria do Nigro",
                "username": "segueonigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097143316",
                "name": "Cebola Ta Fazendo Commission",
                "username": "Mano_Cebola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484934388",
                "name": "GIO do VIGOR Niter\u00f3i \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764",
                "username": "GiovaniAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514516998",
                "name": "Rede News Bahia",
                "username": "redenewsbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893203816929263616",
                "name": "rapaz exemplar",
                "username": "OverdriveJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3090543148",
                "name": "Carlos, o Iludido",
                "username": "LosGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190916661",
                "name": "Harrysson Fran\u00e7a #ForaBolsonaro",
                "username": "nossyrrahFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299303973",
                "name": "Antonio Marcos\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe1\ud83d\udea9",
                "username": "23antoniomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875471785822760961",
                "name": "JSiq",
                "username": "jjsique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235813385",
                "name": "Josias Jorge \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "JosiasJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008726971407314945",
                "name": "MDecor Imports",
                "username": "MDecor_Imports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217441405",
                "name": "Nailton Araujo",
                "username": "NailtonAraujo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "Gabriela Callis",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131377486",
                "name": "S\u00e3o Firmino de Liverpool \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u262d\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leomagnoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3604849577",
                "name": "Boneca Cansadinha da\ud83c\udf1f",
                "username": "arqttadescalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099769118",
                "name": "Oliveira",
                "username": "seem_Strees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121571029",
                "name": "FAPAS",
                "username": "FAPASPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938727643",
                "name": "Jornal Cinco",
                "username": "jornalcinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405976454",
                "name": "gladstone braga",
                "username": "gladstonebraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151233445",
                "name": "chicobilac",
                "username": "bilacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168520768",
                "name": "Rachel Sheherazade #VacinaJ\u00e1",
                "username": "RachelSherazade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24193438",
                "name": "Tercio Eulalio",
                "username": "eulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419078814",
                "name": "Manuzinha_itp",
                "username": "manuzinha_itp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228921033",
                "name": "aldi",
                "username": "aldifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319055397",
                "name": "iguxo",
                "username": "igor_peixotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48207049",
                "name": "Helena Maria",
                "username": "hemaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475239350",
                "name": "Ariel Castro Alves",
                "username": "DeCastroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285809662",
                "name": "Mozaico Negro",
                "username": "mozaiconegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359387312",
                "name": "Addams Souza",
                "username": "addamsgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905483637449261056",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Florian\u00f3polis",
                "username": "camarafpolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777505518",
                "name": "Igor Nascimento",
                "username": "igrNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888585702958608384",
                "name": "Preta e Babiy est\u00e3o livres!",
                "username": "madferitxoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206896017",
                "name": "joelson barbosa",
                "username": "nitroxioxigenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33571296",
                "name": "Edmar Alves",
                "username": "edmaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205521800",
                "name": "Robert Waybe",
                "username": "robertwaybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104816337497587712",
                "name": "Nefertita",
                "username": "nefernefertita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517249198",
                "name": "Marco Aurelio Santos",
                "username": "marcoaureli11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280576902",
                "name": "J\u00e1como Sarzi",
                "username": "CanalRipperBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55707773",
                "name": "Raphael Bellem",
                "username": "rbellemdesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567524628",
                "name": "Solar Energia",
                "username": "joseherondy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994710471268814848",
                "name": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PMarcosSpitfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194202368",
                "name": "Ant\u00f3nio Matos",
                "username": "Burlesconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313588864",
                "name": "Pelo Benfica \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83e\udd85",
                "username": "JCorteReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925918580859908096",
                "name": "Gabriel do VIGOR",
                "username": "gabe_aja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054201504146616322",
                "name": "#BolsonaroGenocida",
                "username": "donasassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154706456",
                "name": "RBC",
                "username": "rcberton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109748284246118401",
                "name": "Antonio Altino",
                "username": "Antonio70239472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42554433",
                "name": "Igor Coura \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "4ventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61537213",
                "name": "Josu\u00e9 Souza",
                "username": "autorjosuesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818617811060793344",
                "name": "PH",
                "username": "garcia_phr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72180556",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd60\ud83d\udcab",
                "username": "eumarcitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2421283387",
                "name": "mateus",
                "username": "mateusofofo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210530002",
                "name": "M\u00e1rcio Reis",
                "username": "marcioeliasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000094942",
                "name": "Gabs \ud83c\udf3b",
                "username": "drunk_blaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013094979",
                "name": "Mikaele Teodoro",
                "username": "teodoromika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846115446394966017",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "paulorgsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3593088136",
                "name": "gabriela",
                "username": "Campgabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980192646420422657",
                "name": "Carol Martin",
                "username": "CarolNisaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648000205",
                "name": "Sato",
                "username": "SAT0NISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816191388538769408",
                "name": "Hermes Cristian Brun",
                "username": "hermes_brun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2602396064",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o P\u00e9 Na Estrada",
                "username": "nayanemss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643924",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827497219397939201",
                "name": "DGM Brasil",
                "username": "DGMBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706050079",
                "name": "isa\u00edas leite",
                "username": "isaiasleite18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219020087",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fernandofariaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10787842",
                "name": "Juliano Oliveira",
                "username": "juloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51306204",
                "name": "wLk93",
                "username": "_wLk93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110300834242412544",
                "name": "Izabelle",
                "username": "izabelleguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43164272",
                "name": "Rani Souza",
                "username": "ranieri_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179911574",
                "name": "Betinho Casas Novas",
                "username": "BetinhoCasas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19403288",
                "name": "sa\u00ed de f\u00e9rias",
                "username": "MrSaiDeFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881420919",
                "name": "Karlos \u2651",
                "username": "KarlosPinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921146969917095936",
                "name": "pdr",
                "username": "vermontbnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60452656",
                "name": "Jan Penalva",
                "username": "janpenalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973914064194859008",
                "name": "cintia Alves Costa",
                "username": "cintiaAlvesCos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895840220939247616",
                "name": "Nefertiti \u2728",
                "username": "tassiafdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514262170",
                "name": "daniel",
                "username": "danielreise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37081413",
                "name": "Paulo Fernandes",
                "username": "palcourbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893152260452229120",
                "name": "Conexsus",
                "username": "MundoConexsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881262499961679874",
                "name": "Al\u00e9cio Ricardo Oliveira Alves",
                "username": "LeoRicardoNotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910234412",
                "name": "Brasil",
                "username": "brasilpaismarav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741315675046739972",
                "name": "Julieta Alozen",
                "username": "JAlozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod\ud83e\udda6\ud83d\udc22",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55448799",
                "name": "JIO porque quando te vi perdi o AR",
                "username": "JairoFilho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635054322",
                "name": "Registro Di\u00e1rio",
                "username": "registrodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231765084",
                "name": "DPU em Santa Catarina",
                "username": "dpusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927333226015752194",
                "name": "Eltinho Romanoff - I'm Devastated",
                "username": "ehtaolindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209910422",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "1RicardoMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35502188",
                "name": "cas",
                "username": "casrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140812423",
                "name": "imprensananet.com",
                "username": "StolzePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237261388",
                "name": "andre toledo",
                "username": "toledo_andre666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82877200",
                "name": "Unit Alagoas",
                "username": "Unit_Alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386371726",
                "name": "Porto Seguro",
                "username": "SuaPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44737448",
                "name": "Emanoel Ferreira",
                "username": "EmanoelFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3976556687",
                "name": "Boechat",
                "username": "fpboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353170116",
                "name": "Lu\u00eds Delgado Oficial",
                "username": "LuisDelgadolde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014684747",
                "name": "Azores Geopark",
                "username": "AzoresGeopark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821159402350800896",
                "name": "Interc\u00e2mbio & Viagem",
                "username": "ievblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754790418991153152",
                "name": "Thais Felix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thatha_feliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211224262",
                "name": "Rodolfo Sily",
                "username": "rodolfosily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311233036",
                "name": "lilian michalski",
                "username": "kohavitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569347665",
                "name": "La tanga color ocre",
                "username": "lizzynfd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092225",
                "name": "bruuninha",
                "username": "brunabilheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301586916",
                "name": "CEFAE - Ensino T\u00e9cnico Profissionalizante",
                "username": "CEFAE_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047941313323327490",
                "name": "ImoUp!",
                "username": "imo_up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048331119387717632",
                "name": "Rodrigo Silveira |Corretor de Im\u00f3veis|CRECI 127678",
                "username": "R127678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154882680",
                "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "passeram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32108343",
                "name": "Michel Arbache",
                "username": "MichelArbache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095652284472668160",
                "name": "Carlos Pires",
                "username": "Carlospiresluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076444943449772032",
                "name": "@Lauromartins",
                "username": "Lauroma89575488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110291642844672000",
                "name": "Darci Lermen Prefeito Amigo",
                "username": "DarciPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80361751",
                "name": "SINALFLORA",
                "username": "Sinalflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169665020",
                "name": "Tem que ir",
                "username": "blogtemqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751115",
                "name": "Adelmo Soares",
                "username": "adelmosoares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458010781",
                "name": "Planet Earth is blue,and there's nothing I can do",
                "username": "camille_sirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103810201076056064",
                "name": "\u2600\ufe0e\ud835\udd16\ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd34\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd36 \ud835\udd2c\ud835\udd23 \ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd34\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd31 \u2600\ufe0e\ufe0e",
                "username": "mazinhamerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700706923541204992",
                "name": "Marvel Perfect Shots",
                "username": "marvel_shots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798157778581880833",
                "name": "Luis S\u00e9rgio",
                "username": "Cambuquirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452399758",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviastelag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "e r i c",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929389287577092096",
                "name": "Jorgeprofessorcarvalho",
                "username": "Jorgeprofessor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929499896373219328",
                "name": "Jorgeprofessornascimento",
                "username": "Jorgeprofessor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "920741924398649346",
                "name": "Luu",
                "username": "luciennesillvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2808325823",
                "name": "rossi",
                "username": "rositaleona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906303350",
                "name": "simas",
                "username": "breakhabbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655357128",
                "name": "Fi\u00e3o",
                "username": "putacleypariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1061354092533088257",
                "name": "II Simp\u00f3sio de Biologia e Conserva\u00e7\u00e3o Marinha UFF",
                "username": "sbcmaruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985962802702512129",
                "name": "PELD (LTER) Catimbau",
                "username": "Catimbau_LTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025765517662019584",
                "name": "vivi \ud83d\udccc",
                "username": "lgbtvminn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059679718",
                "name": "Portal da Educativa",
                "username": "p_educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42144264",
                "name": "Everton Ferreira",
                "username": "EvertonFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019928770608877569",
                "name": "NneNne Iwuji-Eme",
                "username": "NneNneUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243906823",
                "name": "Catuaba \u00ae\ufe0f",
                "username": "pauloroondenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884974365",
                "name": "TV Social M\u00eddia",
                "username": "TVSocialMdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67039054",
                "name": "Canarias7",
                "username": "canarias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001503988905279489",
                "name": "VinhoePaladares",
                "username": "VinhoePaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712056056046854144",
                "name": "Rinaldo Joobi Alves",
                "username": "bprinaldojoobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43811072",
                "name": "Edwin Despinoy",
                "username": "EdwinDespinoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63739190",
                "name": "Escola sem Partido",
                "username": "escolasempartid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755756411821363200",
                "name": "Rhuan Vinicius",
                "username": "Rhuaaanvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35648158",
                "name": "LETICIA LEITE",
                "username": "LETILEITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973698019005693952",
                "name": "paulol",
                "username": "bidefesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044628651818577920",
                "name": "Micael Carvalho",
                "username": "_micaelcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77537858",
                "name": "Alexandre Martinez",
                "username": "tecxande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749916369269952512",
                "name": "Brexies",
                "username": "The_Brexies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64241784",
                "name": "Michele Ackert",
                "username": "Missyshell1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180463340",
                "name": "Game of Thrones",
                "username": "GameOfThrones",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55589366",
                "name": "Alan Menk",
                "username": "alanmenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607095952",
                "name": "Jota",
                "username": "joaoalcantara22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200275111",
                "name": "CaletiGirl \ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "caletigirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353130919124993",
                "name": "Game Of Thrones Brasil",
                "username": "br_got",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951904082",
                "name": "A Biscaia \u2728",
                "username": "mariaaleonor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110272798",
                "name": "victor",
                "username": "TAOVI96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034977554942320641",
                "name": "FechadoComBolsonaro",
                "username": "Marcelo16458369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14539272",
                "name": "Mraya",
                "username": "Mraya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032896029",
                "name": "Ana",
                "username": "estudandoconcur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153117501",
                "name": "marcerivers",
                "username": "marcerivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021724654",
                "name": "Vulto",
                "username": "willianvulto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197027698",
                "name": "BH UAI ADVENTURE",
                "username": "bhuaiadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878389032669110272",
                "name": "MX SOFRIMENTO",
                "username": "MXsofrimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930057219030339585",
                "name": "Pablo_Paiva10",
                "username": "PaivaMontiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095198581978550272",
                "name": "portalmaranhaonoticias",
                "username": "portalmaranhao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Vitalik",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163422572614213632",
                "name": "marijibot",
                "username": "marijibot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50737110",
                "name": "Marcos Oliveira",
                "username": "MarcosAzeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928680480",
                "name": "marian",
                "username": "marrianhelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227031269",
                "name": "MARCIA NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b",
                "username": "dramarcianeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879181819538792448",
                "name": "\u17f9 simp",
                "username": "d3athbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961003749341790210",
                "name": "C.Radialista",
                "username": "CRT_Radialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072087841717420032",
                "name": "Shahriar Mahmud",
                "username": "Shahria53278034",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331334517",
                "name": "Azorean Emigrant Association",
                "username": "AEAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43617813",
                "name": "Udson Caldeira",
                "username": "UdsonCaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2692577755",
                "name": "CBN GRANDES LAGOS",
                "username": "cbnrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090702731252244480",
                "name": "Santa Espa\u00e7o Maria",
                "username": "SantaEspaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326290998",
                "name": "Liz\ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "libbis28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498229038",
                "name": "Corina Cano-C\u00f3rdoba",
                "username": "cano_corina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338779631",
                "name": "Comunidad Clayton",
                "username": "ClaytonPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221066268",
                "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos",
                "username": "AlvaroAlvaradoC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239653537",
                "name": "Wyznick Ortega",
                "username": "WyznickOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329747064",
                "name": "Fernando Correa J. #qu\u00e9date en casa",
                "username": "FernandoCorreaJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366249746",
                "name": "Castalia Pascual F.",
                "username": "CastaliaPascual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551443163",
                "name": "Fundacion Panama Sostenible",
                "username": "PasosPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180873590",
                "name": "Raisa Banfield",
                "username": "raisabanfield",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450771566",
                "name": "Carlos Varela Cardenal",
                "username": "cvarela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299693451",
                "name": "TVN Noticias",
                "username": "tvnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27011708",
                "name": "La Prensa Panam\u00e1",
                "username": "prensacom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216457140",
                "name": "Juan Carlos Varela",
                "username": "JC_Varela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34989515",
                "name": "Canal de Panam\u00e1",
                "username": "canaldepanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547197647",
                "name": "pedro monteiro",
                "username": "pedrocmrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104402696071757824",
                "name": "Luiz dos Santos Ten\u00f3rio",
                "username": "LuizdosSantosT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452772688",
                "name": "Matteo Tonini",
                "username": "matteouma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005962935393570818",
                "name": "Gilberto Ara\u00fajo de Jesus",
                "username": "gilbert98988493",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "akarolnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81137456",
                "name": "Fauxtur.com.br",
                "username": "fauxturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20508295",
                "name": "Ana Paula Portuguesa",
                "username": "APPortuguesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107371969824124928",
                "name": "BioAmbient Consultoria",
                "username": "BioambientC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127358521",
                "name": "cazobeto",
                "username": "cazobeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9037392",
                "name": "Wellington",
                "username": "Wellschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728709104022265860",
                "name": "sereia Indelicada",
                "username": "sereiashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359827444",
                "name": "Any Gabrielly",
                "username": "anygabrielly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1411484034",
                "name": "mateus aiam",
                "username": "mateusaiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019845156558770176",
                "name": "Kennety Miranda",
                "username": "Opatinador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999351486344769542",
                "name": "EspalhaFatos",
                "username": "ef_espalhafatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182500381",
                "name": "Ximena Hern\u00e1ndez H",
                "username": "ximehernandezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558119740",
                "name": "T\u00c1 L\u00c1",
                "username": "talanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588942496",
                "name": "Homenagem ao Marc\u00e3o de ouro",
                "username": "SenhorCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108764203958059010",
                "name": "J\u00falia Andrade Ara\u00fajo",
                "username": "JliaAndradeAra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293692090",
                "name": "G\u00e9ssica Amorim",
                "username": "gessikamtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965995895295750144",
                "name": "Prado Alum\u00ednio",
                "username": "pradoaluminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752296562",
                "name": "Professora Fl\u00e1via Rita",
                "username": "ProfaFlaviaRita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857371012",
                "name": "Sou Bem Floripa",
                "username": "SouBemFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176151753",
                "name": "Perolacapixaba.com.br",
                "username": "Perolacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945949231772307456",
                "name": "Claudio Vieira Castro",
                "username": "Claudiovcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64637740",
                "name": "Marcos Filho",
                "username": "eaemarcosfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36971737",
                "name": "and\u00e7o",
                "username": "_nderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125227324",
                "name": "\" O Renaum na Comiss\u00e3o\"",
                "username": "eutiagomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104215578196275200",
                "name": "Gil_Silva",
                "username": "GilSilv83933185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59091405",
                "name": "ITB Berlin",
                "username": "ITB_Berlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57405878",
                "name": "Resorts Brasil",
                "username": "resorts_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487037646",
                "name": "Bacil",
                "username": "LucasBacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755054284262309888",
                "name": "I PAM",
                "username": "liarena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794883328",
                "name": "Gabi",
                "username": "Galness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548687",
                "name": "Daniel Sousa",
                "username": "Danielhrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49945886",
                "name": "Antonio Lorenzo",
                "username": "lorenzof5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166704231",
                "name": "Vasco Melo Gon\u00e7alves",
                "username": "Vasco_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862733484",
                "name": "Cristina lopes",
                "username": "Lopesanac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107733884815458306",
                "name": "charles scherer",
                "username": "charlesscherer9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312618544",
                "name": "womanfitnessdiet",
                "username": "LiliaPortijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083694451296485378",
                "name": "\ud835\udd38\u2115\ud835\udd3b\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd3c\u210d \ud835\udd3b\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd3c\ud835\udd4a\u2124",
                "username": "AndreehDames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633910609",
                "name": "JOSUE VICENT DA SILV",
                "username": "josuevicent8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172764143",
                "name": "Renato Ferreira (C\u00f3)",
                "username": "Renato_Coh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462325179",
                "name": "Lucio Jesus Gomez",
                "username": "walterj211",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743612514",
                "name": "Umbanda Eu Curto",
                "username": "umbandaeucurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749695070375383040",
                "name": "nara",
                "username": "Thaiinara_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511573",
                "name": "portal infosaj",
                "username": "infosaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300624920",
                "name": "P\u00e1vel Palacios Ch\u00e1vez",
                "username": "ppavel77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu Coelho \ud83c\udf0d",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390863433",
                "name": "Alba Lucena",
                "username": "AlbaLucena5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1700061362",
                "name": "GAZETA DO VALE",
                "username": "GAZETADOARROIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103739253094342662",
                "name": "ocaus",
                "username": "ocaus2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182171969",
                "name": "Rebecca Alencar",
                "username": "ohoaueai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984766045",
                "name": "Familia",
                "username": "joanart111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790573696",
                "name": "@3Berte3",
                "username": "3Berte3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153641073",
                "name": "Rev Ambiente & \u00c1gua",
                "username": "AmbiAgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68451332",
                "name": "FRANKLIN RIBEIRO \u00ae",
                "username": "SenhorFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292982923",
                "name": "Estagi\u00e1rio Social em \ud83c\udfe0",
                "username": "estag_social1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1111422131584167936",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll3ap3v6it1r1je31afktrgbie0t",
        "oldest_id": "1108036707763568645",
        "result_count": 483
    }
}