{
    "data": [
        {
            "author_id": "1107371969824124928",
            "created_at": "2019-03-19T15:22:28.000Z",
            "id": "1108025953781985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela (MG) est\u00e1 com sele\u00e7\u00e3o aberta para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas para atuarem no combate a inc\u00eandios florestais no Parque. \ud83d\udd25\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es ocorrem de 01 a 10 de abril de 2019. Para saber mais sobre o processo, confira\u2026https://t.co/lcWYZdpm2a"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2019-03-19T15:19:28.000Z",
            "id": "1108025201365839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM A\u00cd UMA ROTA PARA PERCORRER A P\u00c9 TODO PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS\nLigar\u00e1 a Ameijoeira (Castro Laboreiro - Melga\u00e7o) a Tour\u00e9m (Montalegre). https://t.co/C0dX3O59Od"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-03-19T15:11:06.000Z",
            "id": "1108023094223011842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O recife dos Corais da Amaz\u00f4nia podem virar uma \u00e1rea protegida, livre de atividades que causem danos ao ecossistema. A proposta \u00e9 um projeto de lei que est\u00e1 no Senado Federal e voc\u00ea pode votar e apoia-la! \ud83d\udc99 \ud83d\udc20 https://t.co/0ySMIJSCLZ"
        },
        {
            "author_id": "2856059523",
            "created_at": "2019-03-19T14:15:49.000Z",
            "id": "1108009180626063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio florestal em Caracas foi registrado nessa segunda-feira, na regi\u00e3o montanhosa de \u00c1vila, que cerca a cidade. O fogo pegou parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Waraira Repano, ponto tur\u00edstico da cidade. N\u00e3o houve v\u00edtimas e as causas ainda s\u00e3o desconhecidas. https://t.co/9Zrp6xg1b7"
        },
        {
            "author_id": "1108000036468781057",
            "created_at": "2019-03-19T14:11:24.000Z",
            "id": "1108008070683262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima sa\u00edda Parque Nacional da Lagoa do Peixe, dias 06 e 07 de Abril. Inscri\u00e7\u00f5es no site: https://t.co/VubZmJC33q\n#coapoa\n#aves\n#observadordeaves\n#lagoadopeixe https://t.co/nUIYgdhN5I"
        },
        {
            "author_id": "1108000036468781057",
            "created_at": "2019-03-19T14:09:04.000Z",
            "id": "1108007482826338306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#coapoa \n#FLONA\n#aves\n#observadordeaves\nFloresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/QZLea3L41F"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2019-03-19T14:04:29.000Z",
            "id": "1108006329111592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeita de Palmas adia estreia de \u00e1rea protegida em decreto supresa de v\u00e9spera, mas ciclistas a ocupam no feriado, na data marcada h\u00e1 90 dias https://t.co/1jgYh6LvaC"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-19T13:55:02.000Z",
            "id": "1108003952879157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvoaria ilegal \u00e9 descoberta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e1s https://t.co/FJsszv0r7x https://t.co/8RiqsBJCn4"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-19T13:55:01.000Z",
            "id": "1108003949578051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvoaria ilegal \u00e9 descoberta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Jo\u00e3o Leite, em Goi\u00e1s https://t.co/uqK4iMTx1L"
        },
        {
            "author_id": "1063084354308587526",
            "created_at": "2019-03-19T13:46:53.000Z",
            "id": "1108001899159138306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERVID\u00c3O AMBIENTAL: poder\u00e1 ser ONEROSA ou GRATUITA, TEMPOR\u00c1RIA ou PERP\u00c9TUA.\nO prazo m\u00edn. da serv. amb. TEMPOR\u00c1RIA = 15 anos.\nA serv. amb. PERP\u00c9TUA equivale, p/ fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fund. p\u00fab. \u00e0 Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural - RPPN"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2019-03-19T13:22:56.000Z",
            "id": "1107995874393755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Macei\u00f3 deve montar rapidamente uma frente de fiscaliza\u00e7\u00e3o contra os loteamentos clandestinos na cidade. At\u00e9 na ladeira de Fern\u00e3o Velho, pasmem! Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental um pastor vende lote irregular."
        },
        {
            "author_id": "299110568",
            "created_at": "2019-03-19T13:06:41.000Z",
            "id": "1107991785190633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Saltos De  Jima, Bonao . \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 https://t.co/yyzCHiQwsr"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-03-19T13:06:00.000Z",
            "id": "1107991611764588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ciclismo: Apesar do decreto surpresa da prefeitura para adiar por 90 dias o in\u00edcio da primeira \u00e1rea protegida de carros houve o primeiro treino no local; agentes n\u00e3o tiveram tempo de mudar escala e compareceram para isolar o tr\u00e2nsito https://t.co/VGRalhlTOQ"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-03-19T12:20:29.000Z",
            "id": "1107980157455921155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais das montanhas da #Transmantiqueira trekking rumo ao cume do Agulhas Negras ,no Parque Nacional do Itatiaia RJ. No dia 30/12/2018 com os amigos Marcus Vinicius Ribeiro Grimm e Hilda Grimm muito... https://t.co/zvCRzkfUmz"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-03-19T12:04:37.000Z",
            "id": "1107976162570129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos disponibilizar implique de servi\u00e7os para ajudar a percorrer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NmgtJD7S98"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-03-19T11:53:35.000Z",
            "id": "1107973390030245890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake \u00e9 um dos lagos mais belos do Canad\u00e1. Situado no Parque Nacional de Banff, sua \u00e1gua azul turquesa encanta a todos!\u00a0\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo\u2026 https://t.co/FcJnzAR7fv"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2019-03-19T10:48:30.000Z",
            "id": "1107957008358088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto do Parque Nacional de Emas me faz odiar Insetos"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-03-19T10:24:04.000Z",
            "id": "1107950858774478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate de \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas denunciado pelo PCP #Sociedade https://t.co/ms1dEXsfx4"
        },
        {
            "author_id": "211707637",
            "created_at": "2019-03-19T04:25:08.000Z",
            "id": "1107860530721632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/NSsXKsEH1i"
        },
        {
            "author_id": "2213074173",
            "created_at": "2019-03-19T04:06:35.000Z",
            "id": "1107855861823799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sei que n\u00e3o \u00e9 bem assim que vai funcionar e que parte do tratado \u00e9 sobre lan\u00e7amento de sat\u00e9lites mas s\u00f3 o fato dos EuA poderem lan\u00e7ar m\u00edsseis de t\u00e3o perto e em uma \u00e1rea protegida territorialmente j\u00e1 amplia o guarda chuva de m\u00edsseis dos Eua na Am\u00e9rica Latina"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2019-03-19T03:31:55.000Z",
            "id": "1107847138585833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2019 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova perfil da fam\u00edlia benefici\u00e1ria da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA)\nhttps://t.co/eAQV4FqGS2"
        },
        {
            "author_id": "1046848748800937988",
            "created_at": "2019-03-19T03:00:41.000Z",
            "id": "1107839279651270661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio \u00e9 um texto f\u00e1cil de se interpretar errado em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/puahjTGGI5"
        },
        {
            "author_id": "37229237",
            "created_at": "2019-03-19T01:16:06.000Z",
            "id": "1107812961966542852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional El \u00c1vila, perto de Caracas. J\u00e1 ando desconfiada que Maduro quer deixar terra arrasada atr\u00e1s de si. O parque \u00e9 considerado o pulm\u00e3o da Capital https://t.co/BuB5Zr3jWx"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-03-19T01:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 238,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107810108405436423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia\n\u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/n9pHb52YYB"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2019-03-18T23:23:17.000Z",
            "id": "1107784566826323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na geografia estadunidense Langley pode ser uma localidade em Seattle no estado de Washington na outra costa americana ou um sub\u00farbio de Maryland no Estado da Virg\u00ednia se ele foi ao segundo como estadista deveria ter pago visita ao parque nacional George Washington ao lado."
        },
        {
            "author_id": "39775411",
            "created_at": "2019-03-18T22:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.72932137,
                        44.1073372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "152acc8b99196d2a"
            },
            "id": "1107771204826353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cinque Terre - Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 essa talvez seja a foto mais cl\u00e1ssica do Parque Nacional de Cinque Terre. Esse lugar \u00e9 t\u00e3o especial que \u00e9 o \u00fanico Parque da It\u00e1lia trabalhado pelo homem. Em 1997\u2026 https://t.co/8cpJicTDet"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-18T21:29:47.000Z",
            "id": "1107756006287790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/FAi73dPVVh, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-03-18T21:27:56.000Z",
            "id": "1107755538006327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na  semana dedicada \u00e0 \u00e1gua, o Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite e sua \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) foram tema da reuni\u00e3o realizada nessa segunda-feira, 18/03, na C\u00e2mara Municipal de Terez\u00f3polis. Leia mais em: https://t.co/CIookLL28r #SemanaDaAgua #meioambiente #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/pycvdRK4xM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-18T21:11:30.000Z",
            "id": "1107751402607124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/gDOldoglPm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VdagVZrij6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/GM8fJ234m8"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-03-18T19:46:13.000Z",
            "id": "1107729943256072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais fant\u00e1sticos para visitar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n1-Castro Laboreiro \ud83c\udf8b\ud83c\udf43\n\nCastro Laboreiro \u00e9 uma aldeia muito conhecida pelas ru\u00ednas do castelo do s\u00e9culo XVI, constru\u00eddo em 1505 sobre as funda\u00e7\u00f5es de um castelo mouro do s\u00e9culo XII. https://t.co/t3t0DcbzQa"
        },
        {
            "author_id": "76530526",
            "created_at": "2019-03-18T19:30:48.000Z",
            "id": "1107726064523059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flore do meu imenso Chapad\u00e3o dos veadeiros no Parque Nacional... e trabalhos de xilo aos poucos surgindo ... Paz e luz"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-03-18T19:03:32.000Z",
            "id": "1107719202264227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: PCP denuncia abate de carvalhos e sobreiros no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wYsTEiYt11 #CarlaCruz #Inc\u00eandios #PCP"
        },
        {
            "author_id": "2766848056",
            "created_at": "2019-03-18T18:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1107717024430637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afaste de mim os filhos de Caim pai, me proteja aonde quer q eu esteja em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/3FoELdkPLI"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-18T18:50:11.000Z",
            "id": "1107715841469104129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze peixes-bois da Amaz\u00f4nia ser\u00e3o reintroduzidos, neste fim de semana, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus. \n\nConhe\u00e7a o trabalho realizado pelo Programa de Reintrodu\u00e7\u00e3o de Peixes-bois:\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #PeixeBoi\n\nhttps://t.co/7xtDWmnRs3"
        },
        {
            "author_id": "1107606807109865473",
            "created_at": "2019-03-18T18:15:46.000Z",
            "id": "1107707179618979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do estado do Rio encontra-se aqui em S\u00e3o Francisco de Itabapoana. Legal por ser aqui, mas uma pena n\u00e3o existirem mais esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas espalhadas pelo estado..."
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2019-03-18T18:01:07.000Z",
            "id": "1107703492834136065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chegada do Outono e a redu\u00e7\u00e3o na quantidade de chuvas, as trilhas podem ser \u00f3timas op\u00e7\u00f5es de lazer. \ud83d\udc5f\n\nConhe\u00e7a algumas possibilidades em Teres\u00f3polis: https://t.co/ikuxsu5ANn \ud83c\udf10\n-\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/Ivan Monteiro (Parque Parnaso) https://t.co/fwC8OMOwkN"
        },
        {
            "author_id": "2174231240",
            "created_at": "2019-03-18T17:49:19.000Z",
            "id": "1107700523065638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o de combust\u00edvel em propriedade municipal denominada Saibreira. A interven\u00e7\u00e3o foi efetuada em 11,67 hectares de \u00e1rea protegida que confina com o Parque da Pena e povoa\u00e7\u00e3o de S. Pedro de Penaferrim. \n#protecaocivildesintra... https://t.co/OE78FcYIdX"
        },
        {
            "author_id": "2294269025",
            "created_at": "2019-03-18T17:40:21.000Z",
            "id": "1107698265624068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Parque Nacional Ger\u00eas - https://t.co/9f4N9pOgqr"
        },
        {
            "author_id": "64334764",
            "created_at": "2019-03-18T17:22:52.000Z",
            "id": "1107693866340311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que a reserva extrativista Prainha do Canto Verde amea\u00e7a ser extinta pelo dono do grupo educacional Farias Brito!\nhttps://t.co/vgwI94CwaX"
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2019-03-18T16:54:22.000Z",
            "id": "1107686695489716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lei municipal transforma Timburi em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/CJvpvkt7Zi"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2019-03-18T16:21:33.000Z",
            "id": "1107678438205386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo amplia \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pec\u00e9m https://t.co/rwQVxypHTa"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2019-03-18T15:56:26.000Z",
            "id": "1107672113324924928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Artigo do Legado de 30 Anos de Chico Mendes - Dez anos de r-exist\u00eancia da Reserva Extrativista de Canavieiras (BA): e dos conflitos inerentes \u00e0 reprodu\u00e7\u00e3o social e pol\u00edtica das suas comunidades tradicionais #Brasil #Artigo #Canavieiras #Bahia #latinoamerica https://t.co/p8Y2ZDe7f5"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2019-03-18T15:51:20.000Z",
            "id": "1107670830127951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Banff no Canad\u00e1. Fica a aproximadamente 110km de Calgary na prov\u00edncia de Alberta.\nVisitar o parque \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem quer conhecer as famosas montanhas rochosas da regi\u00e3o \ud83c\udfd4... https://t.co/YeUcw3xPPk"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2019-03-18T15:46:57.000Z",
            "id": "1107669727088910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(OAB 2019) O Ministro do Meio Ambiente recomenda ao Presidente da Rep\u00fablica a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea que possui relevante ecossistema aqu\u00e1tico e grande diversidade biol\u00f3gica https://t.co/zfd91tf0o3"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-03-18T15:31:26.000Z",
            "id": "1107665823462760454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QueijoBrasil\nAl\u00e9m do queijo, conhecido mundialmente, S\u00e3o Roque de Minas tem o Parque Nacional da Serra da Canastra, reduto de belas paisagens\nUm passeio pela regi\u00e3o exuberante de S\u00e3o Roque de Minas,... https://t.co/qWOS70w11X"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-03-18T14:49:01.000Z",
            "id": "1107655150750060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Llapi\u00e1s, rochas talhadas pela a\u00e7\u00e3o da chuva na pedra calc\u00e1ria, no Parque Nacional da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store: https://t.co/RaFS3EW8DU  Google Play:https://t.co/xEYDBC2nIQ  https://t.co/ocmaLnC9bE"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-18T14:00:01.000Z",
            "id": "1107642816040062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quer aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil? \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc2f\ud83d\udc3e O Parque Nacional das Emas tem como principal atrativo a observa\u00e7\u00e3o de aves e animais t\u00edpicos do Cerrado: https://t.co/K7JFSOHPL2. \n\ud83d\udcf7 Fl\u00e1vio Martins/Divulga\u00e7\u00e3o #MTur https://t.co/bTWvCaq6Dz"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-18T13:53:46.000Z",
            "id": "1107641244216422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 12 dias ap\u00f3s controlado, fogo assola novamente Parque Nacional do Monte Pascoal #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL\nhttps://t.co/q0i9VeVATj https://t.co/q0i9VeVATj"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-18T13:53:31.000Z",
            "id": "1107641180785963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 12 dias ap\u00f3s controlado, fogo assola novamente Parque Nacional do Monte Pascoal #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL https://t.co/q0i9VeVATj https://t.co/OQHLz6GtzQ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-18T13:30:00.000Z",
            "id": "1107635265651261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os impressionantes lapi\u00e1s, rochas talhadas pela a\u00e7\u00e3o da chuva na pedra calc\u00e1ria, no Parque Nacional da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEpbRIL | Google Play:https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/WZtCegZiX7"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-03-18T13:12:21.000Z",
            "id": "1107630820506914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Popula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambiental.\n\nO Parque Nacional Pau Brasil, unidade de conserva\u00e7\u00e3o no... https://t.co/CVRycKUQW5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-18T13:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 205,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107629006881468418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9e Estamos buscando ar pra lidar com esses cliques no #ParqueNacional do #Itatiaia: https://t.co/ZjWwxIu0X0. \ud83e\udd2d\ud83d\ude0d\n\nO casal de mochileiros escolheu esse cen\u00e1rio maravilhoso pra fazer o ensaio pr\u00e9-casamento! \ud83d\udc8d\n@mochileiroscom\n\ud83d\udcf7 Etyla Marielly https://t.co/S1HalS6nhj"
        },
        {
            "author_id": "576476178",
            "created_at": "2019-03-18T13:04:44.000Z",
            "id": "1107628906650263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FelizLunes #TROPA #18Mar #V\u039e\u041b\u039eZU\u039e\u0141\u039b (1960) Se declara el Monumento Natural #CerroMar\u00edaLionza-. https://t.co/k3BF5j2G1v"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-03-18T12:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1107620165007695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xacxuca sem filtro pra come\u00e7ar a semana cheia de sabor, caramelo, sal e pimenta - com ovos por cima em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6hFpI9XPZs"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-03-18T12:16:07.000Z",
            "id": "1107616671420829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rios de Fortalecimento da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA) https://t.co/2ZA0xR5VP1"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2019-03-18T11:23:36.000Z",
            "id": "1107603453281529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios moradores s\u00e3o obrigados a sair de suas casas no Munic\u00edpio de Rio da Flores/RJ, vizinho ao munic\u00edpio de Rio Preto, onde est\u00e1 instalada a barragem. A regi\u00e3o possui riqueza de Flora e Fauna e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre. Teremos mais mortes? \nhttps://t.co/Jakd9Wqjjc"
        },
        {
            "author_id": "288913243",
            "created_at": "2019-03-18T09:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "opinioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107581656263782400",
            "in_reply_to_user_id": "43418587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opinioso Queria estar em Angra pescando em \u00e1rea protegida, comendo gente com o dinheiro da uni\u00e3o e botando uma grana no bolso da filha do Queiroz."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2019-03-18T08:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1107563691996635137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manada de elefantes africanos avistada em saf\u00e1ri no Parque Nacional da Qui\u00e7ama, Angola #africa #africanwildlife #safariphotography #angola #thisisafrica #elephants #elefantes #safari\u2026 https://t.co/PqfkwNk5Ba"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-18T04:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107504701845790726",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aventureiros: 'Uma das muitas lagoas de \u00e1gua doce e morna que fazem parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Sem d\u00favida alguma esse \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do Brasil. Quem j\u00e1 foi sabe do que estou fala\u2026 https://t.co/NyoFQta32U, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "52807630",
            "created_at": "2019-03-18T03:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107487879650000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/99ZOcAufYr via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "182093643",
            "created_at": "2019-03-18T03:41:09.000Z",
            "id": "1107487076163952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ci72J6dx5r"
        },
        {
            "author_id": "1107461911191392261",
            "created_at": "2019-03-18T02:52:13.000Z",
            "id": "1107474761800712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Gandarella https://t.co/O7PSrzZJfJ"
        },
        {
            "author_id": "18333921",
            "created_at": "2019-03-18T02:22:16.000Z",
            "id": "1107467222946140160",
            "in_reply_to_user_id": "18333921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente:\n\nFato: Bolsonaro foi autuado pelo Ibama, em janeiro de 2012, e multado em R$ 10 mil, por pr\u00e1tica de pesca amadora na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde a atividade \u00e9 proibida\n\nhttps://t.co/NaARY52bRb"
        },
        {
            "author_id": "50737110",
            "created_at": "2019-03-18T01:09:05.000Z",
            "id": "1107448805014806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi foda. Chegamos numa pizzaria aqui em Alto Capara\u00f3 da\u00ed o dono come\u00e7ou a dar um monte de opini\u00e3o Bolsominions quando dissemos que \u00e9ramos volunt\u00e1rios no Parque Nacional do Capara\u00f3. Os outros volunt\u00e1rios n\u00e3o falaram nada, viraram as costas e foram embora."
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-03-18T01:01:44.000Z",
            "id": "1107446956606058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/6jmzsyujpB"
        },
        {
            "author_id": "965573622462115842",
            "created_at": "2019-03-18T00:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107439944375693312",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Malandrinho, o sr quer os peixinhos todos, principalmente os de \u00e1rea protegida, s\u00f3 para si, sem multa ou concorr\u00eancia, n\u00e9, belezoca? Mais improbidade administrativa, como a defesa dos bananais do Vale do Ribeira? Estamos vendo!\n#Bolsonaro\u00c9FakeNews \n#BolsonaroMiliciano"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-18T00:00:13.000Z",
            "id": "1107431475446796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/yszdEcmrCQ Sem seguran\u00e7a, a miss\u00e3o do Instituto Espaco Silvestre pode ser cancelada e coloca em risco a liberdade e a vida desses bichos t\u00e3o singelos https://t.co/bFGsTUEKTU"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2019-03-17T22:59:41.000Z",
            "id": "1107416241256443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Pernambuco) - 2014\n\n- Perereca da fam\u00edlia Hylidae\n(Scinax cf. ruber) https://t.co/Muj06KnN77"
        },
        {
            "author_id": "336893878",
            "created_at": "2019-03-17T22:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1107414361159725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UHKyl872qe"
        },
        {
            "author_id": "834220921",
            "created_at": "2019-03-17T22:49:21.000Z",
            "id": "1107413642608181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se na natureza, pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty, cavalgando! \n\nAos amantes da natureza e aos apreciadores de uma boa aventura, a CAVALGADA \u00e9 um passeio\u2026 https://t.co/6cdAdajGMI"
        },
        {
            "author_id": "834220921",
            "created_at": "2019-03-17T22:46:27.000Z",
            "id": "1107412912757530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se na natureza, pelo Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty, cavalgando! \n\nAos amantes da natureza e aos apreciadores de uma boa aventura, a CAVALGADA \u00e9 um passeio imperd\u00edvel. Viva experi\u00eancias... https://t.co/cudlsolQud"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2019-03-17T22:44:03.000Z",
            "id": "1107412308836433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional cheio de encantos. Assim \u00e9 Santa Teresa, no Uruguai. https://t.co/3UfNeTmNIY"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-03-17T22:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1107411315369406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em Alto Capara\u00f3 MG no Parque Nacional do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil!!! em Pousada do Bezerra https://t.co/lrioGkPgaq"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-17T22:11:56.000Z",
            "id": "1107404225196249095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Jamanxim\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/b3yS2lkCNg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/58ajPDKvoh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/as5yUrHncq"
        },
        {
            "author_id": "1075061234",
            "created_at": "2019-03-17T21:39:43.000Z",
            "id": "1107396116725805057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna e Flora\n\nNa freguesia de Beringel, concelho de Beja, h\u00e1 uma micro-reserva biol\u00f3gica, apelidada de Colmeais. Foi a Quercus \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, atrav\u00e9s do seu n\u00facleo regional, que... https://t.co/1EJnVcwCzb"
        },
        {
            "author_id": "277502794",
            "created_at": "2019-03-17T21:32:07.000Z",
            "id": "1107394202839801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acaba com uma \u00e1rea protegida e cheia de natureza em SP...\nMais se depender do povo isso n\u00e3o ir\u00e1 acontecer!!! https://t.co/W4Fg1tb38c"
        },
        {
            "author_id": "169237167",
            "created_at": "2019-03-17T21:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "_pedrofernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107389282845630464",
            "in_reply_to_user_id": "197117645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdoardoComO @_pedrofernandes Prote\u00e7\u00e3o especial, segundo voc\u00ea. Pessoas s\u00e3o presas quando fazem despacho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, por exemplo. Ent\u00e3o real. Pensa."
        },
        {
            "author_id": "1082052440801845253",
            "created_at": "2019-03-17T21:00:14.000Z",
            "id": "1107386182554529795",
            "in_reply_to_user_id": "1082052440801845253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais:\n&gt; Inhotim\n&gt; Pra\u00e7a da Liberdade\n&gt; Parque Nacional da Serra da Canastra \n&gt; Igreja de S\u00e3o Francisco de Assis \n&gt; Mercado Central de Belo Horizonte \n&gt; Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n&gt; Serra do Cara\u00e7a\n&gt; Mineir\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2278427935",
            "created_at": "2019-03-17T20:48:35.000Z",
            "id": "1107383250333384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de um pedacinho do Brasil - RDSEPT (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o - Diogo Lopes/Macau-RN https://t.co/NFFEJK90ni"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-17T20:11:50.000Z",
            "id": "1107374002731921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Jamanxim\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/b3yS2lkCNg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/COUhZPZ7xM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9cvLmvYgpL"
        },
        {
            "author_id": "1077313935748071424",
            "created_at": "2019-03-17T19:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107369125549084672",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Eu tamb\u00e9m n\u00e3o entendi mas esse Gilson Machado n\u00e3o \u00e9 o mesmo que foi multado por infringir regras de turismo sustent\u00e1vel na maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal da marinha costeira do pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "4091423055",
            "created_at": "2019-03-17T18:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107343651083091968",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Temos um projeto parecido aqui em Porto Belo , SC. Os \"pescadores\" levam os turistas a conhecer , passear na Ilha Jo\u00e3o da Cunha . E foi incentivado o cultivo de ostras e mariscos . Mas ,temos a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo , precisamos mudar o Instituto Reserva para APA."
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-17T18:10:04.000Z",
            "id": "1107343356533919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/WJSEbqHU1Z"
        },
        {
            "author_id": "2783610557",
            "created_at": "2019-03-17T17:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1107327069564866565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo que eu n\u00e3o ia numa cachu \ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q9EUKgEVIl"
        },
        {
            "author_id": "2742014773",
            "created_at": "2019-03-17T17:00:18.000Z",
            "id": "1107325799407984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude0d https://t.co/PJfLF6r9IP"
        },
        {
            "author_id": "22986005",
            "created_at": "2019-03-17T16:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31026,
                        -41.13457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "1107317270404124673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/bUOdib2EPr"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-03-17T15:47:41.000Z",
            "id": "1107307523499945984",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto conseguiu reintroduzir uma esp\u00e9cie muito traficada historicamente e que estava extinta localmente numa unidade de conserva\u00e7ao. Vcs nem imaginam o quanto isso \u00e9 dificil de fazer...ainda mais no BR."
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-03-17T15:35:22.000Z",
            "id": "1107304425633263618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Um dos projetos mais bonitos e eficientes que tive not\u00edcia. Amea\u00e7ado por vandalismo. Nosso povo merecia mais. https://t.co/6Va6knsiO2"
        },
        {
            "author_id": "48703870",
            "created_at": "2019-03-17T15:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "DuarteMarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107303123595345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junte-se com aqueles que te apoiam e confiam em voc\u00ea,\nAssim \u00e9 a @DuarteMarcelo , venha conosco!\nHoje foi dia de Cruzar o Parque Nacional da Tijuca.\nJd. Borg\u00e2nico - Horto - Vista Chinesa -\u2026 https://t.co/OBHGBvuD1P"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-03-17T15:01:48.000Z",
            "id": "1107295976631488514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nas bancas!\nhttps://t.co/W0mfD3lv4j https://t.co/W0mfD3lv4j"
        },
        {
            "author_id": "25360290",
            "created_at": "2019-03-17T14:57:01.000Z",
            "id": "1107294773872902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas vai poder pescar em \u00e1rea protegida? https://t.co/ITngaQch3F"
        },
        {
            "author_id": "48703870",
            "created_at": "2019-03-17T14:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "DuarteMarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107288670233681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje os corredores da @DuarteMarcelo cruzaram o Parque Nacional da Tijuca (Horto-Tijuca) ... \u300amuita subida e descida\u300b parab\u00e9ns a todos da equipe abaixo segue dicas da nossa\u2757\u2026 https://t.co/6Yh1iB2lNs"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-03-17T14:01:57.000Z",
            "id": "1107280915217244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Meia Maratona das Cataratas, uma das provas mais belas do Brasil e do mundo, ser\u00e1 realizada no dia 2 de junho de 2019, com o percurso incr\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/0Fz9FJuhdi https://t.co/ONZRxM24gt"
        },
        {
            "author_id": "955533367587606529",
            "created_at": "2019-03-17T13:41:17.000Z",
            "id": "1107275716008259587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-101, Parque Nacional do Monte Pascoal, Bahia, Brasil em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/gdAGHwxdaW"
        },
        {
            "author_id": "955533367587606529",
            "created_at": "2019-03-17T13:38:53.000Z",
            "id": "1107275110325587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Br-101, parque nacional do Monte Pascoal, Bahia, Brasil em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/yXIqYwTQUA"
        },
        {
            "author_id": "858069810017599493",
            "created_at": "2019-03-17T13:02:41.000Z",
            "id": "1107266001471791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saber que a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela \u00e9  um alento E uma esperan\u00e7a  ap\u00f3s as trag\u00e9dias de Brumadinho e Mariana . A iniciativa partiu da comunidade ! https://t.co/qv8THn1btG"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-03-17T12:15:02.000Z",
            "id": "1107254011823042566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "No centro do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, comunidades barraram projeto da Vale e ajudaram a criar Parque Nacional Serra do Gandarela. Leia mais: https://t.co/dxLkdyLg2k"
        },
        {
            "author_id": "93976087",
            "created_at": "2019-03-17T11:51:12.000Z",
            "id": "1107248011594383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigando grandes\u00a0reservas ind\u00edgenas\u00a0e um Parque Nacional, e submetido \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de fronteira tr\u00edplice\u00a0com\u00a0Guiana\u00a0e\u00a0Venezuela, Uiramut\u00e3 sedia o 6\u00ba Pelot\u00e3o Especial de Fronteira do\u00a0Ex\u00e9rcito Brasileiro e \u00e9 uma das cidades mais ao Norte do Brasil. \n\n\ud83d\udc40\u2714 https://t.co/6aJqPJeccM"
        },
        {
            "author_id": "393573201",
            "created_at": "2019-03-17T10:55:28.000Z",
            "id": "1107233988177993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queremos saber da prefeitura quem autorizou esse desmatamento ilegal. https://t.co/lggEFVdgjd"
        },
        {
            "author_id": "284762984",
            "created_at": "2019-03-17T10:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107231453505638405",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Consci\u00eancia tipo n\u00e3o pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e dar carteirada nos fiscais do IBAMA?"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-03-17T08:34:48.000Z",
            "id": "1107198585337196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver estrelas no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas vai ter local especial https://t.co/pxZ6OVoPGu #ArcosDeValdevez #DarkSkyReserve #PortaDoMezio"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-03-17T06:21:59.000Z",
            "id": "1107165164120563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tf3y3rPasn"
        },
        {
            "author_id": "71279550",
            "created_at": "2019-03-17T01:54:10.000Z",
            "id": "1107097766147297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/2GunBvl02f"
        },
        {
            "author_id": "154114442",
            "created_at": "2019-03-17T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MaxiPereiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107089774827970560",
            "in_reply_to_user_id": "420662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxiPereiro @AlbionFootClub \u00c1rea protegida \ud83d\ude94"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-17T00:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1107070664308150274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u, Januaria Norte de Minas...\n\nFoto de Regiane Thahira\n\n#perua\u00e7u #nortedeminas #turismo em Cavernas do Perua\u00e7u National Park https://t.co/VGO7mKQ66Y"
        },
        {
            "author_id": "373923442",
            "created_at": "2019-03-16T23:16:06.000Z",
            "id": "1107057987171074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador denuncia desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos Palmares - Carta Campinas https://t.co/LNjqKR4zr8"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-03-16T22:47:11.000Z",
            "id": "1107050709969747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada \u00e9 surpresa, visto que o atual ministro foi condenado por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para PROTEGER EMPRESAS que destroem o meio ambiente.Nomeado por Bolsonaro que j\u00e1 deixou claro que os org\u00e3os ambientais \"impedem\" o desenvolvimento. De quem?! https://t.co/pfkR1WAEbw"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-16T22:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 181,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 196,
                        "username": "requiaopmdb"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 209,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 222,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 236,
                        "username": "fabiofelixdf"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 250,
                        "username": "heliomdoyle"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 263,
                        "username": "profatimasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107049989287698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coluna Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna dessa FDS trata das proximidades da privatiza\u00e7\u00e3o de Parques Nacionais e empresas flagradas pela Lava-Jato\n\n+ detalhes em https://t.co/mjWZPMkahd\n@cynaramenezes @requiaopmdb @MarinaSilva @BlogdoNoblat @fabiofelixdf @heliomdoyle @profatimasousa https://t.co/0FVB7i9ygt"
        },
        {
            "author_id": "150262044",
            "created_at": "2019-03-16T22:43:42.000Z",
            "id": "1107049831950888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de passar na tv que teve um \"inc\u00eandio\" no Parque Nacional de Bras\u00edlia provocado por um raio e adivinhem? A chuva foi quem apagou o fogo.\n\nA natureza \u00e9 mesmo surpreendente!"
        },
        {
            "author_id": "813766729939750912",
            "created_at": "2019-03-16T22:22:30.000Z",
            "id": "1107044496120967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radio Chatter! \ud83d\udcfb #Paulo_Mello // Uma \u00f3tima iniciativa de colabora\u00e7\u00e3o, na conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3. \n#picodabandeira\u2026 https://t.co/XbmPiXgrFF #BravoCharlieRadio\n https://t.co/hpxtghaSGw"
        },
        {
            "author_id": "23454224",
            "created_at": "2019-03-16T22:21:26.000Z",
            "id": "1107044226938884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima iniciativa de colabora\u00e7\u00e3o, na conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3. \n#picodabandeira\n#parquenacionalcapara\u00f3\n#icmbio \n#ventocontrapontocom\n#radioamadores\n#hamradio\u2026 https://t.co/sq8RMLvrPz"
        },
        {
            "author_id": "1036619715949547522",
            "created_at": "2019-03-16T22:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "pesquisador_m"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1107041122935812096",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @pesquisador_m @alessandromolon Sobre o parque nacional, vcs est\u00e3o transformando um \u00e1rea de estudos e de alta preserva\u00e7\u00e3o em um parque  de anima\u00e7\u00f5es sem car\u00e1ter preservativo algum. Falo com propriedade sou morador de Itatiaia e vcs si quer respeitaram nossa opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-03-16T21:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1107031176601133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico de Capanema \nParque Nacional Serra do Gandarela \nSanta Barbara MG em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/ELV68yNfZF"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-16T20:30:00.000Z",
            "id": "1107016185365725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil protege um dos \u00faltimos fragmentos da mata de tabuleiro baiana, uma das florestas mais biodiversas do planeta. Assista ao #ParquesdoBrasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEoUgkb | Google Play:https://t.co/X6bmaxrZjO https://t.co/UkDe3gFOxP"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-03-16T20:19:34.000Z",
            "id": "1107013559056285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ARDAL, com o apoio do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, est\u00e1 a desenvolver um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR) na Porta do Mezio, entrada do Parque... https://t.co/NMGE9Luv3F"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2019-03-16T19:17:45.000Z",
            "id": "1106998001426419713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador denuncia #desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos Palmares https://t.co/BVrf95Af13"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2019-03-16T19:13:24.000Z",
            "id": "1106996906952134662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas - Fazenda Roseira https://t.co/vDKoNP7X7n"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-03-16T19:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106996734050230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Cultural promovido pela appairj em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NdsFpORhfV"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2019-03-16T19:12:34.000Z",
            "id": "1106996696934957058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador denuncia desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos\u00a0Palmares https://t.co/vDKoNP7X7n https://t.co/m0cZk2UJBn"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2019-03-16T19:12:32.000Z",
            "id": "1106996691566297089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador denuncia desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Quilombo dos\u00a0Palmares https://t.co/UEMHv8AUx1 https://t.co/Vj0q9EJeCn"
        },
        {
            "author_id": "1106842534125490176",
            "created_at": "2019-03-16T18:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106992497295876098",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo O protesto \u00e9 contra a localiza\u00e7\u00e3o,  que seria no Mirante do Pasmado , uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o contra o museu em si."
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2019-03-16T18:16:03.000Z",
            "id": "1106982475065106436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geleira\u00a0Spegazzin fica no Parque Nacional los Glaciares em El Calafate na Argentina e chega-se nela navegando pelo Lago Argentino. Todo o percurso \u00e9 de tirar o f\u00f4lego com suas belas paisagens e tamb\u00e9m por causa do frio. \u2744\ud83d\uddfb\n#viagem #viagens #viajar \u2026 https://t.co/91gAVLxcBG https://t.co/tCVwnKh6XV"
        },
        {
            "author_id": "612609019",
            "created_at": "2019-03-16T18:15:16.000Z",
            "id": "1106982277991534594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais tradicional comunidade de pescadores do munic\u00edpio tamb\u00e9m tem praias de lagoa que s\u00e3o boas para banho. O local e sua gente s\u00e3o simples, simp\u00e1ticos e aconchegantes, que ficam dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Restinga.\n\n#Marica #RJ #Imoveis #morarbem https://t.co/YkPpTvevJq"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T16:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "RodLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106960419145551874",
            "in_reply_to_user_id": "55152459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodLago Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/f1J9RmMMG6"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T14:54:17.000Z",
            "id": "1106931698233688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/m9e2vvkNbC"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-16T14:53:02.000Z",
            "id": "1106931384306843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/vdGh7VuRe5"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-03-16T14:35:33.000Z",
            "id": "1106926984813338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca receber\u00e1 Maratona em junho, inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas https://t.co/EjcUUl0Wy1"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-16T13:53:02.000Z",
            "id": "1106916284959244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/azKBrszrQL"
        },
        {
            "author_id": "1419036458",
            "created_at": "2019-03-16T13:35:28.000Z",
            "id": "1106911863298756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca receber\u00e1 Maratona em junho, inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas https://t.co/DGPxve1FYO https://t.co/iMT7y0wulb"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-03-16T13:28:58.000Z",
            "id": "1106910228560465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/HBk1rs1kxR"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T13:03:09.000Z",
            "id": "1106903731013120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/vaM7mG6bA4"
        },
        {
            "author_id": "1085505287522521088",
            "created_at": "2019-03-16T13:02:14.000Z",
            "id": "1106903499860774914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u! Criado em 1999 o parque possui \u00e1rea de 56.400 hectares, que compreende os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es. L\u00e1 voc\u00ea encontrar\u00e1  trilhas e passarelas de prote\u00e7\u00e3o a s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/bQNrI2AOY8"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-03-16T13:00:56.000Z",
            "id": "1106903174970068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/X7D26HysS7"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-03-16T12:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106898229814284289",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult Ricardo sou morador e conselheiro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Par\u00e1, a APA triunfo do Xingu, a terra do meio! Essa semana o ministro falou sobre economia sustent\u00e1vel, mais aqui se vc perguntar aos moradores e professores da regi\u00e3o, v\u00e3o pensar que \u00e9 um jogo!"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2019-03-16T12:03:19.000Z",
            "id": "1106888672388005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/dBQZidFzZi"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2019-03-16T10:59:59.000Z",
            "id": "1106872736519995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica: Se em janeiro nota t\u00e9cnica do ICMBio criticou duramente o projeto do senador Roberto Rocha que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, como pode o ICMBio ter proposto esse projeto, conforme afirma o senador em recente tuitada? https://t.co/cZqV3BGADQ"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2019-03-16T10:53:56.000Z",
            "id": "1106871213228544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/GSxyz8l4Ct"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-03-16T10:19:37.000Z",
            "id": "1106862577051750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pFKid4XzMm"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2019-03-16T09:16:41.000Z",
            "id": "1106846737392721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica - https://t.co/24WhBxBDpO https://t.co/fdAPZfCk8o"
        },
        {
            "author_id": "2959977087",
            "created_at": "2019-03-16T08:27:35.000Z",
            "id": "1106834382717939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/xYCkAeJF7C\n\"O parque nacional onde \u00e9 legal matar a cazadores furtivos para protexer aos rinocerontes\" . \n\"No \u00faltimos tres anos, a reserva suma 50 mortes de cazadores\".\n\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "4866259228",
            "created_at": "2019-03-16T07:59:10.000Z",
            "id": "1106827230376853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transcendentalismo pelos montes da porta norte do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao som da natureza e Sol Invictus"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-03-16T06:32:42.000Z",
            "id": "1106805473397932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n\ud83d\udccd PARQUE NACIONAL DA CHAPADAS DOS GUIMAR\u00c3ES\ud83d\udccd .\n.\n.\n O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado de Mato Grosso, nos\u2026 https://t.co/O6HFkRjnVq"
        },
        {
            "author_id": "15657064",
            "created_at": "2019-03-16T03:24:40.000Z",
            "id": "1106758152329023490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai o bozo dando tudo de mao beijada https://t.co/7e0CIplOFe"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-03-16T02:39:19.000Z",
            "id": "1106746739250417665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/8hpEa2ccsb"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2019-03-16T01:57:50.000Z",
            "id": "1106736297601839105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores no Telecentro S\u00e3o Jos\u00e9 I Transformando Vidas e o Futuro de nossos Alunos e Comunidade Nossa Senhora do Livramento, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, Manaus, Amazonas, Brasil.\nUm abra\u00e7o Amaz\u00f4nico.\nProf. Paulo Gravata https://t.co/yL5d6O625G"
        },
        {
            "author_id": "1067176899615514635",
            "created_at": "2019-03-16T01:20:58.000Z",
            "id": "1106727023257550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo Nosso Caminho chegou no exuberante Parque Nacional dos Glaciares! Uau \ud83d\ude32 \ud83d\ude2e uma das coisas mais lindas que vimos at\u00e9 agora! \u00c9 maravilhoso, encantador, exuberante, magn\u00edfico,\u2026 https://t.co/wOayuSPo0o"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-03-16T00:20:00.000Z",
            "id": "1106711677578461186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM recomenda prote\u00e7\u00e3o a floresta e direitos de comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM https://t.co/r80hiTYqpq"
        },
        {
            "author_id": "38173477",
            "created_at": "2019-03-15T22:36:35.000Z",
            "id": "1106685651750141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada\nPopula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambientalhttps://lnkd.in/eg4PD2e"
        },
        {
            "author_id": "150571679",
            "created_at": "2019-03-15T22:31:12.000Z",
            "id": "1106684298592174085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda es la naturaleza \ud83d\ude4c\ud83d\udc12 https://t.co/7cinhkxBH5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-15T22:28:15.000Z",
            "id": "1106683553612324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanterna do #faro da #IlladeOns #Ons #Bueu no exterior da #riadepontevedra #pontevedra #riasbaixas de #galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #illasatlanticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/wX2Iru5mEf"
        },
        {
            "author_id": "76039110",
            "created_at": "2019-03-15T22:15:33.000Z",
            "id": "1106680358714646528",
            "in_reply_to_user_id": "76039110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentarei garantir que a praia continue sendo um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico e possa fomentar o turismo ecol\u00f3gico. Tamb\u00e9m j\u00e1 assinei um decreto que declara de necessidade social os im\u00f3veis da regi\u00e3o da Praia para fins de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "102512994",
            "created_at": "2019-03-15T21:32:47.000Z",
            "id": "1106669595174166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 como entregar as partes de nossa casa.\nMoramos na casa, \u00e9 o lugar onde vivemos e o \u201cchefe da fam\u00edlia\u201d resolve dar os quartos...\nQuem sai perdendo? Quem sai ganhando?\nEsse \u00e9 o \u201cBrasil acima de tudo\u201d t\u00e3o falado?\nMarcia Lucena https://t.co/dBmVpErc8p"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2019-03-15T21:20:00.000Z",
            "id": "1106666380202512389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83c\udfd6Abre a temporada de viaxes regulares ao Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas. E como se v\u00e9n facendo desde o ano pasado, antes de ir \u00e1s C\u00edes e \u00e1s Ons,hai que facer unha reserva a trav\u00e9s da central da Xunta de Galicia\nhttps://t.co/2Tvt1DoDms https://t.co/9XmF5nqNKS"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2019-03-15T21:13:01.000Z",
            "id": "1106664623867080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque, Honduras.\niCatracho Tours.                                     \n#Honduras #Catracho #iCatracho\n#Centroam\u00e9rica https://t.co/4RFdnpqtW6"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2019-03-15T20:44:34.000Z",
            "id": "1106657464802369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEJA UM BRIGADISTA!\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS ABRIR\u00c1 INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BRIGADA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AOS INC\u00caNDIOS FLORESTAIS 2019\n\nO PARNASO abre inscri\u00e7\u00f5es para\u2026 https://t.co/bkGtiHpEro"
        },
        {
            "author_id": "939408608",
            "created_at": "2019-03-15T20:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "freshprincebl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106656162676686849",
            "in_reply_to_user_id": "441323552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@T_haislima @freshprincebl Pse kkkk a gente tinha combinado de ir no parque nacional mas a gnt s\u00f3 combina"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-15T20:27:02.000Z",
            "id": "1106653051312590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciudadanos de Col\u00f4mbia piden que el arrecife de coral del Varadero sea declarado como \u00e1rea protegida https://t.co/AyV7Avq2wp"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2019-03-15T19:06:44.000Z",
            "id": "1106632843327873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 flagrado com palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Capara\u00f3 - Aqui Not\u00edcias https://t.co/OCs0Mrf2EZ"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2019-03-15T19:03:28.000Z",
            "id": "1106632019721768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O majestoso Grand Canyon deve ser preservado para as gera\u00e7\u00f5es futuras! Jamais suas paisagens podem ser arrendadas para a  devastadora ind\u00fastria da minera\u00e7\u00e3o. No centen\u00e1rio do parque nacional, devemos nos mobilizar para proteger permanentemente este tesouro #Mundial ! #naturaleza https://t.co/TPwKEh0cLa"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2019-03-15T18:34:34.000Z",
            "id": "1106624749025878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#patroc\u00ednioPetrobras | Concurso Coral Vivo de Foto Sub vai reunir 20 fot\u00f3grafos e suas duplas para registrar o Recife de Fora, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Porto Seguro (BA). Estamos em ano de #elni\u00f1o e a categoria tem\u00e1tica ser\u00e1 branqueamento de corais.\n\nLeia https://t.co/LUbyIdJuPx https://t.co/kXxcxBoqH1"
        },
        {
            "author_id": "190678581",
            "created_at": "2019-03-15T18:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106618499449929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o fosse os 500\u00b0C poderia ter ficado o dia todo contemplando isso em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/wI9EXGNjtn"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-15T17:01:24.000Z",
            "id": "1106601302006603777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/ST9VPNlNFN Sem seguran\u00e7a, a miss\u00e3o do Instituto Espaco Silvestre pode ser cancelada e coloca em risco a liberdade e a vida desses bichos t\u00e3o singelos https://t.co/GG8lhtyOt7"
        },
        {
            "author_id": "42040865",
            "created_at": "2019-03-15T16:53:57.000Z",
            "id": "1106599426473295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante \ud83e\udd14\ud83d\ude0f https://t.co/G2YREFcx6Q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-15T15:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pesquisador_m"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106576961114173440",
            "in_reply_to_user_id": "706913688750583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pesquisador_m @alessandromolon Ol\u00e1, Marcus. Estamos empenhados na concess\u00e3o dos servi\u00e7os dos parques para melhorar as estruturas e atrair mais visitantes. Recentemente o Parque do Itatiaia teve os servi\u00e7os concedidos. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/KiUPfzKJly"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2019-03-15T15:02:26.000Z",
            "id": "1106571360309006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A semana chegando ao fim e tudo o que voc\u00ea quer \u00e9 sombra e \u00e1gua fresca? Que tal dar um pulo nas piscinas do Parque Nacional?\n\n#turisteiBrasilia #aguamineral #vidaativa #Bras\u00edliaqueeuamo #SeturDF #brasilia https://t.co/KKgw5ppQZq"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-03-15T14:00:02.000Z",
            "id": "1106555659624042502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na 2\u00aa temporada da webs\u00e9rie P\u00e9 no Parque, apresentada pelo WikiParques, voc\u00ea vai conhecer o Parque Nacional do Superagui, localizado no litoral norte do Paran\u00e1 e inserido na Grande Reserva Mata Atl\u00e2ntica - um dos lares do mico-le\u00e3o-da-cara-preta. Confira: https://t.co/OK1oTWVNdl https://t.co/UYLTkveUGv"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-03-15T13:40:02.000Z",
            "id": "1106550625305853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, muito obrigado aos nossos parceiros em especial Geres Casas e Nature4 Atividades Tur\u00edsticas\n#visitpenedageres #melga\u00e7o #pontedabarca #arcos #terrasdebouro... https://t.co/UCtMNZ0CqX"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2019-03-15T13:40:00.000Z",
            "id": "1106550616355012610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas traz aventura e ecoturismo https://t.co/l3v1DdGB6L"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-15T13:35:02.000Z",
            "id": "1106549365315985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; Identificado criadouro clandestino de aves nas barbas do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nhttps://t.co/3IICT2EDSA"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-15T13:30:10.000Z",
            "id": "1106548141900423169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2d\u2b50\ufe0f\ud83c\udf15  Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas \ud83d\udd2d\u2b50\ufe0f\ud83c\udf15 \n\nA ARDAL, com o apoio do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, est\u00e1 a desenvolver um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR)... https://t.co/4laso4cy5M"
        },
        {
            "author_id": "950704432035004416",
            "created_at": "2019-03-15T13:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 159,
                        "username": "JeroPokle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106543625394106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Toncek, localizada dentro do Parque Nacional Nahuel Huap\u00ed, a 20 km do centro da cidade de Bariloche na Argentina. Que cen\u00e1rio impressionante, n\u00e3o \u00e9?!\n\n\ud83d\udcf7@jeropokle\n\n#siebentourbytinga   #vaidesieben #trip #travel #viagem #sonhar #planejar #viajar #suamelhorviagem #\u00e9apr\u00f3xi https://t.co/lwu0uo4vjz"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1106538800547880966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/tcBokYn07a"
        },
        {
            "author_id": "1415618533",
            "created_at": "2019-03-15T12:48:15.000Z",
            "id": "1106537595423653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ARCOS DE VALDEVEZ\nEst\u00e1 a ser desenvolvido um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR) na Porta do Mezio, entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, que dever\u00e1 ser implementado at\u00e9 ao final deste ano.\n\n#darksky #mezio... https://t.co/fX0iNvnQSD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-15T12:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106534129653501953",
            "in_reply_to_user_id": "192658045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esperidiaoamin_ Excelente iniciativa, Senador, parab\u00e9ns!!! Sempre preocupado com as quest\u00f5es ambientais. Bora reativar a transforma\u00e7\u00e3o do Arvoredo em Parque Nacional!!!"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-15T12:32:20.000Z",
            "id": "1106533589615820802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem o final de semana, uma \u00f3tima not\u00edcia: o governo do Reino Unido decidiu criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Prote\u00e7\u00e3o Integral nas... https://t.co/2ra7s7VVcZ"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2019-03-15T12:30:06.000Z",
            "id": "1106533025762996225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo \n\nEntre os bichos mais avistados, destacam-se macacos, tamandu\u00e1s-bandeira, porcos-do-mato, lobos-guar\u00e1, emas, antas, veados-campeiros e at\u00e9 on\u00e7as (pintada e parda). https://t.co/Vx35LJKC7r"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2019-03-15T12:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 35,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 224,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 239,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106532881122447361",
            "in_reply_to_user_id": "192658045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@esperidiaoamin_ Sugiro ao Senador @esperidiaoamin_ propor a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na categoria \"Monumento Natural\". Est\u00e1 categoria me parece a mais adequada, inclusive economicamente vi\u00e1vel. @ICMBio @mmeioambiente @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "2264082002",
            "created_at": "2019-03-15T12:25:37.000Z",
            "id": "1106531895884632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas - Jornal C - O Caminhense https://t.co/EWiVDoHepl"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2019-03-15T12:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17854,
                        -22.91586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106527384117768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s pretendemos voltar.....\nReposted from @CataratasBrasil  -  Hoje \u00e9 o Dia Mundial dos Animais e aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u eles fazem parte desse cen\u00e1rio que envolve as 7\u2026 https://t.co/psizNQivyl"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-15T12:04:05.000Z",
            "id": "1106526477321936898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\n\nA ARDAL, com o apoio do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, est\u00e1 a desenvolver um projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Dark Sky Reserve (DSR) na Porta do Mezio, entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/SseECdEYDS"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1106523701502185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/H09IJ84wKw"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2019-03-15T11:51:07.000Z",
            "id": "1106523216963620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - https://t.co/CRIxCeaIJp https://t.co/AcBTTHIFQl"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-15T11:48:57.000Z",
            "id": "1106522672077463554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "=&gt; O mais novo aliado de uma rodovia atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) \u00e9 o senador Weverton Rocha (PDT/MA). Em 2014, tentou mobilizar uma Frente de Atingidos por \u00c1reas Protegidas - UCs e TIs. ONGs ambientalistas deram fim \u00e0 manobra eleitoreira. \n\nhttps://t.co/UQ4Btc2KEU"
        },
        {
            "author_id": "184595931",
            "created_at": "2019-03-15T09:49:03.000Z",
            "id": "1106492496819957761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/buZGH73lkX"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-03-15T07:00:00.000Z",
            "id": "1106449953407275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No centro do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, maior produtor do min\u00e9rio de ferro do pa\u00eds, comunidades locais barraram projeto da Vale e ajudaram a criar Parque Nacional Serra do Gandarela.\nhttps://t.co/RLRwLekQpl"
        },
        {
            "author_id": "936314827156402183",
            "created_at": "2019-03-15T04:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106414930599788544",
            "in_reply_to_user_id": "936314827156402183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Perd\u00e3o prof., creio q eu n\u00e3o tenha sido claro. Observe, por gentileza, que o CESPE entendeu que a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida pode ser feita por decreto, ainda que a institui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional tenha se dado atrav\u00e9s de uma Lei. Existe alguma diverg\u00eancia neste sentido? Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2019-03-15T03:47:46.000Z",
            "id": "1106401575197724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que vire Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4c https://t.co/NG8HduAeTj"
        },
        {
            "author_id": "76929617",
            "created_at": "2019-03-15T02:13:53.000Z",
            "id": "1106377951552131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que passa para as m\u00e3os dos especuladores da coisa p\u00fablica. Esse Sales n\u00e3o tem nenhuma qualidade, mas tem todos os defeitos pra estar neste (des)governo. https://t.co/8680oF7qG5"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-15T01:44:46.000Z",
            "id": "1106370622060404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/Jc2KBoWkws, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2019-03-15T01:29:32.000Z",
            "id": "1106366789439705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junho \u00e9 a melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um dos mais belos espa\u00e7os da Terra. \u00c9 o m\u00eas que as chuvas param e as lagoas, de \u00e1guas cristalinas e verdes, est\u00e3o cheias entre as montanhas de dunas. https://t.co/kHoeM7GA4q"
        },
        {
            "author_id": "349673629",
            "created_at": "2019-03-15T01:27:57.000Z",
            "id": "1106366390875942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pWzOTkqLRU"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-03-15T00:00:07.000Z",
            "id": "1106344286507945985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Brasil vai ganhar Museu da Natureza dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttps://t.co/TRLO6bEK3b https://t.co/V6XXfmtp7e"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2019-03-14T23:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 119,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106338953039437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagrou extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Ilha de Guaratiba https://t.co/Gf7HALvNCT via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-03-14T23:36:01.000Z",
            "id": "1106338220202213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMOS DA M\u00c3E NATUREZA - Prote\u00e7\u00e3o aos filhotes \u00f3rf\u00e3os no Qu\u00eania-\u00c0frica:\n\n\u00c9 hora de dormir para os beb\u00e9s....\n\nDepois de um dia navegando no Parque Nacional de Nairobi, os 29 elefantes \u00f3rf\u00e3os resgatados ao nosso... https://t.co/mO00IaxF7I"
        },
        {
            "author_id": "2688424429",
            "created_at": "2019-03-14T20:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1106291557597093890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/HPQxdatKZf via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-03-14T20:19:01.000Z",
            "id": "1106288643377950722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um le\u00e3o que fugiu de um parque nacional na \u00c1frica do Sul h\u00e1 cerca de m\u00eas foi encontrado em uma fazenda na quarta-feira (13). Depois de ser resgatado o animal passou a noite em uma cela de uma delegacia da regi\u00e3o.\n#africadosul #le\u00e3o #parquenacional \n\nhttps://t.co/hQXK8xlR52"
        },
        {
            "author_id": "969756218146349058",
            "created_at": "2019-03-14T20:01:45.000Z",
            "id": "1106284298091548673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei no bus\u00e3o hj as 17:00 hrs na linha 120 (Parque  Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "202798286",
            "created_at": "2019-03-14T19:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1106275162545106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana um tbt do melhor campo da faculdade. #tbt #SeteCidades #GeomorfologiaAmbiental #EngAmbiental em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/wyRohNv97s"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-03-14T19:22:57.000Z",
            "id": "1106274536293650438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A nova temporada do #P\u00e9NoParque mostra todo encanto do Parque Nacional do Superag\u00fci, no Paran\u00e1. Neste primeiro epis\u00f3dio, a hist\u00f3ria de uma comunidade que tem orgulho das suas ra\u00edzes e preserva uma rela\u00e7\u00e3o de respeito com a natureza em todos os aspectos: https://t.co/Ja4qpETRu2"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2019-03-14T19:09:22.000Z",
            "id": "1106271116019027973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DOS PURIS - \"Nova unidade ter\u00e1 quase 4 mil hectares\" Com Prefeitura Municipal de Volta Redonda #voltaredonda #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #valedospuris #rj #destinosdorio https://t.co/B92Wus2s7V"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-03-14T18:30:00.000Z",
            "id": "1106261211845267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No centro do Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero, maior produtor do min\u00e9rio de ferro do pa\u00eds, comunidades locais barraram projeto da Vale e ajudaram a criar Parque Nacional Serra do Gandarela.\nhttps://t.co/RLRwLe3f0L"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2019-03-14T18:25:43.000Z",
            "id": "1106260130235060230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Confira as fotos! \ud83d\ude0d https://t.co/t6IfJ6dp25"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2019-03-14T17:54:48.000Z",
            "id": "1106252351445315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui\nA joia do litoral paranaense https://t.co/7saPQqmPsH"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-14T17:52:10.000Z",
            "id": "1106251688191709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/1IZ9LeIRMV\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/2VMHUUiFTw"
        },
        {
            "author_id": "339998643",
            "created_at": "2019-03-14T17:14:58.000Z",
            "id": "1106242328220569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sao Francisco de Paula, floresta mista ,parte plantada, parte arauc\u00e1rias ,parte mata atl\u00e2ntica. Uma beleza, um nicho ecol\u00f3gico pr\u00f3ximo as escarpas da Serra Geral, no Sul do Brasil. https://t.co/LLGpx8VcWR"
        },
        {
            "author_id": "821497077813362689",
            "created_at": "2019-03-14T16:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1106232724300447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "momento em que meus p\u00e9s estavam afundados na lama no meio do alagamento da trilha @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ARREUELeZa"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-03-14T16:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1106231741910564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #canon #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic\u2026 https://t.co/wc51QxEU2a"
        },
        {
            "author_id": "3103223584",
            "created_at": "2019-03-14T16:28:26.000Z",
            "id": "1106230617442828291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/oQqOm8Oi6F"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-14T16:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1106230556570714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha top\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IcDJYyYQWH"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-14T16:22:06.000Z",
            "id": "1106229023271804931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0KMUqnQjcO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/WaapcxziDv"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-03-14T16:10:19.000Z",
            "id": "1106226058498576390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do\u00a0Brasil https://t.co/KHWMefFq4B https://t.co/obcRgVFgtO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-03-14T16:10:04.000Z",
            "id": "1106225993906352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/m43Q3oCSJ1"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-03-14T16:08:08.000Z",
            "id": "1106225507518070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campe\u00e3o de p\u00fablico, com 2,6 milh\u00f5es de visitas, foi o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ficou em segundo lugar, seguido pelo Parque Nacional de Jericoacoara (CE) com 1,89 milh\u00e3o e 1,09 milh\u00e3o de... https://t.co/MX4eiYkGm1"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2019-03-14T16:01:31.000Z",
            "id": "1106223844841410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso em qualquer \u00e2ngulo! A Lua na Terra no Parque Nacional Pali-Aike na Patag\u00f4nia do Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2661 #FelizJueves #DiversificarDestinos #Patagonia #Chile https://t.co/hK6BS59SIc"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-03-14T15:45:01.000Z",
            "id": "1106219692379852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/Q9SxitIOV6 #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-03-14T15:43:13.000Z",
            "id": "1106219239592116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o 1o EP da 2a Temporada da webs\u00e9rie #P\u00e9noParque! Conhecer e usufruir das \u00e1reas protegidas \u00e9 uma das formas de garantir a conserva\u00e7\u00e3o da #natureza!\nAssista em https://t.co/tx85c8mDt1\n\nA joia do litoral paranaense | Parque Nacional do Superagui \nhttps://t.co/Hnir2XoVco"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-03-14T15:43:05.000Z",
            "id": "1106219203919601668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, localizado no Estado da Calif\u00f3rnia nos Estados Unidos, ficou conhecido por conta de um fen\u00f4meno curioso. \n\nTodo ano, durante o m\u00eas de fevereiro, a cachoeira El Capitan \u201ccospe fogo\u201d. Isto... https://t.co/ov324ok31Q"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2019-03-14T15:33:45.000Z",
            "id": "1106216854106759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - https://t.co/nPyMWvpNeN https://t.co/eWR57u5WDG"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-03-14T15:30:41.000Z",
            "id": "1106216085337133058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente do Turismo Porto e Norte, Lu\u00eds Pedro Martins e o Presidente da Mesa da Assembleia, Jo\u00e3o Manuel Esteves, tamb\u00e9m Presidente do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, passaram pelo Stand do Parque Nacional da... https://t.co/DC1NkcNevv"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-03-14T15:21:29.000Z",
            "id": "1106213768567099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ A Seas realiza opera\u00e7\u00e3o para reprimir crimes ambientais em \u00e1rea protegida da Ilha de Guaratiba. A a\u00e7\u00e3o contou com apoio do @Inea_RJ e do Comando de Pol\u00edcia Ambiental https://t.co/0yYuiyyKGA https://t.co/TVHP3plZfi"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2019-03-14T15:20:44.000Z",
            "id": "1106213577684406280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa promove Passeio da Lua Cheia https://t.co/APcgKu5aFM https://t.co/6utTkTyvMN"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2019-03-14T15:00:17.000Z",
            "id": "1106208433274003458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILEGAL - \"Minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" Com Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade #meioambiente #mangaratiba #rj #destinosdorio https://t.co/7nyPb4BVHk"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-03-14T14:51:59.000Z",
            "id": "1106206346276417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: uma entre as muitas j\u00f3ias que s\u00e3o as unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras.\nhttps://t.co/pt3fWo3R1Y"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2019-03-14T14:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1106202572833075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia desses...\n#cachoeira\n#serra\n#teres\u00f3polisrj\n#trilhas em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wr5QbvcsSH"
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2019-03-14T14:18:02.000Z",
            "id": "1106197800461783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um ambiente acolhedor, em plena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Aldeia, o espa\u00e7o se prop\u00f5e a ser atrativo para as fam\u00edlias passarem mais tempo com os idosos. ##PorAqui https://t.co/oHjcRQSrdL"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-14T14:14:46.000Z",
            "id": "1106196979074387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/FAi73dPVVh, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2019-03-14T13:58:34.000Z",
            "id": "1106192900939931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 \u201cpreso\u201d pela pol\u00edcia ap\u00f3s fugir de parque nacional https://t.co/rQ8aJv0Zug https://t.co/ZAeduYkZpA"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-03-14T13:48:45.000Z",
            "id": "1106190432088801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional argentino promove luau das Cataratas na pr\u00f3xima semana\nhttps://t.co/nwM1KFeaZ6 https://t.co/wudvY6tlMU"
        },
        {
            "author_id": "368071990",
            "created_at": "2019-03-14T13:39:55.000Z",
            "id": "1106188207304118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina...venha conhecer! https://t.co/Oq3IN8QUVd"
        },
        {
            "author_id": "93445491",
            "created_at": "2019-03-14T13:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1106183407715958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos a voc\u00ea o que a de melhor a minha compainha \ud83d\ude04\n\n#dialindo\ud83c\udf1e #sol #maefilho #clube #\u00e1guamineral #goodvibes\u270c\ud83c\udffb em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7tCrwwL5RI"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-03-14T13:05:22.000Z",
            "id": "1106179512570703873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De forma exclusiva, Parque Nacional do Iguaz\u00fa, recebe visitantes no per\u00edodo noturno para o passeio da lua cheia. https://t.co/yHiOJNYskt"
        },
        {
            "author_id": "418018569",
            "created_at": "2019-03-14T12:58:08.000Z",
            "id": "1106177693387812865",
            "in_reply_to_user_id": "418018569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 localizada uma das paisagens mais belas do mundo, as Cataratas do Igua\u00e7u. \n\ud83d\udcf8: Gilberto Xavier https://t.co/Ss9WLpm9gI"
        },
        {
            "author_id": "902985066",
            "created_at": "2019-03-14T12:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2122669,
                        -22.96011963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106176517237886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Tijuca, aos p\u00e9s do Corcovado\ud83d\ude09\n#bomdia \n#errejota\n#rj \n#brasil em Parque Lage | Escola de Artes Visuais https://t.co/rwD3VJXbij"
        },
        {
            "author_id": "915364646",
            "created_at": "2019-03-14T12:52:15.000Z",
            "id": "1106176213423403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local onde poder\u00e1 recuperar as suas energias. \nN\u00e3o existe telefone, internet e televis\u00e3o e fica no Parque Nacional de Khao Sok e lago Cheow Lan. Um Hotel flutuante para poderem desfrutar. \n#M\u00easdaTail\u00e2ndianaTSF  #Jervis\nViagens Abreu, S.A. https://t.co/gWGl6Z2rit"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-03-14T12:27:31.000Z",
            "id": "1106169990342938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n\ud83d\udccd CIRCUITO DAS CACHOEIRAS\ud83d\udccd.\n.\n.\nO Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional das Chapadas dos Guimar\u00e3es \u00e9 umas das mais belas e procuradas atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es. O\u2026 https://t.co/T0UgpZR6Zy"
        },
        {
            "author_id": "715004228117381120",
            "created_at": "2019-03-14T11:57:52.000Z",
            "id": "1106162526784495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Um dia vou ser poliglota\n2- Queria que todo mundo pudesse viver em paz de boa sem enche\u00e7\u00e3o de saco dos outros\n3- Morei dentro do parque nacional quando era menor\n4- Ja quase cai da ponte da amizade\n5- Tenho uma vontade anormal de voltar pros tempos de ouro quando crian\u00e7a https://t.co/F63wRmwgnH"
        },
        {
            "author_id": "20978436",
            "created_at": "2019-03-14T11:45:51.000Z",
            "id": "1106159502661992453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na sess\u00e3o de perguntas da Assembleia Municipal de #Lisboa, de 12/03, os eleitos de #OsVerdes destacaram dois importantes assuntos: a classifica\u00e7\u00e3o de #Monsanto como \u00e1rea protegida e a instala\u00e7\u00e3o de #ecopontos inteligentes #ml #cml #pev https://t.co/Br2WwVyORY"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-03-14T11:24:07.000Z",
            "id": "1106154032752705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista Ga\u00facho se delicia  na temporada das Cachoeira do PIAUI! Parque Nacional de Sete Cidades-Pi"
        },
        {
            "author_id": "197027698",
            "created_at": "2019-03-14T11:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3870626,
                        -22.28633305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9ccb55b71c172f63"
            },
            "id": "1106148570175078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pico est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3, na serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo, e Alto Capara\u00f3, Minas Gerais. O pico da Bandeira \u00e9 o\u2026 https://t.co/sfXzrjSZuJ"
        },
        {
            "author_id": "57809549",
            "created_at": "2019-03-14T11:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1106148043764756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, lado Brasileiro. em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/s8fy8ZHTAf"
        },
        {
            "author_id": "915364646",
            "created_at": "2019-03-14T10:57:19.000Z",
            "id": "1106147288827785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local onde poder\u00e1 recuperar as suas energias. \nN\u00e3o existe telefone, internet e televis\u00e3o e fica no Parque Nacional de Khao Sok e lago Cheow Lan. \nUm Hotel flutuante para poderem desfrutar. \n#M\u00easdaTail\u00e2ndianaTSF  #Jervis\nViagens Abreu, S.A. https://t.co/gWGl6Z2rit"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-03-14T09:16:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1106121880434544641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dHNd4m5V6c"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-03-14T08:56:43.000Z",
            "id": "1106116940655980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas empresas pretendem dar a conhecer o destino Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com uma oferta de qualidade em termos de alojamento e actividades dentro do territ\u00f3rio.\n(CLIQUE E VEJA GALERIA DE FOTOS) https://t.co/78QFzG3EvS"
        },
        {
            "author_id": "189689217",
            "created_at": "2019-03-14T04:54:14.000Z",
            "id": "1106055917509005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tFrGpvkhVi"
        },
        {
            "author_id": "928828379402571781",
            "created_at": "2019-03-14T03:52:51.000Z",
            "id": "1106040466749952001",
            "in_reply_to_user_id": "928828379402571781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "41.3. Um fato importante: a \u00e1rea da RESEX (Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim) \u00e9 como o pulm\u00e3o da grande ilha, como a Amaz\u00f4nia para o Brasil e o Mundo."
        },
        {
            "author_id": "928828379402571781",
            "created_at": "2019-03-14T03:52:49.000Z",
            "id": "1106040458805940224",
            "in_reply_to_user_id": "928828379402571781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40. Essa demanda atende especialmente o setor portu\u00e1rio considerando que a \u00e1rea de aumento do Porto do Itaqui est\u00e1 localizada em cima das comunidade de Cajueiro e outras, que h\u00e1 anos lutam pela regulariza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim"
        },
        {
            "author_id": "928828379402571781",
            "created_at": "2019-03-14T03:52:48.000Z",
            "id": "1106040455945469952",
            "in_reply_to_user_id": "928828379402571781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38.1. redu\u00e7\u00e3o de 11,5 hectares da \u00e1rea de dunas; a diminui\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de recarga de aqu\u00edferos e a redu\u00e7\u00e3o parcial da \u00e1rea protegida no S\u00edtio Santa Eul\u00e1lia."
        },
        {
            "author_id": "703308819",
            "created_at": "2019-03-14T02:24:48.000Z",
            "id": "1106018311106646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista, n\u00e3o acham?\nPerfei\u00e7\u00e3o de Deus. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/lY3OcSiPT2"
        },
        {
            "author_id": "1040824652917104640",
            "created_at": "2019-03-14T01:17:39.000Z",
            "id": "1106001409869254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aritana Yawalapiti, indigena do parque nacional do Xingu, viveu com os irm\u00e3os Villas-B\u00f4as, agora organiza os jovens para defenderem seu territ\u00f3rio ancestral, devido a forte ascen\u00e7\u00e3o das\u2026 https://t.co/RcdKsFFeVB"
        },
        {
            "author_id": "2541311259",
            "created_at": "2019-03-13T22:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "camomillas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105963695048441856",
            "in_reply_to_user_id": "1034564503525105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camomillas_ mas \u00e9 q pelo q eu vi eles tem mo problema com dingo, esses dias vi a noticia de q uma crian\u00e7a saiu da \"area protegida\" e morreu atacada"
        },
        {
            "author_id": "52330495",
            "created_at": "2019-03-13T22:38:14.000Z",
            "id": "1105961291368333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assista o novo clipe do projeto Tupi Machine\n\nO grupo Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara. \u00c1rea de maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano e Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nhttps://t.co/nP5fl3fyI1 https://t.co/X6YLmCgsfG"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-03-13T22:27:18.000Z",
            "id": "1105958541511274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/yMAhxZbrTv"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-03-13T22:16:04.000Z",
            "id": "1105955715770920965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do\u00a0Brasil https://t.co/HaLFEy5dxw https://t.co/MyP2VsI4Bt"
        },
        {
            "author_id": "1097660977015857154",
            "created_at": "2019-03-13T22:06:48.000Z",
            "id": "1105953379971448834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/idavQ6ZGRO"
        },
        {
            "author_id": "3015579580",
            "created_at": "2019-03-13T21:38:48.000Z",
            "id": "1105946337261117445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN \u00e9 apenas PRIVADO"
        },
        {
            "author_id": "3015579580",
            "created_at": "2019-03-13T21:21:52.000Z",
            "id": "1105942075554611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USO SUSTENT\u00c1VEL \n\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA)\n\n\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSES ECOL\u00d3GICO (ARIE)\n\nFLORESTA NACIONAL (FN)\n\nRESERVA EXTRATIVISTA (RE)\n\nRESERVA DE FAUNA (RF)\n\nRESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL (RDS)\n\nRESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL (RPPN)"
        },
        {
            "author_id": "3015579580",
            "created_at": "2019-03-13T21:06:11.000Z",
            "id": "1105938128769114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA E RPPN n\u00e3o precisa de uma zona de amortecimento"
        },
        {
            "author_id": "3015579580",
            "created_at": "2019-03-13T21:04:43.000Z",
            "id": "1105937757770260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (UC).\nUnidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral:\n\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (EE)\nReserva Biol\u00f3gica (RB)\nParque Nacional (PN)\nMonumento Natural (MN)\nRef\u00fagio de Vida Silvestre (RVS)"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-03-13T20:50:35.000Z",
            "id": "1105934201185058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Monumento natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #galicia #viveiro #soutodaretorta https://t.co/S0Eb9n8eRy"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-03-13T20:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "A10imperador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105926421833228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriano Imperador (@A10imperador) \u00e9 mais um que se apaixonou pelas Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83d\ude0d\n\nEle visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta quarta-feira, 13 de mar\u00e7o, e ficou impressionado com as belezas naturais deste Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc99 https://t.co/dfTNLtLbCY"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-03-13T19:02:39.000Z",
            "id": "1105907040067731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM recomenda prote\u00e7\u00e3o a floresta e direitos de comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM\n\nhttps://t.co/iY0MjyjZ2e https://t.co/RhJSLZf4ts"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-03-13T18:36:07.000Z",
            "id": "1105900361234165763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM recomenda prote\u00e7\u00e3o a floresta e direitos de comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM https://t.co/e2Fv3UylXG"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2019-03-13T18:27:36.000Z",
            "id": "1105898216447455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: Ministro Gilmar Mendes determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Reserva Extrativista Cassurub\u00e1 na\u2026 https://t.co/QEjhGgBzW6"
        },
        {
            "author_id": "15765190",
            "created_at": "2019-03-13T18:27:09.000Z",
            "id": "1105898104484712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira que 'cospe fogo' nos Estados Unidos\n\nRaro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, e \u00e9 causado pela incid\u00eancia da luz solar.\n\nhttps://t.co/ZqJMNrvrzU https://t.co/WaSJ5Bne9V"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-13T18:10:42.000Z",
            "id": "1105893965415542786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"O Instagram\" e o #Facebook est\u00e3o fora do ar? Aproveite pra conhecer um destino que pode ser a sua pr\u00f3xima viagem. Fica no \u2764\ufe0fdo Brasil: https://t.co/K7JFSOqeTu. \n#Twitter \ud83d\udc99 https://t.co/LR7NdobrlT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-13T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105891274861633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um destino ainda pouco explorado no \ud83d\udc9a do Brasil, reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela @UNESCO: conhe\u00e7a o Parque Nacional das Emas! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc2f\ud83d\udc3e https://t.co/K7JFSOHPL2. \n#ecoturismo #aventura\n\n\ud83d\udcf7 Flavio Martins https://t.co/CGUKJpGO04"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-13T16:01:14.000Z",
            "id": "1105861383768416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ACTUALIDADE-TURISMO Xornada formativa para profesionais tur\u00edsticos\nAberto o prazo de inscrici\u00f3n para a XIV Xornada formativa para profesionais do sector tur\u00edstico sobre o Parque Nacional, que se celebrar\u00e1 o vindeiro 4 de abril de 2019\n#IllasAtl\u00e1nticas #Ons #Bueu https://t.co/m16VPXqQOx"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2019-03-13T16:00:12.000Z",
            "id": "1105861123096621060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, no Estado americano da Calif\u00f3rnia.\n\n\u00c9 a chamada 'cachoeira de fogo'.\n\nO fen\u00f4meno ocorre em fevereiro, quando a luz do p\u00f4r do... https://t.co/UWZUAyXU2C"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-03-13T15:54:07.000Z",
            "id": "1105859592435716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do parque nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o vacinados contra febre amarela. https://t.co/7uI1di3ScQ"
        },
        {
            "author_id": "195844133",
            "created_at": "2019-03-13T15:41:54.000Z",
            "id": "1105856517390127105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda proibir rede de pesca de Cabedelo ao Seixas, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/BasSS4judC"
        },
        {
            "author_id": "2917247991",
            "created_at": "2019-03-13T15:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.678062,
                        -22.927864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105849930026008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande, Protegida pelo Parque Estadual e Reserva Biol\u00f3gica da Praia Sul ser\u00e1 nosso pr\u00f3ximo destino Andando por a\u00ed #euamoviajar #instagood #instatravel #euamoviajar\u2026 https://t.co/7mmdqk35eS"
        },
        {
            "author_id": "119119005",
            "created_at": "2019-03-13T15:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105847194043797504",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tweeta isso aqui tbm:\nhttps://t.co/aWSRZPXuQF"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-03-13T15:02:09.000Z",
            "id": "1105846516785315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - https://t.co/2LmXi8rzP1 #Agenparl #Parquedasemas #Strong #TURISMO #Turistas #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2019-03-13T14:18:01.000Z",
            "id": "1105835410394091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia: https://t.co/pViIWSvMS6 ."
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2019-03-13T13:49:56.000Z",
            "id": "1105828342958379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Chapad\u00e3o do C\u00e9u, a melhor cidade para se viver em Goi\u00e1s. Cidade sustent\u00e1vel (recicla 80% do lixo gerado) \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas. Possui forte potencial tur\u00edstico e muitas cachoeiras para se refrescar. https://t.co/RghXCzXLPO"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-03-13T13:48:00.000Z",
            "id": "1105827853696823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do IAP e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem curte natureza \ud83d\udc9a\ud83c\udf43 #CompartilheONossoParan\u00e1\n\ud83d\udcf8fabioneumann https://t.co/imakrbQmC8"
        },
        {
            "author_id": "258883199",
            "created_at": "2019-03-13T13:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61759855,
                        44.88043142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1105823824287883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 no ar l\u00e1 no #raphanomundo as nossas dicas para voc\u00ea visitar esse Parque Nacional surreal quando estiver na #Cro\u00e1cia \ud83d\ude2e\n.\n.\n.\n#raphanomundo #croatia #croatiafulloflife #waterfalls\u2026 https://t.co/x3TJHpdeRK"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-03-13T13:02:43.000Z",
            "id": "1105816459547197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda com a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Guia Alto Para\u00edso https://t.co/ZIKJqFrLz3"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-13T13:00:01.000Z",
            "id": "1105815778035535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza dos cursos d'\u00e1gua e cachoeiras do Parque Nacional da Serra das Lontras no sul da Bahia. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEoUgkb | Google Play:https://t.co/X6bmaxrZjO https://t.co/WLgbbCO0Mg"
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2019-03-13T12:42:15.000Z",
            "id": "1105811306538397701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um condutor de parapente foi atacado por um canguru logo ap\u00f3s pousar em um parque nacional na Austr\u00e1lia. #BandJornalismo https://t.co/nenggVwg30"
        },
        {
            "author_id": "30255692",
            "created_at": "2019-03-13T12:36:35.000Z",
            "id": "1105809882958258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/AwBsjUdCQj"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-13T12:10:55.000Z",
            "id": "1105803423264444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; Nos limites do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), um retrato da \"conserva\u00e7\u00e3o da natureza\" nesta Terra brasilis... https://t.co/RLLHXyDTur"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2019-03-13T12:09:40.000Z",
            "id": "1105803110029635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Tb2DN1hScQ"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T11:56:43.000Z",
            "id": "1105799851374243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia https://t.co/cCQB9CgJYA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-13T11:28:40.000Z",
            "id": "1105792789286141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quarta-feira com esse \"flagrante\" no Parque Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 1996. Foto: Celso Oliveira. https://t.co/T4UzLuF50B"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2019-03-13T11:20:23.000Z",
            "id": "1105790707288195077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recomendo o passeio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Melhor parque pra conhecer as florestas estacionais e a mata de galeria do cerrado. Cheio de detalhes interessantes. Vou montar umas excurs\u00f5es fotogr\u00e1ficas pra l\u00e1. Algu\u00e9m a fim? #flona #Brasilia #cerrado #fotografia https://t.co/ZJLf3P7Cw9"
        },
        {
            "author_id": "317168113",
            "created_at": "2019-03-13T09:21:53.000Z",
            "id": "1105760884360654850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para essa mulher guerreira e brilhante intelectual, que construiu uma obra maravilhosa em favor da nossa mem\u00f3ria - O Parque Nacional da Serra da Capivara. Obrigado Niede Guidon. https://t.co/5dLNmJ6L8b"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T08:13:21.000Z",
            "id": "1105743637781114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 209,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA #V\u00cdDEO https://t.co/TjeC6YzcYe"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T04:24:02.000Z",
            "id": "1105685927937085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia https://t.co/RuGhCqANHZ"
        },
        {
            "author_id": "257730058",
            "created_at": "2019-03-13T03:30:53.000Z",
            "id": "1105672551290810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, nenhuma novidade at\u00e9 aqui! https://t.co/IlnrcFvmQM"
        },
        {
            "author_id": "1322606467",
            "created_at": "2019-03-13T02:59:15.000Z",
            "id": "1105664589780389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA https://t.co/lHJO98bHYC"
        },
        {
            "author_id": "210202376",
            "created_at": "2019-03-13T02:49:23.000Z",
            "id": "1105662107327127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/CfoPxmdL73 https://t.co/CfoPxmdL73"
        },
        {
            "author_id": "999950125",
            "created_at": "2019-03-13T02:05:22.000Z",
            "id": "1105651030778408971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Lucena Informa: Governo estuda proibir rede de pesca de Cabedelo ao Seixas, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/usYUkP1lsi"
        },
        {
            "author_id": "305703868",
            "created_at": "2019-03-13T01:32:48.000Z",
            "id": "1105642834563133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda com a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Guia Alto Para\u00edso https://t.co/6YY1JHPHQB"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-13T01:26:41.000Z",
            "id": "1105641297262596101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Torres del Paine, no Chile, criado em 13 de maio de 1959, cobre uma \u00e1rea de 227.298 hectares. Declarado Reserva da Biosfera pela Unesco, o Parque recebe cerca de\u2026 https://t.co/3SojeMyJJ5"
        },
        {
            "author_id": "502022773",
            "created_at": "2019-03-13T01:11:41.000Z",
            "id": "1105637521667563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de fogo.\n#cachoeira #fogo #parque #Nacional #Yosemite https://t.co/8VqnEcEezi"
        },
        {
            "author_id": "1267860349",
            "created_at": "2019-03-13T00:39:50.000Z",
            "id": "1105629506574929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/hxBGGGlXkL"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2019-03-13T00:30:05.000Z",
            "id": "1105627053737627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda proibir rede de pesca de Cabedelo ao Seixas, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/JQ6B0r82jX"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2019-03-13T00:23:30.000Z",
            "id": "1105625396245086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/SZfPFxXUZO"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T00:13:05.000Z",
            "id": "1105622773685276677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1194,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 228
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA #V\u00cdDEO https://t.co/P7KQqiNy9g"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2019-03-12T23:07:38.000Z",
            "id": "1105606302984794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Pol\u00edcia Federal (PF), o criadouro \u00e9 o maior j\u00e1 encontrado na regi\u00e3o sudoeste do Paran\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/cNEpTWuMse"
        },
        {
            "author_id": "21105159",
            "created_at": "2019-03-12T22:53:20.000Z",
            "id": "1105602703777034245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Rio de Janeiro e as minhas corridas. Desta vez fui at\u00e9 \u00e0 \u00e1rea protegida da prainha. em Prainha Arraial do Cabo https://t.co/JVZZfhF3h1"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2019-03-12T22:44:04.000Z",
            "id": "1105600374201860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rXPezpQtsg"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-03-12T22:24:58.000Z",
            "id": "1105595565977538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/CWBID9D69D"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2019-03-12T22:04:33.000Z",
            "id": "1105590425929158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Videos mostram enxurrada na BR-116 e cabe\u00e7a d'\u00e1gua no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/S6kimYTDpG https://t.co/UZGXvRvkUS"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-03-12T21:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "abbrasilica"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 184,
                        "username": "PPBio_INPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105586049600884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu nosso artigo na @abbrasilica mostrando um pouco da diversidade, estrutura da comunidade e atributos de esp\u00e9cies arb\u00f3reas de uma floresta alto-montana em uma parcela permanente do @PPBio_INPA - rede Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/W6hBV4wp46"
        },
        {
            "author_id": "620051049",
            "created_at": "2019-03-12T21:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "drzx"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "MauricioRicardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105579599877033984",
            "in_reply_to_user_id": "620051049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzx @isacscjr @MauricioRicardo Queiroz se refugiou numa \u00e1rea protegida pela milicia"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-03-12T21:17:17.000Z",
            "id": "1105578532082716675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E j\u00e1 que \"brasil\" se refere a \"brasa\" seiva vermelha ele vai mudar o nome do parque para \"Pau Laranja\", j\u00e1 era vontade do Ronaldo Caiado plantar frut\u00edferas como a laranja e considerar \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambientas e reservas florestais. He he he. https://t.co/QSN3KqAOaq"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-03-12T21:02:49.000Z",
            "id": "1105574891615588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/vSFd6ojk0e"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2019-03-12T20:56:05.000Z",
            "id": "1105573196085055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/g9vHyuQQib\n#QuemMandouMatarMarielle #ICantGetEnoughMusicVideo Dybala Aladdin Juanfran #OAssassinoMoraAoLado"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-03-12T20:52:46.000Z",
            "id": "1105572361552711691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/INU1EPE4CJ"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2019-03-12T20:52:35.000Z",
            "id": "1105572315209887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/0szL6PSdBD"
        },
        {
            "author_id": "237306859",
            "created_at": "2019-03-12T20:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105570311150465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/stwwKxxbO7"
        },
        {
            "author_id": "116751115",
            "created_at": "2019-03-12T20:42:31.000Z",
            "id": "1105569781648891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso compromisso \u00e9 c/ os interesses da popula\u00e7\u00e3o, p/ exercer um mandato participativo com a cara e a voz de todos! \nO Projeto de Lei do Senado N\u00ba465/2018, que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, precisa estar em di\u00e1logo c/ as comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-12T20:18:06.000Z",
            "id": "1105563637299724289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia https://t.co/JZCeT21bT9"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2019-03-12T19:57:29.000Z",
            "id": "1105558450258485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A capacita\u00e7\u00e3o \u00e9 destinada a filhos de pescadores e moradores do entorno do Parque Estadual da Serra da Tiririca (RJ) e da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (RJ), que possuam entre 15 e 21 anos de idade. Ser\u00e3o oferecidas 20 vagas.\"\n\n#ProjetoU\u00e7\u00e1 https://t.co/GZhc7PX8fN"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-03-12T19:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 128,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105557725881270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um  lago se formou no Parque Nacional do Vale da Morte depois que uma tempestade de umidade tropical atingiu a Calif\u00f3rnia.\nSiga @visao_tv \n#california #lago #valedamorte #parquenacionaldovaledamorte\n\nhttps://t.co/h9RTjMFlaB"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-03-12T19:30:34.000Z",
            "id": "1105551675421532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Meia Maratona das Cataratas, uma das provas mais belas do Brasil e do mundo, ser\u00e1 realizada no dia 2 de junho de 2019, com o percurso incr\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u.\n\ud83d\udc49 https://t.co/0Fz9FJuhdi https://t.co/tuwl6U6w4L"
        },
        {
            "author_id": "853322933669945345",
            "created_at": "2019-03-12T19:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "volcon13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105548801631272961",
            "in_reply_to_user_id": "3198017648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Volcon13 criei um sv mas os players normais n pode mecher dps da area protegida e nem na plotme oq eu fa\u00e7o ?"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-03-12T19:12:37.000Z",
            "id": "1105547159896817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPopula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambiental.\u201d https://t.co/XHvMq6iHoU"
        },
        {
            "author_id": "52526562",
            "created_at": "2019-03-12T18:49:39.000Z",
            "id": "1105541377788731393",
            "in_reply_to_user_id": "937683426882326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianopsol50 Mas a mil\u00edcia age tbm ilegalmente na constru\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis de luxo, compra e venda. https://t.co/Axb6rRftYt"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-12T18:40:18.000Z",
            "id": "1105539027770531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os roxinhos j\u00e1 est\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Em alguns dias a soltura come\u00e7ar\u00e1!!! https://t.co/jYQCdSdjpN"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-03-12T17:48:11.000Z",
            "id": "1105525910743248901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Videos mostram enxurrada na BR-116 e cabe\u00e7a d'\u00e1gua no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/nZcq1eU1SV"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2019-03-12T17:39:27.000Z",
            "id": "1105523711640252419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA do Naufr\u00e1gio Queimado, que vai possibilitar a prote\u00e7\u00e3o dos arrecifes na orla de... https://t.co/t70Dh5abIY"
        },
        {
            "author_id": "14297332",
            "created_at": "2019-03-12T17:32:57.000Z",
            "id": "1105522079150063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9tima soltura de papagaios-de-peito-roxo ser\u00e1 feita no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/y1UOOxHwL7"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-03-12T16:59:19.000Z",
            "id": "1105513614344110082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem refor\u00e7o de vacinas https://t.co/7MmwdJOiTk"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-03-12T16:54:06.000Z",
            "id": "1105512300847513602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/XWfNDuFMdd https://t.co/LSxqrVKpjV"
        },
        {
            "author_id": "1003129219",
            "created_at": "2019-03-12T16:38:12.000Z",
            "id": "1105508299426988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o segundo parque nacional que passa a ser gerido por empresas desde o in\u00edcio do governo de Jair Bolsonaro (PSL). Sob protestos, o an\u00fancio foi feito nesta quinta-feira (28) pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles. https://t.co/TN1v4KsKQr"
        },
        {
            "author_id": "59845869",
            "created_at": "2019-03-12T16:21:41.000Z",
            "id": "1105504141911224321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SantoDaime #C\u00e9uDoMapi\u00e1 #PlanDeManejo #PovoDaFloresta Na Amaz\u00f4nia brasileira, comunit\u00e1rios da Vila C\u00e9u do Mapi\u00e1, que fica na Floresta Nacional do Purus, buscam no manejo florestal sustent\u00e1vel uma... https://t.co/4ZOaO10UbD"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-03-12T15:09:04.000Z",
            "id": "1105485868662435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, na #Patag\u00f4nia #Argentina, \u00e9 a cidade porta de entrada para o Parque Nacional Los Glaciares, que guarda o imperd\u00edvel Glaciar Perito Moreno. Confira: https://t.co/1SKpOXxcql"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-03-12T15:00:10.000Z",
            "id": "1105483627708723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de Carro Bariloche | Economize 20% em Bariloche Bariloche \u00e9 cercada pelo Parque Nacional Nahuel Huapi (na Patag\u00f4nia argentina), est\u00e1 a uma curta dist\u00e2ncia do Chile, https://t.co/QwIqy58N2v"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2019-03-12T14:55:19.000Z",
            "id": "1105482405673164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo livre. https://t.co/Jbxb2SHmk1"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-03-12T14:06:44.000Z",
            "id": "1105470180896006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd CIRCUITO DAS CACHOEIRAS\ud83d\udccd.\n.\n.\nO Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional das Chapadas dos Guimar\u00e3es \u00e9 umas das mais belas e procuradas atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es. O Circuito\u2026 https://t.co/juUC9Bvvpj"
        },
        {
            "author_id": "54910850",
            "created_at": "2019-03-12T14:02:23.000Z",
            "id": "1105469087776415745",
            "in_reply_to_user_id": "54910850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Barra da Tijuca tem a melhor praia da cidade, deveria ter sido preservada inteira como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pq entre a praia e a lagoa..."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-03-12T14:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 210,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 226,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 241,
                        "username": "oecocidades"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 254,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 265,
                        "username": "carlosrittl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105468736214126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(+) Dividida em quatro epis\u00f3dios, a segunda temporada da webs\u00e9rie do movimento P\u00e9 no Parque apresenta Parque Nacional no litoral paranaense para atrair visitantes e contribuir com o desenvolvimento da regi\u00e3o / @fund_boticario @andreferretti @oecocidades @abranches @carlosrittl"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-03-12T13:36:07.000Z",
            "id": "1105462475581845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RV5bO3JrYq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:22.000Z",
            "id": "1105461533063237639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3mHEifyeM3"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:11.000Z",
            "id": "1105461488414875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TPuiICRbHw"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:08.000Z",
            "id": "1105461475609595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OJqon6PpTG"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:07.000Z",
            "id": "1105461467808235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RV5bO413n0"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-12T13:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 201,
                        "username": "Central_1746"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 218,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105455892840046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Municipais da Patrulha Ambiental atuaram para retirar ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrada do Pontal, altura da Praia da Macumba. \n\nAs den\u00fancias podem ser registradas na @Central_1746 da @Prefeitura_Rio.\nConte sempre com a gente. #SomosAGuarda https://t.co/vj8ypA7T4p"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-03-12T13:01:47.000Z",
            "id": "1105453834162315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os \u00f4nibus do Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte que v\u00e3o muito al\u00e9m da vista panor\u00e2mica e do design inspirado na fauna do Parque. \u2728\ud83d\udc95 \u2800\n\u2800\nEles s\u00e3o h\u00edbridos e reduzem o impacto no ambiente utilizando o motor el\u00e9trico, promovendo assim a sustentabilidade. \ud83c\udf40\ud83c\udf3f https://t.co/PfWwsj3fC6"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-03-12T12:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "adelmosoares65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105452236690415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": ".@adelmosoares65 pede aten\u00e7\u00e3o para o Projeto de Lei do Senado n\u00b0 465, de 2018, que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1044908472",
            "created_at": "2019-03-12T12:46:05.000Z",
            "id": "1105449884172406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pessoal, quem quer ter a oportunidade de conhecer a chapada, com um precinho bem massa, e aproveitando tudo que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode oferecer, da uma chegada ai, (61) 99680-2482 https://t.co/xaJvi3ohBM"
        },
        {
            "author_id": "4927675881",
            "created_at": "2019-03-12T12:40:33.000Z",
            "id": "1105448494460997638",
            "in_reply_to_user_id": "747054774311325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@florestavicc \"Mulher \u00e9 assassinada por familia no interior de sp ap\u00f3s anunciar transforma\u00e7\u00e3o de heran\u00e7a em RPPN\""
        },
        {
            "author_id": "2347046215",
            "created_at": "2019-03-12T12:33:11.000Z",
            "id": "1105446637525233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/hnZyPjWhRQ"
        },
        {
            "author_id": "705932010179727360",
            "created_at": "2019-03-12T11:02:16.000Z",
            "id": "1105423759354269698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Col\u00f4mbia criou o maior parque nacional de floresta tropical do mundo. A Serran\u00eda de Chiribiquete foi declarada o maior parque nacional de floresta tropical do mundo.. #minds #goodnews https://t.co/bFIOkLHsyF"
        },
        {
            "author_id": "14619252",
            "created_at": "2019-03-12T10:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "solemgemeos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105409793282527232",
            "in_reply_to_user_id": "2988337119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@solemgemeos Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga brasileira, protetora do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-12T09:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "anacronices"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105400299731238913",
            "in_reply_to_user_id": "385729848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacronices Sei n\u00e3o. Ele quer cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma rodovia. Esse pet j\u00e1 d\u00e1 muito trabalho."
        },
        {
            "author_id": "3129422734",
            "created_at": "2019-03-12T09:11:07.000Z",
            "id": "1105395788442677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o de #Nyusi nega envolvimento em corrup\u00e7\u00e3o no Parque das Quirimbas\n\nEstrat\u00e9gia de delapida\u00e7\u00e3o e pr\u00e1ticas corruptas por parte da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Quirimbas (PNQ) em Cabo Delgado \u00e9 como fontes de \u201cCarta\u201d interpretam a fraca... https://t.co/M54H2hb6m7"
        },
        {
            "author_id": "1210197894",
            "created_at": "2019-03-12T06:21:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "1105353023092600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Pantanal Matogrossense\nPocon\u00e9 - Mato Grosso, 78175-000, Brasil\nhttps://t.co/3M1H1zCsla"
        },
        {
            "author_id": "2347046215",
            "created_at": "2019-03-12T03:47:07.000Z",
            "id": "1105314248694083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no Portal RBN! https://t.co/hnZyPjWhRQ"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2019-03-12T03:44:16.000Z",
            "id": "1105313533582082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/u2PouvXQbf"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-03-12T02:21:49.000Z",
            "id": "1105292781659009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "momento especial de introspec\u00e7\u00e3o na natureza, sa\u00edda de campo da biologia #Ufac no Parque Nacional da Serra do Divisor, uma das belezas do #Acre;\n#ParquesNacionais #ICMBio #Conserva\u00e7\u00e3o #Natureza #wildlife #Amazonia #Rainforest #Waterfalls #SerradoDivisor #Ci\u00eanciasBiol\u00f3gicas https://t.co/a8gmULXo4z"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-03-12T01:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105277743380512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Vscd4dz9rd via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "956893887871807490",
            "created_at": "2019-03-12T00:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "Valenti65750532"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 60,
                        "username": "Pankeka"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "jualoeblein"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "July_0803_B"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105264945271398402",
            "in_reply_to_user_id": "1082806258627948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meninados40 @TuiteiroGhost @Valenti65750532 @hildammaraujo @pankeka @jualoeblein @AvidaManoela @July_0803_B @A_Dita_Cuja Uma das maravilhas do meu Piau\u00ed \u00e9 ela a famosa serra da capivara,o parque de unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica cont\u00e9m vest\u00edgios dos primeiros humanos o parque \u00e9 patrim\u00f4nio cultural mundial desde 1991 e tamb\u00e9m muito visitado!\n#Orgulhodeserpiauiense https://t.co/Y6XTJFOfzC"
        },
        {
            "author_id": "108166364",
            "created_at": "2019-03-11T23:48:43.000Z",
            "id": "1105254253386444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/GVs9LsMmHW"
        },
        {
            "author_id": "3032896029",
            "created_at": "2019-03-11T23:12:21.000Z",
            "id": "1105245100337176577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a7 2o A servid\u00e3o ambiental perp\u00e9tua equivale, para fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fundos p\u00fablicos, \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, definida no art. 21 da Lei no 9.985, de 18 de julho de 2000."
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-03-11T22:33:07.000Z",
            "id": "1105235227977400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ZybedisUZD"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-03-11T22:30:26.000Z",
            "id": "1105234554896433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul/Santa Catarina, Brasil\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #itaimbezinho #parque #aparadosdaserra #riograndedosul #santacatarina #brasil #park #love #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee https://t.co/OVRl1uj7oK"
        },
        {
            "author_id": "176528742",
            "created_at": "2019-03-11T21:48:42.000Z",
            "id": "1105224051126079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem eu fui nas cataratas em ambos lados brasileiro e argentino e segue minha opini\u00e3o:\n\nBrasil: o parque nacional \u00e9 bem mais estruturado, melhor transporte por\u00e9m muito mais cheio.\n\nArgentina: estrutura do parque \u00e9 menos boa, mas tem mais trilhas e a vista \u00e9 bem mais impressionante"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-03-11T20:55:09.000Z",
            "id": "1105210575200665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaTURSP Pedra do Ba\u00fa em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed SP - O Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa tem 1.950 metros de altitude, \u00e9 um dos melhores pontos do estado para a pr\u00e1tica de escalada https://t.co/IgzGNSm6FP #TurismoPaulista #Saobentosapucai https://t.co/21qilJAvGb"
        },
        {
            "author_id": "713194373412954112",
            "created_at": "2019-03-11T20:53:07.000Z",
            "id": "1105210063986323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia, e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas\n\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-03-11T20:50:11.000Z",
            "id": "1105209323129573380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 praia no Nordeste \ud83d\udc49 Minha dica \u00e9 Serrambi, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha de Pernambuco.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/sg60kUpa6A"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-03-11T20:35:39.000Z",
            "id": "1105205668770971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Botocorderosa, #on\u00e7apintada, #mico-rondon... Cientistas foram surpreendidos por #esp\u00e9ciesraras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel, em #Rond\u00f4nia. A \u00e1rea \u00e9 de #preserva\u00e7\u00e3o, mas, infelizmente, fica colada ao #ArcodoDesmatamento. https://t.co/Czb6pGCkBZ https://t.co/GIStsUYKh8"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2019-03-11T20:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105205059812552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/kPvDm74iuT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "843300011693826049",
            "created_at": "2019-03-11T20:28:54.000Z",
            "id": "1105203968957992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara | https://t.co/CMIgx4HL6b #Baba\u00e7u #DjPtk #EletricSlow #M\u00e3eSenhora #Piau\u00ed #TupiMachine https://t.co/73UakZEEbl"
        },
        {
            "author_id": "1075083614759444480",
            "created_at": "2019-03-11T20:00:15.000Z",
            "id": "1105196758848557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Alberta voc\u00ea pode encontrar v\u00e1rios lagos lindos de tirar o f\u00f4lego. Entre eles est\u00e1 o Lago Moraine, que fica localizado no Valley Of The Ten Peaks no Parque Nacional de Banff. Suas \u00e1guas de cor turquesa ficam mais intensas durante o ver\u00e3o, quando as geleiras derretem. \ud83e\udd8b https://t.co/kdMMaLEN01"
        },
        {
            "author_id": "468026636",
            "created_at": "2019-03-11T19:50:28.000Z",
            "id": "1105194297136214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/uCsg9PnWNw"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-11T19:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 195,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105191248099459074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Banco dos Abrolhos, maior complexo de coral do Atl\u00e2ntico Sul e principal \u00e1rea de reprodu\u00e7\u00e3o das jubartes nessa bacia oce\u00e2nica, sofre muito com a sobrepesca. Ampliar o Parque Nacional \u00e9 urgente @ICMBio! Fish diversity linked to Caribbean coral reef health https://t.co/H7l8sdS3bx"
        },
        {
            "author_id": "2899780294",
            "created_at": "2019-03-11T19:24:47.000Z",
            "id": "1105187833466314754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/fW6yTcglUU"
        },
        {
            "author_id": "15446571",
            "created_at": "2019-03-11T18:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -98.731,
                        20.21502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11cbe1b7834a3c93"
            },
            "id": "1105179564504899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ink nature &amp; Freedom!\n#climbing #mexico_tour @ Parque Nacional \"El Chico\" https://t.co/ffcFDTI4JP"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2019-03-11T18:19:23.000Z",
            "id": "1105171374811893765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do STF determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas: https://t.co/eYDIh2p3tk https://t.co/uAdm45AoMA"
        },
        {
            "author_id": "970720443257839617",
            "created_at": "2019-03-11T17:30:52.000Z",
            "id": "1105159164203098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Fran\u00e7ois Per\u00f3n, na Austr\u00e1lia, \u00e9 um Patrim\u00f4nio Mundial. \u00c9 o local que preserva 1/3 de toda a vida marinha! Al\u00e9m disso, possui paisagens incr\u00edveis e praias de \u00e1gua cristalina. #globalvillage #intercambio #australia #nationalpark #ocean #beach https://t.co/4G9B5xtzqw"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-03-11T17:23:35.000Z",
            "id": "1105157333653565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) serpa sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica https://t.co/jSC3IglQei #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-03-11T17:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105156962814255110",
            "in_reply_to_user_id": "1480051292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RamsarConv Great news!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f grande not\u00edcia. Minha pequena reserva em Porto Morumbi \u00e9 uma wetland.  Em frente ao S\u00edtio Ramsar Parque Nacional de Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2019-03-11T17:06:51.000Z",
            "id": "1105153120160538632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/TeQPusDypJ"
        },
        {
            "author_id": "394337116",
            "created_at": "2019-03-11T16:54:21.000Z",
            "id": "1105149974340427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de sacanagem n\u00e9!! https://t.co/iw503hQgdC"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-03-11T16:00:00.000Z",
            "id": "1105136296962383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul.\nhttps://t.co/PiDHFegOAc"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-03-11T15:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105136251563208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra bonita! Em as nuvens sonhando.. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/psL2Tku19h"
        },
        {
            "author_id": "88189461",
            "created_at": "2019-03-11T15:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 240,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 250,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105129686458355713",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi @andretrig Totalmente sem l\u00f3gica principalmente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os lix\u00f5es s\u00e3o um super problema todos sabem o quanto o chorume \u00e9 prejudicial n\u00e3o se tem nem mais desculpas aceit\u00e1veis sobre esse assunto #estudioi @estudioi @beltraomaria"
        },
        {
            "author_id": "22531295",
            "created_at": "2019-03-11T15:30:00.000Z",
            "id": "1105128748783820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic concede Bolsa Early Career a Joana Pereira investigadora, que trabalhar\u00e1 no Parque Nacional das Quirimbas. https://t.co/6rlsulQ22V https://t.co/4IvaXY6aFt"
        },
        {
            "author_id": "721873044533288960",
            "created_at": "2019-03-11T15:29:04.000Z",
            "id": "1105128512531415045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/HQz8yzna0B"
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2019-03-11T15:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 250,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105127417201549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em Lumiar, na Regi\u00e3o Serrana do Rio, a instala\u00e7\u00e3o de um dep\u00f3sito de lixo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vem gerando protestos por parte dos moradores.\nA principal preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o chorume gerado pelo lixo contamine o solo e os rios no entorno. @andretrig Comenta. #Est\u00fadioi"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2019-03-11T15:13:18.000Z",
            "id": "1105124544380059656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto nos preocupamos com as mentiras do #Mijair #bolsolixo, a verdade e a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil s\u00e3o escondidas do p\u00fablico! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/65hctjZDfD"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2019-03-11T15:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1105121924299018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade: em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2zMZrXEYAj"
        },
        {
            "author_id": "3093522173",
            "created_at": "2019-03-11T14:41:06.000Z",
            "id": "1105116441785917441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O, \u00c0S ALTERA\u00c7\u00d5ES DE ROBERTO ROCHA AO PARQUE NACIONAL\n\n-\u00a0mar\u00e7o 11, 2019\n\nA POPULA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL DAS TR\u00caS CIDADES N\u00c3O ACEITA A PROPOSTA INFELIZ DO SENADOR\u00a0\n\nO senador\u2026 https://t.co/0dLf3PKl8M"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2019-03-11T14:31:05.000Z",
            "id": "1105113919763501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na coluna Viagens, Cl\u00e1udia Tonaco fala de sua aventura e supera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os!\n\nOu\u00e7a a coluna no SoundCloud!\n\nhttps://t.co/CUlimpsJ3C\n\n#RadioBandNewsBH #Viagens #ClaudiaTonaco https://t.co/hYWuvMjuE1"
        },
        {
            "author_id": "938026265059131392",
            "created_at": "2019-03-11T14:12:49.000Z",
            "id": "1105109322982477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/IrnzCScDM4"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-11T13:56:31.000Z",
            "id": "1105105223541026817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o transporte dos papagaios-de-peito-roxo para o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias onde, ap\u00f3s o per\u00edodo de ambienta\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 feita a soltura! Voc\u00ea pode acompanhar todo o processo\u2026 https://t.co/j4Db0l956O"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-11T13:45:52.000Z",
            "id": "1105102542181158918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o interior da Mata Atl\u00e2ntica e algumas das cachoeiras mais famosas do Parque Nacional da Tijuca?\n\n*Mais informa\u00e7\u00f5es e reservas:\nhttps://t.co/q6hvyfnpNk\n\nConfira o... https://t.co/EjmmhsJlja"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-11T13:30:00.000Z",
            "id": "1105098549270847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a deslumbrante Cidade de Pedra dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEpbRIL | Google Play:https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/WRVl3rewVZ"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-11T13:27:42.000Z",
            "id": "1105097969668419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nattrip teve a felicidade de acompanhar a equipe da Rede Globo numa expedi\u00e7\u00e3o at\u00e9 a Pedra do Sino, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nA mat\u00e9ria completa passou no programa Como Ser\u00e1 da Rede Globo no... https://t.co/nDAxYcH45C"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2019-03-11T13:27:16.000Z",
            "id": "1105097862503903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse desgoverno ta doando ate a bunda o https://t.co/4XpGb70XUn"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-03-11T13:23:04.000Z",
            "id": "1105096804591431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Alt\u00f4nia tem o privil\u00e9gio de estar na \u00e1rea do Parque Nacional da Ilha Grande, considerado Patrim\u00f4nio Universal da Humanidade pela Unesco. Um labirinto de canais, ilhas e lagoas. Encontra-se no \u00faltimo trecho... https://t.co/RtyhL3dRph"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2019-03-11T12:52:48.000Z",
            "id": "1105089188645474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento divulga Edital de Chamamento P\u00fablico para eventos a serem realizados - Prado Online https://t.co/gww0S4nGG8"
        },
        {
            "author_id": "377749571",
            "created_at": "2019-03-11T11:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105074488323043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/U9FAGiij8w via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "914130820960604160",
            "created_at": "2019-03-11T11:19:29.000Z",
            "id": "1105065704167034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/q3Wk6SD8rG"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-11T11:00:52.000Z",
            "id": "1105061016667332609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas Patax\u00f3 https://t.co/BjnWZFACOB  Brigadistas e volunt\u00e1rios  lutaram contra as chamas durante 5 dias e conseguiram proteger as aldeias e o Monte, mas n\u00e3o boa parte da mata. Que tristeza! https://t.co/SJxT90yvsd"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-03-11T10:43:46.000Z",
            "id": "1105056716209692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDA 7h40: Bom dia! Com o fim do feriad\u00e3o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra (#Canyon #Itaimbezinho) est\u00e1 FECHADO hj e volta a funcionar de ter\u00e7as a domingos das 8h \u00e0s 17h.\nAproveite e visite Parque Nacional #DaSerraGeral (#CanyonFortaleza) aberto 7 dias/semana das 8h \u00e0s 17h."
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2019-03-11T10:11:07.000Z",
            "id": "1105048498217586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas https://t.co/xywIe3W5fv"
        },
        {
            "author_id": "156636017",
            "created_at": "2019-03-11T10:05:09.000Z",
            "id": "1105046998372306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/NIf04tkwks"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-11T09:20:00.000Z",
            "id": "1105035633574080517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos agr\u00e1rios e desmatamento\n\nComunidades tradicionais da Reserva Extrativista Arapixi tem sido afetadas por abertura de pastos irregulares e estradas por parte de invasores\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Amaz\u00f4nia #Desmatamento #extrativismo \n\nhttps://t.co/eVbnFvQp34"
        },
        {
            "author_id": "2869401346",
            "created_at": "2019-03-11T04:33:04.000Z",
            "id": "1104963427326406657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mostra isso pro seu amigo bolsominion https://t.co/FUjBWa81Ek"
        },
        {
            "author_id": "387241927",
            "created_at": "2019-03-11T01:06:40.000Z",
            "id": "1104911483291475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'ativista torturada e executada no dia 28 de janeiro, lutava pela preserva\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. Lutava contra o dito progresso do capitalismo, com planta\u00e7\u00e3o de... https://t.co/ZyoeTooYTV"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-03-11T00:45:58.000Z",
            "id": "1104906275840815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mnz9NhOteJ"
        },
        {
            "author_id": "159511659",
            "created_at": "2019-03-11T00:03:03.000Z",
            "id": "1104895475382145035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DF tem um reserva florestal bem grande e bem no meio de tudo. \u00c9 o Parque Nacional. Vale a pena conhecer: https://t.co/W60gsnlKDG"
        },
        {
            "author_id": "46582614",
            "created_at": "2019-03-10T23:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1104888028365959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura e contempla\u00e7\u00e3o da natureza! Caminhar sobre as areias brancas do maior campo de dunas do\u2026 https://t.co/NwbtjDvktY"
        },
        {
            "author_id": "863117736192462848",
            "created_at": "2019-03-10T23:18:19.000Z",
            "id": "1104884217027182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o do Estado \u00e0 Reserva Extrativista Arapixi\u00a0(AM) https://t.co/h2hY3h7EOZ https://t.co/osF5jqQKkD"
        },
        {
            "author_id": "1064896214133604352",
            "created_at": "2019-03-10T23:18:18.000Z",
            "id": "1104884209687162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o do Estado \u00e0 Reserva Extrativista Arapixi\u00a0(AM) https://t.co/laOpUwPxTx https://t.co/V3yvNhPbii"
        },
        {
            "author_id": "348443701",
            "created_at": "2019-03-10T22:51:13.000Z",
            "id": "1104877395180482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free Solo revela magistralmente a fa\u00e7anha do alpinista Alex Honnold, que escalou sem cordas El Capitan, o pared\u00e3o de 900 metros do Parque Nacional Yosemite: https://t.co/TwSzizLmDj https://t.co/nl4AWN7H25"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-03-10T22:30:17.000Z",
            "id": "1104872127734386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #plitvicelakes #nationalpark #croatia #love #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness #tripaddict #world https://t.co/3c5LC3sA7D"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-10T21:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1104860142456197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \ud83c\udf43\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 @thiago_lamenha em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/rEFuXXFFBW"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2019-03-10T21:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1104856413514412038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma expedi\u00e7\u00e3o pra FLONATA estudar fauna de solo. em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/1V5kN9SDWd"
        },
        {
            "author_id": "40312267",
            "created_at": "2019-03-10T21:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1104853728945979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Round trip to Chapada.\n\ud83c\udfcd\ud83d\udca8\n.\n.\n.\n.\n\n#bmwgs #rider #bmwtripleblack #roundtrip #bateevolta #bike #chapadadosveadeiros #cloud #clouds #rain #chuva #moto #goias em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/jOtaKQhcfn"
        },
        {
            "author_id": "1103466629420204033",
            "created_at": "2019-03-10T20:56:19.000Z",
            "id": "1104848479510249480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi muito feliz. Fizemos uma passeio pelas cidades de Ubajara \u00e9 Tiangu\u00e1, onde visitamos o Parque Nacional de Ubajara e o s\u00edtio do Bosco. Muito bacana, uma aventura ao lado do\u2026 https://t.co/fwZhR8BaRM"
        },
        {
            "author_id": "347550840",
            "created_at": "2019-03-10T20:36:11.000Z",
            "id": "1104843415760572421",
            "in_reply_to_user_id": "347550840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paola_pagu Da pra visitar o museu, ir pro zoologico, conhecer a embrapa, shows pra caralho, boliche, sinuca, bares, fliperamas, casa de jogos, ir pro eix\u00e3o apostar corrida, ir em manifesta\u00e7\u00e3o, ir pro parque da cidade, ou de \u00e1guas, ir pra floresta nacional, conhecer a cidade do autom\u00f3vel ..."
        },
        {
            "author_id": "347550840",
            "created_at": "2019-03-10T20:32:45.000Z",
            "id": "1104842549074776070",
            "in_reply_to_user_id": "1012393779062628355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paola_pagu Porra, mas em bsb tem coisa pra diabo pra tu fazer, da pra ir no parque nacional, da pra dar voltas na unb de bike, (real q de bike tu pode ir em quase qqr lugar), da pra ir pra ermida, tu pode ir em igreja universal de manh\u00e3,  cat\u00f3lica \u00e0 tarde, templo budista \u00e0 noite (continua)"
        },
        {
            "author_id": "181632046",
            "created_at": "2019-03-10T20:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1104836122709057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do mochileiro I\n#CataratasDoIgua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/1OpfhbKduU"
        },
        {
            "author_id": "999780704",
            "created_at": "2019-03-10T20:03:10.000Z",
            "id": "1104835104982163459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tomou conhecimento???https://t.co/GWQp6wBLOY"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-10T19:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1104832911809880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/2XckrIGmnL"
        },
        {
            "author_id": "66549069",
            "created_at": "2019-03-10T19:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1104832067890642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa cachoeira... #chapadadaibiapaba #serragrande #cear\u00e1 #nordestetour em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/pwzzO2iEfj"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-10T19:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1104829750915166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha#cachoeira\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/mcKW8GmvZJ"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-03-10T19:18:49.000Z",
            "id": "1104823944656445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/I9KgXyN5pI"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-10T19:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1104823316475494407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\ud83e\udd7e com amigos#circuitodascachoeiras \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/AaOE2HqXS3"
        },
        {
            "author_id": "821497077813362689",
            "created_at": "2019-03-10T17:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1104799639780364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "raz\u00e3o de eu estar todo queimado de sol @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yCgvM5qGZO"
        },
        {
            "author_id": "1426078946",
            "created_at": "2019-03-10T17:09:04.000Z",
            "id": "1104791290930061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/AVMJeiXedd"
        },
        {
            "author_id": "81487669",
            "created_at": "2019-03-10T16:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31368,
                        -22.86949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104788692160471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que uma trilha para renovar as energias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/wYSJ9t4pJs"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2019-03-10T16:14:14.000Z",
            "id": "1104777491930120193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ambiental em Reserva Extrativista Arapixi (AM), que sofre com conflitos agr\u00e1rios e\u00a0desmatamento https://t.co/mLEXe2G1YR https://t.co/xckxGtCGFt"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-03-10T16:08:09.000Z",
            "id": "1104775961982222338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia https://t.co/fjeCFXswXk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-03-10T16:01:15.000Z",
            "id": "1104774223334203398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs)?\n\nS\u00e3o espa\u00e7os criados para proteger a biodiversidade e permitir o contato com a natureza\n\nPodem ser de Prote\u00e7\u00e3o Integral (conserva\u00e7\u00e3o restrita) ou de Uso Sustent\u00e1vel (permite a ocupa\u00e7\u00e3o parcial) https://t.co/pslXwWbYzH"
        },
        {
            "author_id": "1306349299",
            "created_at": "2019-03-10T15:08:10.000Z",
            "id": "1104760864635322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia https://t.co/9GVRCeZQVL"
        },
        {
            "author_id": "93061928",
            "created_at": "2019-03-10T14:06:19.000Z",
            "id": "1104745298990125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mv1bU9L68x"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-03-10T13:15:38.000Z",
            "id": "1104732547735539713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o alguns detalhes da paisagem do #cerrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, no interior do estado de S\u00e3o Paulo. Temos um projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o deste ecossistema e contamos com o aux\u00edlio t\u00e9cnico do Instituto Florestal. https://t.co/AlgqU9FB8d"
        },
        {
            "author_id": "74625427",
            "created_at": "2019-03-10T13:11:56.000Z",
            "id": "1104731613894754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando pelo Parque Nacional\n#pedalbsb\n#pedalandobrasilia \n#bikebrasilia\n#bike\n#saude \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/8wg5dbRf9P"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-03-10T11:42:40.000Z",
            "id": "1104709148049096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frigor\u00edfico \u00e9 multado em R$ 10 mil por disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/givyjpU8Jh"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-10T08:20:00.000Z",
            "id": "1104658146050494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos agr\u00e1rios e desmatamento\n\nComunidades tradicionais da Reserva Extrativista Arapixi tem sido afetadas por abertura de pastos irregulares e estradas por parte de invasores\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Amaz\u00f4nia #Desmatamento #extrativismo \n\nhttps://t.co/eVbnFvQp34"
        },
        {
            "author_id": "2906532406",
            "created_at": "2019-03-10T03:11:16.000Z",
            "id": "1104580450629181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZA DO MIRANTE DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3\nhttps://t.co/yr4GbcLhZQ"
        },
        {
            "author_id": "483133062",
            "created_at": "2019-03-10T02:50:13.000Z",
            "id": "1104575154452074496",
            "in_reply_to_user_id": "483133062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite maid um lugar pra ir um dia"
        },
        {
            "author_id": "2172930661",
            "created_at": "2019-03-10T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104563960655818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/QmIs52LFr7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1176141210",
            "created_at": "2019-03-10T01:11:03.000Z",
            "id": "1104550196657221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fauna no pico da #Tijuca. #R\u00e9ptil ... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YeV7W56w5z"
        },
        {
            "author_id": "3321670438",
            "created_at": "2019-03-10T00:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1104539501425246214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na selva\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/3EAkMXSGWn"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-03-10T00:20:33.000Z",
            "id": "1104537487932866561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Z333mfWAQW"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-03-09T23:47:49.000Z",
            "id": "1104529252609941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145701717",
            "created_at": "2019-03-09T23:41:51.000Z",
            "id": "1104527750197661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/OtuFKczBfX"
        },
        {
            "author_id": "705718613",
            "created_at": "2019-03-09T23:19:58.000Z",
            "id": "1104522242828976128",
            "in_reply_to_user_id": "705718613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b3D-04\n\nEstados Unidos: Utah, Parque Nacional de Bryce Canyon. Espero que voc\u00ea goste de acampar, adoraria ir acampar. Este talvez seja o para\u00edso para os aventureiros de montanhas. Imagine ver o nascer do sol neste lugar. Wow(she\u2019s hot. . .she\u2019s fine).\n\n\u2661M\u00fasica: \ub0b4\uac8c To Me - GOT7 https://t.co/AJ5wizpjTt"
        },
        {
            "author_id": "970536469",
            "created_at": "2019-03-09T22:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.79088601,
                        -50.3113844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1104513686436163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de gelo vive a Patag\u00f4nia ! \u2600\ufe0f em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/eq0JjLtZJI"
        },
        {
            "author_id": "191914990",
            "created_at": "2019-03-09T22:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1104512573251248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma combina\u00e7\u00e3o perfeita \ud83d\ude0d\n#sol \ud83c\udf1e #aguagelada #ceuazul \n#arpuro #verde #natureza\ud83c\udf43 #comele em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/QzuO3PHd86"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2019-03-09T22:10:00.000Z",
            "id": "1104504635652558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia, e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas\nNa semana passada, mais precisamente... https://t.co/xBK7pi8LrS"
        },
        {
            "author_id": "769792051",
            "created_at": "2019-03-09T22:01:46.000Z",
            "id": "1104502564836511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Final da primeira etapa trilha para \"CANI\u00d4NS  e  CARIOQUINHAS\"- Banho em suas \u00e1guas sagradas - Baterias carregadas e\u2026 https://t.co/snYlJKLCyF"
        },
        {
            "author_id": "40048125",
            "created_at": "2019-03-09T21:52:36.000Z",
            "id": "1104500256245313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma cachoeira, desta vez no RJ. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/1hLPvN3Nzn"
        },
        {
            "author_id": "3347718929",
            "created_at": "2019-03-09T21:38:28.000Z",
            "id": "1104496698318049280",
            "in_reply_to_user_id": "3347718929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano tava atrasadissima hj e desci na pista atr\u00e1s do lugar q eu tinha q ir,no mapa era um campo aberto mais na real eu desci em uma area bem aleat\u00f3rio do parque Nacional q n\u00e3o tinha ningu\u00e9m ,ningu\u00e9m msm s\u00f3 um carro parado,ai q que a sonsa aqui fez SOZINHA NO MEIO DO NADA??????"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-09T21:36:22.000Z",
            "id": "1104496171106689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a sua jornada, n\u00e3o esque\u00e7a de olhar ao redor e apreciar a vista.\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida \n#brasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/dks7WqvrHN"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2019-03-09T21:31:00.000Z",
            "id": "1104494820117176325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje foi assim... em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/5vnMAD4GZi"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-03-09T21:22:59.000Z",
            "id": "1104492802367475714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "interessante na lei robin hood (ICMS-MG) o criterio meio ambiente abrange tratamento de lixo ou esgoto licenciado e \u00edndice de conserva\u00e7\u00e3o baseado no tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o q  a cidade tem. por fator de prote\u00e7\u00e3o.\n\u00f3timo ex instrumento econ\u00f4mico de pol\u00edtica p\u00fablica ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3427072391",
            "created_at": "2019-03-09T21:02:33.000Z",
            "id": "1104487661274914823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dia sou muito grato a Deus pelo maior presente que me deu em vida! #teamofilha #amorzinhodopapai em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/oBmiZtlg7c"
        },
        {
            "author_id": "991163637925580800",
            "created_at": "2019-03-09T21:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 231,
                        "username": "publica_ciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104487367044485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00e3o de Adriana Cristina Pedroso Ferraz\nAbund\u00e2ncia, Riqueza, An\u00e1lise Faun\u00edstica e Efeitos da Fragmenta\u00e7\u00e3o Florestal em Calliphoridae (Diptera) na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, Nova Igua\u00e7u, Brasil https://t.co/OGg8RMqh9g via @@publica_ciencia"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-03-09T20:59:08.000Z",
            "id": "1104486802000408578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso pq estava pesquisando a cria\u00e7\u00e3o de uc de prote\u00e7\u00e3o integral em vr city pq ter\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica na pr\u00f3xima semana.\n\nPedreira no Voldac pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Volta Redonda https://t.co/Y3C7Fy2nji"
        },
        {
            "author_id": "780336370262958080",
            "created_at": "2019-03-09T18:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "99cferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104450688506101761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7  @99cferreira \n3 calhaus em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RXzcFwtRCB"
        },
        {
            "author_id": "1082682501196324864",
            "created_at": "2019-03-09T17:42:46.000Z",
            "id": "1104437382735118338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins ganhou hoje uma nova e moderna sede administrativa. Um projeto premiado pela efici\u00eancia energ\u00e9tica e sustentabilidade. O espa\u00e7o vai atender com mais conforto e seguran\u00e7a os... https://t.co/5MXB03Vw2j"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2019-03-09T16:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104424804197625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tcQYvjS2N4 via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-03-09T15:14:01.000Z",
            "id": "1104399951281438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\nO morro do Couto \u00e9 a oitava maior eleva\u00e7\u00e3o rochosa brasileira, com 2 680 metros de altitude. Fica no Parque Nacional do Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro. Criado em 1937, o Parque\u2026 https://t.co/3oHNDmwJ1t"
        },
        {
            "author_id": "2780303682",
            "created_at": "2019-03-09T14:04:36.000Z",
            "id": "1104382480960888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Capturadas bact\u00e9rias que comem polui\u00e7\u00e3o e respiram eletricidade\" https://t.co/BxeuiWtucT No passado m\u00eas de agosto, o estudante de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da WSU, Abdelrhman Mohamed procurava algo diferente do Parque Nacional de Yellowstone. Al\u00e9m de Mohamed, tamb\u00e9m se juntou um\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2694526742",
            "created_at": "2019-03-09T14:04:21.000Z",
            "id": "1104382419271106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturadas bact\u00e9rias que comem polui\u00e7\u00e3o e respiram eletricidade No passado m\u00eas de agosto, o estudante de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da WSU, Abdelrhman Mohamed procurava algo diferente do Parque Nacional de Yellowstone. Al\u00e9m de Mohamed, tamb\u00e9m se juntou uma equipa de \u2026 https://t.co/h5RQSx94XC https://t.co/kMc5VQOEUe"
        },
        {
            "author_id": "2835703274",
            "created_at": "2019-03-09T14:02:56.000Z",
            "id": "1104382060003766274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturadas bact\u00e9rias que comem polui\u00e7\u00e3o e respiram eletricidade https://t.co/BTFOSH4Zhm V\u00edtor M. No passado m\u00eas de agosto, o estudante de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da WSU, Abdelrhman Mohamed procurava algo diferente do Parque Nacional de Yellowstone. Al\u00e9m de Mohamed, tamb\u00e9m se juntou uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2962892302",
            "created_at": "2019-03-09T13:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "withmytardis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104368263033692165",
            "in_reply_to_user_id": "470986312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@withmytardis epa o spot da women era aquele da serra em Set\u00fabal e era bue lindo mm mas era um \u00e1rea protegida, supostamente eles tinham as licen\u00e7as e tudo mas life \u00e9 foda ent hj no dia da f\u00eata os bacanos da camara cagaram neles e ya agora a festa \u00e9 na calha ahah"
        },
        {
            "author_id": "281225803",
            "created_at": "2019-03-09T13:04:26.000Z",
            "id": "1104367341087965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Y6gDOUHGFb"
        },
        {
            "author_id": "1413262723",
            "created_at": "2019-03-09T12:53:05.000Z",
            "id": "1104364483269586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/qx4aeSe3Di"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-03-09T12:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "thataluz"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 48,
                        "username": "NinaGM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104355920874819590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o acompanhando a aventura da @thataluz e da @ninagm em parceria com o Paix\u00e3o por Viajar pelo Jalap\u00e3o? E n\u00e3o est\u00e3o corram no stories e nos destaques!! Descri\u00e7\u00e3oO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/XWRCGSUBOv via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/SEKYDVGDGI"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-03-09T12:18:59.000Z",
            "id": "1104355900058415109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), por meio do Parque Nacional do Descobrimento, torna p\u00fablico o Edital de Chamamento P\u00fablico, para sele\u00e7\u00e3o de... https://t.co/Z6KDOyPCCQ"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2019-03-09T11:57:00.000Z",
            "id": "1104350370703265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA\n\n==Parque Nacional da Serra da Canastra fecha portaria 1==\n\nA portaria 1, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da Serra da Canastra, foi temporariamente interditada. \n\nDe acordo com o ICMBIO , a... https://t.co/XnOZcuYCBm"
        },
        {
            "author_id": "198530932",
            "created_at": "2019-03-09T11:47:23.000Z",
            "id": "1104347948127784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Wk41KAPz0i"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-09T10:27:49.000Z",
            "id": "1104327925187399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\n\nhttps://t.co/rlEuVVqioG"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2019-03-09T10:27:01.000Z",
            "id": "1104327723000963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel: 15 anos de dedica\u00e7\u00e3o \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ambiental e preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/lKefBmdqyu"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-03-09T09:44:25.000Z",
            "id": "1104317001906966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/2r9BTD55G4"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-09T08:22:24.000Z",
            "id": "1104296363058188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restos dunha vivenda da aldea abandonada da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/EcBAWklJY7"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2019-03-09T07:27:17.000Z",
            "id": "1104282490917867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff est\u00e1 localizada na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6. Fica dentro do Parque Nacional de Banff. Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO. Faz parte das famosas \u201cRocky Mountains\u201d \ud83c\udfd4 O local \u00e9 perfeito para quem gosta... https://t.co/DtApN1PCNP"
        },
        {
            "author_id": "254619141",
            "created_at": "2019-03-09T04:38:43.000Z",
            "id": "1104240071551733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o povo se preocupa com \"Golden shower\"...... https://t.co/yG20kVuThg"
        },
        {
            "author_id": "705731021031895040",
            "created_at": "2019-03-09T04:09:26.000Z",
            "id": "1104232701840637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/LXrqbZ8B9K\nTap to view more videos\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/aFPsy8aYsq"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-03-09T03:33:09.000Z",
            "id": "1104223571700826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi\u00a0(AM) https://t.co/jnI9D9ZmBg"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-09T03:00:01.000Z",
            "id": "1104215231084015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conflitos agr\u00e1rios e desmatamento\n\nComunidades tradicionais da Reserva Extrativista Arapixi tem sido afetadas por abertura de pastos irregulares e estradas por parte de invasores\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Amaz\u00f4nia #Desmatamento #extrativismo \n\nhttps://t.co/eVbnFvyObw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Pankeka].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Pankeka",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Pankeka"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [July_0803_B].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "July_0803_B",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "July_0803_B"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "Riomaggiore, Liguria",
                "id": "152acc8b99196d2a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maria da F\u00e9, Brasil",
                "id": "9ccb55b71c172f63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Mineral del Chico, Hidalgo",
                "id": "11cbe1b7834a3c93",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1107371969824124928",
                "name": "BioAmbient Consultoria",
                "username": "BioambientC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2856059523",
                "name": "lucas berti",
                "username": "lucasberti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108000036468781057",
                "name": "Clube Observadores de Aves de Porto Alegre",
                "username": "COAPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063084354308587526",
                "name": "Marcelo",
                "username": "Marcelomenezesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299110568",
                "name": "Emilio Andr\u00e9s Rodr\u00edguez Gervacio",
                "username": "EmilioAndresRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "creme de amora",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211707637",
                "name": "Benilton Freitas",
                "username": "ibenilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213074173",
                "name": "Giu do vigor",
                "username": "postmorrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046848748800937988",
                "name": "M@\u0e2fh\u20ac\u03bc\u00a7",
                "username": "austeropiteco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37229237",
                "name": "LudeMoraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "DeMoraesLucia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39775411",
                "name": "Blog Eu Vou \u00e9 Viajar",
                "username": "lucasnecchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76530526",
                "name": "Rocha Maia",
                "username": "Gutomaia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766848056",
                "name": "\u00daLTIMO BOM MALANDRO \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "gaspariano061",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107606807109865473",
                "name": "S\u00e3o Francisco",
                "username": "SF_Itabapoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174231240",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sintra",
                "username": "camaradesintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294269025",
                "name": "Rui Viterbo",
                "username": "RuiViterbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64334764",
                "name": "Baronesa da Pisadinha",
                "username": "Amendoadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576476178",
                "name": "Esio G. Moreno R.",
                "username": "EGMorenoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288913243",
                "name": "Manoel Filho",
                "username": "tonicomanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43418587",
                "name": "Janot Temporariamente Caseiro",
                "username": "opinioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52807630",
                "name": "jose claudemir",
                "username": "joseclaudemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182093643",
                "name": "Erika Benemond",
                "username": "erika_benemond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107461911191392261",
                "name": "Ronaldo  Quati",
                "username": "RonaldoTomaz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18333921",
                "name": "Agent Silva (FAVOR LER O FIO FIXADO)",
                "username": "hlcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50737110",
                "name": "Marcos Oliveira",
                "username": "MarcosAzeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965573622462115842",
                "name": "Adri Firmo",
                "username": "AdrienneFirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336893878",
                "name": "Welliton",
                "username": "whoiswelliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834220921",
                "name": "Pousada do Careca",
                "username": "PousadadoCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075061234",
                "name": "FORCADO AMADOR",
                "username": "Forcado_Amador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277502794",
                "name": "edcarlos_gdavi",
                "username": "edcarlos_gdavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169237167",
                "name": "Biel Urso",
                "username": "BielBear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17855172",
                "name": "laysla bonita",
                "username": "_pedrofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082052440801845253",
                "name": "\u1da0\u02b3\u1d49\u1d49 \u02b8\u1d52\u1d58\u02b3\u02e2\u1d49\u02e1\u1da0",
                "username": "utilidadwsz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278427935",
                "name": "L. Ribeiro prof.",
                "username": "lindomarsrdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077313935748071424",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "papique2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4091423055",
                "name": "Paulo Emiliano Carvalho",
                "username": "PauloECarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228084736",
                "name": "Raimundo Garrone",
                "username": "RaimundoGarrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783610557",
                "name": "lu",
                "username": "shut_upluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742014773",
                "name": "MilhasA\u00e9reas&Viagens",
                "username": "canalturbine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22986005",
                "name": "Mariana Molina",
                "username": "marimln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48703870",
                "name": "Duarte",
                "username": "DuarteMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25360290",
                "name": "Gui Martins \ud83c\uddf8\ud83c\udde8",
                "username": "delasoul_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955533367587606529",
                "name": "After50s.life",
                "username": "after50slife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858069810017599493",
                "name": "Priscila Vidal",
                "username": "pcristinavidal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93976087",
                "name": "Marco Spirics \u24c2\ufe0f",
                "username": "Spirics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393573201",
                "name": "Carl\u00e3o do PT",
                "username": "CarlaoDoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284762984",
                "name": "Rafa Ramos",
                "username": "RafaGrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71279550",
                "name": "\u00c9rica Neves",
                "username": "Caer_Artos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154114442",
                "name": "Marcelo Rissotto",
                "username": "protec2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420662273",
                "name": "MaxiPereiro",
                "username": "MaxiPereiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373923442",
                "name": "BlogOO",
                "username": "Blogoosfero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279655166",
                "name": "Profa. F\u00e1tima Sousa",
                "username": "profatimasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150262044",
                "name": "Fernanda Pereira \ud83c\udf08\ud83d\udc41\ud83e\uddbb",
                "username": "quepasafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813766729939750912",
                "name": "Bravo Charlie Radio",
                "username": "BCRLiveStream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23454224",
                "name": "Paulo Mello",
                "username": "Paulo_Mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036619715949547522",
                "name": "Rafael Borher",
                "username": "rafael_borher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus V. C. Alves",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Siga-nos em outra conta",
                "username": "Sigaoutraconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106842534125490176",
                "name": "ZardoZ",
                "username": "zardoxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612609019",
                "name": "Cavalleiro Im\u00f3veis",
                "username": "cavalleirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55152459",
                "name": "Rodrigo Lago",
                "username": "RodLago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419036458",
                "name": "Torcedores.com",
                "username": "Torcedorescom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085505287522521088",
                "name": "Transnorte",
                "username": "TransnorteMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1568206704",
                "name": "claudio  gongo",
                "username": "claudio_gongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959977087",
                "name": "A Bruxa \ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f",
                "username": "sempre64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866259228",
                "name": "Vasco Eiriz",
                "username": "VascoEiriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15657064",
                "name": "Organizobibliotecas",
                "username": "rudisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067176899615514635",
                "name": "Pelo Nosso Caminho",
                "username": "PNossoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38173477",
                "name": "Ana Wanessa Bastos",
                "username": "anawanessabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150571679",
                "name": "Ricardo Ricci",
                "username": "RicardoRicciok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76039110",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabriciopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512994",
                "name": "zulima espinola tozzi\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "ztozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939408608",
                "name": "Nicole \ud804\udc4d",
                "username": "nicolelimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968659829450518528",
                "name": "Arrascaceta",
                "username": "freshprincebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190678581",
                "name": "leo",
                "username": "leocioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42040865",
                "name": "Kathrein Castro",
                "username": "kathreincastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950704432035004416",
                "name": "Sieben Tour By Tinga",
                "username": "siebentour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345782334",
                "name": "Jer\u00f3nimo Poklepovich Caride",
                "username": "JeroPokle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415618533",
                "name": "ValeMais Minho",
                "username": "valemaisminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2264082002",
                "name": "Jornal C Caminhense",
                "username": "jornalc_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487275",
                "name": "Max Circuito Carioca",
                "username": "CircuitoCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184595931",
                "name": "Diret\u00f3rio Digital do PT Butant\u00e3",
                "username": "jfabiobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936314827156402183",
                "name": "Gustavo Sampaio",
                "username": "Gustavo10589624",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76929617",
                "name": "Orlando Mancini",
                "username": "omancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "JosReinaldoCas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349673629",
                "name": "luiz fernando mendes",
                "username": "1365luizLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688424429",
                "name": "LUCI SAFRANY \u24cb",
                "username": "LuciSafrany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969756218146349058",
                "name": "STEINHEUSER \ud83e\udd18\ud83c\udffb",
                "username": "viniciussteinh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202798286",
                "name": "Z\u00e9 Wellington",
                "username": "weellingtonrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998643",
                "name": "Roberto Dall'Agnol\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "rldallagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821497077813362689",
                "name": "la mu\u00f1eca \u1d55\u203f\u203f\u1d55",
                "username": "artmaronttinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103223584",
                "name": "Andrea Pereira Pinto.",
                "username": "Andreajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368071990",
                "name": "josieiz Lopes",
                "username": "josieizLtrindad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93445491",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "anapaulas2real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418018569",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "CAIXANoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902985066",
                "name": "josue miranda \uf8ff",
                "username": "MirandaDrums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915364646",
                "name": "Ricardo Vasconcelos",
                "username": "Ricardo_Jtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715004228117381120",
                "name": "Guiga.exe",
                "username": "Guxgxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197027698",
                "name": "BH UAI ADVENTURE",
                "username": "bhuaiadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57809549",
                "name": "Filipe Dantas",
                "username": "fil_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189689217",
                "name": "Nilva Sader",
                "username": "NilvaSader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928828379402571781",
                "name": "caio",
                "username": "caiom_tts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703308819",
                "name": "Alexandre Carvalho",
                "username": "ascescritor88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040824652917104640",
                "name": "Wari'u",
                "username": "cristianwariu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2541311259",
                "name": "\u2618\ufe0f",
                "username": "judreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034564503525105664",
                "name": "\u0250\u05df\u05df\u0131\u026f\u0250\u0254",
                "username": "camomillas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52330495",
                "name": "Entrementes",
                "username": "entrementess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097660977015857154",
                "name": "cori menichelli",
                "username": "corimenichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015579580",
                "name": "stuu bor",
                "username": "biotario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573925984",
                "name": "Adriano Imperador",
                "username": "A10imperador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15765190",
                "name": "Tony Montezuma",
                "username": "tonymontezuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195844133",
                "name": "Aline Lins",
                "username": "alinelinspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917247991",
                "name": "Blog Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandopor_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119119005",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Mendon\u00e7a",
                "username": "JoaoPaulo_Mend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258883199",
                "name": "raphaemcasa",
                "username": "raphanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30255692",
                "name": "Robson",
                "username": "robson_seve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317168113",
                "name": "Profalexandre amorim",
                "username": "aleandr1962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257730058",
                "name": "Xonadinha do Goi\u00e1s",
                "username": "deniipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322606467",
                "name": "Clebeson Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "_clebeson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210202376",
                "name": "Portal do Sal",
                "username": "portaldosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999950125",
                "name": "Se Liga Para\u00edba",
                "username": "seligaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305703868",
                "name": "Renato Jahva",
                "username": "renatojahva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502022773",
                "name": "luthor",
                "username": "jefferson_1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267860349",
                "name": "carlota navarro",
                "username": "CanaanShekenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21105159",
                "name": "Rui Ludovino",
                "username": "ruiludovino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941113249763905536",
                "name": "Acta Botanica Brasilica",
                "username": "abbrasilica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183660651",
                "name": "PPBio INPA",
                "username": "PPBio_INPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620051049",
                "name": "jsan",
                "username": "josesofio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26703414",
                "name": "Alex Bueno",
                "username": "drzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40240813",
                "name": "Maur\u00edcio Ricardo",
                "username": "MauricioRicardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103011429",
                "name": "Rosaly Pinheiro",
                "username": "Rosaly_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868141",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dleian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237306859",
                "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00\u0274\u1d07 \u1d00\u029f\u1d20\u1d07s \ud83c\udd71+",
                "username": "Llucianealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751115",
                "name": "Adelmo Soares",
                "username": "adelmosoares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853322933669945345",
                "name": "Double Shot Games",
                "username": "Double_ShotG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959817836",
                "name": "volcon",
                "username": "volcon13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52526562",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Psicomuna\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Parvati_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14297332",
                "name": "City Parrots",
                "username": "cityparrots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003129219",
                "name": "Anadu Luz",
                "username": "AnaduLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59845869",
                "name": "I Love Santo Daime",
                "username": "ILoveSantoDaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54910850",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilhermeJrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044908472",
                "name": "crystian\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "ocrystiansouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927675881",
                "name": "Mari",
                "username": "mermaidevanelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347046215",
                "name": "MANOANGELO",
                "username": "ProfeciaVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705932010179727360",
                "name": "Minds Macap\u00e1",
                "username": "MindsMacapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14619252",
                "name": "Paulo Gustavo",
                "username": "paulogustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988337119",
                "name": "Carol Correia - siga meu canal liter\u00e1rio",
                "username": "solemgemeos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385729848",
                "name": "Malvina",
                "username": "anacronices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129422734",
                "name": "Corrup\u00e7\u00e3o em Mo\u00e7ambique / Corruption in Mozambique",
                "username": "CorruptionInMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210197894",
                "name": "\u2606\ua9c1\u24d3\u24d0\u03bd\ud835\udd40\uff44 \uff50\ud835\udd2f\u01d7\u0134\u03b5\uff4c\ua9c2\u2606",
                "username": "guga_gaona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956893887871807490",
                "name": "Guilherme Luiz",
                "username": "Guilherluizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103439786537291776",
                "name": "Solange\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Valenti65750532",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974932011998744576",
                "name": "Ju Loir\u00e3o \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ENFIEM AS M\u00c1SCARAS NO \ud83d\udc4c",
                "username": "jualoeblein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108166364",
                "name": "Roselaine Cruz",
                "username": "roselainecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032896029",
                "name": "Ana",
                "username": "estudandoconcur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176528742",
                "name": "Marcos trintou",
                "username": "_bloodymurder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713194373412954112",
                "name": "Rosely Barboza",
                "username": "rosely_barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843300011693826049",
                "name": "Cebola Verde",
                "username": "CebolaVerdeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075083614759444480",
                "name": "SOSBrazil",
                "username": "brazil_sos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468026636",
                "name": "Anonymous Legion PT",
                "username": "AnonLegionPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899780294",
                "name": "Anon Port Internac",
                "username": "Anonymous_API",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15446571",
                "name": "Juan Carlos Soto",
                "username": "cachorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970720443257839617",
                "name": "Global Village Interc\u00e2mbio",
                "username": "GVIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394337116",
                "name": "BREDA  \u270c",
                "username": "rafaelbreda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88189461",
                "name": "\ud83c\udf38 Camila Angelina \ud83c\udf38",
                "username": "Camila_CAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22531295",
                "name": "Universidade Aveiro",
                "username": "UnivAveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721873044533288960",
                "name": "Flaber Soares",
                "username": "FlaberSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a Bandeira \u00e9 NOSSA",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "Gui",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093522173",
                "name": "Barreirinhas Focada",
                "username": "FocoemBHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "938026265059131392",
                "name": "Evandro",
                "username": "EvandroPLAYBOY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377749571",
                "name": "Tuly Costa\ufe0f",
                "username": "Tuly_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914130820960604160",
                "name": "Tiane Santana",
                "username": "tianesantana7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156636017",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2869401346",
                "name": "Dj Sgrufs",
                "username": "DjEricSgrufs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387241927",
                "name": "\u2020 Jo\u00e3o \u2020",
                "username": "Jo4oVictor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159511659",
                "name": "adriano facioli",
                "username": "amfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46582614",
                "name": "Michael Darolt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u267b\ufe0f",
                "username": "michaeldarolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863117736192462848",
                "name": "E-NEWS AGENCY",
                "username": "enewsagency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064896214133604352",
                "name": "1g bb \ud83d\ude4e\ud83d\udc48\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\ude4e\ud83c\udfc3\ud83d\ude4e\ud83e\udd26\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fp\ud83e\udd39",
                "username": "pdonortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348443701",
                "name": "OLHAR CIN\u00c9FILO",
                "username": "olharcinefilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893174794132357120",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "oliveiratermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40312267",
                "name": "Rodrigo Capdeville \uf8ff\ud83e\udd18",
                "username": "RodCapdeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103466629420204033",
                "name": "Charles Miller",
                "username": "CharlesMillerRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347550840",
                "name": "Henrique Minari",
                "username": "MinariHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181632046",
                "name": "Fred\u00f4ncio",
                "username": "Friedsson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999780704",
                "name": "nubia oliveira",
                "username": "nubiarn09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66549069",
                "name": "Lucas Soares",
                "username": "lucassoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426078946",
                "name": "\u200f\u064b",
                "username": "nanesmm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81487669",
                "name": "Carolina Brasil",
                "username": "carolina_bl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306349299",
                "name": "DescolandoDeLisboa",
                "username": "DescolaLISBOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93061928",
                "name": "\u00c9rica Almeida",
                "username": "ericaless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74625427",
                "name": "jose mario  binha",
                "username": "josemariobinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906532406",
                "name": "hellandyr fiuza",
                "username": "hellandyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483133062",
                "name": "Dendicasa",
                "username": "petrvsCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172930661",
                "name": "Francisco de Assis C",
                "username": "xico070542",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176141210",
                "name": "Tiago Santos",
                "username": "tsantospress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321670438",
                "name": "Jujuba",
                "username": "_Juelisama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereir",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145701717",
                "name": "Jo\u00e3o Faryas",
                "username": "joao_faryas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705718613",
                "name": "babi \ud83c\udf19",
                "username": "KangHloves_08b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970536469",
                "name": "Li Patriani",
                "username": "narcfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191914990",
                "name": "Daniele Amaral",
                "username": "neoqeavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769792051",
                "name": "DIDIER C DE OLIVEIRA",
                "username": "DIDIEROLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40048125",
                "name": "Liz Roberta",
                "username": "LizRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347718929",
                "name": "i s a \u2022\u1d17\u2022",
                "username": "isanaobellx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427072391",
                "name": "Gilson Duarte",
                "username": "GilsonDuarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991163637925580800",
                "name": "Publica Ci\u00eancia",
                "username": "publica_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780336370262958080",
                "name": "Ant\u00f3nio Pedro",
                "username": "tonspfls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292754129",
                "name": "catarina",
                "username": "99cferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082682501196324864",
                "name": "Luiz Maur\u00edcio",
                "username": "LuizMaurcio16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780303682",
                "name": "auto001",
                "username": "auto0011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694526742",
                "name": "automatico",
                "username": "automatico3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835703274",
                "name": "blackdoor01",
                "username": "blackdoor01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962892302",
                "name": "Mocaco",
                "username": "_QuemEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470986312",
                "name": "stars with names",
                "username": "withmytardis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225803",
                "name": "Luciano Cachoeira",
                "username": "lucianocachoeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413262723",
                "name": "El_Tchuco",
                "username": "ElTchuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58606856",
                "name": "thain\u00e1 cristine sena",
                "username": "thataluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17581843",
                "name": "Ninagm",
                "username": "NinaGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198530932",
                "name": "Dave Mambera",
                "username": "davemambera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254619141",
                "name": "Nadima Hipolito",
                "username": "nadimadamha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705731021031895040",
                "name": "Dheeraj kori",
                "username": "Dheerajkori10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1108025953781985280",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll1m6x8yz8lcw8rks3x1qpcgaef1",
        "oldest_id": "1104215231084015617",
        "result_count": 481
    }
}