{
    "data": [
        {
            "author_id": "1028892274904711168",
            "created_at": "2019-03-09T02:15:58.000Z",
            "id": "1104204145475637248",
            "in_reply_to_user_id": "4351988956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kayrrior @knj_moksori tem onibus que vai ate o trem, nao podem fazer esta\u00e7\u00e3o aqui pq \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-09T01:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104196423644524550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito aventureiros \u26f0\ud83d\udc9b em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/z47fbJVZfd"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-03-09T00:32:04.000Z",
            "id": "1104177998339678209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de planejar os pr\u00f3ximos passos para as a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o das especies amea\u00e7adas do Parque Nacional Guaricana envolvendo o Conselho e a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo. Trabalho em conjunto do Mater Natura e ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "63522800",
            "created_at": "2019-03-09T00:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104172493269491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma e recebendo a luz direto do c\u00e9u.... pq a luz que me ilumina vem de Deus!!!! \n\n#actor #senteavibe #lifestyle #life #errejota em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/epA0Ao9WBO"
        },
        {
            "author_id": "970536469",
            "created_at": "2019-03-08T23:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.79088601,
                        -50.3113844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1104155221196980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/lwStL67nAJ"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2019-03-08T22:39:50.000Z",
            "id": "1104149754836123652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MuralTamandua \ud83d\udcf7  #ederaldo_ribeiro  -  Percorrendo trilhas no Parque Nacional da Serra da Canastra, encontramos o tamandu\u00e1 em seu habitat natural\n#tamandua #cerrado #minasgeraisoficial #trilhando #canon\ud83d\udcf7 #feriastop https://t.co/nI1VTeJgoJ"
        },
        {
            "author_id": "95934068",
            "created_at": "2019-03-08T22:14:06.000Z",
            "id": "1104143278117711874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENSAIOS - Annayan e Nikolas https://t.co/qkPaNL2QdW"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2019-03-08T22:00:09.000Z",
            "id": "1104139768215097346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu, Mato Grosso, Brasil \n\n#Biodiversity https://t.co/CX0qQcNjtv"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-03-08T21:26:38.000Z",
            "id": "1104131332907692039",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Remanescente da Mata Atl\u00e2ntica, com 252 hectares de \u00e1rea, essa floresta urbana foi declarada \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) em 1985 e sua prote\u00e7\u00e3o e uso sustent\u00e1vel foram viabilizados por meio de ampla articula\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)."
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2019-03-08T20:40:56.000Z",
            "id": "1104119835175325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia https://t.co/L7Zki92f66"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-03-08T20:40:42.000Z",
            "id": "1104119773917519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Curso de Campo da Flora do Parque Nacional da Serra do Divisor - ACRE - Brasil - postagem no #BlogdoAthaydes \nhttps://t.co/A8mAtw6U47\n#ICMBio #Ufac #conserva\u00e7\u00e3o #ParqueNacionais #SerradoDivisor #Acre #Amazonia #Botanica #Botanicallife"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2019-03-08T20:26:02.000Z",
            "id": "1104116084162981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas: O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou que a Reserva Extrativista (Resex) de Cassurub\u00e1,\u2026 https://t.co/aC8EeRRCCG"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-08T20:11:15.000Z",
            "id": "1104112362670444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Glaciares, na\nArgentina, tem uma \u00e1rea de 726.927 hectares. Declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela da Unesco em 1981, abriga, entre outros, o glaciar Perito\u2026 https://t.co/oIMawB1itc"
        },
        {
            "author_id": "252096495",
            "created_at": "2019-03-08T20:01:15.000Z",
            "id": "1104109848109694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\nhttps://t.co/kbFqBUfKok\n\n#NonaTodoDia #STF https://t.co/QW1Xhh9XDn"
        },
        {
            "author_id": "834931558599491585",
            "created_at": "2019-03-08T19:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104107791923462144",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente por favor leia essa mat\u00e9ria, o Parque Nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da humanidade precisa de sua ajuda.\nhttps://t.co/gjDmef8f6W"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-03-08T19:50:46.000Z",
            "id": "1104107209624076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 imagino... \n#Educa\u00e7\u00e3oParaTodos #BoaNoite https://t.co/402X3K8G7X"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-03-08T18:53:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1104092686544457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM). Membros da For\u00e7a-Tarefa Amaz\u00f4nia visitaram comunidade em dezembro de 2018 (foto) e identificaram viola\u00e7\u00f5es de direitos https://t.co/whhK8VTKC3 https://t.co/6BTpJV98gr"
        },
        {
            "author_id": "2410908176",
            "created_at": "2019-03-08T18:17:30.000Z",
            "id": "1104083738068176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holocausto Ecol\u00f3gico Tupiniquim\n\nEnquanto a sociedade repercute as pol\u00eamicas... https://t.co/yFSI69SBoh"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-03-08T18:06:05.000Z",
            "id": "1104080863472635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM)\n\nhttps://t.co/X6lsS3nymD https://t.co/kKIBL50CEU"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2019-03-08T18:03:42.000Z",
            "id": "1104080262495907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas - https://t.co/BNt2o2P0tG https://t.co/h1QsBLDm41"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-03-08T17:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 194,
                        "username": "serradacapivara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104074814233432068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DIA INTERNACIONAL DA MULHER\nDia de de reafirmar a luta cotidiana por igualdade de direitos\nNi\u00e8de Guidon Arque\u00f3loga brasileira, pesquisadora, Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano Parque Nacional da @serradacapivara \n#8M2019 #8M #IWD #Mar\u00e7oPelaVidaDasMulheres #PelaVidaEPorDireitos https://t.co/9UYY9Ci0JS"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-03-08T17:34:32.000Z",
            "id": "1104072924602875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM) https://t.co/iWpN5KEEmG https://t.co/TPxHoGQtSU"
        },
        {
            "author_id": "786400343584276480",
            "created_at": "2019-03-08T17:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104070014632714240",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Rio Tanguro e Rio Darro, Beneficiando Canarana MT, e o meio ambiente, sendo que esse tra\u00e7ado as estradas ja est\u00e3o prontas a mais de 40 anos, e vamos deixar o parque Nacional do Xingu em paz, por esse tra\u00e7ado a BR 242 e l\u00f3gica, racional, social e ecologicamente correto! Odeia a\u00ed.."
        },
        {
            "author_id": "43105953",
            "created_at": "2019-03-08T17:22:07.000Z",
            "id": "1104069801142554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que m\u00e1 f\u00e9 desse Gilmar Mendes!! \nhttps://t.co/eOzhKABhGL\n\"Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\"\n(amplia\u00e7\u00e3o \u00e9 quando h\u00e1 acr\u00e9scimo na \u00e1rea de uma UC *ap\u00f3s* a cria\u00e7\u00e3o. Nesse caso o acr\u00e9scimo foi feito antes.)"
        },
        {
            "author_id": "163503428",
            "created_at": "2019-03-08T17:20:49.000Z",
            "id": "1104069474226003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/04A3PuuAYU"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T17:11:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1104067224514560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara https://t.co/MUtjK049cj"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T17:05:51.000Z",
            "id": "1104065707002785794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara -Instituto Olho D\u00e1gua -Condutor do parque nacional Serra da Capivara -tribos da Capivara - Piau\u00ed - Brasil https://t.co/9qc4kK8T7m"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T17:00:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1104064413651386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed -Brasil https://t.co/QuYalPQMkC"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T16:58:07.000Z",
            "id": "1104063759373479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara -Instituto Olho D\u00e1gua - Piau\u00ed - Brasil https://t.co/UAf0cOgo4B"
        },
        {
            "author_id": "448072787",
            "created_at": "2019-03-08T16:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104063258758127619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pR6r1ULIub"
        },
        {
            "author_id": "843644388479832064",
            "created_at": "2019-03-08T16:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "holiv96"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104061804366434309",
            "in_reply_to_user_id": "834968237041405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@holiv96 Nem me faaale\n\nTo em Caic\u00f3 agora, mais uns 30/40 min eu chego na unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T16:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "blogdopannunzio"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 193,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104058832882466823",
            "in_reply_to_user_id": "46040478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdopannunzio Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \n\nDen\u00fancia: \nEmpresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato.\n https://t.co/mjWZPMkahd \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2019-03-08T15:21:30.000Z",
            "id": "1104039445408436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM. Saiba mais: https://t.co/Fu8KGuCzWK\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/1TVB6ngT2d"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2019-03-08T14:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104029918906720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia para relexar!!! \ud83d\ude01 em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TRGl6EflNG"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-03-08T14:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 136,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104029712031145988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM) - https://t.co/upCHxMzmby via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T14:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 176,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104024075729555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \n\nDen\u00fancia: \nEmpresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato.\n https://t.co/mjWZPMkahd \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2019-03-08T14:05:04.000Z",
            "id": "1104020210972065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Corumbau #resex #corumbau #costadodescobrimento #bahia #brasil #brazil #travel #viagem #turismo #walkabout https://t.co/yBOawZky3I"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-08T14:01:14.000Z",
            "id": "1104019243899731970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo queimou + de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas Patax\u00f3 https://t.co/BjnWZFACOB Brigadistas e volunt\u00e1rios  lutaram contra as chamas durante 5 dias e conseguiram proteger as aldeias e o Monte, mas n\u00e3o boa parte da mata. Que tristeza! https://t.co/JudNolBceG"
        },
        {
            "author_id": "845452722",
            "created_at": "2019-03-08T13:47:45.000Z",
            "id": "1104015851643121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do campus embarcam para o Parque Nacional das Sempre Vivas, no Norte de Minas. Acesse: https://t.co/aQEnDCrv63 https://t.co/eT5R8xHhX4"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-03-08T13:05:09.000Z",
            "id": "1104005133527117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugares do mundo para conhecer:\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\u00a0\u00a9\u00a0Oriental Touch / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #publicidade #propaganda #geografia #dunas #maranhao #lencoismaranhenses #brasil #paraiso #lugaresdomundoparaconhecer https://t.co/nQ2KBwSpkA"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2019-03-08T13:02:45.000Z",
            "id": "1104004529329102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces em #Esquel, no Sul da ##Argentina https://t.co/LqWr3ODXMk #am\u00e9ricadosul #destinorbbv"
        },
        {
            "author_id": "69655871",
            "created_at": "2019-03-08T12:39:27.000Z",
            "id": "1103998665847382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que ser\u00e1 que foi feita esta concess\u00e3o? Qual o compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da natureza destas empresas? https://t.co/B2dqbkjINP"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-03-08T12:37:13.000Z",
            "id": "1103998101688385537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas https://t.co/kvxOtVfy8x"
        },
        {
            "author_id": "720745422172590080",
            "created_at": "2019-03-08T12:11:38.000Z",
            "id": "1103991665893797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer o check-in num hotel perto do mar, na costa ocidental de Portugal. \nEstou no sul, numa \u00e1rea protegida, o tempo de viagem at\u00e9 aqui, foi de mais ou menos duas horas. \nhttps://t.co/j2rfQvujLP\n#cartasdeumvelho #portugal #alentejo #escrita #literatura https://t.co/O76PMdC66I"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-03-08T11:50:06.000Z",
            "id": "1103986246064451585",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#MulheresEmpreendedoras! Raimunda Rodrigues \u00e9 cantineira e fez crescer como nunca a produ\u00e7\u00e3o da miniusina da comunidade Rio Novo, na Reserva Extrativista Rio Iriri (PA). Conhe\u00e7a seu trabalho: https://t.co/CIMDaGSSy7\n\n\ud83d\udcf8 Lilo Clareto/ISA\n\n#DiaDaMulher #8M #ElaMeInspira https://t.co/fwoVUwZN6Z"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-03-08T11:46:55.000Z",
            "id": "1103985444201684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral a caminho, em Volta Redonda, RJ!\nE como \u00e9 necess\u00e1ria! https://t.co/Gp34c26TZQ"
        },
        {
            "author_id": "16640433",
            "created_at": "2019-03-08T11:32:29.000Z",
            "id": "1103981810130866177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rnzMw8WriW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-03-08T10:59:22.000Z",
            "id": "1103973477005045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CERRO SAROCHE\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CERRO SAROCHE NATIONAL... https://t.co/BE2vsSo3me"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-03-08T09:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103949229213532162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o BIRDIER se despedindo do Parque Nacional do Itatiaia no RJ e das cidades de Itatiaia e Resende, hoje fomos muito bem recebidos pelos amigos Luiz Ribenboim e pela amiga Marcia\u2026 https://t.co/eRlLPf8yRD"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2019-03-08T09:05:00.000Z",
            "id": "1103944695779074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Etosha, a cientista Caitlin O\u00b4Connell estuda os segredos da estrutura social dos elefantes e testemunhar a coroa\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo rei dos animais.\n\nO Rei dos Elefantes - esta sexta \u00e0s 16 horas. https://t.co/AtL185e0Y4"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-08T07:29:10.000Z",
            "id": "1103920578174447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 o Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro | Viagem e Turismo https://t.co/E4hWNtQ2uF, see more https://t.co/XRqYWZk2C3"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-03-08T07:10:41.000Z",
            "id": "1103915928528465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Desgoverno Bolsonaro libera diversas reservas ecol\u00f3gicas para serem privatizadas \u2026 Enquanto rola o Golden Shower \u2026 O PARQUE NACIONAL PAU BRASIL (entre outros) sai da gest\u00e3o \"IRRELEVANTE\" do INSTITUTO CHICO MENDES e passa \u00e0 iniciativa PRIVADA \u2026"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-03-08T06:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "SierraClub"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 117,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103912594392342530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DESMONTE DOS PARQUES NACIONAIS DO PA\u00cdS PELO DESGOVERNO DO BOLSONARO E DO DESMINISTRO RICARDO SALLES \u2026 \n@SierraClub\n@GreenpeaceBR\nhttps://t.co/2hSdiWef4K"
        },
        {
            "author_id": "72271657",
            "created_at": "2019-03-08T05:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "LeopoldoFilho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103887289271214080",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal @leopoldofilho1 Mas tem poder de vender parque nacional. \u00c9 isso que importa!!"
        },
        {
            "author_id": "784580727249723394",
            "created_at": "2019-03-08T05:00:01.000Z",
            "id": "1103883045801586693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Pesquisador procura maior conhecimento sobre as Myrtaceae no PARNASO https://t.co/lLPWUvBdU8"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T04:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 130,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "username": "CausaOperaria"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 177,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 194,
                        "username": "dmauromorelli"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 210,
                        "username": "jjforni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103871128672514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Den\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato. https://t.co/mjWZPM2ySD \n\nvia @ChicoSantAnna\n@causa_operaria @CausaOperaria \n@DanielBrasilia \n@dmauromorelli \n@jjforni"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-03-08T03:59:28.000Z",
            "id": "1103867805194055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de... https://t.co/rgbwfvHQr5"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:52:33.000Z",
            "id": "1103866066545958914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \n\nDen\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo... https://t.co/mjWZPM2ySD"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:49:34.000Z",
            "id": "1103865314788274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \nDen\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da... https://t.co/mjWZPM2ySD"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 173,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 188,
                        "username": "requiaopmdb"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 201,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 224,
                        "username": "leandrograss"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 238,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 264,
                        "username": "heliomdoyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103864599718199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \nDen\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato.\n https://t.co/mjWZPM2ySD \nvia @ChicoSantAnna\n@requiaopmdb @cynaramenezes @psol50 @leandrograss @MarinaSilva @andrelimadf @heliomdoyle"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:25:55.000Z",
            "id": "1103859362123124738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 suspeita de participar em esquema de fraudes https://t.co/NapFOCh6Vs https://t.co/Vxp2Pb9f99"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2019-03-08T02:50:03.000Z",
            "id": "1103850336844832774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de futebol https://t.co/0owob2q1pq https://t.co/y7sqFjSX1g"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2019-03-08T02:50:02.000Z",
            "id": "1103850333883654145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de futebol https://t.co/3hbh4YWfZJ"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2019-03-08T01:50:23.000Z",
            "id": "1103835321471561729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de futebol https://t.co/GqTSh3k9xo"
        },
        {
            "author_id": "937480725019922432",
            "created_at": "2019-03-08T01:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103835018265313286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde ele anda, tudo resplandece. Por onde ele ama, tudo floresce. Carnaval \ud83c\udfad\u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/gA2ua1XbCn"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-03-08T01:33:31.000Z",
            "id": "1103831076047372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional do Monte Pascoal e duas aldeias ind\u00edgenas https://t.co/vP1hKbmw4p"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-08T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "OrleansturV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103829864958906369",
            "in_reply_to_user_id": "1021419744203886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrleansturV: 'Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a su\u2026 https://t.co/Dc8ZtOq4Ya, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-03-08T01:28:23.000Z",
            "id": "1103829783257858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/bYIMEyBqoU"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2019-03-08T00:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1103821154307981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crista de Galo - Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es #matogrosso #travel #chapadadosguimaraes @ Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/CnUM8XmWuf"
        },
        {
            "author_id": "3601390641",
            "created_at": "2019-03-08T00:44:02.000Z",
            "id": "1103818623964114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar onde quer conhecer ? \u2014 Tem tantoss, mas um \u00e9 o parque nacional do capara\u00f3 https://t.co/QF3LjW1DDg"
        },
        {
            "author_id": "1065734143345082371",
            "created_at": "2019-03-08T00:35:41.000Z",
            "id": "1103816523058167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/yGmPRd0KkO"
        },
        {
            "author_id": "2896435145",
            "created_at": "2019-03-08T00:26:51.000Z",
            "id": "1103814299007549441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de comprar Bilhetes para o Parque Nacional Marinho pra viagem que meu primo vai fazer dps do casamento"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-03-08T00:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1103812738516606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia observemos os detalhes da natureza, eles falam muito. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/5aeht2BO0U"
        },
        {
            "author_id": "168853413",
            "created_at": "2019-03-08T00:09:44.000Z",
            "id": "1103809991419592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcias de Minas e Esp\u00edrito Santo procuram namorado que teria espancado vendedora por ci\u00fame\nA v\u00edtima foi encontrada pelos irm\u00e3os seminua, desmaiada e torturada, na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/XnFGtPZThI"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-07T23:59:49.000Z",
            "id": "1103807496072847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDias ruins? Erga a cabe\u00e7a, tenha f\u00e9, abuse da determina\u00e7\u00e3o e avante\u201d!\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida \n#brasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/1tPePeYYUy"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2019-03-07T23:00:27.000Z",
            "id": "1103792555752390659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Sequoia Gigante \u00e9 a maior \u00e1rvore do mundo e que a maior delas est\u00e1 no Parque Nacional Redwoods na Calif\u00f3rnia?\n\nE foi exatamente desse parque que levaram as sementes de Sequoias para plantar em Rotorua na Nova Zel\u00e2ndia, formando a... https://t.co/Gev097lJry"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-03-07T22:30:24.000Z",
            "id": "1103784992704991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meca dos aficionados por sol e noitada, Porto Seguro conta com uma \u00e1rea de 190 km\u00b2 de Mata Atl\u00e2ntica preservada, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s do ecoturismo \ud83c\udf3f https://t.co/29fekrhwGh"
        },
        {
            "author_id": "151135938",
            "created_at": "2019-03-07T22:08:33.000Z",
            "id": "1103779494312046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas https://t.co/DSodrGDkXv"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-03-07T22:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1103778330313146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o BIRDIER no Parque Nacional do Itatiaia, em breve novidades!!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Wke3JAoiNY"
        },
        {
            "author_id": "2457380088",
            "created_at": "2019-03-07T21:35:55.000Z",
            "id": "1103771282418556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrato de um bi\u00f3logo na Amaz\u00f4nia\n\n#flona #amazon #amazonia #biology #biologo #biologia em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/tQsEjxy1d4"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-03-07T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1103770708679815175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil!!! #valeencantado #parnacaparao #parquenacionais #parquesdobrasil\u2026 https://t.co/xzhdyWQ8qF"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-07T21:33:31.000Z",
            "id": "1103770679806226433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  agora o lado da Argentina a cidade de Puerto Iguazu que fica 18 km de Foz do Igua\u00e7\u00fa.  Atra\u00e7\u00e3o mais visitada e realmente imperd\u00edvel em Puerto Iguaz\u00fa, \u00e9 o Parque Nacional de Iguaz\u00fa,\u2026 https://t.co/z1ViSChxUb"
        },
        {
            "author_id": "4155125655",
            "created_at": "2019-03-07T21:30:53.000Z",
            "id": "1103770015248105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/68kbuVgkuW\n\n#PlanC\u00f3ndor2\n#DitaduraDe2016"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-03-07T20:58:40.000Z",
            "id": "1103761908086304772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/GzBOchWvXV"
        },
        {
            "author_id": "789953668846084097",
            "created_at": "2019-03-07T20:45:18.000Z",
            "id": "1103758546414592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "*\u00edndio morrendo, fazendeiro invadindo area protegida*\nvcs:\n\n*algm vestido de \u00edndio*\nvcs: INDIO N\u00c3O \u00c9 FANTASIA MACHO ESCROTO!!"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2019-03-07T20:40:39.000Z",
            "id": "1103757374366629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas  https://t.co/EZI8TJ50Tw"
        },
        {
            "author_id": "4248015345",
            "created_at": "2019-03-07T20:38:45.000Z",
            "id": "1103756896593416194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas  https://t.co/M7f9TFOCeF"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-03-07T20:37:59.000Z",
            "id": "1103756705035440129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota do ICMBio sobre o inc\u00eandio na PARNA Monte Pascoal\n\nhttps://t.co/rnT1ghNqGv https://t.co/rnT1ghNqGv"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-07T20:09:11.000Z",
            "id": "1103749454941880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  agora o lado da Argentina a cidade de Puerto Iguazu que fica 18 km de Foz do Igua\u00e7\u00fa.  Atra\u00e7\u00e3o mais visitada e realmente imperd\u00edvel em Puerto Iguaz\u00fa, \u00e9 o Parque Nacional de Iguaz\u00fa, o parque que abriga o... https://t.co/OspbW02CRN"
        },
        {
            "author_id": "762665337489940480",
            "created_at": "2019-03-07T19:56:11.000Z",
            "id": "1103746183942545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing####### @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/HHVLaSkitA"
        },
        {
            "author_id": "762665337489940480",
            "created_at": "2019-03-07T19:54:36.000Z",
            "id": "1103745785005572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel lugar........ Falesias/ Cear\u00e1/ Brasil...... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0WdNVk4rwI"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2019-03-07T19:35:39.000Z",
            "id": "1103741017927360516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM PA\u00cdS EM PROCESSO DE DESMANCHE. ISSO N\u00c3O \u00c9 UM GOVERNO. \u00c9 UMA QUADRILHA DE LADRAO DE CARROS... https://t.co/FjxA9xQ7W1"
        },
        {
            "author_id": "257601904",
            "created_at": "2019-03-07T19:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "estudamay"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "GovernodoPi"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "prefdeteresina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103732082646441984",
            "in_reply_to_user_id": "30296638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudamay @GovernodoPi @prefdeteresina Estive agora em S\u00e3o Raimundo Nonato onde est\u00e1 situado o Parque Nacional Serra da Capivara e se percebe o quanto n\u00e3o se investe na atividade."
        },
        {
            "author_id": "826404386",
            "created_at": "2019-03-07T18:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103726941272793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/8ZV0Z3rz6K via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-07T18:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103722481859276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaDeDestino\nJ\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional de Bras\u00edlia? Ele fica pertinho do Plano Piloto e tem como um dos principais atrativos as piscinas de \u00e1gua corrente. Saiba mais sobre o parque: https://t.co/7fZGgZ3OJ7\n@ICMBio https://t.co/AKc1GIWha4"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-03-07T18:11:17.000Z",
            "id": "1103719783168729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a beleza da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s?  Uma boa op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trekking e contato com a natureza.\n\nFoto: Augusto Miranda / MTur em Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/Rqe719uc9V"
        },
        {
            "author_id": "1041328367499239425",
            "created_at": "2019-03-07T18:06:47.000Z",
            "id": "1103718652942135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, que legal. Realmente, nosso desenvolvimento depende de explora\u00e7\u00e3o mineral em \u00e1rea protegida e, de quebra, os povos ind\u00edgenas podem ganhar royalties e se \"integrar \u00e0 sociedade\"! Em quantos s\u00e9culos esse racioc\u00ednio t\u00e1 atrasado?\n\nhttps://t.co/zHZ8qUyZek"
        },
        {
            "author_id": "17687595",
            "created_at": "2019-03-07T17:55:34.000Z",
            "id": "1103715827956834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/57lANGSV1B"
        },
        {
            "author_id": "811192732786032640",
            "created_at": "2019-03-07T17:45:28.000Z",
            "id": "1103713287919861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque ambiental na Bahia consome \u00e1rea equivalente a 1.501 Maracan\u00e3s \n\nO inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, no Extremo Sul da Bahia, consumiu uma \u00e1rea equivale ao tamanho de 1.501 campos de futebol do... https://t.co/n1A89U3M62"
        },
        {
            "author_id": "1025759142223523840",
            "created_at": "2019-03-07T17:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103713112128147456",
            "in_reply_to_user_id": "952518006755790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KevenEspirito @zehdeabreu \u00c9 j\u00e1 vi. Foi mal. Acho que \u00e9 uma ferida e ainda n\u00e3o \u00e9 um ponto de comemora\u00e7\u00e3o. Falta fazer justi\u00e7a antes. Marielle poderia ser o nome de um grande parque nacional com reserva ind\u00edgena ou quilombola no seu interior. Isso pegaria melhor."
        },
        {
            "author_id": "51480701",
            "created_at": "2019-03-07T17:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.53890702,
                        -32.53812187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1103708468110712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da trip pro forte mais demorada da historia, umas 8h de viagem mais ou menos @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS https://t.co/4yUe2rmUoN"
        },
        {
            "author_id": "157519608",
            "created_at": "2019-03-07T17:23:10.000Z",
            "id": "1103707676532527111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura\n\n#Fortaleza #Cear\u00e1 #MeioAmbiente #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #Lagoa #Precabura\n\nhttps://t.co/BJgiQatfYf"
        },
        {
            "author_id": "808291326",
            "created_at": "2019-03-07T17:22:03.000Z",
            "id": "1103707396810117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrega do pa\u00eds ao capital. https://t.co/vC8Ik3EEEy"
        },
        {
            "author_id": "599427558",
            "created_at": "2019-03-07T17:04:07.000Z",
            "id": "1103702879871950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Qualquer uso p\u00fablico de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) precisa de media\u00e7\u00e3o com as comunidades locais, suas atividades econ\u00f4micas, culturais e a garantia da sustentabilidade ambiental.  https://t.co/oL9BRqKK5w"
        },
        {
            "author_id": "63200967",
            "created_at": "2019-03-07T16:50:37.000Z",
            "id": "1103699485971095553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu n\u00e3o ACREDITO que eu acabei de receber no grupo do trabalho a foto de uma turista dando COCA COLA pra um macaquinho do parque nacional......... mano o ser humano \u00e9 podre como que pode"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-03-07T16:37:40.000Z",
            "id": "1103696225122041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de\u00a0carnaval https://t.co/4PPV7ghQiy https://t.co/ketgqz1EYj"
        },
        {
            "author_id": "832235714435809280",
            "created_at": "2019-03-07T16:22:38.000Z",
            "id": "1103692442098905089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa se investigar se ele n\u00e3o est\u00e1 vendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou demarca\u00e7\u00e3o de \u00cdndio ou sei l\u00e1 qualquer outra coisa , porqu\u00ea a idiotia e sobrenome  #bolsonaroIMPEACHMENT  #LulaLivre https://t.co/7au6kHEDv4"
        },
        {
            "author_id": "961555076",
            "created_at": "2019-03-07T15:19:03.000Z",
            "id": "1103676442917982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o temos d\u00favidas que ainda existem her\u00f3is e artistas nestes tempos modernos, obrigada Xicogaivota \ud83d\udc99\n\n\"Se eu precisar de pe\u00e7as perfeitas, vou \u00e0 Costa Vicentina e, em dois dias, apanho 200 quilos de pl\u00e1stico numa \u00e1rea protegida. \u00c9 uma vergonha\u201d... https://t.co/TXD6OpCUkj"
        },
        {
            "author_id": "22804177",
            "created_at": "2019-03-07T15:04:30.000Z",
            "id": "1103672778484531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Estrela fica a poucos minutos da Universidade da Beira Interior e se configura como uma das grandes atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da regi\u00e3o. https://t.co/YlS5h1xWZB"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2019-03-07T14:40:04.000Z",
            "id": "1103666628959629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jane, de 36 anos, foi encontrada por seus irm\u00e3os numa estrada que leva ao Parque Nacional do Capara\u00f3, com sinais de abuso sexual e estrangulamento. https://t.co/MxDWxtCtf3"
        },
        {
            "author_id": "2388195025",
            "created_at": "2019-03-07T14:37:49.000Z",
            "id": "1103666066289504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Kingo Park Ecoeducativo, situado na BR-343, Estrada Teresina-Altos (PI), ap\u00f3s a Floresta Nacional de Palmares, um lugar agradabil\u00edssimo para passar fins de semana e feriados com a fam\u00edlia. O atendimento, a comida e o ambiente s\u00e3o excelentes. https://t.co/awxSOll53J"
        },
        {
            "author_id": "15657064",
            "created_at": "2019-03-07T14:35:09.000Z",
            "id": "1103665392499740678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva bozonaro! https://t.co/dII7cjYtOp"
        },
        {
            "author_id": "67082329",
            "created_at": "2019-03-07T14:31:08.000Z",
            "id": "1103664383778017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/kOQ8wfo7VD"
        },
        {
            "author_id": "142280312",
            "created_at": "2019-03-07T14:26:02.000Z",
            "id": "1103663098903388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser explorado como parque ou v\u00e3o desmatar? https://t.co/xtbS9WsEGg"
        },
        {
            "author_id": "1021419744203886592",
            "created_at": "2019-03-07T13:54:26.000Z",
            "id": "1103655146377150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima viagem:\n#Orleanstur #Travel https://t.co/6xU4fbBU81"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-03-07T13:50:01.000Z",
            "id": "1103654036346150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Morro do Couto, Parque Nacional do Itatiaia.\n\ud83d\udcf8 por sarinhaaatr\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo #turismodenatureza #turismodeaventura #natureza\u2026 https://t.co/K5FWOfDjTT"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2019-03-07T13:49:01.000Z",
            "id": "1103653783593082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/jRN95yS2o8"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2019-03-07T13:48:07.000Z",
            "id": "1103653558476521478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que pensar assim... em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/8sWjEuEY0W"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2019-03-07T13:46:57.000Z",
            "id": "1103653263138684931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que pensar assim... em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/QYfMHLhmfz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-03-07T13:44:45.000Z",
            "id": "1103652709251596290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez foi incr\u00edvel!!! Cresceu 8% a visita\u00e7\u00e3o no Parque durante o Carnaval! \u2728\u2764 \u2800\n\u2800\n40.553 pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o carnaval, de s\u00e1bado (2 de mar\u00e7o) a ter\u00e7a-feira (5 de mar\u00e7o). \ud83d\ude0b\ud83d\udc95\n\nFoto: Zig Koch https://t.co/jM2hSM8Nma"
        },
        {
            "author_id": "71565869",
            "created_at": "2019-03-07T13:27:50.000Z",
            "id": "1103648453823991809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u201cecologistas\u201d e \u201cdefensores dos animais\u201c que votaram no coiso est\u00e3o de parab\u00e9ns! https://t.co/yLyjRLDinj"
        },
        {
            "author_id": "763334279266967552",
            "created_at": "2019-03-07T13:27:11.000Z",
            "id": "1103648287935156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/4RPWhWf9Qj"
        },
        {
            "author_id": "1414419312",
            "created_at": "2019-03-07T13:21:12.000Z",
            "id": "1103646784306511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/TYU44RA33J"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2019-03-07T13:16:45.000Z",
            "id": "1103645662841892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 40.553 visitantes entre os dias 02 e 05 de mar\u00e7o , no feriado prolongado de... https://t.co/p96RT16dhe"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-03-07T13:06:38.000Z",
            "id": "1103643118694330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima \u00e9 de festa na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Iratapuru, no sudeste do Estado do Amap\u00e1, situada nos munic\u00edpios de Laranjal do Jari, Mazag\u00e3o e... https://t.co/39YvtR2GLs"
        },
        {
            "author_id": "1102727907993182208",
            "created_at": "2019-03-07T13:02:34.000Z",
            "id": "1103642095724695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0\u00b0Parque nacional chapada Diamantina Palmares ba\u00b0\u00b0 https://t.co/Iibb6qIjtM"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-07T12:43:36.000Z",
            "id": "1103637321960865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A Cacheira dos Macacos, no Parque Estadual das Carna\u00fabas. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o de  10 mil hectares preserva,  principalmente, o bioma caatinga.  Localiza-se, parte, no  munic\u00edpio de Granja e parte, em Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. https://t.co/6kI737H9o9"
        },
        {
            "author_id": "206702572",
            "created_at": "2019-03-07T12:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103632813901926408",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Esse ministro \u00e9 aquele do diploma falso??\nAquele que fez um bem bolado para as empresas de minera\u00e7\u00e3o no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea??"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-03-07T12:00:16.000Z",
            "id": "1103626416233553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-03-07T11:40:22.000Z",
            "id": "1103621406347198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/O5MjMussoR"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2019-03-07T10:54:33.000Z",
            "id": "1103609875899260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Monte Pascoal esta controlado https://t.co/qkij5Yvb1k #Itabuna https://t.co/VHvQSJsXIp"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2019-03-07T09:43:41.000Z",
            "id": "1103592042414919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Mara e Liliana! Assim est\u00e1 o amanhecer hoje em Jaboticatubas, ensolarado! Jab\u00f3 para os intimos esta rodeada por varias cachoeiras, maior munic\u00edpio em extens\u00e3o territorial da RMBH, tamb\u00e9m abriga cerca de 65% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!  Venham conhecer! #bdmg https://t.co/DgGpp5QJS1"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-03-07T09:20:19.000Z",
            "id": "1103586164278214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 40 mil visitantes durante o\u00a0Carnaval https://t.co/T7mnGzGevE https://t.co/wBk8mbFpzI"
        },
        {
            "author_id": "791793940047486976",
            "created_at": "2019-03-07T08:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103573428668428288",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro sendo que esse tra\u00e7ado as estradas ja est\u00e3o prontas a mais de 40 anos, n\u00e3o preciso derrubar uma \u00e1rvore, e vamos deixar o parque Nacional do Xingu em paz, por esse tra\u00e7ado a BR 242 e l\u00f3gica, racional, social e ecologicamente correto! Essa e a ideia! https://t.co/eRqbvmrpXZ"
        },
        {
            "author_id": "817369124099817473",
            "created_at": "2019-03-07T04:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103517014193307648",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \"Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil\"\nAtacaram foi pouco."
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-03-07T04:25:26.000Z",
            "id": "1103511953044058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 administrado pelo Instituto Estadual de Floresta-IEF sobre responsabilidade da coordenadoria de \u00e1reas protegidas do Escrit\u00f3rio Regional Norte, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/G3l7tltjJC"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-03-07T03:41:51.000Z",
            "id": "1103500985819979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3a\ud83c\udf43 Fa\u00e7a uma floresta nascer.\nReflorestar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!\n#TrekPortugalPT oferece transporte *  :D :D\nInscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da p\u00e1gina: \u2b07\u2b07\u2b07\nhttps://t.co/imvNyhMfN2\nEntre em contacto (Trek Portugal)  para organizar o transporte.\n*vagas limitadas https://t.co/moZIOeBs6M"
        },
        {
            "author_id": "1070094241567793152",
            "created_at": "2019-03-07T01:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 43,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 54,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 61,
                        "username": "wwfbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "ministe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103469255578841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O q fazer? Como proteger? @ONUMeioAmbiente\n@ONUBrasil @sosma\n@wwfbr @ministe\nhttps://t.co/gHSj2oUnCR"
        },
        {
            "author_id": "345183893",
            "created_at": "2019-03-07T01:31:23.000Z",
            "id": "1103468151382179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00f1 vamos pagar nada \u00e9 tudo free... https://t.co/1MJ7WZsEHp"
        },
        {
            "author_id": "141958751",
            "created_at": "2019-03-07T01:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1103466284597993474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for pra ficar bem, \u00e9 melhor ficar zen! \u270c\ud83d\udc9a\ud83d\udcab em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l8ej0bOZP8"
        },
        {
            "author_id": "141958751",
            "created_at": "2019-03-07T01:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1103465598728761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rhGTD5QU5p"
        },
        {
            "author_id": "77888873",
            "created_at": "2019-03-07T00:49:32.000Z",
            "id": "1103457620952666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os foi o lugar escolhido para lavar o corpo e alma nas \u00c1guas da Natureza de meu Deus. \n\nQuando paramos para ver as coisas magn\u00edficas que Deus nos deu, conseguirmos ver os... https://t.co/STQABsSSIn"
        },
        {
            "author_id": "65851850",
            "created_at": "2019-03-07T00:27:32.000Z",
            "id": "1103452083829784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas, \u00cdNDIOS e volunt\u00e1rios &lt;3 https://t.co/2KxXwVNU8f"
        },
        {
            "author_id": "41239126",
            "created_at": "2019-03-07T00:25:08.000Z",
            "id": "1103451478629498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/xYEeDx5H04"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-07T00:04:22.000Z",
            "id": "1103446252904112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuando voc\u00ea est\u00e1 determinado a fazer algo, a critica negativa se torna um fator de motiva\u00e7\u00e3o\u201d.\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida \n#brasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ilqG6H67xl"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-03-06T23:47:12.000Z",
            "id": "1103441933219831809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul"
        },
        {
            "author_id": "777302507584356352",
            "created_at": "2019-03-06T23:44:38.000Z",
            "id": "1103441286093250565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria saber o nome do garoto loiro q eu vi no parque nacional s\u00e1bado afff"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2019-03-06T23:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103439732531441665",
            "in_reply_to_user_id": "952153862437302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newhempshireMG @radioitatiaia \u00c9 bom dar uma pesquisada sobre uma quest\u00e3o de construir em \u00e1rea protegida,saiu alguma coisa ontem, pode demorar mais um pouco, divida equalizada \u00e9 balela, passa uns 2 anos e la vem noticia que n\u00e3o pagou o trem,n\u00e3o acredite em tudo que ler..............."
        },
        {
            "author_id": "258344714",
            "created_at": "2019-03-06T22:34:26.000Z",
            "id": "1103423621169598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma legenda explica de maneira satisfat\u00f3ria a grandiosidade desse lugar - obra \u00fanica do Arquiteto de tudo que nos cerca! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iMTr4Kjn5O"
        },
        {
            "author_id": "1392635016",
            "created_at": "2019-03-06T21:41:38.000Z",
            "id": "1103410331899097090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Monte Pascoal esta controlado https://t.co/3kDskzjBFX #Itabuna https://t.co/tjrUJMyGqt"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-06T21:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1103404863512342536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MYJ5kZIBrn"
        },
        {
            "author_id": "213014760",
            "created_at": "2019-03-06T21:13:20.000Z",
            "id": "1103403212990803974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 40 mil visitantes no feriado de Carnaval https://t.co/wyLq8Is2gn"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2019-03-06T20:40:06.000Z",
            "id": "1103394846557974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie turma! \ud83d\ude03 O #PSAteapresenta as exuberantes paisagens da Amaz\u00f4nia \ud83d\udc9a \u2b06\ufe0fEsta \u00e9 a comunidade Prainha localizada na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Rodeada por uma praia incr\u00edvel, \u00e1guas l\u00edmpidas e areia branquinha... https://t.co/R9Sa8OdoB0"
        },
        {
            "author_id": "2181311372",
            "created_at": "2019-03-06T20:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lascafui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103393189170429952",
            "in_reply_to_user_id": "1035478614710673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lascafui Pois \u00e9, l\u00e1 \u00e9 muito fechado, acho que nem aceitam estagi\u00e1rio, mas em compensa\u00e7\u00e3o tem no parque nacional das emas que pega estagi\u00e1rio todo semestre"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-03-06T20:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103386212801409026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o BIRDIER  no Parque Nacional do Itatiaia com o amigo e guia Hudson Martins. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/y4GO9Nk8eO"
        },
        {
            "author_id": "81180529",
            "created_at": "2019-03-06T20:05:31.000Z",
            "id": "1103386145331785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hoje.\n\nPedra do tel\u00e9grafo.\nPedra do cavalo.\nParque nacional pedra branca.\nCachoeira de Camorim\nCachoeira v\u00e9u da noiva de Camorim.\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2019-03-06T19:50:15.000Z",
            "id": "1103382304670531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ficou de fora dessa, novo roteiro para o surpreendente Parque Nacional da Serra da Capivara em Janeiro. Edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada.\n\nProgramem-se e venham conhecer esse pa\u00eds indiz\u00edvel! \n\nQuer... https://t.co/zuJhiPn0Dy"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-06T18:53:31.000Z",
            "id": "1103368023736545289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal #CONTROLADO #fogo #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL\nhttps://t.co/0MYiM08FlA https://t.co/0MYiM08FlA"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-06T18:53:20.000Z",
            "id": "1103367977406218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal #CONTROLADO #fogo #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL https://t.co/0MYiM08FlA https://t.co/vQJxC0uIpG"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-03-06T18:30:32.000Z",
            "id": "1103362240470810627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causaram danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos https://t.co/p1DY7wXMnD"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-03-06T18:24:01.000Z",
            "id": "1103360603056496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro\n#TurismoTeres\u00f3polis #TurismoAventura #TurismoRio\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/u5vzEFyh6l"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-03-06T18:22:08.000Z",
            "id": "1103360127871209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro\n#TurismoTeres\u00f3polis #TurismoAventura #NaturezaRio\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/iEaaR5bpod"
        },
        {
            "author_id": "1076431226821636096",
            "created_at": "2019-03-06T18:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103358811115581440",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente boa tarde trabalho no parque nacional de Jericoacoara o parque t\u00e1 todo cheio de \u00e1gua tamos presisando de fazer pequenas pontes mais o ICMBio n\u00e3o deixa qual a posi\u00e7\u00e3o do senhor??"
        },
        {
            "author_id": "2233155584",
            "created_at": "2019-03-06T18:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103357343394344962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 9, \u00e0s 21hs o canal @natgeobrasil vai apresentar \"Free Solo\" que ganhou o Oscar 2019 de melhor document\u00e1rio. O filme mostra o alpinista Alex Honnold, escalando sem equipamentos de seguran\u00e7a o El Capitan, localizado no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, USA. https://t.co/GqVZgAQIRq"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-03-06T17:38:46.000Z",
            "id": "1103349215642742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de\u00a0carnaval https://t.co/9iEGkasc7c https://t.co/62fIGjtzPR"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-03-06T17:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103343473359572992",
            "in_reply_to_user_id": "95904965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinho_jr Dia 2 de junho ser\u00e1 realizada a Meia Maratona das Cataratas, aqui dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @ratinho_jr queremos ver voc\u00ea correndo aqui na pista. Voc\u00ea pode escolher os 8 km ou 21 km.  \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "877515422941184000",
            "created_at": "2019-03-06T17:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103341710023843841",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@meiamaratona Os corredores de Foz do Igua\u00e7u e vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u podem fazer a inscri\u00e7\u00e3o no Marco das 3 Fronteiras com desconto. Boa semana a todos e bons treinos. #corrida #run"
        },
        {
            "author_id": "35911783",
            "created_at": "2019-03-06T16:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1103338031270944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem foto ou v\u00eddeo que mostre o assombro que \u00e9 estar nesse lugar. A for\u00e7a da natureza, essa \u00e1gua toda, \u00e9 incr\u00edvel! em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/CMJKcM2nrv"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:23.000Z",
            "id": "1103331500114829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/jeVlRKyW9z"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:11.000Z",
            "id": "1103331452517867526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/TsnTkAkYPT"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:09.000Z",
            "id": "1103331440748621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/EDEnB61paR"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:07.000Z",
            "id": "1103331433001730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/U5FNyqCof9"
        },
        {
            "author_id": "103087007",
            "created_at": "2019-03-06T16:26:25.000Z",
            "id": "1103331008471068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/wYKsC9qf3w"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-06T16:18:17.000Z",
            "id": "1103328957947105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho-do-araripe foi destaque na Escola de Samba Uni\u00e3o da Ilha do Governador, no Rio de Janeiro. Em breve, a esp\u00e9cie amea\u00e7ada vai ganhar  uma \u00e1rea protegida, no munic\u00edpio de Crato, Cariri cearense. https://t.co/fdDuH26SUG"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2019-03-06T16:03:46.000Z",
            "id": "1103325306218266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional e Marco das 3 Fronteiras registram aumento de visita\u00e7\u00e3o no Carnaval https://t.co/pQTY9IR2rZ https://t.co/lEN3Bnke4o"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-03-06T15:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103324314923880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis RJ em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/jDG5cgUdEg"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-03-06T15:55:25.000Z",
            "id": "1103323205249523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU APOIO, MAS COM TRANSPAR\u00caNCIA E CONTROLE SOCIAL. https://t.co/9RcoJxQ24Z"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-03-06T15:31:19.000Z",
            "id": "1103317138453000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais incr\u00edveis para conhecer no Brasil\nhttps://t.co/PiRiBXDFbp"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-03-06T15:25:49.000Z",
            "id": "1103315756660346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfacEP 06/10: No Parque Nacional da Tijuca me sinto em casa. \u00c9 l\u00e1 que eu pratico meu esporte, \u00e9 l\u00e1 que limpo a minha mente da correria do dia-a-dia, \u00e9 l\u00e1 que eu vejo\u2026 https://t.co/xVEGuAEk6J"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-03-06T15:13:18.000Z",
            "id": "1103312607807791110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumento de 8% no comparativo do mesmo feriado de 2018. O domingo (3) registrou maior fluxo com 16.026 acessos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/nLl7dobvWk"
        },
        {
            "author_id": "885603616215764992",
            "created_at": "2019-03-06T14:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "daluvargas"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "JoyceBrasil14"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "pablovillaca"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "cleber1086"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "PaulaLavigne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103308512728367105",
            "in_reply_to_user_id": "44936033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daluvargas @JoyceBrasil14 @pablovillaca @cleber1086 @PaulaLavigne Governantes tem q ter boa postura perante o mundo. Vcs deveriam estar preocupados deste Sr retalhar IBAMA c/ demiss\u00f5es por pesca em \u00e1rea protegida, cortar direitos, laranjas(\u00e9 nosso$!), Sonegar, desproteger \u00edndios, ca\u00e7ar direitos. Do q exatamente vcs se queixavam?"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2019-03-06T14:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1103307699406553096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2019 visitando o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nVem pra Chapada! \nhttps://t.co/7IgA5lPday\nWhatsApp: 62 982841308\n\n#paralelo14 #viajando #chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/Sp2gfNgwj6"
        },
        {
            "author_id": "4921820668",
            "created_at": "2019-03-06T14:32:51.000Z",
            "id": "1103302427548241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/KBTzCBg8f0 \n#TiquetesBaratos #ViajarBarato #Travel \n.\n.\n.\n#traveler #tourism #traveller #tourist #traveltheworld #roadtrip https://t.co/z2D66sKeqC"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-03-06T14:32:42.000Z",
            "id": "1103302387991826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de citarem Fazenda Ipanema, n\u00e3o confundam com a Floresta Nacional de Ipanema. A Flona de Ipanema foi criada em grande parte do territ\u00f3rio da antiga \"Fazenda Ipanema\", que hoje abriga tamb\u00e9m a Marinha do Brasil, Assentamentos, e o pr\u00f3prio MAPA. https://t.co/3Px9EcwBGt"
        },
        {
            "author_id": "521783759",
            "created_at": "2019-03-06T14:25:36.000Z",
            "id": "1103300604007538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/q3V611TkxY"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-03-06T13:53:48.000Z",
            "id": "1103292599090274307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Depois de muita procura, Jane foi encontrada pelos irm\u00e3os perto de uma curva, seminua, desmaiada e torturada, na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo Esp\u00edrito Santo \ud83d\ude94\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f Leia mais: https://t.co/NN4vP1fr0r https://t.co/viWYSKj30f"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-03-06T13:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103286637621055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trag\u00e9dia de #Mariana: Lama da #Samarco contaminou corais do Parque Nacional dos #Abrolhos, na Bahia https://t.co/p1DY7wXMnD @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "243347750",
            "created_at": "2019-03-06T13:26:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b8667e69cb2797f"
            },
            "id": "1103285655256399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pra avisar que o parque nacional da Serra da capivara tem a maior quantidade de pinturas rupestres ( arte pura ) do MUNDO! E poucos conhecem! Isso \u00e9 lastim\u00e1vel :( patrim\u00f4nio brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-03-06T13:25:30.000Z",
            "id": "1103285477682147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/B3l3WhePgv"
        },
        {
            "author_id": "37080408",
            "created_at": "2019-03-06T13:08:05.000Z",
            "id": "1103281092784726032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/H5ebhhwz7t"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-03-06T13:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "alexandreroxo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103280568035352576",
            "in_reply_to_user_id": "56708127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandreroxo @CataratasBrasil Temos sim, \u00e9 em 2 de junho com percurso inteiro dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Esperamos por voc\u00ea hein, inscri\u00e7\u00f5es pelo site https://t.co/QBqgaEEtXF \ud83d\udcaa\ud83c\udfc5"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-03-06T12:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1103274701059694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando lado a lado!\n#serradogandarela #naturezaperfeita #arpuro #amorpelavida #companheirismo #amor #familia em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/tTXbRUHqeJ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-06T12:24:38.000Z",
            "id": "1103270159622451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto continuamos monitorando os papagaios-de-peito-roxo que j\u00e1 foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... J\u00e1 estamos organizando o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o para a chegada dos roxinhos da nova soltura... https://t.co/WXKrtkaBs5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-06T12:18:04.000Z",
            "id": "1103268505447747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benvid@s ao Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia conformado polos arquip\u00e9lagos de #C\u00edes #Ons #S\u00e1lvora e #Cortegada nas #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/0SBovQ1nNC"
        },
        {
            "author_id": "96537919",
            "created_at": "2019-03-06T12:13:58.000Z",
            "id": "1103267477239214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro-Ba: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional e Hist\u00f3rico Monte\u00a0Pascoal https://t.co/GmTbENV87q https://t.co/pFtbhbf6uQ"
        },
        {
            "author_id": "1070007508905922560",
            "created_at": "2019-03-06T12:13:56.000Z",
            "id": "1103267466988474369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Inc\u00eandio atingiu Parque Nacional e Hist\u00f3rico Monte Pascoal em Porto\u00a0Seguro https://t.co/DzSPosoKz1 https://t.co/mq2JBOHwKF"
        },
        {
            "author_id": "773030125",
            "created_at": "2019-03-06T11:33:46.000Z",
            "id": "1103257359969853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/U4md0uhKiP"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2019-03-06T11:17:01.000Z",
            "id": "1103253143549284354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o puto do ricardo salles j\u00e1 mandou ajuda pro parque nacional que segue pegando fogo ou?"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2019-03-06T10:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103246413587247104",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Porto Seguro: Inc\u00eandio j\u00e1 dura seis dias no Parque Nacional Monte Pascoal  https://t.co/3UIqN1xiX0"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2019-03-06T10:48:00.000Z",
            "id": "1103245842453012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio j\u00e1 dura seis dias no Parque Nacional Monte Pascoal https://t.co/3UIqN1xiX0"
        },
        {
            "author_id": "245299971",
            "created_at": "2019-03-06T10:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1103242575400574977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo Carnaval 2019 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NCkGCkTPb1"
        },
        {
            "author_id": "269333470",
            "created_at": "2019-03-06T10:08:14.000Z",
            "id": "1103235832645894146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HISTORIANDO: PARQUE NACIONAL TAYRONA - COL\u00d4MBIA https://t.co/YzdehNja90"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2019-03-06T08:55:36.000Z",
            "id": "1103217554426916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/JGkBthkmVn"
        },
        {
            "author_id": "283515130",
            "created_at": "2019-03-06T08:46:32.000Z",
            "id": "1103215274847817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foto que atinge o Parque Nacional Monte Pascoal, na Costa do Descobrimento, chegou nesta ter\u00e7a-feira (5) ap\u00f3s o sexto dia consecutivo, em duas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica, uma na \u00e1rea central do Parque e outro mais a leste, na localidade de Corumbauzinho. #bahia"
        },
        {
            "author_id": "2829129736",
            "created_at": "2019-03-06T06:31:32.000Z",
            "id": "1103181297437028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/aYkf5eZmtM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-06T05:11:59.000Z",
            "id": "1103161280154779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/E1sC22U2L6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/64F3xw2LBH"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-03-06T04:16:21.000Z",
            "id": "1103147277760299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/oPtCjAKf58"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-06T03:54:42.000Z",
            "id": "1103141830458294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o pela preserva\u00e7\u00e3o do conjunto ecossist\u00eamico costeiro no Recanto, em Itaipua\u00e7u continua. Vamos juntos resgatar o per\u00edmetro original do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, estabelecido pela Lei Municipal 2749, de 17 de Agosto de 2017.... https://t.co/qfCPdtr33j"
        },
        {
            "author_id": "318845196",
            "created_at": "2019-03-06T03:32:20.000Z",
            "id": "1103136203459776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/LLVCB2ttX9"
        },
        {
            "author_id": "111369975",
            "created_at": "2019-03-06T02:10:41.000Z",
            "id": "1103115653060444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gomWvEpIDr"
        },
        {
            "author_id": "411543959",
            "created_at": "2019-03-06T02:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103115524295155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/5PDUcHbPkH"
        },
        {
            "author_id": "792104418",
            "created_at": "2019-03-06T01:50:36.000Z",
            "id": "1103110599230275587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira t\u00e3o maravilhosa que s\u00f3 indo l\u00e1 pra saber .Mas os v\u00eddeos mostram um pouco!\n Serra do Cip\u00f3 - Tombador \u2014 feeling relaxed at Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XLjUkm1ulW"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-03-06T01:30:08.000Z",
            "id": "1103105449652613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitantes ficaram ilhados no C\u00e2nion II ap\u00f3s aumento s\u00fabito do volume d\u2019\u00e1gua em uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional - https://t.co/LHI8KMuWWT"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2019-03-06T01:16:23.000Z",
            "id": "1103101988399710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional e Hist\u00f3rico Monte Pascoal https://t.co/ZaeXGegk2O https://t.co/eTztexMQIx"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-03-06T01:13:23.000Z",
            "id": "1103101234565779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o maior volume de ingressos foi no domingo (03), com 16.025 visitantes. https://t.co/9f2PdSGULW"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2019-03-06T01:11:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1103100874455465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Lencois Maranhenses voce encontra lagoas e campo de dunas muito alem das que existem no Parque Nacional https://t.co/PD0DX8Hivs"
        },
        {
            "author_id": "106871142",
            "created_at": "2019-03-06T00:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "veiodagua"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1103089574186766342",
            "in_reply_to_user_id": "155369222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veiodagua @metsul Apesar da maior parte do territ\u00f3rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ficar em Santa Vit\u00f3ria do Palmar, o registro foi feito quando eu trafegava pela BR-471 j\u00e1 na altura de Rio Grande. Abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-03-05T23:48:00.000Z",
            "id": "1103079745380671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pre\u00e7o do Neo Liberalismo!\n\nO Parque Nacional Pau Brasil, unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/VkuX6ilaur"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-03-05T23:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103077639731007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semnutri\u00e7\u00e3osemresultado \n#operacaosecabacon \n#bumbumnanuca em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/JKlVdS2Pj4"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-03-05T22:45:07.000Z",
            "id": "1103063921387282434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/jCynqsFrjX"
        },
        {
            "author_id": "325806285",
            "created_at": "2019-03-05T22:11:46.000Z",
            "id": "1103055528773734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pG2KgffwyF"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2019-03-05T21:42:30.000Z",
            "id": "1103048164108578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/oxyB3kLPnu"
        },
        {
            "author_id": "1067176899615514635",
            "created_at": "2019-03-05T21:24:13.000Z",
            "id": "1103043563913338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia Chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do Chile. Fundado como parque\u2026 https://t.co/CLyO5KI2mt"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2019-03-05T21:04:28.000Z",
            "id": "1103038591343710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/agISW8eAET"
        },
        {
            "author_id": "1488520520",
            "created_at": "2019-03-05T21:03:02.000Z",
            "id": "1103038232730718211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Algu\u00e9m diz pro Diego que esse San Jos\u00e9 \u00e9 um time de Teres\u00f3polis e que, na verdade, ele vai jogar na altitude do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nA\u00ed ele vai brincar..."
        },
        {
            "author_id": "94458170",
            "created_at": "2019-03-05T20:53:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "1103035844129112065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, majestoso. S\u00f3 espero que esteja numa \u00e1rea protegida da realeza espanhola. https://t.co/FzU5FDNSbf"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T20:38:04.000Z",
            "id": "1103031947142537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades, passeios de... https://t.co/wP064konYf"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T20:30:48.000Z",
            "id": "1103030121454133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/vEh24wZKUR"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T20:28:34.000Z",
            "id": "1103029559023280133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/7xizmEfMjq"
        },
        {
            "author_id": "1317343208",
            "created_at": "2019-03-05T20:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103028244012584960",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro S\u00f3 n\u00e3o pode dar arma pra fiscal do IBAMA que flagra pol\u00edtico pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, talkei?"
        },
        {
            "author_id": "124930127",
            "created_at": "2019-03-05T19:47:30.000Z",
            "id": "1103019222299488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 bom todo tempo... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/32AIXyBHp3"
        },
        {
            "author_id": "22632246",
            "created_at": "2019-03-05T19:45:58.000Z",
            "id": "1103018837816102913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/qwge18sLrI"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-03-05T19:42:48.000Z",
            "id": "1103018041435189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea \u00e9 daqueles que curte uma folia ecol\u00f3gica, a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 o seu destino neste carnaval. A Flona - como a unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 conhecida - est\u00e1 localizada no Oeste do Par\u00e1. \ud83c\udf31 https://t.co/LBzBvvFf42"
        },
        {
            "author_id": "785670221772316672",
            "created_at": "2019-03-05T19:31:16.000Z",
            "id": "1103015136137281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uns estudantes de biologia estudando as plantinhas no parque nacional hj e que SONHO, Jesus."
        },
        {
            "author_id": "94136888",
            "created_at": "2019-03-05T19:21:15.000Z",
            "id": "1103012617516474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YGihH313M4"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2019-03-05T19:02:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3078869807f9dd36"
            },
            "id": "1103007808231014404",
            "in_reply_to_user_id": "16145670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela me falou \"vai ca\u00e7ar algu\u00e9m pra brincar\". eu era literalmente um bicho direto do parque nacional do igua\u00e7u. enrolei enrolei at\u00e9 que uma hora ela me pegou pelo bra\u00e7o, a gente desceu at\u00e9 o terreo."
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-03-05T18:58:24.000Z",
            "id": "1103006865506607106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huaraz #Peru: dicas dos melhores passeios, incluindo as lindas lagunas turquesa e os principais trekkings https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "64786423",
            "created_at": "2019-03-05T18:43:48.000Z",
            "id": "1103003192890032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alto Escal\u00e3o da Marinha. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/oQXu3PbvHZ"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2019-03-05T18:30:50.000Z",
            "id": "1102999931017723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE PARQUE NACIONAL DO MONTE PASCOAL, EM PORTO SEGURO https://t.co/OXuFDxxDWe"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2019-03-05T17:37:24.000Z",
            "id": "1102986483928043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cor desse mar em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/SytPyb9qp2"
        },
        {
            "author_id": "3029666933",
            "created_at": "2019-03-05T17:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102980322763948037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/BLOncGFIXu via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "1036949000115691522",
            "created_at": "2019-03-05T17:07:32.000Z",
            "id": "1102978966099509248",
            "in_reply_to_user_id": "1095388817031417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeV20939268 Ou podemos marca um dia de matar aula e ir pro parque nacional tbm"
        },
        {
            "author_id": "245299971",
            "created_at": "2019-03-05T17:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1102977646739234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima temporada da s\u00e9rie LOST, a\u00ed vou eu... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4mW0bhG6at"
        },
        {
            "author_id": "824029819",
            "created_at": "2019-03-05T16:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 55,
                        "username": "SistemasAmbien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102967882273697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona como \u00e1rea protegida \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @SistemasAmbien https://t.co/464h39pAhb"
        },
        {
            "author_id": "2526207470",
            "created_at": "2019-03-05T16:19:21.000Z",
            "id": "1102966841822117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional Torres del Paine? \ud83e\udd14 Hoje se inicia o projeto Walk and Live, administrado pela empresa Target Aventura em conjunto com o Canal Mundo de Quintal. Acompanhe essa aventura incr\u00edvel em nosso blog: https://t.co/RaNL1xfq03 \ud83d\ude80 https://t.co/Un9o2FQlmg"
        },
        {
            "author_id": "130601968",
            "created_at": "2019-03-05T16:12:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "1102965232249565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nas redes sociais se diz protetor dos animais, mas quando pega a estrada n\u00e3o respeita os limites de velocidade nem na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.\n#ProtejaaVida                              #AVidanaopodeesperar https://t.co/QLIqfNiDEN"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2019-03-05T15:38:23.000Z",
            "id": "1102956531790868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Verdadeiro espet\u00e1culo da natureza no Monumento Natural de Los Barruecos!\nhttps://t.co/rZQB8Tk3Ku"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-03-05T15:31:53.000Z",
            "id": "1102954892774264834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais... https://t.co/NPFC7wi8OJ"
        },
        {
            "author_id": "841442219466842113",
            "created_at": "2019-03-05T15:26:53.000Z",
            "id": "1102953635313577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de... https://t.co/IbwnGJWYvX"
        },
        {
            "author_id": "841442219466842113",
            "created_at": "2019-03-05T15:26:39.000Z",
            "id": "1102953575796359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/IbwnGJWYvX https://t.co/Z1v3WwEomZ"
        },
        {
            "author_id": "332782831",
            "created_at": "2019-03-05T15:23:14.000Z",
            "id": "1102952717679579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/KLUKp4ZzXl"
        },
        {
            "author_id": "1025771880186343424",
            "created_at": "2019-03-05T15:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 200,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102950568610447362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 errado fazer a concess\u00e3o dos nossos grandes parques a iniciativa privada. Isso altera o significado da preserva\u00e7\u00e3o e enfraquece as institui\u00e7\u00f5es que existem para isso.\nhttps://t.co/RNbx4fxcVX via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-05T15:13:00.000Z",
            "id": "1102950141797982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Tamaba no litoral do Conde-PB.\n\u00c1rea de Relevante Interesse Tur\u00edstico para a Pr\u00e1tica do Naturismo, \u00e9 internacionalmente conhecida pela filosofia de vida que o naturismo prega e pela sua paisagem... https://t.co/JFyx9bdxFD"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-05T15:12:49.000Z",
            "id": "1102950094687502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Tamaba no litoral do Conde-PB.\n\u00c1rea de Relevante Interesse Tur\u00edstico para a Pr\u00e1tica do Naturismo, \u00e9 internacionalmente conhecida pela filosofia de vida que o naturismo prega e\u2026 https://t.co/sgIgGHLEHc"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2019-03-05T15:09:44.000Z",
            "id": "1102949319857053703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Monte Pascoal, na regi\u00e3o de Porto Seguro - https://t.co/HbOBH5dJUd"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-03-05T14:54:14.000Z",
            "id": "1102945420781801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia - https://t.co/UzhjlXebPF #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "422147664",
            "created_at": "2019-03-05T14:52:31.000Z",
            "id": "1102944988948774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pHF8SD6U69"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2019-03-05T14:51:46.000Z",
            "id": "1102944800649723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nO rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/eywymR7JPI"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2019-03-05T14:47:44.000Z",
            "id": "1102943784810303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lama de barragem da Samarco contaminou corais do Parque Nacional dos Abrolhos - https://t.co/odKRgw42GL"
        },
        {
            "author_id": "3430934823",
            "created_at": "2019-03-05T14:20:17.000Z",
            "id": "1102936877794033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque nacional da tijuca tem muita historia perdida"
        },
        {
            "author_id": "443659215",
            "created_at": "2019-03-05T14:15:30.000Z",
            "id": "1102935674200698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Gj2NnaBL5d"
        },
        {
            "author_id": "54435178",
            "created_at": "2019-03-05T14:13:57.000Z",
            "id": "1102935283987767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de tirar o f\u00f4lego! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f #dedodedeus #teresopolis #Ter\u00ea https://t.co/skksbi0vGE"
        },
        {
            "author_id": "1076757355",
            "created_at": "2019-03-05T14:10:22.000Z",
            "id": "1102934381168082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias Patax\u00f3s em Parque Nacional https://t.co/71qngTrwuc"
        },
        {
            "author_id": "288839640",
            "created_at": "2019-03-05T14:01:23.000Z",
            "id": "1102932120685764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM GOVERNO TOLO, D\u00c9BIL, ULTRAJANTE! https://t.co/XWLr2I4whv"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-03-05T13:50:56.000Z",
            "id": "1102929489779195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS MONTE PASCOAL / BA\nCompartilhem!!!\n\" Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es vem destruindo por completo o Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro.\n\nAt\u00e9 o... https://t.co/ONlwgW2LCI"
        },
        {
            "author_id": "1070326199052877824",
            "created_at": "2019-03-05T12:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Wellington1961"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "debatendomuros"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "rodrigo_marini"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "Felipeericles3d"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 65,
                        "username": "UrielMarques"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "delarabru"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102916669578588160",
            "in_reply_to_user_id": "33690277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wellington1961 @debatendomuros @rodrigo_marini @Felipeericles3d @UrielMarques @delarabru @demori hahahahhahahahahahhahahhahahahah\nLer isso de Bozolino \u00e9 de cagar de rir.\nOlha, faz bastante campanha contra a corrup\u00e7\u00e3o, quem sabe o Bozo libera mais multas do Ita\u00fa, e dele mesmo quando for pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e for pego no flagrante."
        },
        {
            "author_id": "349189254",
            "created_at": "2019-03-05T12:52:58.000Z",
            "id": "1102914900739919873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/ubHpSXaYRs"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2019-03-05T12:23:13.000Z",
            "id": "1102907415295639554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/aVuw7s4O1G"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-03-05T12:16:34.000Z",
            "id": "1102905740409360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/naEfmJSntT"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-03-05T11:53:55.000Z",
            "id": "1102900043785428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/QMIZdu4GpH"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-05T11:50:48.000Z",
            "id": "1102899256636178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalle pirixel de mar #Crithmummaritimum no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimoTerrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/BVkz6DsxcF"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-05T11:46:37.000Z",
            "id": "1102898205753335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O toxo #ulexeuropaeus sp.forma parte da matogueira costeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia nas #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/JLj04Uj3yH"
        },
        {
            "author_id": "3030011103",
            "created_at": "2019-03-05T11:27:46.000Z",
            "id": "1102893459864805377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/xUs9uq4XmY"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T11:01:26.000Z",
            "id": "1102886834579791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/glTHnKhLqh"
        },
        {
            "author_id": "1063796679395209216",
            "created_at": "2019-03-05T10:38:15.000Z",
            "id": "1102881000688963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/l3a5AnHne0 parque Nacional pegando fogo , \u00edndios pedem ajuda."
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T10:35:11.000Z",
            "id": "1102880228710375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/BQk2t1ZHwR"
        },
        {
            "author_id": "265463926",
            "created_at": "2019-03-05T06:40:43.000Z",
            "id": "1102821220687466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/PmA1I1G094"
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-03-05T04:50:35.000Z",
            "id": "1102793507356504071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gvWDiKt62o"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2019-03-05T03:48:13.000Z",
            "id": "1102777813227261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/k49QQHlW3H"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-03-05T03:05:16.000Z",
            "id": "1102767000777043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/Hek0JWamWw"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-03-05T03:01:11.000Z",
            "id": "1102765974707687425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/HLffmdKy8J"
        },
        {
            "author_id": "1034626680575479808",
            "created_at": "2019-03-05T02:44:30.000Z",
            "id": "1102761775978688513",
            "in_reply_to_user_id": "1034626680575479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas fica a dica a\u00ed de que o parque nacional do Igua\u00e7u podia investir nuns altifalantes pra tocar um Natiruts bacana no parque\n\nVoc\u00ea j\u00e1 chega na boca da cachoeira com \"Liberdade pra dentro da cabe\u00e7a\" tocando no talo"
        },
        {
            "author_id": "77257410",
            "created_at": "2019-03-05T02:43:24.000Z",
            "id": "1102761498588467202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo vai privatizar at\u00e9 o que deveria ser protegido.\n\nhttps://t.co/O4i3K6VDHX"
        },
        {
            "author_id": "188465019",
            "created_at": "2019-03-05T02:35:27.000Z",
            "id": "1102759500749201415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: enquanto o Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 privatizado, o fascista Ricardo Salles deixa o Parque Nacional do Monte Pascoal ser destru\u00eddo pelo fogo - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/NwaM5gqoxO"
        },
        {
            "author_id": "1532614243",
            "created_at": "2019-03-05T02:03:02.000Z",
            "id": "1102751343087886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/FZWrwUK3hY"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-03-05T02:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102751232949669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Vscd4dz9rd via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "1028802531097554945",
            "created_at": "2019-03-05T02:01:56.000Z",
            "id": "1102751062346424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o admitir a import\u00e2ncia da exist\u00eancia de \u00e1reas protegidas, a exemplo do Parque Nacional de Igua\u00e7u. Administrado com compet\u00eancia, este Monumento orgulho Nacional, nos motiva a lutar pela prote\u00e7\u00e3o de todas. Voc\u00ea j\u00e1 visitou? https://t.co/QZTollZprx"
        },
        {
            "author_id": "1030424448241938432",
            "created_at": "2019-03-05T01:58:10.000Z",
            "id": "1102750117545750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua tava quentinha...\ud83d\ude31\ud83d\ude31 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oktHBKu0oY"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-03-05T01:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102746624462327809",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Venha conhecer o ber\u00e7o da siderurgia brasileira. Os remanescentes da Real F\u00e1brica de Ferro de Ipanema encontram-se na Floresta Nacional de Ipanema (Iper\u00f3/SP). Estamos te aguardando!"
        },
        {
            "author_id": "67464339",
            "created_at": "2019-03-05T01:41:41.000Z",
            "id": "1102745969484070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um... https://t.co/Kx0sSlsbw5"
        },
        {
            "author_id": "285122381",
            "created_at": "2019-03-05T01:30:54.000Z",
            "id": "1102743253479313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ccIR0EY7PI"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-03-05T01:16:37.000Z",
            "id": "1102739660374188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tf3y3rPasn"
        },
        {
            "author_id": "1099651409732136960",
            "created_at": "2019-03-05T01:15:25.000Z",
            "id": "1102739356580790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nhttps://t.co/wfaf669l5g"
        },
        {
            "author_id": "76634321",
            "created_at": "2019-03-05T01:14:56.000Z",
            "id": "1102739235457716226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: enquanto o Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 privatizado, o fascista Ricardo Salles deixa o Parque Nacional do Monte Pascoal ser destru\u00eddo pelo fogo - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/9BO8OYjnON"
        },
        {
            "author_id": "78176842",
            "created_at": "2019-03-05T00:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1102731795756249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/zejl5YIPZ5"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-03-05T00:31:50.000Z",
            "id": "1102728388236791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/ujEKYsvT4i"
        },
        {
            "author_id": "91484319",
            "created_at": "2019-03-05T00:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102727473085718528",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Boa noite, Ministro. O senhor poderia informar o que est\u00e1 sendo feito p/ resolver essa situa\u00e7\u00e3o? \nhttps://t.co/nk13NsKINq"
        },
        {
            "author_id": "837450089400528896",
            "created_at": "2019-03-05T00:26:41.000Z",
            "id": "1102727095413891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando os dois querem,\nOs dois tentam,\nOs dois fazem acontecer, \nOs dois conseguem!\n\nmandinha.rodrigues.50 \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/rr2yWD418R"
        },
        {
            "author_id": "71525024",
            "created_at": "2019-03-05T00:10:09.000Z",
            "id": "1102722931782836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "EM SEU 3\u00ba DIA, FOGO J\u00c1 DESTRUIU 50% DO PARQUE NACIONAL MONTE PASCOAL EM PORTO SEGURO. \nO parque abriga em seu entorno cerca de 07 aldeias ind\u00edgenas. segundo o relato da brigada volunt\u00e1ria, o inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 50% do parque. https://t.co/NPG1Nk7RKI https://t.co/TbqwV1oM9o"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-03-05T00:06:16.000Z",
            "id": "1102721955210412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, patrim\u00f4nio cultural no sul da Bahia\n\nNesta segunda-feira (4), equipes se unem para... https://t.co/7uQKqJogNl"
        },
        {
            "author_id": "1089294774220320768",
            "created_at": "2019-03-05T00:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102720867828670467",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Legal a dica! \n\nA Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, tamb\u00e9m e muito bacana. Vale a pena a visita ao cultural e ecol\u00f3gica. \nhttps://t.co/RnEx19UGh0\n\n\u261d\ufe0f\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-04T23:06:00.000Z",
            "id": "1102706788464394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/kgAdHE2lPf"
        },
        {
            "author_id": "774944690",
            "created_at": "2019-03-04T23:02:36.000Z",
            "id": "1102705934160281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/BihRukaIbG"
        },
        {
            "author_id": "48412931",
            "created_at": "2019-03-04T23:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1102705506030764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Carnaval na #ChapadaDosGuimar\u00e3es #Cachoeira #CachoeiraV\u00e9uDeNoiva #MatoGrosso em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/GfIOerRswJ"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-03-04T22:59:44.000Z",
            "id": "1102705210877714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/eUE1KVo1aR"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2019-03-04T22:59:10.000Z",
            "id": "1102705071106740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Massada - Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Massada \u00e9 Patrim\u00f4nio da UNESCO, tem status de Parque Nacional e \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de Israel. No local os visitantes podem encontrar mosaicos restaurados, c\u00f4modos... https://t.co/R5Dtw9Fj7D"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-03-04T22:58:14.000Z",
            "id": "1102704833369440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es vem destruindo por completo o Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/Z555BNVhHK"
        },
        {
            "author_id": "54376255",
            "created_at": "2019-03-04T22:44:59.000Z",
            "id": "1102701500541878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/PSXgf6Cu5Y"
        },
        {
            "author_id": "17817374",
            "created_at": "2019-03-04T22:43:25.000Z",
            "id": "1102701106730287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de lesa-p\u00e1trias! https://t.co/J9ccTRGzm0"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2019-03-04T22:33:14.000Z",
            "id": "1102698544857792513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasil Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia. https://t.co/uiDUObPUMn https://t.co/QXzNO8pMhi"
        },
        {
            "author_id": "718770508498673664",
            "created_at": "2019-03-04T22:32:13.000Z",
            "id": "1102698288430702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/HVf7O0xQ67"
        },
        {
            "author_id": "268089549",
            "created_at": "2019-03-04T22:30:35.000Z",
            "id": "1102697875140599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando nosso passeio com paz e sussego. #passenado #familia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/8QieOuPWCX"
        },
        {
            "author_id": "55321561",
            "created_at": "2019-03-04T22:29:37.000Z",
            "id": "1102697632655441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e9m de devastar a mata e causar a morte de animais e aves, o inc\u00eandio amea\u00e7ava as aldeias dos \u00edndios Patax\u00f3s instaladas na unidade, de 22,3 mil hectares. https://t.co/uknsTmv801"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2019-03-04T22:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1102696997050638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha seus caminhos e n\u00e3o desvie deles!\n\n#euescolhicorrer\n#CORREDORES \n#BRASILIA \n#TRILHA\n#FLONA em Flona - Floresta Nacional https://t.co/pLgtOKj3tb"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-03-04T22:19:58.000Z",
            "id": "1102695204782522373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: enquanto o Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 privatizado, o fascista Ricardo Salles deixa o Parque Nacional do Monte Pascoal ser destru\u00eddo pelo fogo\u00a0 https://t.co/U6Fqi1TVdQ https://t.co/pDHzlK3gA1"
        },
        {
            "author_id": "334023131",
            "created_at": "2019-03-04T22:17:01.000Z",
            "id": "1102694463472721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sou eu:\n\nEu?\n\nAlgu\u00e9m passando pela vida e deixando uma trilha... quem vier depois de mim... seja esperto e v\u00e1 por outro caminho!\nDescobrir, aventurar-se... isso \u00e9 viver, seguir os outros... isso \u00e9 apenas existir. \u2014 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/FhMyR0idX5"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-03-04T22:15:00.000Z",
            "id": "1102693954666094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas no Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal come\u00e7aram em 28 de fevereiro\n\nhttps://t.co/yeKw7IeMgH"
        },
        {
            "author_id": "454079909",
            "created_at": "2019-03-04T22:09:59.000Z",
            "id": "1102692690628534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As covinhas mais lindas da vida da dindinha \ud83d\udc96 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9EOWGHJK4K"
        },
        {
            "author_id": "895640089589555200",
            "created_at": "2019-03-04T21:51:17.000Z",
            "id": "1102687984271282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/eQPQyZaYl9"
        },
        {
            "author_id": "243628418",
            "created_at": "2019-03-04T21:47:20.000Z",
            "id": "1102686990938587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pTFCkHgytj"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2019-03-04T21:30:00.000Z",
            "id": "1102682630233964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Argentina desenvolve projeto para recuperar popula\u00e7\u00f5es da on\u00e7a-pintada\n\nA cria\u00e7\u00e3o em dezembro de um novo parque nacional promete ampliar o potencial de um projeto que quer reintroduzir o felino na natureza https://t.co/cKTxIE6fgB\n\n@ONUMeioAmbiente\n@ONUMedioAmb\n#WildForLife"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2019-03-04T21:27:17.000Z",
            "id": "1102681945853579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte mais triste desse feriado... \nhttps://t.co/kl0EDqMOwG"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2019-03-04T21:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102681692626665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/81dCNnPJzO via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "558611195",
            "created_at": "2019-03-04T21:22:46.000Z",
            "id": "1102680810195509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natua 15 Este lugar lindo que voc\u00ea vai ver no v\u00eddeo fica na Cro\u00e1cia, \u00e9 um Parque Nacional dos Lagos de Plitvice! Este lugar \u00e9 repleto de cachoeiras maravilhosas, e muita natureza, veja como \u00e9 lindo imposs\u00edvel n\u00e3o. https://t.co/6RSZEx3xIW"
        },
        {
            "author_id": "1310450400",
            "created_at": "2019-03-04T21:21:31.000Z",
            "id": "1102680493252853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambiental.A empresa j\u00e1 atua no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e... https://t.co/4kkIum56Lc"
        },
        {
            "author_id": "299331331",
            "created_at": "2019-03-04T20:45:55.000Z",
            "id": "1102671535456821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ores pretende ser l\u00edder mundial na conserva\u00e7\u00e3o marinha. https://t.co/PAtDUdAN2g"
        },
        {
            "author_id": "171314485",
            "created_at": "2019-03-04T20:44:55.000Z",
            "id": "1102671284725579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Brasil est\u00e1 privatizando os seus parques.\nhttps://t.co/H43osU1bKk https://t.co/H43osU1bKk"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-03-04T20:32:45.000Z",
            "id": "1102668223210758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional https://t.co/KJ1odij8bx"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2019-03-04T20:25:55.000Z",
            "id": "1102666504661798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rXPezpQtsg"
        },
        {
            "author_id": "145706582",
            "created_at": "2019-03-04T20:15:55.000Z",
            "id": "1102663985697042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/1yGzkrKJoN"
        },
        {
            "author_id": "339114775",
            "created_at": "2019-03-04T20:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102663571920637954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/OYwiIofHin via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "415239391",
            "created_at": "2019-03-04T20:11:57.000Z",
            "id": "1102662989683912707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/zDAG5t1p7o"
        },
        {
            "author_id": "115814863",
            "created_at": "2019-03-04T20:01:48.000Z",
            "id": "1102660432014249985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 maravilhosa #cataratasdoiguacu #fozdoiguacu #parana #viajar #turistando \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83c\udf43 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/HpwyHD4UgH"
        },
        {
            "author_id": "1358225742",
            "created_at": "2019-03-04T20:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "acfimanve"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102660301571403777",
            "in_reply_to_user_id": "1431680010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@acfimanve descarga aqui: https://t.co/xbv5AFAuVi"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2019-03-04T19:59:02.000Z",
            "id": "1102659739211755525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/qMrSsTjcmc"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-03-04T19:54:14.000Z",
            "id": "1102658529163395075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/J1TIOP2PYv"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-03-04T19:47:12.000Z",
            "id": "1102656758198255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a patax\u00f3s em parque nacional da Bahia https://t.co/6kpqmuk7tN"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2019-03-04T19:36:52.000Z",
            "id": "1102654157868154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201c[N\u00f3s] dizemos N\u00c3O para o Parque\u201d. Esse grupo de pessoas do povo Baka do Congo viajou v\u00e1rios quil\u00f4metros para dizer aos patrocinadores do projeto do Parque Nacional Messok Dja o que eles acham da ideia. A #WWF ir\u00e1 ouvi-los? https://t.co/LD9SrdwjjU"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2019-03-04T19:31:53.000Z",
            "id": "1102652905688043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia https://t.co/muEGGbDBG6"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2019-03-04T19:31:52.000Z",
            "id": "1102652901577641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia https://t.co/efoeX4aF9g"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2019-03-04T19:30:10.000Z",
            "id": "1102652474173853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO DESTR\u00d3I MATAS E AMEA\u00c7A ALDEIAS PATAX\u00d3S EM PARQUE NACIONAL DA BAHIA LEIA MAIS EM: https://t.co/LIJHPWlt9C https://t.co/UUjxTXQMef"
        },
        {
            "author_id": "725084072",
            "created_at": "2019-03-04T19:29:45.000Z",
            "id": "1102652366418075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/xnYMltJjqm"
        },
        {
            "author_id": "139460869",
            "created_at": "2019-03-04T19:28:34.000Z",
            "id": "1102652070140825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/MrDu0JGya0"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2019-03-04T19:19:06.000Z",
            "id": "1102649686673027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia https://t.co/MiP2MNAzCK https://t.co/VNC7jOTjHB"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-03-04T19:15:00.000Z",
            "id": "1102648655687737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia\nhttps://t.co/RYQXWcpmVB"
        },
        {
            "author_id": "124275717",
            "created_at": "2019-03-04T19:13:30.000Z",
            "id": "1102648277722378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu avisei! https://t.co/yf43JYE7Ka"
        },
        {
            "author_id": "99484025",
            "created_at": "2019-03-04T19:10:00.000Z",
            "id": "1102647395945394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/YGeqzLVd0W"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-03-04T19:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1102647305986105344",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo E o Parque Nacional do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-04T19:08:00.000Z",
            "id": "1102646893996376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nem todo mundo \u00e9 f\u00e3 de bloquinho e folia no #Carnaval. Ainda bem que o Brasil \u00e9 #1 do mundo em atrativos naturais. Falando nisso, voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) vai ganhar sinaliza\u00e7\u00e3o tur\u00edstica.\n\u27a1 https://t.co/0qF3GQOCIJ https://t.co/Ql1wcXxao3"
        },
        {
            "author_id": "1640024670",
            "created_at": "2019-03-04T19:00:51.000Z",
            "id": "1102645096716001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/q8T5zWsYPq"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2019-03-04T19:00:27.000Z",
            "id": "1102644996258320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/Ty8u2JINwn"
        },
        {
            "author_id": "1144854607",
            "created_at": "2019-03-04T18:58:56.000Z",
            "id": "1102644613926608897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/c5QmERIilw\nInterrompemos o carnaval para:"
        },
        {
            "author_id": "384392835",
            "created_at": "2019-03-04T18:51:12.000Z",
            "id": "1102642664644714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Zc0U3iumVe"
        },
        {
            "author_id": "1021051004173856768",
            "created_at": "2019-03-04T18:41:14.000Z",
            "id": "1102640156484517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque nacional de iguacu e s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: risk of gabiru attack"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-03-04T18:37:20.000Z",
            "id": "1102639177148055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/pSoY1n9tfI"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-03-04T18:23:25.000Z",
            "id": "1102635676477075457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ykTk8dWWyX"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-03-04T18:13:04.000Z",
            "id": "1102633068601454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o\u00a0tur\u00edstica https://t.co/awA1okMAGR https://t.co/FgSlpL3aFl"
        },
        {
            "author_id": "239083309",
            "created_at": "2019-03-04T18:07:33.000Z",
            "id": "1102631680370790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rCIODOJja5"
        },
        {
            "author_id": "187017616",
            "created_at": "2019-03-04T18:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1102630527457263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palipalan em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AyqHIwJTFh"
        },
        {
            "author_id": "95352888",
            "created_at": "2019-03-04T17:46:22.000Z",
            "id": "1102626349213253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus Parque Nacional ... https://t.co/1h2E4qqbcg"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2019-03-04T17:10:13.000Z",
            "id": "1102617251608477697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h10 -   O Parque Nacional Deosai \u00e9 uma plan\u00edcie alpina de alta altitude, no norte do Paquist\u00e3o.  As plan\u00edcies de Deosai est\u00e3o situadas a uma altitude m\u00e9dia de 4.114 metros acima do n\u00edvel do mar. https://t.co/aU3f9b3w3n"
        },
        {
            "author_id": "258582374",
            "created_at": "2019-03-04T17:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.52627318,
                        -28.63407491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "450a10b480ebb9ca"
            },
            "id": "1102614824377335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed https://t.co/2syiVk9iL4"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-03-04T16:59:59.000Z",
            "id": "1102614677606055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a semana no campo para acompanhar o plantio de restaura\u00e7\u00e3o que realizamos em 2018 na futura RPPN Samuel Klabin em Imba\u00fa (PR).\n\nAs \u00e1rvores est\u00e3o bonitas que s\u00f3, espia a\u00ed!\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udc9a \u2014 se sentindo motivado em Imba\u00fa, Brasil https://t.co/vLpWBfMPmb"
        },
        {
            "author_id": "35845765",
            "created_at": "2019-03-04T16:43:57.000Z",
            "id": "1102610643255992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/dlrOZSwFpz"
        },
        {
            "author_id": "128743235",
            "created_at": "2019-03-04T16:43:45.000Z",
            "id": "1102610593339580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/NuHWgwn4u7"
        },
        {
            "author_id": "60117527",
            "created_at": "2019-03-04T16:25:37.000Z",
            "id": "1102606028259110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/gOXjCEXUvG"
        },
        {
            "author_id": "37715125",
            "created_at": "2019-03-04T16:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7134471,
                        -23.2192057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1102600160117444610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje \u00e9 dia de passear em Paraty ap\u00f3s passarmos pela serra do mar, mais especificamente, pelo Parque Nacional da Bocaina. Recomendo a estrada parque que liga Cunha a Paraty. Deslumbrante.\u2026 https://t.co/edwqTbUobP"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2019-03-04T15:58:37.000Z",
            "id": "1102599233339826178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Acidente: Banhista \u00e9 arrastado por correnteza e fica ilhado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; bombeiros perceberam situa\u00e7\u00e3o e realizaram o resgate do jovem de 26 anos que saiu ileso https://t.co/12vxUSsIyf https://t.co/12vxUSsIyf"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-03-04T15:58:12.000Z",
            "id": "1102599127924383749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Al\u00f4Autoridades - Inc\u00eandio est\u00e1 consumindo o Parque Nacional do Monte Pascoal. Ind\u00edgenas e volunt\u00e1rios tentam conter fogo, que j\u00e1 atinge aldeias do povo Patax\u00f3. Reclamam da falta de apoio do Ibama e Icmbio.... https://t.co/jlkqxylnBy"
        },
        {
            "author_id": "39248445",
            "created_at": "2019-03-04T15:50:09.000Z",
            "id": "1102597104466362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/aIGXb24LiA https://t.co/HNaBQCKu4a"
        },
        {
            "author_id": "187356630",
            "created_at": "2019-03-04T15:45:03.000Z",
            "id": "1102595821424529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#4x4ing     Patag\u00f4nia Chile em Carretera Austral, Parque Nacional Corcovado https://t.co/FRCsJDq25F"
        },
        {
            "author_id": "232981132",
            "created_at": "2019-03-04T15:37:39.000Z",
            "id": "1102593958654312449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele famoso trote paquera...\n\nTreino leve e progressivo...\n#elaeeu #segundafeira #trote #corridinhatop #flona #chuva #lama #pace #assessoriavaldenordossantos em Flona - Floresta Nacional https://t.co/kX4vg7LNuU"
        },
        {
            "author_id": "94333801",
            "created_at": "2019-03-04T15:29:34.000Z",
            "id": "1102591922001137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/fCQz2KAM2Y"
        },
        {
            "author_id": "733254853",
            "created_at": "2019-03-04T15:26:57.000Z",
            "id": "1102591266913767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/KYKkKS7yAu"
        },
        {
            "author_id": "96678506",
            "created_at": "2019-03-04T15:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102589783287758848",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro\nCriminoso!!!\nEst\u00e3o destruindo o parque depois que o governo falou em entregar para iniciativa privada explorar como atrativo tur\u00edstico.\nhttps://t.co/pfS04v0EzY"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-03-04T15:08:41.000Z",
            "id": "1102586666726899714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/wNFiuZwgpa"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-03-04T14:45:12.000Z",
            "id": "1102580756847693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Localizada na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) da Granja do Ip\u00ea, as riquezas hist\u00f3rica e ambiental da regi\u00e3o t\u00eam sido amea\u00e7adas pela cobi\u00e7a de grileiros https://t.co/ixFVftiKDC"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-03-04T14:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 246,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 258,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 271,
                        "username": "pavarini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102579460686131201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: Regi\u00e3o que conserva Mesa de JK h\u00e1 60 anos \u00e9 amea\u00e7ada por grileiros https://t.co/vE3K4MECPO\n\nNa \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Granja do Ip\u00ea, h\u00e1 pelo menos 22 ocupa\u00e7\u00f5es clandestinas que colocam em risco o Cerrado no local\n#Ecolog\u00eda \n@LFeministe @lolaescreva @pavarini https://t.co/y0a9LHTEDy"
        },
        {
            "author_id": "553083719",
            "created_at": "2019-03-04T14:34:04.000Z",
            "id": "1102577957816713217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/2K6dNy9he0"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2019-03-04T14:22:22.000Z",
            "id": "1102575010651271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, patrim\u00f4nio cultural no sul da Bahia https://t.co/iNSdslOz3X"
        },
        {
            "author_id": "1452574951",
            "created_at": "2019-03-04T14:16:05.000Z",
            "id": "1102573431642619905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/tNFPrB5k0b"
        },
        {
            "author_id": "4057706242",
            "created_at": "2019-03-04T14:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102571857415426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NAVEGANDO AT\u00c9 O  PARQUE NACIONAL DO JA\u00da NA AMAZ\u00d4NIA | VEDA 25 https://t.co/IgVrA1rbKT via @YouTube  #SegundaDetremuraSDV"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2019-03-04T14:09:43.000Z",
            "id": "1102571827858235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/15UwS4nqEz"
        },
        {
            "author_id": "2848289187",
            "created_at": "2019-03-04T14:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85387583,
                        -29.32312978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1102570424938962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, carnaval. 2 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/FXAanMlqP2"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-03-04T14:01:29.000Z",
            "id": "1102569755289022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional \ud83c\udf33 de Masai Mara a partir do c\u00e9u. Atreves-te numa aventura em bal\u00e3o na tua viagem ao #Qu\u00e9nia? https://t.co/fNO9mBmG8K https://t.co/jTTqEn4zes"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-03-04T13:58:27.000Z",
            "id": "1102568992206663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Acidente: Banhista \u00e9 arrastado por correnteza e fica ilhado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; bombeiros perceberam situa\u00e7\u00e3o e realizaram o resgate do jovem de 26 anos que saiu ileso https://t.co/jTFIqimNre"
        },
        {
            "author_id": "169942575",
            "created_at": "2019-03-04T13:53:55.000Z",
            "id": "1102567852631093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Tristeza BRASIL https://t.co/Bw9wLIhHkT"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-03-04T13:50:30.000Z",
            "id": "1102566994505814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o bai\u00e3o cozinhar em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/3BNMnOfmEm"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-03-04T13:45:39.000Z",
            "id": "1102565773430718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Santo Ant\u00f4nio em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/w1Hu4eL6UO"
        },
        {
            "author_id": "2866866141",
            "created_at": "2019-03-04T13:37:06.000Z",
            "id": "1102563620716724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pau Brasil, unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Porto Seguro (BA), foi concedido \u00e0 iniciativa privada. Este \u00e9 o segundo parque nacional que passa a ser gerido por empresas desde o in\u00edcio do governo de Jair Bolsonaro (PSL). https://t.co/vfhza5uOSx"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-03-04T13:28:31.000Z",
            "id": "1102561460528562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jovem de 26 anos foi resgatado pelo Corpo de Bombeiros na tarde deste domingo (3), ap\u00f3s ficar ilhado na cachoeira C\u00e2nion II. O turista entrou em um ponto de n\u00edvel elevado de \u00e1gua e foi arrastado pela correnteza por aproximadamente 50 metros. https://t.co/hi12QTSX6N"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-04T13:23:09.000Z",
            "id": "1102560109786361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhista \u00e9 arrastado por correnteza e fica ilhado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hVhjkt2dsc https://t.co/epJzQIR723"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-03-04T13:23:06.000Z",
            "id": "1102560097241350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhista \u00e9 arrastado por correnteza e fica ilhado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... https://t.co/kHRShXg4zK"
        },
        {
            "author_id": "183246547",
            "created_at": "2019-03-04T13:16:17.000Z",
            "id": "1102558381490008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/zPO88HXIOJ"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2019-03-04T13:13:07.000Z",
            "id": "1102557583175532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ortc2Oh3j1"
        },
        {
            "author_id": "906773575",
            "created_at": "2019-03-04T12:28:46.000Z",
            "id": "1102546423852253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/1CpSdhpOdH"
        },
        {
            "author_id": "46403299",
            "created_at": "2019-03-04T12:23:22.000Z",
            "id": "1102545066462232577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, ministro formado nas fechaduras Yale! Corre l\u00e1 apagar isso! https://t.co/PailHUpZoy"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-03-04T12:16:58.000Z",
            "id": "1102543456227000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/wvgy8ZSCDI"
        },
        {
            "author_id": "55896640",
            "created_at": "2019-03-04T12:16:16.000Z",
            "id": "1102543280401715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/6INudEuVcP"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-03-04T12:11:01.000Z",
            "id": "1102541955408580610",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de at\u00e9 12 anos pagam valor de meia e at\u00e9 os tr\u00eas anos entram de gra\u00e7a. Al\u00e9m de um vasto plantel dispon\u00edvel para visita\u00e7\u00e3o, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o oferece aos visitantes uma ampla \u00e1rea de lazer e tamb\u00e9m abriga o Museu de Ornitologia Jos\u00e9 Hidasi."
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2019-03-04T12:03:30.000Z",
            "id": "1102540064154898433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YZF2Bsi5do"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2019-03-04T11:50:27.000Z",
            "id": "1102536782120407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f#Ind\u00edgenas Patax\u00f3 combatendo inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal (Bahia) e pedindo socorro e a\u00e7\u00e3o urgente do #Brasil_IBAMA #mmeioambiente https://t.co/tdjAEc5q2M"
        },
        {
            "author_id": "186826174",
            "created_at": "2019-03-04T11:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1102536451256807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus gatinhos em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Ho8Vm5MAhp"
        },
        {
            "author_id": "186826174",
            "created_at": "2019-03-04T11:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1102535817120174085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TYFJGUZrxm"
        },
        {
            "author_id": "85698668",
            "created_at": "2019-03-04T11:37:57.000Z",
            "id": "1102533636488871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando ser\u00e1 assim? https://t.co/1tWgwB1aNZ"
        },
        {
            "author_id": "928413653640065024",
            "created_at": "2019-03-04T11:05:34.000Z",
            "id": "1102525485601427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho\nIr ao Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "69964701",
            "created_at": "2019-03-04T11:01:36.000Z",
            "id": "1102524490007883777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/9I496D0pJp"
        },
        {
            "author_id": "40939466",
            "created_at": "2019-03-04T10:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "astellamachado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "829d0876ef05891e"
            },
            "id": "1102522747417178112",
            "in_reply_to_user_id": "871775617028681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@astellamachado esta situa\u00e7\u00e3o poderia ter sido resolvida em 2007, com a assinatura de TAC sugerido pelo Ibama, uma vez que  a \u00e1rea ainda n\u00e3o pertencia ao parque, mas apenas ao projeto. Estando regulares, esperava-se um dano menor. A extra\u00e7\u00e3o seria permitida at\u00e9 integrar a \u00e1rea ao parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "12399512",
            "created_at": "2019-03-04T10:48:54.000Z",
            "id": "1102521290760564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A preocupa\u00e7\u00e3o dos ind\u00edgenas \u00e9 que o fogo chegue at\u00e9 o Monte Pascoal, patrim\u00f4nio da Unesco que faz parte da hist\u00f3ria do Brasil... https://t.co/EEPxxeZsof"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-04T09:53:02.000Z",
            "id": "1102507233848557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/B9q20HnMQ7"
        },
        {
            "author_id": "710858548754956288",
            "created_at": "2019-03-04T06:35:30.000Z",
            "id": "1102457521372102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/jbyKpnxxJr"
        },
        {
            "author_id": "710858548754956288",
            "created_at": "2019-03-04T06:33:44.000Z",
            "id": "1102457075723051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YrHdz005OJ"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-03-04T06:02:40.000Z",
            "id": "1102449257553055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/7KyAGs6vqZ"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-03-04T04:18:16.000Z",
            "id": "1102422984546045954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de carros em Billings Aeroporto Aluguel de carros baratos Billings BIL USA Billings \u00e9 o destino de escolha para muitos que querem visitar o Parque Nacional de https://t.co/dWD2sRWoii"
        },
        {
            "author_id": "29342505",
            "created_at": "2019-03-04T03:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102404119292272640",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Todas as entradas e sa\u00eddas do Parque Nacional da Serra da Canastra possuem guaritas que sempre inspecionam as pessoas que entram, especialmente em busca de bebidas e outros produtos ilegais. Causa espanto que deixaram por tanto tempo cometerem um crime ambiental deste tamanho."
        },
        {
            "author_id": "4333452658",
            "created_at": "2019-03-04T02:34:55.000Z",
            "id": "1102396976442851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda maiorbacia de gas do mundo est\u00e1 no Brasil, no Paran\u00e1, fronteira com o Paraguai, com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!Mas,  em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. Porque?"
        },
        {
            "author_id": "1091432093865914368",
            "created_at": "2019-03-04T02:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102394770335379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @midianinja\nMade by image.downloader\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nInd\u00edgenas do povo Patax\u00f3 atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nO fogo que come\u00e7ou\u2026 https://t.co/HmzOK7on1i"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-03-04T02:05:45.000Z",
            "id": "1102389637346144256",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal e duas aldeias ind\u00edgenas. V\u00eddeo do dia 1\u00ba. - lideran\u00e7a Patax\u00f3 pede apoio para conter inc\u00eandio descontrolado. Est\u00e3o com 2 carros do Ibama sem combust\u00edvel, sem motosserra, sem condi\u00e7\u00f5es de deter as chamas. https://t.co/0Gb4FPsinr"
        },
        {
            "author_id": "45525531",
            "created_at": "2019-03-04T01:59:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "1102388172850384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un poquito de Brasil . . .\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/YpQ6ToXcMB"
        },
        {
            "author_id": "45525531",
            "created_at": "2019-03-04T01:59:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "1102387954767577089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un poquito de Brasil . . .\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3GZEEdDNWX"
        },
        {
            "author_id": "19990202",
            "created_at": "2019-03-04T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102385767706488834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @midianinja\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nInd\u00edgenas do povo Patax\u00f3 atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nO fogo que come\u00e7ou na \u00faltima\u2026 https://t.co/k7bcVwDCIL"
        },
        {
            "author_id": "232587509",
            "created_at": "2019-03-04T01:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mixeus10"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "Ze_Galinhas"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102384710666338309",
            "in_reply_to_user_id": "839838550770188289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mixeus10 @Ze_Galinhas @CarlosBolsonaro N\u00e3o houve crime? Merm\u00e3ozim, \u00e9 (ali\u00e1s, era) uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que ele limpou pra beneficiar amigos pessoais. Tu \u00e9 doido ou bebe g\u00e1s?"
        },
        {
            "author_id": "138896746",
            "created_at": "2019-03-04T01:38:32.000Z",
            "id": "1102382788005777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Y42Qgm99Qz"
        },
        {
            "author_id": "158065530",
            "created_at": "2019-03-04T01:22:37.000Z",
            "id": "1102378780142813186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal e duas aldeias ind\u00edgenas estao sofrendo desde a quinta com inc\u00eandio em Porto Seguro na Bahia... cad\u00ea a materia????#Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "108166364",
            "created_at": "2019-03-04T01:21:01.000Z",
            "id": "1102378380589236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pNy75XfD4B"
        },
        {
            "author_id": "1546246602",
            "created_at": "2019-03-04T00:34:34.000Z",
            "id": "1102366688975163393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/EkaviUKDPJ"
        },
        {
            "author_id": "4362081748",
            "created_at": "2019-03-03T23:36:00.000Z",
            "id": "1102351951306448898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25Parque Nacional de Monte Paschoal precisa de ajuda\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Imagens Repost de Dado Dolabella \n\n#Patax\u00f3 #IndioPatax\u00f3 #TriboIndigena  #ParqueNacional #MontePaschoal #PortoSeguro #Ajuda #Inc\u00eandio #BombeirosDoBrasil... https://t.co/kyUo3Dd27G"
        },
        {
            "author_id": "4362081748",
            "created_at": "2019-03-03T23:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "DadoDolabella"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1102351788135469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25Parque Nacional de Monte Paschoal precisa de ajuda\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Imagens Repost de @dadodolabella \n\n#Patax\u00f3 #IndioPatax\u00f3 #TriboIndigena  #ParqueNacional #MontePaschoal #PortoSeguro #Ajuda #Inc\u00eandio\u2026 https://t.co/kdBa0Nf2np"
        },
        {
            "author_id": "15772333",
            "created_at": "2019-03-03T23:33:03.000Z",
            "id": "1102351210613559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na Bahia h\u00e1 quatro dias - https://t.co/sazTl5LcrJ https://t.co/4fp9vk4igx"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2019-03-03T23:13:46.000Z",
            "id": "1102346356750991361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBEIROS ATUAM NO FERIADO DE CARNAVAL NA REGI\u00c3O DO PARQUE DO CAPARA\u00d3\n\nMilitares da Segunda Companhia de Bombeiros Militar de Manhua\u00e7u realizam Opera\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o Aqu\u00e1tica no Parque Nacional do Caparao!... https://t.co/sZsXncemDG"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2019-03-03T23:12:01.000Z",
            "id": "1102345913698271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBEIROS ATUAM NO FERIADO DE CARNAVAL NA REGI\u00c3O FO PARQUE DO CAPARA\u00d3\n\nMilitares da Segunda Companhia de Bombeiros Militar de Manhua\u00e7u realizam Opera\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o Aqu\u00e1tica no Parque Nacional do Caparao!... https://t.co/Aaqbhn1taw"
        },
        {
            "author_id": "111078249",
            "created_at": "2019-03-03T23:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102345241187749893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @midianinja (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nInd\u00edgenas do povo Patax\u00f3 atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nO fogo que come\u00e7ou na\u2026 https://t.co/dIs2GWsk9M"
        },
        {
            "author_id": "3169597067",
            "created_at": "2019-03-03T23:03:34.000Z",
            "id": "1102343787139850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a juventude animada no Retiro Espiritual, Somos Tuas M\u00e3os!! Foi uma ben\u00e7\u00e3o estar com voc\u00eas. #MissaoSergipedaIASD #JardimParaiso  leidianerodrigues3 em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/EM6Sg3haah"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-03-03T22:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 141,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 155,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 163,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102341951020507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 consumindo o Parque Nacional do Monte Pascoal\nInd\u00edgenas e volunt\u00e1rios tentam conter fogo, que j\u00e1 atinge aldeias do povo Patax\u00f3\n@brasil_IBAMA @ICMBio @mmeioambiente Provid\u00eancias? \nFotos: Povo Patax\u00f3 #SOSMontePascoal \nhttps://t.co/nw67Nadpur\nhttps://t.co/pMLMimuzX6 https://t.co/TkAJXYiWxL"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2019-03-03T22:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102340888934662144",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Em vez de ficar falando bobagens no Twitter, por que n\u00e3o assume a fun\u00e7\u00e3o para a qual foi nomeado e faz algo para apagar o fogo que est\u00e1 destruindo o Parque Nacional do Monte Pascoal?"
        },
        {
            "author_id": "1072808567290388480",
            "created_at": "2019-03-03T22:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 132,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102335101877305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ind\u00edgenas Patax\u00f3 combatendo inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal (Bahia) e pedindo socorro e a\u00e7\u00e3o urgente do @brasil_IBAMA @mmeioambiente \ud83d\udcf7 TV Patax\u00f3 https://t.co/AzUMCXp834"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-03-03T22:22:58.000Z",
            "id": "1102333571384164354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal  \n https://t.co/32V3VY4JgE"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-03-03T22:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 120,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102330503695355907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio est\u00e1 consumindo o Parque Nacional do Monte Pascoal, patrim\u00f4nio da Unesco #SOSMontePascoal #Bahia @brasil_IBAMA @ICMBio https://t.co/bO1VUaDppE\nFotos: Povo Patax\u00f3 https://t.co/MBTcC20swf"
        },
        {
            "author_id": "355776482",
            "created_at": "2019-03-03T22:04:54.000Z",
            "id": "1102329026977386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaVidaSilvestre #Chimborazo \u00c1rea Protegida. https://t.co/ADL595o0DK"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2019-03-03T22:01:18.000Z",
            "id": "1102328117987889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional na Bahia h\u00e1 quatro dias \n\nhttps://t.co/5YHXwndP0j"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-03-03T20:37:11.000Z",
            "id": "1102306952217092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede #Petr\u00f3polis \nhttps://t.co/uJGPYEAElW"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-03-03T20:34:35.000Z",
            "id": "1102306297855111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA \nPica-pau de topete vermelho, lindo registro do nosso voluntario Alan Marini @born2alan na base do Ja\u00fa. \ud83d\ude0d\nParque Nacional do Ja\u00fa -  Novo Air\u00e3o(AM)\nO Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de... https://t.co/gOrsJBbm7L"
        },
        {
            "author_id": "326320771",
            "created_at": "2019-03-03T18:51:54.000Z",
            "id": "1102280456551055361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Passeios pelo Parque Nacional de com passeios comprometidos ap\u00f3s forte chuva https://t.co/mjasrRfSXv"
        },
        {
            "author_id": "63111457",
            "created_at": "2019-03-03T18:39:31.000Z",
            "id": "1102277339390586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/uy68CLUbCu"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-03-03T18:38:11.000Z",
            "id": "1102277001547792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ind\u00edgenas Patax\u00f3 atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/vuPrJk0lYk"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-03-03T18:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreFenel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102273108323520512",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreFenel1 Em resumo: A galera na Europa paga mais caro pra consumir essa carne com selo verde (preserva\u00e7\u00e3o) sem saber desses detalhes econ\u00f4micos/sociais da RPPN daqui."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-03-03T18:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreFenel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102272884687425536",
            "in_reply_to_user_id": "1006684202081898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreFenel1 Eu tentei, junto de mais 3 amigas, fazer um estudo para artigo sobre a RPPN mais famosa da minha cidade. Como elas s\u00e3o das \u00e1reas f\u00edsicas, a \u00e1rea humana/econ\u00f4mica era minha. Essa RPPN \u00e9 uma fazendona de gado de corte exporta\u00e7\u00e3o. O selo verde da rppn agrega valor no corte. (+)"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-03-03T18:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreFenel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102270909124169728",
            "in_reply_to_user_id": "1006684202081898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreFenel1 Sim, s\u00e3o RPPN's"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-03-03T17:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "cgracco"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102264678997200897",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cgracco @nadanovonofront O selo verde que essa RPPN coloca na carne exportada a torna mais \"atrativa\" pra exporta\u00e7\u00e3o. Quem come l\u00e1 na Europa jura que t\u00e1 ajudando a preservar aqui no mato grosso do sul, mas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica que gera no local (como a segrega\u00e7\u00e3o social do atrativo)."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-03-03T17:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "cgracco"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102264350491004928",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cgracco @nadanovonofront Uso de exemplo o atrativo \"Recanto Ecol\u00f3gico do Rio da Prata\" (Jardim/MS). A \"preserva\u00e7\u00e3o da natureza intocada\" (Diegues) nesse atrativo serve como instrumento para agregar valor na produ\u00e7\u00e3o de gado dentro da fazenda que tem a RPPN [+]"
        },
        {
            "author_id": "435806435",
            "created_at": "2019-03-03T17:14:22.000Z",
            "id": "1102255911672954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior gl\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 nunca cair, mas sim levantarmos todas as vezes que ca\u00edmos. @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Lfg7Xrvnx0"
        },
        {
            "author_id": "115814863",
            "created_at": "2019-03-03T16:45:14.000Z",
            "id": "1102248576678268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/Y1YtX47HWX"
        },
        {
            "author_id": "17560119",
            "created_at": "2019-03-03T15:42:15.000Z",
            "id": "1102232728890761218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/D4jeCtjFZu"
        },
        {
            "author_id": "106695814",
            "created_at": "2019-03-03T15:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1102228913474936833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/HomHCz6Q7c"
        },
        {
            "author_id": "35480495",
            "created_at": "2019-03-03T15:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "Pedroolivero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.007,
                        -22.40849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1102228239911514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURANDO O MONTE ATLAS \nnanelavigne @pedroolivero \nCAMINHO DA CACHOEIRA DO GARRAF\u00c3O  - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - GUAPIMIRIM em Cachoeira do Garraf\u00e3o https://t.co/NfC2FHxGjI"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-03-03T14:28:37.000Z",
            "id": "1102214197146992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional do Monte Pascoal e duas aldeias ind\u00edgenas https://t.co/vP1hKbmw4p"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-03-03T14:15:09.000Z",
            "id": "1102210807235002373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores contra mais \u00e1rea protegida nos A\u00e7ores https://t.co/B89XcaN0nc"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-03T14:03:50.000Z",
            "id": "1102207959008972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No #DiaMundialDaVidaSelvagem, conhe\u00e7a as previs\u00f5es positivas para o Parque Nacional Gorongosa, ap\u00f3s uma guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique. \n\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-03-03T14:03:40.000Z",
            "id": "1102207919397847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores contra mais \u00e1rea protegida nos A\u00e7ores https://t.co/5Yh3in4U9q https://t.co/TLfiI2RqQa"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-03T14:00:44.000Z",
            "id": "1102207178688155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baleia jubarte \u00e9 encontrada morta, a cerca de 15 metros da praia, na Ilha do Maraj\u00f3. Mist\u00e9rio? https://t.co/rWoGnupQ53  Era um filhote de cerca de um ano, com oito metros de comprimento e foi arrastado at\u00e9 uma faixa de areia e mangue na Reserva Extrativista Marinha de Soure https://t.co/tOghYwGu0W"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-03T14:00:01.000Z",
            "id": "1102206998450384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No #DiaMundialDaVidaSelvagem, conhe\u00e7a as previs\u00f5es positivas para o Parque Nacional Gorongosa, ap\u00f3s uma guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique. \n\nhttps://t.co/Im5S8HV8SL"
        },
        {
            "author_id": "1072097280088530944",
            "created_at": "2019-03-03T13:06:36.000Z",
            "id": "1102193559128686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Hist\u00f3rico - 1891:\nCriada a Floresta Nacional de Shoshone como a primeira floresta nacional nos Estados e do mundo.\nhttps://t.co/QRj1UMfxzO https://t.co/DkEgRnv8hs"
        },
        {
            "author_id": "614548928",
            "created_at": "2019-03-03T13:03:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1102192730107723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de volunt\u00e1rios 156, no Parque Nacional da Tijuca\n#volunteer #voluntarios #pnt #RJ\n https://t.co/B9odcceyqy"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102190952305885185",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoniqueCheker Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102190927106490373",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeprouc_ Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:52:12.000Z",
            "id": "1102189932469276677",
            "in_reply_to_user_id": "869738215380537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izabella1709 Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "brunogagliasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189908872044545",
            "in_reply_to_user_id": "41036546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunogagliasso Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189888638717953",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ProfMariaRachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189859710603264",
            "in_reply_to_user_id": "48331774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfMariaRachel Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189616441053184",
            "in_reply_to_user_id": "88762702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanagirardi Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:50:51.000Z",
            "id": "1102189594920079360",
            "in_reply_to_user_id": "965593373972279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_anatoni Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "distopi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189574871306241",
            "in_reply_to_user_id": "15191656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@distopi Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DDaniomoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189550716231681",
            "in_reply_to_user_id": "327755846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDaniomoreira Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cronai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189078940975104",
            "in_reply_to_user_id": "2256781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cronai Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102189029997662208",
            "in_reply_to_user_id": "14434407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agenciabrasil Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2019-03-03T12:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102188921738416128",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Ind\u00edgenas atuam no combate a inc\u00eandio que atinge Parque Nacional do Monte Pascoal - Bahia Dia a Dia https://t.co/lzBQrN4u6j"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoyceBrasil14].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoyceBrasil14",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoyceBrasil14"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [debatendomuros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "debatendomuros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "debatendomuros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rodrigo_marini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rodrigo_marini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rodrigo_marini"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mixeus10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mixeus10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mixeus10"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "id": "3b8667e69cb2797f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Berlim, Alemanha",
                "id": "3078869807f9dd36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Veneza, Brasil",
                "id": "450a10b480ebb9ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alpin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "829d0876ef05891e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1028892274904711168",
                "name": "tabit",
                "username": "tabit37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63522800",
                "name": "Fabio Oliveira",
                "username": "fabiovampy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970536469",
                "name": "Li Patriani",
                "username": "narcfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95934068",
                "name": "Am\u00e9rico Sperandio",
                "username": "Americofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71909334",
                "name": "Atelier Brazil",
                "username": "Atelier_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069834904",
                "name": "Inamac ORG",
                "username": "InamacOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252096495",
                "name": "TRT do Paran\u00e1",
                "username": "TRT_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834931558599491585",
                "name": "Wanderson Dias",
                "username": "Wanders33455362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2410908176",
                "name": "Pedroom Lanne",
                "username": "Pedroomlanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153375874",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serradacapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786400343584276480",
                "name": "Reinaldo Ramiro",
                "username": "reinaldo_ramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43105953",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163503428",
                "name": "M\u00e1rgara Morais",
                "username": "margaramorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104054952043995136",
                "name": "Jorlan Oliveira",
                "username": "JorlanOliveira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448072787",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "ddribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843644388479832064",
                "name": "ibiboboca",
                "username": "breno_falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834968237041405953",
                "name": "Helder Oliveira",
                "username": "holiv96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46040478",
                "name": "Fabio Pannunzio",
                "username": "blogdopannunzio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845452722",
                "name": "Campus Inconfidentes",
                "username": "IFInconfidentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69655871",
                "name": "Roberto Baron",
                "username": "robeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720745422172590080",
                "name": "A Casa do Escritor",
                "username": "acasadoescr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16640433",
                "name": "Je\ud83c\udd70\ufe0fn Qu\ud83c\udd70\ufe0ftrini",
                "username": "Quatrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Hostel",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34113439",
                "name": "Sierra Club",
                "username": "SierraClub",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72271657",
                "name": "Suzana Weber",
                "username": "suzanabpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293132652346839041",
                "name": "Leopoldo Filho",
                "username": "LeopoldoFilho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784580727249723394",
                "name": "marli pires morim",
                "username": "MarliMorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197244007",
                "name": "Causa Oper\u00e1ria",
                "username": "CausaOperaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40959428",
                "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni",
                "username": "jjforni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937480725019922432",
                "name": "Adriano Vaz",
                "username": "AdrianoAVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021419744203886592",
                "name": "Orleanstur Viagens",
                "username": "OrleansturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3601390641",
                "name": "Lar\u00e3o",
                "username": "LaraIatarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065734143345082371",
                "name": "Leticia Nobre",
                "username": "leticianobre68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896435145",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bibinhugrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168853413",
                "name": "Daniel Seles",
                "username": "SELESMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151135938",
                "name": "VideoAulaDoRei",
                "username": "VideoAulaDoRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457380088",
                "name": "bi\u00f3logo amaz\u00f4nico",
                "username": "NatureGodreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4155125655",
                "name": "(In) Sur Gentes",
                "username": "In_Sur_Gentes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789953668846084097",
                "name": "PVN",
                "username": "peddrovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4248015345",
                "name": "Garantia",
                "username": "appgarantia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762665337489940480",
                "name": "Pedro Da Silva",
                "username": "PFS1064",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257601904",
                "name": "Fabiano de Mesquita",
                "username": "fabianothe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30296638",
                "name": "May",
                "username": "estudamay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988570400681615360",
                "name": "Prefeitura de Teresina",
                "username": "prefdeteresina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826404386",
                "name": "#Jos\u00e9Dunga\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Jose_Dunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041328367499239425",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Mesquita",
                "username": "jpdrmsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17687595",
                "name": "paulovicente",
                "username": "paulovicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811192732786032640",
                "name": "Sindinter",
                "username": "Sindinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025759142223523840",
                "name": "#AntiFascista#SouExtremamenteAntiBolsonaro",
                "username": "PauloRoza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51480701",
                "name": "Ricardo Enke",
                "username": "Enkers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157519608",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "andre_limas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808291326",
                "name": "Fernando Pereira",
                "username": "afspereira54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599427558",
                "name": "Afonso Florence",
                "username": "AfonsoFlorence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63200967",
                "name": "care",
                "username": "carolbltrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832235714435809280",
                "name": "Rozana\ud83d\udc93LuladaSilva #Lulalivre\ud83d\udc9e",
                "username": "OPandamaria5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961555076",
                "name": "Vida de Bairro",
                "username": "VidadeBairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22804177",
                "name": "Univ. Beira Interior",
                "username": "UBI_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388195025",
                "name": "Francisco Alencar",
                "username": "misterfasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15657064",
                "name": "Organizobibliotecas",
                "username": "rudisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082329",
                "name": "Eleia Conti",
                "username": "eleiaartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142280312",
                "name": "Expedito G Dias",
                "username": "vitroladoet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004155556033069058",
                "name": "herikson albuquerque",
                "username": "heriksonalbuqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71565869",
                "name": "Claudia Antonini",
                "username": "ClaudiaAntonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763334279266967552",
                "name": "Doiscapelistas",
                "username": "doiscapelistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414419312",
                "name": "Marcelo Pyrull",
                "username": "Pyrull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102727907993182208",
                "name": "utiliesnow",
                "username": "utiliesnow1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206702572",
                "name": "Um tal de Serginho",
                "username": "serginhoptcubat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017785539397935104",
                "name": "Val\u00e9ria Lage",
                "username": "Valeria_S_LageC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791793940047486976",
                "name": "Elias Gomes de S\u00e1",
                "username": "Eric80342007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817369124099817473",
                "name": "Lucarelli",
                "username": "lukeygatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070094241567793152",
                "name": "\u00c9rika Regina",
                "username": "rikaRegina13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304026274",
                "name": "WWF BR",
                "username": "wwfbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94982266",
                "name": "stephen martin",
                "username": "ministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345183893",
                "name": "Poeta Diva Ganjah",
                "username": "Poetadivaganjah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141958751",
                "name": "S\u00c9RGIO BUONOCORE DESIGN",
                "username": "SERGIOBUONOCORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77888873",
                "name": "Ricardo Verissimo",
                "username": "ricoverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65851850",
                "name": "Shala e Leo",
                "username": "shalaeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41239126",
                "name": "Prof. Nilza Braga antifascista",
                "username": "Nilza_So_Na_Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777302507584356352",
                "name": "gabriela",
                "username": "costgabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadePraTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258344714",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "jvicgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392635016",
                "name": "RBN Not\u00edcias",
                "username": "RBNItabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213014760",
                "name": "Junior",
                "username": "junioorC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181311372",
                "name": "Roberto",
                "username": "RKairala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035478614710673408",
                "name": "n \u00e9 pressa, \u00e9 loucura. \u00c9 a galera da verdura",
                "username": "lascafui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81180529",
                "name": "insta: @acaidaleidi \ud83d\udc7d",
                "username": "1cassiioliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100534703671652354",
                "name": "PLANETA TERRA AZUL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "terra_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076431226821636096",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE27305403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233155584",
                "name": "Echelon Porto Alegre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EchelonPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35911783",
                "name": "Daniela Mattos",
                "username": "danielamattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103087007",
                "name": "Carnaval Globeleza",
                "username": "globeleza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885603616215764992",
                "name": "Deliciosas Maldades \ud83c\udf39",
                "username": "DMaldades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44936033",
                "name": "\ud83c\udf80Luciana Vargas \ud83c\udf80",
                "username": "daluvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926181655257239552",
                "name": "cleber garcia dos sa",
                "username": "cleber1086",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413318409",
                "name": "Paula Lavigne",
                "username": "PaulaLavigne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4921820668",
                "name": "Vuelos Baratos",
                "username": "tiketesbaratos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521783759",
                "name": "jose affonso sampaio",
                "username": "AffonsoSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243347750",
                "name": "R.",
                "username": "RafaCobrine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37080408",
                "name": "Malu Dutra",
                "username": "MaluDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56708127",
                "name": "Alexandre Roxo",
                "username": "alexandreroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96537919",
                "name": "AQUI AGORA BAHIA",
                "username": "aquiagoraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070007508905922560",
                "name": "BahiaNOW Revista",
                "username": "BahianowR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773030125",
                "name": "Sandra Gorni",
                "username": "SandraGorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245299971",
                "name": "Lenine CRF",
                "username": "Lenine_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269333470",
                "name": "Fabr\u00edcio Colombo",
                "username": "F1Colombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283515130",
                "name": "Carlos Roberto Scopel",
                "username": "CarlosScopel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829129736",
                "name": "VanRS",
                "username": "VanBMRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318845196",
                "name": "Wagner Silveira",
                "username": "S1veira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111369975",
                "name": "Pauline Pepe",
                "username": "paulinepepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411543959",
                "name": "Dietrich Willke",
                "username": "didiwillke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792104418",
                "name": "Sandro Carlos Silva",
                "username": "Sandraocsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106871142",
                "name": "Angelo Afonso",
                "username": "angeloafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155369222",
                "name": "Murilo Goularte",
                "username": "veiodagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325806285",
                "name": "Safira Caldas",
                "username": "m_elza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067176899615514635",
                "name": "Pelo Nosso Caminho",
                "username": "PNossoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488520520",
                "name": "O Flamenguixxxta \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "OFlamenguixxxta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94458170",
                "name": "Jorge Nuno",
                "username": "MiamiFatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317343208",
                "name": "GutoGNC",
                "username": "GutoGNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124930127",
                "name": "Loraum Floor Riders",
                "username": "HenriqueLorauM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22632246",
                "name": "Odorico Carvalho",
                "username": "odoricocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785670221772316672",
                "name": "Manuh",
                "username": "Manuuhpalucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94136888",
                "name": "Euridice",
                "username": "DicinhaForU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64786423",
                "name": "MartinsLinuxSEC",
                "username": "Martins_climber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Blog Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "BlogIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49534834",
                "name": "Gustavo Rangel",
                "username": "GustavoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029666933",
                "name": "KnupSilk",
                "username": "KnupSilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036949000115691522",
                "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc46\ud83d\udc3b",
                "username": "gVGomeS_s7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824029819",
                "name": "Lizeth Triana",
                "username": "21Marialis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302061556",
                "name": "Sistemas Ambientales",
                "username": "SistemasAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526207470",
                "name": "Unifique",
                "username": "redeunifique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130601968",
                "name": "Diza Gonzaga",
                "username": "dizagonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841442219466842113",
                "name": "Se Liga Alagoinhas",
                "username": "SeLigaAlagoinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332782831",
                "name": "Cariuscia Breda",
                "username": "Cariuscia_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025771880186343424",
                "name": "Wagner Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "wagnereducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904805289534377984",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Hugo Yuri \ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4",
                "username": "hugo_ecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422147664",
                "name": "Fabiana Bernardino",
                "username": "FabianaSpice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430934823",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "DevezaFlavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443659215",
                "name": "CharlesBrawm",
                "username": "CHARLESBEAWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54435178",
                "name": "Suzana Leite \u2606\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37 Vacina J\u00e1!",
                "username": "su_leite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076757355",
                "name": "Elenaldo Costa",
                "username": "ElenaldoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288839640",
                "name": "Matteus Martins",
                "username": "novaspraticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070326199052877824",
                "name": "Corisco VP do canga\u00e7o",
                "username": "Corisco59150255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33690277",
                "name": "Wellington R Costa",
                "username": "Wellington1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228391993",
                "name": "Felipe Marighella do Vigor",
                "username": "Felipeericles3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18242141",
                "name": "Uriel Marques",
                "username": "UrielMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747509369223393280",
                "name": "Bruna de Lara",
                "username": "delarabru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349189254",
                "name": "Rodrigo N\u00c3O A FRENTE AMPLA.Fora todos os golpistas",
                "username": "RodrigoTroppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15951707",
                "name": "Chris, The Red",
                "username": "christhered",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030011103",
                "name": "Gil Mazziotti",
                "username": "GilMazziotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063796679395209216",
                "name": "Laura * siga a esquerda e seja feliz*",
                "username": "laffurr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265463926",
                "name": "sueli dagan",
                "username": "suelidagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034626680575479808",
                "name": "Gus\ud83e\udd8a\ud83d\udcb8",
                "username": "gugaoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257410",
                "name": "Fenotipicamente Cansado",
                "username": "btaranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188465019",
                "name": "Fabio Haendel",
                "username": "fabiohaendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532614243",
                "name": "magali januario",
                "username": "MagaliJanuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028802531097554945",
                "name": "angelo rabelo",
                "username": "angelorabelo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030424448241938432",
                "name": "Signonem",
                "username": "signonem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464339",
                "name": "Laura Xavier",
                "username": "lauraxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285122381",
                "name": "MCorreia",
                "username": "mcorreiamary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099651409732136960",
                "name": "simpos\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "PSimpos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76634321",
                "name": "ildete",
                "username": "ildetetca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78176842",
                "name": "Iuri Matheus",
                "username": "iurimatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91484319",
                "name": "Ivanilton Junior",
                "username": "ivaniltonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837450089400528896",
                "name": "Daniel N\u00f3ss",
                "username": "Daniel_noss07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71525024",
                "name": "Renato Athias",
                "username": "renato_athias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089294774220320768",
                "name": "Edno Costa",
                "username": "EdnoCosta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774944690",
                "name": "Luiz Ernani da Silva",
                "username": "ernani_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412931",
                "name": "J\u00e9fferson Balbino \ud83d\udcda",
                "username": "JeffBalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54376255",
                "name": "pmoneta",
                "username": "pmoneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17817374",
                "name": "veralaporta",
                "username": "veralaporta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu Coelho \ud83c\udf0d",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268089549",
                "name": "ELIZABETE ATHAYDE",
                "username": "Bete_Athayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55321561",
                "name": "Blog do Valente",
                "username": "blogdovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334023131",
                "name": "Rafaela Ribeiro",
                "username": "DantasRafaela5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454079909",
                "name": "Isabelly Morais",
                "username": "isabellymoraiis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895640089589555200",
                "name": "Cristiano Lemos",
                "username": "cristianotlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243628418",
                "name": "Maah e os Gatos",
                "username": "PIPOKITA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558611195",
                "name": "afcarvalhoimoveis",
                "username": "afcarvalhoimove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310450400",
                "name": "Karmen TIM BETA",
                "username": "karmenkarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299331331",
                "name": "Beachcampt",
                "username": "beachcampt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171314485",
                "name": "Gustavo Guimar\u00e3es",
                "username": "gustavovioleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145706582",
                "name": "Josemar C. Moreira",
                "username": "JosemarCMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339114775",
                "name": "Ledi Consul",
                "username": "LediConsul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415239391",
                "name": "Dayse Carvalho",
                "username": "By_dayse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115814863",
                "name": "Thiago Machado",
                "username": "thimortadela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358225742",
                "name": "Mikolji",
                "username": "Mikolji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431680010",
                "name": "Academia Ciencias F\u00edsicas, Matem\u00e1ticas y Naturales",
                "username": "acfimanve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320733233",
                "name": "Marcos Goulart",
                "username": "marcossommaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725084072",
                "name": "Rafael Renneberg",
                "username": "RafaelRenneberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139460869",
                "name": "like matrix",
                "username": "likematrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124275717",
                "name": "\u00c1tila Santana\u2234",
                "username": "atilasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99484025",
                "name": "APOLO MOREIRA IZAIAS",
                "username": "APOLOMOREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640024670",
                "name": "Cec\u00edlia GR",
                "username": "amulherquerasga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92139083",
                "name": "Professor Negreiros",
                "username": "ProfNegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144854607",
                "name": "c a r o l",
                "username": "blorac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384392835",
                "name": "YANNIS SANABIO",
                "username": "YANNISSANABIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021051004173856768",
                "name": "conde zaroff",
                "username": "andrelukz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239083309",
                "name": "syr-daria carvalho m",
                "username": "syrmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187017616",
                "name": "Andr\u00e9 Manoel",
                "username": "andrefmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95352888",
                "name": "Grupo OMNI LGBT",
                "username": "OMNI_LGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258582374",
                "name": "Beb\u00ea diabo",
                "username": "tehnkn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35845765",
                "name": "Lilian Zigrossi",
                "username": "ZigrossiLi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128743235",
                "name": "Teresa Quintiliano",
                "username": "teresaquint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60117527",
                "name": "Mauricio Ferreiraa",
                "username": "bymauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37715125",
                "name": "Floriano Pesaro",
                "username": "FlorianoPesaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248445",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "ImovelSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187356630",
                "name": "Eduardo Neumann",
                "username": "dudaneumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232981132",
                "name": "Werner Goulart",
                "username": "WernerGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94333801",
                "name": "Vik Muniz",
                "username": "VikMuniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733254853",
                "name": "ilce",
                "username": "ilce58928783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96678506",
                "name": "Adeimal d'Almeida",
                "username": "adeimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o Patriarcado!\ud83d\udea9\u2764\u2640\ufe0f",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553083719",
                "name": "Vald\u00edria Souza",
                "username": "valdiriasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452574951",
                "name": "Zoom Aventura",
                "username": "ZoomAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4057706242",
                "name": "Descontrole Remoto",
                "username": "descontrolades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2848289187",
                "name": "Sommelier de xis \ud83c\udf54",
                "username": "lucasaires_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169942575",
                "name": "Telma Cavalcanti",
                "username": "telmacriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866866141",
                "name": "A conta da Agua",
                "username": "acontadagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183246547",
                "name": "jefferson ajala",
                "username": "jeffersonajala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906773575",
                "name": "Barbara Barros",
                "username": "Barbarababib1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403299",
                "name": "beth klock",
                "username": "bethklock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55896640",
                "name": "\u2665Cacau Pires\u2665",
                "username": "Claudia_DL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186826174",
                "name": "\u2102\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd56 \u2115\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd64 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cleianeph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85698668",
                "name": "RosaneNicolauRibeiro",
                "username": "EIDIArosane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928413653640065024",
                "name": "Gato reguero trabalhador do corre",
                "username": "brnuomine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69964701",
                "name": "Tacyane Machado",
                "username": "tacyanemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40939466",
                "name": "Jo\u00e3o Batista \ud83d\udc63\u0646 A+\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "joaobpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366853996644888578",
                "name": "Stella",
                "username": "astellamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12399512",
                "name": "Pascal",
                "username": "pascala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710858548754956288",
                "name": "Samantha L\u00eado: R\u00e1dio Meio Ambiente",
                "username": "LedoSamantha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29342505",
                "name": "Thiago Scalon",
                "username": "thscalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4333452658",
                "name": "CASAMENTO CARLOS FACCIN",
                "username": "CARLOSFACCINN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091432093865914368",
                "name": "\u262a\u043aAT\u0452\u0454\u2b50\ud83d\udea9 #LulaLivre",
                "username": "BarrettoAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45525531",
                "name": "Dione Oliveira",
                "username": "drgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19990202",
                "name": "MJ",
                "username": "andorinha_voa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232587509",
                "name": "L\u00e9o Mackellene",
                "username": "mackellene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106331339",
                "name": "Para Tudo! \ud83d\udea9",
                "username": "Ze_Galinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138896746",
                "name": "Marcia Palves",
                "username": "Marciapalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158065530",
                "name": "NR",
                "username": "nrochar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108166364",
                "name": "Roselaine Cruz",
                "username": "roselainecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546246602",
                "name": "raquelsouzas",
                "username": "raquelsouzas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362081748",
                "name": "VOX VEGAN",
                "username": "vox_vegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356673540863516676",
                "name": "Dado dolabella",
                "username": "DadoDolabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15772333",
                "name": "Iguatu",
                "username": "Iguatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111078249",
                "name": "S\u00f4nia Bernardes",
                "username": "Bernardes_Sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3169597067",
                "name": "Reginaldo Pereira",
                "username": "Reginaldo_cp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072808567290388480",
                "name": "Sarah Shenker",
                "username": "SarahDeeSvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355776482",
                "name": "Nan",
                "username": "ChispaNan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326320771",
                "name": "@niltonfilho79",
                "username": "NiltonFilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63111457",
                "name": "Susana Oliveira",
                "username": "Susanaco12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006684202081898497",
                "name": "Wally Gator",
                "username": "AlexandreFenel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38605991",
                "name": "Caio Gracco",
                "username": "cgracco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435806435",
                "name": "Felipe da Silva B",
                "username": "FelipedaSilvaB2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17560119",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Espada",
                "username": "jespadah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106695814",
                "name": "Debora Cavalheiro",
                "username": "debycavalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480495",
                "name": "Pedro Ismael Olivero",
                "username": "Pedroolivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072097280088530944",
                "name": "A Hist\u00f3ria Explica \ud83d\udcda",
                "username": "historiaexplica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614548928",
                "name": "Gleiseane Martins",
                "username": "gleiseanem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893562",
                "name": "Alethea Costa",
                "username": "alecost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41036546",
                "name": "Bruno Gagliasso - Pai de 3",
                "username": "brunogagliasso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48331774",
                "name": "Maria Rachel Coelho",
                "username": "ProfMariaRachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15191656",
                "name": "Maur\u00edcio Angelo",
                "username": "distopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256781",
                "name": "Cora R\u00f3nai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude37",
                "username": "cronai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1104204145475637248",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll0rtmqn49heame4cp1z20jnwfb1",
        "oldest_id": "1102188921738416128",
        "result_count": 476
    }
}