{
    "data": [
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-06-14T16:30:33.000Z",
            "id": "1139570832299167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Webs\u00e9rie re\u00fane pinturas rupestres em cavernas brasileiras! Registros pr\u00e9-hist\u00f3ricos em pared\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Capivara receberam o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade pela UNESCO. Confira: https://t.co/G8lC8pf55W https://t.co/KBc8HaiBsh"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2019-06-14T16:20:00.000Z",
            "id": "1139568176512081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de treino, a gente para para dar uma renovada nas vibra\u00e7\u00f5es! #eumoronapraia #zerotreze em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/spxlqKy4ov"
        },
        {
            "author_id": "1386879260",
            "created_at": "2019-06-14T16:12:45.000Z",
            "id": "1139566355005542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - um parque com cavernas e cachoeiras imperd\u00edveis entre Curitiba e S\u00e3o Paulo! https://t.co/8BP5hM0Fe9"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-06-14T16:11:22.000Z",
            "id": "1139566006333034497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/q1RNw5wFht"
        },
        {
            "author_id": "69610637",
            "created_at": "2019-06-14T16:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "245220313",
                        "start": 0,
                        "username": "Viniiad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139565857783369733",
            "in_reply_to_user_id": "245220313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Viniiad parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "186495324",
            "created_at": "2019-06-14T16:00:27.000Z",
            "id": "1139563257495248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil descobre extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/xecUtTK8UR"
        },
        {
            "author_id": "1101271758676594696",
            "created_at": "2019-06-14T15:55:39.000Z",
            "id": "1139562048755576832",
            "in_reply_to_user_id": "1101271758676594696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando aqui que o esperto do Eike levou um tombo do Marcondes (dono do Cost\u00e3o do Santinho) l\u00e1 em SC \n\nvenderam uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por uma fortuna \n\ndepois o Marcondes colocou os ambientalistas na cola dele \n\nse fodeu!"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2019-06-14T15:30:06.000Z",
            "id": "1139555620183564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 foi volunt\u00e1ria(o) em alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (parque, APA, Resex, ESEC etc...)? Ajuda respondendo essa pesquisa?\nhttps://t.co/kgnuvuhsuW"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2019-06-14T15:10:10.000Z",
            "id": "1139550602625802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maravilhoso de fazer home office em um lugar em frente a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 trabalhar com os barulhos da natureza e ter o reino animal como colega de trabalho &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "345758402",
            "created_at": "2019-06-14T15:06:53.000Z",
            "id": "1139549779325857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pero como cresta? Humano inhumano \ud83d\ude22 https://t.co/DpVdOZ5mrx"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-06-14T14:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "703662018352566273",
                        "start": 266,
                        "username": "ketyginger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139547063685959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim de semana est\u00e1 chegando cheio de sol para a gente curtir. \u2600\ufe0fPensando nisso aqui vai a nossa dica para voc\u00ea relaxar e desfrutar mais um lindo ponto de beleza natural do Rio de Janeiro: a Cascatinha Taunay, no Parque Nacional da Tijuca. #TurismoRJ #TurisRio \ud83d\ude03\n\n\ud83d\udcf7@ketyginger https://t.co/Vopgy1qGuR"
        },
        {
            "author_id": "2781196979",
            "created_at": "2019-06-14T14:49:03.000Z",
            "id": "1139545290640363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentada no meio do parque municipal pq to triste e preocupada"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2019-06-14T14:48:49.000Z",
            "id": "1139545230036930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tomou caf\u00e9? Marca oferece degusta\u00e7\u00e3o DE GRA\u00c7A no Parque Municipal a partir das 9h. https://t.co/CmwIeHu7oi"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2019-06-14T14:42:13.000Z",
            "id": "1139543570141077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar suspende lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o: https://t.co/veB6vlz3EX"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2019-06-14T14:13:42.000Z",
            "id": "1139536393393377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil descobre extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Estadual do Amap\u00e1 (https://t.co/iQAgUdjQkK)\n\nO local \u00e9 de dif\u00edcil acesso. Os agentes das Delegacias de Tartarugalzinho e Meio Ambiente (Dema) \u2013 sediada na... https://t.co/MyrveGwfC3"
        },
        {
            "author_id": "430084877",
            "created_at": "2019-06-14T14:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139534622428139521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/2ce5s1qoBk via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-06-14T13:53:21.000Z",
            "id": "1139531271019859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VALINHOS recebe a 13\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas\n\nNos dias 14, 15 e 16 de junho, a AOV - Associa\u00e7\u00e3o dos Orquid\u00f3filos de VALINHOS, promove a 13\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas, no Parque Municipal Monsenhor\u2026 https://t.co/1WADUCLTYA"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2019-06-14T13:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1139528985216348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: \u00c1rea protegida por c\u00e3es treinados para atacar em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/T1eLZqKGZ6"
        },
        {
            "author_id": "430084877",
            "created_at": "2019-06-14T13:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "33493910",
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139528181982142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/knEvpCqAim via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2019-06-14T13:38:22.000Z",
            "id": "1139527499933769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "especificamente hoje perseguindo os gatos do parque municipal pra ganhar um chamego \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-06-14T13:20:37.000Z",
            "id": "1139523036770516999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Capara\u00f3 \u00e9 o ponto mais visitado da regi\u00e3o da Serra Do Capara\u00f3. Seus recursos naturais preservados garantem a preserva\u00e7\u00e3o de muitas esp\u00e9cies.\n\nO Parque nacional alinha visita\u00e7\u00e3o consciente com\u2026 https://t.co/HPE115ZLPh"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-06-14T13:12:50.000Z",
            "id": "1139521074645913605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio do soldadinho-do-araripe sofre com falta de conserva\u00e7\u00e3o. O Parque Municipal Riacho do Meio, em Barbalha, apresenta problemas graves que amea\u00e7am a sobreviv\u00eancia da ave e afastam visitantes.\nhttps://t.co/E01rLAaAVB"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-14T13:09:42.000Z",
            "id": "1139520289249865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bi\u00e8 Game Park situa-se a apenas 3 horas de Maputo. Partilha uma fronteira de 48 Km's com o Parque Nacional do Kruger, na \u00c1frica do Sul, sendo o \u00fanico parque em Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "4892665918",
            "created_at": "2019-06-14T13:03:17.000Z",
            "id": "1139518673314562053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "que privil\u00e9gio \u00e9 ter um Parque Nacional na nossa cidade, que paz aquele lugar transmite!"
        },
        {
            "author_id": "1129711304296603649",
            "created_at": "2019-06-14T12:51:39.000Z",
            "id": "1139515743605854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar suspende lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/w3zaEBT8DX"
        },
        {
            "author_id": "799364507730583553",
            "created_at": "2019-06-14T12:43:31.000Z",
            "id": "1139513698152779777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo recebe 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o de Festa Italiana com atra\u00e7\u00f5es para toda a\u00a0fam\u00edlia https://t.co/IMnzI1cEKr https://t.co/PkJ7nBOsYR"
        },
        {
            "author_id": "2234555784",
            "created_at": "2019-06-14T12:28:46.000Z",
            "id": "1139509984704847872",
            "in_reply_to_user_id": "2234555784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive o parque municipal q nn \u00e9 mais municipado pq tbem foi privatizado"
        },
        {
            "author_id": "323974746",
            "created_at": "2019-06-14T12:11:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1139505556715180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe como vamos da Zona Norte para o Parque Nacional da Tijuca? \nDa Zs eu sei"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2019-06-14T12:08:12.000Z",
            "id": "1139504809772498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo recebe 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o de Festa Italiana com atra\u00e7\u00f5es para toda a fam\u00edlia https://t.co/7uAVn3OqeX"
        },
        {
            "author_id": "3710083697",
            "created_at": "2019-06-14T11:22:38.000Z",
            "id": "1139493343380103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARALHO se eu fizer essa apresenta\u00e7\u00e3o sobre a reserva biol\u00f3gica rio trombetas eu vou arrasar"
        },
        {
            "author_id": "41152054",
            "created_at": "2019-06-14T11:02:38.000Z",
            "id": "1139488311599390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdeO segundo ponto mais alto do Esp\u00edrito Santo \u00e9 aberto ao p\u00fablico e contempla lindas paisagens e quedas d'agua. Confira a mat\u00e9ria sobre o Parque Estadual do Forno Grande em ES Brasil. \ud83c\udf33\n#parque #meioambiente #lazer #roteiro #esbrasil\n\nhttps://t.co/A9FdXNhgF9"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-06-14T10:50:25.000Z",
            "id": "1139485233949171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila nas costas, p\u00e9 na estrada: mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie O Parque \u00e9 Nosso. Dessa vez, apresenta o Parque Nacional Serra da Capivara.\nhttps://t.co/NlADEfv99p"
        },
        {
            "author_id": "2318020572",
            "created_at": "2019-06-14T08:44:01.000Z",
            "id": "1139453426226597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio do soldadinho-do-araripe sofre com falta de conserva\u00e7\u00e3o\n\nLocalizado a cerca de sete quil\u00f4metros da sede do munic\u00edpio de Barbalha, o Parque Municipal Riacho do Meio \u00e9 o \u00fanico dos nove... https://t.co/Bj7H1D0DsA"
        },
        {
            "author_id": "32587848",
            "created_at": "2019-06-14T07:53:14.000Z",
            "id": "1139440645884522501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/XFisPmZSWu"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-06-14T06:44:36.000Z",
            "id": "1139423375829454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sooretama, Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Jamanxim, Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/6z1Qi6VrqG"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2019-06-14T03:47:25.000Z",
            "id": "1139378783847239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge:\n\nConhe\u00e7a a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Maromba Mau\u00e1 Maring\u00e1:\n\nPor ser situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira, a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1,\u2026 https://t.co/iYPHjTxYd8"
        },
        {
            "author_id": "1888336706",
            "created_at": "2019-06-14T03:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139368753995681792",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/KkFUz0ng1M a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "147751726",
            "created_at": "2019-06-14T02:32:29.000Z",
            "id": "1139359928232140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje (13), iniciou o semin\u00e1rio \"Conhecendo o Parque Nacional dos Campos Gerais\"! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb \ud83c\udfde\ufe0f Veja na foto do dia: https://t.co/TYTEGlUPdi"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-06-14T02:11:26.000Z",
            "id": "1139354629622370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis - RJ.\n\ud83d\udcf8 por @elissandrica https://t.co/Gcto6hKr5h https://t.co/dX80KhFPxe"
        },
        {
            "author_id": "22497551",
            "created_at": "2019-06-14T01:53:59.000Z",
            "id": "1139350239138189315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma da s\u00e9rie: TA FODA. o governo resolve que vai diminuir as \u00e1reas de parques como Chapada Diamantina, Serra da Capivara alegando conflito com a malha de transporte do pa\u00eds. ah, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde Bolsonaro foi multado e s\u00f3 tem \u00e1gua em volta, tb t\u00e1 na lista https://t.co/0R1PFTXD08"
        },
        {
            "author_id": "2904331689",
            "created_at": "2019-06-14T01:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139347532075548672",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/5iigf2Q5AE a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2019-06-14T01:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1139346165927993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esp\u00edrito livre em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/LNGSisl8S7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-14T01:31:17.000Z",
            "id": "1139344525820858368",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Est\u00e3o tamb\u00e9m na lista as joias da coroa do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque Nacional da Chapada Diamantina, o Parque Nacional do Itatiaia, a Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1051618549116981249",
            "created_at": "2019-06-14T01:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139340899974930432",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/2Oguuc7Sti a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-14T01:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "38790549",
                        "start": 240,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139340824674742272",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A lista de UCs a serem revistas inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, composta por ilhas, ilhotes, lajes e rochedo. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma rodovia, ferrovia, porto ou aeroporto nesta \u00e1rea. Foi ali que Bolsonaro foi multado pelo @brasil_IBAMA em 2012 por pesca proibida"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-14T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "12689622",
                        "start": 167,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139336652499779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil voc\u00ea para conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro. \u00c9 daqui a pouco \u00e0s 22h30, na @TVBrasil! https://t.co/i55hCGHtYK \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/k9ixXApCjB"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-06-14T00:36:19.000Z",
            "id": "1139330691496402950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil definir tanta beleza no Parque Nacional Do Capara\u00f3 e por toda a Serra Do Capara\u00f3. https://t.co/kphCkAxzfj"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-14T00:31:36.000Z",
            "id": "1139329505850474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lake pode ser visitado em qualquer \u00e9poca do ano, durante as diferentes esta\u00e7\u00f5es do ano, inclusive no inverno, as imagens dele coberto de neve s\u00e3o incr\u00edveis. Sugiro roupa de esquim\u00f3 porque\u2026 https://t.co/ceS1Z8cFDE"
        },
        {
            "author_id": "46582614",
            "created_at": "2019-06-14T00:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14274579,
                        -29.04886816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1139328826977214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Um lugar fant\u00e1stico para se conhecer no Brasil: Parque Nacional de Aparados da Serra no Rio Grande do Sul.\n.\n.\n.\n#aparadosdaserra #canyon #natureza #nature #natura @ Aparados Da Serra - Caminho Dos Canyons. https://t.co/cFplRbCcB1"
        },
        {
            "author_id": "740190553623691264",
            "created_at": "2019-06-14T00:15:54.000Z",
            "id": "1139325554002419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kombinado Chopp Beer presente no V Arraial Clube Opala BH patrocinando as 100 canecas do evento. #kombinadochoppbeer #clubeopalabh #parquemunicipaljaquescousteau #belohorizonte em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/Br9s8TWZW9"
        },
        {
            "author_id": "1135530230154743808",
            "created_at": "2019-06-14T00:07:33.000Z",
            "id": "1139323454430298114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no Minhoc\u00e3o pode ser suspenso pela Justi\u00e7a\n\nhttps://t.co/0nLy5FmzCU"
        },
        {
            "author_id": "1135530230154743808",
            "created_at": "2019-06-14T00:01:36.000Z",
            "id": "1139321956438859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no Minhoc\u00e3o pode ser suspenso pela Justi\u00e7a\n\nhttps://t.co/FwQ5l3mNsi"
        },
        {
            "author_id": "998976392359563264",
            "created_at": "2019-06-13T23:53:49.000Z",
            "id": "1139319999053664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregar as energias \u00e9 preciso \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/VmVtTUgbeb"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2019-06-13T23:39:03.000Z",
            "id": "1139316282606661634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo planeja reduzir 67 unidades de conserva\u00e7\u00e3o, entre elas o Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre o Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo e Minas Gerais. \u00c9 o primeiro Parque Nacional criado no Brasil, h\u00e1 mais de\u2026 https://t.co/UCSA0D0LnV"
        },
        {
            "author_id": "1339940154",
            "created_at": "2019-06-13T23:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "886308049773789185",
                        "start": 0,
                        "username": "SantFafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139315321771368448",
            "in_reply_to_user_id": "886308049773789185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantFafa Queiroz deve ter entrado em alguma matrix miliciana... deve estar nesse momento pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vendendo apartamento com funda\u00e7\u00e3o feita em areal em comunidade \"protegida de traficantes\"..."
        },
        {
            "author_id": "103936600",
            "created_at": "2019-06-13T22:59:54.000Z",
            "id": "1139306429037383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paracambi tem um grande potencial tur\u00edstico que pode ser aproveitado. Por meio de trilhas, passeios, banhos de cachoeiras e do Parque Municipal do Curi\u00f3. Promover pol\u00edticas p\u00fablicas para o desenvolvimento tur\u00edstico sustent\u00e1vel da nossa cidade \u00e9 fundamental para o crescimento. https://t.co/Ai0vDdmTa3"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-06-13T22:02:17.000Z",
            "id": "1139291930263769090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende lei que cria Parque Municipal do\u00a0Minhoc\u00e3o https://t.co/8Ny2w0FQB9 https://t.co/0isBMNhg0R"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-06-13T21:20:00.000Z",
            "id": "1139281286663557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 22h30 vamos conhecer uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro: o Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/URAs8zkbZi https://t.co/lm1AnjJdMU"
        },
        {
            "author_id": "824646872279187457",
            "created_at": "2019-06-13T21:13:41.000Z",
            "id": "1139279698368880641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir com o boy\nhttps://t.co/TyI5lfaHzh"
        },
        {
            "author_id": "720629084850692096",
            "created_at": "2019-06-13T21:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1947573858",
                        "start": 0,
                        "username": "avozdaserra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139276632349446159",
            "in_reply_to_user_id": "1947573858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avozdaserra O INEA tem que tomar uma atitude e notificar os envolvidos. Ali \u00e9 o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e um campo de altitude."
        },
        {
            "author_id": "360556372",
            "created_at": "2019-06-13T20:39:01.000Z",
            "id": "1139270972014563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no Minhoc\u00e3o pode ser suspenso pela Justi\u00e7a https://t.co/Mo97TI2qMh?"
        },
        {
            "author_id": "412318379",
            "created_at": "2019-06-13T20:38:42.000Z",
            "id": "1139270894067572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha realizada em 05-01-2019 no Parque Natural Municipal da Capoeira Grande. Maravilhosa caminhada desfrutando da natureza, com a conscientiza\u00e7\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\nParab\u00e9ns mais uma vez, ao... https://t.co/c9zX24wIOv"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2019-06-13T20:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32789325,
                        -21.75238246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1139270825008402448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/tbNI6Ly1UX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-06-13T20:27:44.000Z",
            "id": "1139268134823759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPACITA\u00c7\u00c3O DOS MONITORES AMBIENTAIS - O Parque Nacional da Tijuca realizou nesta quarta-feira, dia 12 de junho de 2019, mais uma etapa do ciclo de capacita\u00e7\u00e3o de seus monitores ambientais. Clique em https://t.co/veDS85E6Ps e fique por dentro do que aconteceu! https://t.co/bAN84XoWsu"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-06-13T20:26:11.000Z",
            "id": "1139267746036932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovamos nosso requerimento para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Turismo que vai debater a viabilidade de mudan\u00e7a da atual Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 para Parque Nacional. Antes da reuni\u00e3o em Bras\u00edlia, vamos realizar uma Audi\u00eancia P\u00fablica em Tingu\u00e1 https://t.co/fgcEIQpy7B"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-06-13T19:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1139257915557253121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#presidentevargas em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/I6yfd1P44m"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-06-13T19:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "312869510",
                        "start": 21,
                        "username": "DepCelinho"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "72536071",
                        "start": 52,
                        "username": "inconfidenciaam"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "77210657",
                        "start": 120,
                        "username": "inconfidenciafm"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "2790345782",
                        "start": 142,
                        "username": "redeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139255621784657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AssembleiaFiscaliza @DepCelinho pediu p/\u00f1 fechar a @inconfidenciaam; fez apelo por maior valoriza\u00e7\u00e3o dos servidores da @inconfidenciafm e da @redeminas e cobrou pavimenta\u00e7\u00e3o da LMG-760 p/facilitar acesso ao Parque Estadual do Rio Doce. Acompanhe #aovivo: https://t.co/jLqhcBwEPo"
        },
        {
            "author_id": "1085582378695823360",
            "created_at": "2019-06-13T19:37:33.000Z",
            "id": "1139255505606598656",
            "in_reply_to_user_id": "1085582378695823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TI Ararib\u00f3ia, ao sul das TI Alto Turia\u00e7u e Caru, foram localizados outros grupos Guaj\u00e1 pela etnia Guajajara. Acredita-se, tamb\u00e9m, que existam outros Guaj\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi, adjacente a TI Caru, a oeste, com grupos mais arredios e acampamentos abandonados."
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2019-06-13T19:28:19.000Z",
            "id": "1139253179923742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito querem reduzir nosso Reserva Biol\u00f3gica das Per\u00f3bas que j\u00e1 est\u00e1 espremida no meio de fazendas!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nSem falar no Parque  Nacional de Do Igua\u00e7u!!!! https://t.co/bR3n2Fs6ff"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-06-13T19:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1223219484590313472",
                        "start": 235,
                        "username": "1Batalhao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1139249896626827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes do CPA est\u00e3o atendendo a uma requisi\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico em Caldas Novas em averigua\u00e7\u00e3o de invas\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n@policiamilitargo \n@jubefrancisco \n@sandrocardosobotelho\n@1batalhao.ambiental.pmgo \n@policia_ambien https://t.co/dUfkKWQHbu"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-06-13T19:01:02.000Z",
            "id": "1139246315727196166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem lan\u00e7amos o primeiro epis\u00f3dio da terceira temporada da WebS\u00e9rie #P\u00e9NoParque. Rodada no Parque Nacional da Serra da Capivara, maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtio arqueol\u00f3gico das am\u00e9ricas, esse trabalho tem como objetivo incentivar o turismo nas nossas \u00e1reas protegidas. (+) https://t.co/4TUsfmR76A"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-06-13T18:29:14.000Z",
            "id": "1139238314840657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos  - Parque Nacional dos Campos Gerais e o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o na lista. A que extremos vamos chegar? https://t.co/Eo26yrLu8o"
        },
        {
            "author_id": "940994016849604609",
            "created_at": "2019-06-13T18:08:51.000Z",
            "id": "1139233181775912965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFRONTE A N\u00d3S, AS BEL\u00cdSSIMAS VISTAS DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS, NA SUA FRENTE SUL (PEDRA BELA, ERMIDA E FAFI\u00c3O)! https://t.co/giykzKKmEQ"
        },
        {
            "author_id": "875081212032929792",
            "created_at": "2019-06-13T18:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 0,
                        "username": "diretodaciencia"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "88762702",
                        "start": 17,
                        "username": "giovanagirardi"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 247,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139232921645174784",
            "in_reply_to_user_id": "713318124242731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diretodaciencia @giovanagirardi Irrespons\u00e1vel e ficha suja, esse ministro anti-meio ambiente. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, sul do Cear\u00e1, n\u00e3o tem dinheiro nem pra colocar combust\u00edvel nos carros para fiscalizarem e gerirem a unidade. Responde a\u00ed @rsallesmma porque o dinheiro da parado?"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2019-06-13T18:05:58.000Z",
            "id": "1139232459378368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a reserva Biol\u00f3gica da Canela Preta, em Botuver\u00e1. O local \u00e9 restrito a visitantes e preserva \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf33 Leia a mat\u00e9ria e assista ao v\u00eddeo sobre a reserva em: https://t.co/wNqQ5ZVWrf https://t.co/6RIhOqm9iH"
        },
        {
            "author_id": "974220456",
            "created_at": "2019-06-13T17:53:49.000Z",
            "id": "1139229399650320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00c3O REABRIR A ESTRADA DO COLONO\nagora presta aten\u00e7\u00e3o:\nFICA NO MEIO DO PARQUE NACIONAL, reserva ambiental\n\nEsse governo em todas as \u00e1reas \u00e9 uma merda e eu posso provar"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2019-06-13T17:52:45.000Z",
            "id": "1139229131927957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola participa de observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Estadual Forno Grande  https://t.co/p947VGhb5e https://t.co/Gf3XH39GXq"
        },
        {
            "author_id": "33634916",
            "created_at": "2019-06-13T17:48:44.000Z",
            "id": "1139228119750127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ensaio de gestante saindo do forno! Esse foi realizado num domingo de manh\u00e3, no Parque Municipal! Foi muito bacana ver as pessoas passando por n\u00f3s, admirando a beleza da Aline e a elogiando... O... https://t.co/YlEDZSxgzc"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-06-13T17:41:25.000Z",
            "id": "1139226278727442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Festa Italiana de VINHEDO acontece neste fim de semana no Parque Municipal\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nQue tal provar os melhores sabores da It\u00e1lia, sem sair do Brasil? A segunda edi\u00e7\u00e3o da Festa Italiana de VINHEDO promete transportar os\u2026 https://t.co/9rOfchUwfz"
        },
        {
            "author_id": "283739669",
            "created_at": "2019-06-13T17:25:07.000Z",
            "id": "1139222178749018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Festa Italiana de VINHEDO acontece neste fim de semana no Parque Municipal https://t.co/LbZ9mTiwNV"
        },
        {
            "author_id": "14383251",
            "created_at": "2019-06-13T16:48:33.000Z",
            "id": "1139212975649243137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vou contar duas coisas que vivi agora h\u00e1 pouco na Tanz\u00e2nia. S\u00f3 uma \u00e9 verdade:\n1. Avi\u00e3ozinho que nos trouxe at\u00e9 o Parque Nacional de Tarangire teve que arremeter no momento do pouso porque uma fam\u00edlia de javalis entrou na pista."
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T16:35:00.000Z",
            "id": "1139209567232036866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Sorocaba/SP. https://t.co/c4YijwV2u7"
        },
        {
            "author_id": "1130157912867987456",
            "created_at": "2019-06-13T16:25:09.000Z",
            "id": "1139207084526985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itapetinga \u2013 Grota Funda \u2013 https://t.co/wwEXe6OZM0 https://t.co/TwtnLd711m"
        },
        {
            "author_id": "1130157912867987456",
            "created_at": "2019-06-13T16:24:34.000Z",
            "id": "1139206940368789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itapetinga \u2013 Grota Funda \u2013 https://t.co/wwEXe6OZM0 https://t.co/AlV5CEPBgk"
        },
        {
            "author_id": "1130157912867987456",
            "created_at": "2019-06-13T16:21:40.000Z",
            "id": "1139206209502924801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itapetinga \u2013 Grota Funda \u2013 https://t.co/wwEXe6OZM0 https://t.co/42Nx542iav"
        },
        {
            "author_id": "753357123082412032",
            "created_at": "2019-06-13T16:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1139203914669207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "good nature \ud83c\udf3f #tbt em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/uGLuXNf8bm"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2019-06-13T16:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "499107662",
                        "start": 149,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139201085103628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, n\u00e3o existe mudan\u00e7a clim\u00e1tica. Gafanhoto quer aprender a pescar em \u00e1rea protegida feito Biroliro. #MoroTraidorDaPatria https://t.co/gCVcM0CXCU via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T15:32:02.000Z",
            "id": "1139193720354562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/97K4Xf8V3S"
        },
        {
            "author_id": "318363151",
            "created_at": "2019-06-13T15:18:09.000Z",
            "id": "1139190223693369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor decis\u00e3o foi ter ido ao parque municipal dps da autoescola, ser\u00e1 se vou ficar indo todo dia agr amo"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-06-13T15:11:06.000Z",
            "id": "1139188449175638018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaiuNaM\u00eddia\nA implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Sebasti\u00e3o Julio Aguiar, localizado no setor Parque Oeste Industrial, e a realiza\u00e7\u00e3o do evento de conscientiza\u00e7\u00e3o contra viol\u00eancia sofrida por pessoas idosas s\u00e3o destaques nos jornais Di\u00e1rio da Manh\u00e3 e O Hoje desta quinta-feira, 13. https://t.co/k5f3Axdctw"
        },
        {
            "author_id": "935722789494980609",
            "created_at": "2019-06-13T15:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "907780927786553344",
                        "start": 0,
                        "username": "Iago_Oliveiira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139186450283544577",
            "in_reply_to_user_id": "907780927786553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iago_Oliveiira_ Ok o 1 \u00e9 melhor que 6, deixa rolar, qualquer coisa coloca a culpa no Juiz, o bom \u00e9 que se o cruzeiro perder pro river, vai ser mais uma conquista pra vcs, j\u00e1 que o time do parque municipal n\u00e3o ganha nada!"
        },
        {
            "author_id": "1938208964",
            "created_at": "2019-06-13T14:58:48.000Z",
            "id": "1139185354089652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2653675324",
            "created_at": "2019-06-13T14:26:50.000Z",
            "id": "1139177311046180866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe o n\u00famero pra denunciar crime ambiental???? t\u00e3o queimando uma coisa perto da minha casa e ta saindo muito fogo e to com medo de ir pra reserva, porque eu moro do lado do parque estadual do Rio doce"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-06-13T14:21:59.000Z",
            "id": "1139176090218270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia 12 de junho, participamos da 30\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria dos Conselhos Consultivos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira, que aconteceu em S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra, povoado pertencente ao\u2026 https://t.co/p9nWf6VXjs"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-06-13T14:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1139172946860302338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0d Cachoeira do Aiuruoca - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/JsamnAE0De"
        },
        {
            "author_id": "21028036",
            "created_at": "2019-06-13T14:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 16,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "126381872",
                        "start": 29,
                        "username": "MauroMendes40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139172665409908744",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR @tarcisiogdf @MauroMendes40 Ferrogr\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o tem nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no caminho. Hidrovia tem 4 hidrel\u00e9tricas sem eclusa e v\u00e1rios lugares que precisaria fazer barragem inclusive uma em Apiac\u00e1s que \u00e9 reserva ind\u00edgena. Sem chance de ocorrer."
        },
        {
            "author_id": "1031580588287971328",
            "created_at": "2019-06-13T14:07:32.000Z",
            "id": "1139172452095987713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO \u2601\ufe0f | Desde o in\u00edcio da manh\u00e3 desta quinta-feira (13/06), trovoadas (raios/rel\u00e2mpagos) vem sendo detectado na regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, entre Santa Vit\u00f3ria do Palmar e Rio Grande. Tamb\u00e9m h\u00e1 registros\u2026 https://t.co/0pyfJGZBBs"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T14:02:03.000Z",
            "id": "1139171074493636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8p2AjZLzmE"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T14:00:38.000Z",
            "id": "1139170717495386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Sorocaba/SP. https://t.co/ZMH2Qhy4Ho"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T13:59:30.000Z",
            "id": "1139170432291131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Sorocaba/SP. https://t.co/PMsDfRrnJe"
        },
        {
            "author_id": "1130628111157145602",
            "created_at": "2019-06-13T13:56:32.000Z",
            "id": "1139169687785418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente tem cada aranha gigantesca no parque municipal CRUZES"
        },
        {
            "author_id": "1133846318395330562",
            "created_at": "2019-06-13T13:54:31.000Z",
            "id": "1139169179704188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 4\u00ba c\u00edrculo do Formar Gest\u00e3o come\u00e7ou nessa quarta-feira (12), em Porto de Moz, com um debate sobre o tema \u201cNeg\u00f3cios Sustent\u00e1veis na Reserva Extrativista Verde para Sempre\u201d. Essa etapa acontece at\u00e9 hoje (13).\n\n#OMFCF #FormarGest\u00e3o #Resex https://t.co/OCrQK5dAsU"
        },
        {
            "author_id": "348464105",
            "created_at": "2019-06-13T13:46:31.000Z",
            "id": "1139167164445929473",
            "in_reply_to_user_id": "348464105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irm\u00e3os Diniz a pousada no terreno onde morou o ex-chefe do Parque Nacional Marinho, Jos\u00e9 Gaud\u00eancio Filho, o dono formal do empreendimento. O cara q tem grandes pretens\u00f5es pol\u00edticas, adora dar seus jeitinhos com seus amigos poderosinhos, a\u00ed a casa cai, ele vai apagando as fotinhas"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-06-13T13:45:19.000Z",
            "id": "1139166862271504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foiASuaDenuncia\n\nQuinze sacos de carv\u00e3o, pesando 15 quilos cada, foram apreendidos em uma carvoaria clandestina, em Araruama, ap\u00f3s informa\u00e7\u00f5es repassadas pelo Linha Verde \u00e0 UPAm do Parque Estadual da Costa do Sol.\n\nLeia: https://t.co/j82EFIP05z\n\n#continueDenunciando_0300_2531177 https://t.co/VBxXXIXEk9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-13T13:40:11.000Z",
            "id": "1139165569217961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/G7naYSXQTh"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T13:22:04.000Z",
            "id": "1139161014057021441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/J852QNzAHv"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-13T13:09:45.000Z",
            "id": "1139157911391866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lake \u00e9 composto por 16 lagos, interligadas por uma s\u00e9rie de cachoeiras que chegam at\u00e9\u00a070 metros de altura.\u00a0Devido a grande quantidade de calc\u00e1rio na base dos lagos e ao movimentos das\u2026 https://t.co/oqxHBW5voZ"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2019-06-13T12:57:15.000Z",
            "id": "1139154766242729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem que captei ontem mostra bem o risco da preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e a art\u00e9ria do rio formando esta bela imagem do nosso Paran\u00e1! https://t.co/vpO7J1s4cg"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-06-13T12:45:22.000Z",
            "id": "1139151774189850624",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lei determina a desativa\u00e7\u00e3o de elevado de fundamental circula\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego urbano e cria um Parque Municipal em seu lugar de forma aleat\u00f3ria e sem qualquer lastro t\u00e9cnico\u201d, diz a peti\u00e7\u00e3o (em anexo)."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:41:53.000Z",
            "id": "1139150901367754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/gwUHSL7I9f"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:31:50.000Z",
            "id": "1139148371627773955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ITYJs01tXb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:21:47.000Z",
            "id": "1139145841288126465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/jtltT2g0ra\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Yb28MhG4Vw"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:21:47.000Z",
            "id": "1139145840193351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OTLnTSRFXm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-13T12:19:54.000Z",
            "id": "1139145367575048199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu parcialmente cuberto pola n\u00e9boa na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadePontevedra #Pontevedra nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #AnaFerVeloso https://t.co/dPM1xBh3II"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2019-06-13T12:00:26.000Z",
            "id": "1139140470309830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion do Rio Poti, o Parque Nacional Serra da Capivara e o Delta do Parna\u00edba est\u00e3o no Piau\u00ed. Descubra os encantos do estado no guia que montamos para voc\u00ea! https://t.co/JccVjiiT1e"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2019-06-13T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26171461",
                        "start": 0,
                        "username": "tivieira_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17291503",
                        "start": 11,
                        "username": "realveswords"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139139028031365120",
            "in_reply_to_user_id": "26171461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tivieira_ @realveswords Trilha da\u00a0Cachoeira \u2013\u00a0Parque Estadual da Cantareira N\u00facleo Engordador\n\nTrilha Monumentos Hist\u00f3ricos Caminhos do Mar \u2013\u00a0Parque Estadual da Serra do Mar\n\nPico do olho d'\u00e1gua - Mairipor\u00e3/SP"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2019-06-13T11:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26171461",
                        "start": 0,
                        "username": "tivieira_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17291503",
                        "start": 11,
                        "username": "realveswords"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139138818655887360",
            "in_reply_to_user_id": "26171461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tivieira_ @realveswords -Trilha do Bauzinho -\u00a0Monumento Natural Pedra do Ba\u00fa - S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed /SP \n\n-Pedra Bela - Bragan\u00e7a Paulista\n\n-Trilha do Lamarca - Eldorado/SP (Cachoeira de Meu Deus)\u00a0\n\nTrilha do\u00a0Pai Z\u00e9 \u2013\u00a0Parque Estadual do Jaragu\u00e1/SP"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T11:53:23.000Z",
            "id": "1139138694424801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores Pais e Respons\u00e1veis\n\nEm nome de toda Equipe Brida, gostar\u00edamos de parabenizar os alunos participantes do Trekking Pedag\u00f3gico  e Gincana Hist\u00f3rica que aconteceu ontem, 12/06/2019, na Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/evDg71ymDd"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:51:48.000Z",
            "id": "1139138296582496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/BmEkdfspMU"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2019-06-13T11:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26171461",
                        "start": 0,
                        "username": "tivieira_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17291503",
                        "start": 11,
                        "username": "realveswords"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139138189594177537",
            "in_reply_to_user_id": "26171461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tivieira_ @realveswords -Trilha do Sil\u00eancio -\u00a0Parque Estadual Jaragu\u00e1\n\n-Pedra da On\u00e7a \u2013 S\u00e3o Francisco Xavier\n\n-Pedra da Macela\u00a0- Cunha /SP \n\n-Rota da Madeira - Paranapiacaba/SP \n\n-Trilha da Pedra Grande -\u00a0Parque Estadual Cantareira \u2013 N\u00facleo Pedra Grande/SP"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:41:45.000Z",
            "id": "1139135766192427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/gDOldoglPm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/a4ZlKXtjuY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:31:52.000Z",
            "id": "1139133279813218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/jtltT2g0ra\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MuIvstlPGs"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-13T11:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "12689622",
                        "start": 105,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139132809698660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Canastra no #ParquesDoBrasil desta quinta-feira (13). \u00c0s 22h30, na @TVBrasil! https://t.co/i55hCGHtYK \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/B5a9zo2PJf"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-06-13T11:29:40.000Z",
            "id": "1139132727482093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nMxUzHbZBQ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:21:49.000Z",
            "id": "1139130748567523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/QgBUUQy4hi"
        },
        {
            "author_id": "190622770",
            "created_at": "2019-06-13T11:19:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1139130154612068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom de trabalhar no parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 que mano, escrit\u00f3rio melhor que esse, s\u00f3 se fosse na praia"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:01:52.000Z",
            "id": "1139125729961156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/X8q69MfVgM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T10:49:46.000Z",
            "id": "1139122682916737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/o2DEUAhCjW"
        },
        {
            "author_id": "3160901878",
            "created_at": "2019-06-13T10:41:07.000Z",
            "id": "1139120505913565185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O TOCA NO MEU PARQUE NACIONAL https://t.co/LCC0wiMlMz"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T10:01:26.000Z",
            "id": "1139110521406402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0YGVTgx73p"
        },
        {
            "author_id": "1065170475226202112",
            "created_at": "2019-06-13T09:33:15.000Z",
            "id": "1139103428825759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #EcomuseudeBarroso, em #Montalegre, recebe dia no dia 16 deste m\u00eas, pelas 14 horas, alguns elementos das v\u00e1rias entidades que lidam com o #lobo ib\u00e9rico e com o homem em territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-\u2026 https://t.co/EEKlenjuso"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2019-06-13T09:20:45.000Z",
            "id": "1139100281780785152",
            "in_reply_to_user_id": "78682416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c[A lei] determina a desativa\u00e7\u00e3o de elevado de fundamental circula\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego urbano e cria um Parque Municipal em seu lugar de forma aleat\u00f3ria e sem qualquer lastro t\u00e9cnico\u201d, diz a peti\u00e7\u00e3o (em anexo)."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T09:01:25.000Z",
            "id": "1139095417797431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/oFeCUoJXVJ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ng8DVKgINY"
        },
        {
            "author_id": "1133560419598176256",
            "created_at": "2019-06-13T02:50:16.000Z",
            "id": "1139002012866162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Rio Canoas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no munic\u00edpio catarinense de Campos Novos SC. https://t.co/ApLrG3TgUE"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-13T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "12689622",
                        "start": 177,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138966715302178821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #ParquesdoBrasil, conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do #cerrado mineiro. Assista em https://t.co/i55hCGHtYK\n\ud83d\udcf7Reprodu\u00e7\u00e3o/@TVBrasil \n#SerradaCanastra https://t.co/8NEOEiob1X"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-06-13T00:20:39.000Z",
            "id": "1138964362872479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Festa Italiana de VINHEDO acontece neste fim de semana no Parque\u00a0Municipal https://t.co/C5h281tmWk https://t.co/8Q5lzK6zQW"
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2019-06-13T00:06:52.000Z",
            "id": "1138960894539513861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias O Bastidor: Tingu\u00e1 vai virar Parque Nacional https://t.co/juvKj7JBnN"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-06-12T23:33:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d711826ea94c642b"
            },
            "id": "1138952599183548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usar e abusar do Parque Nacional...Um evento com 1000 pessoas tem impactos. Isto n\u00e3o revela nenhum \u201camor pela Natureza\u201d mas sim incompreens\u00e3o sobre o que \u00e9 preserva\u00e7\u00e3o e uso condicionado de espa\u00e7os protegidos. A fauna +sens\u00edvel n\u00e3o gosta de press\u00e3o humana, perde habitat,afasta-se https://t.co/Xxt5ghdHgG"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2019-06-12T22:53:52.000Z",
            "id": "1138942523991363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, 18 de junho, vai rolar a primeira aula aberta do Curso de Pol\u00edticas P\u00fablicas 2019, na Biblioteca Parque Estadual. O tema da aula ser\u00e1 Sociedade civil e a participa\u00e7\u00e3o no contempor\u00e2neo, com o professor Jailson Silva. \nhttps://t.co/HsrB95A3BP https://t.co/3d5jipzpUm"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2019-06-12T22:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1138939149518614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6YzAua3F3X"
        },
        {
            "author_id": "773723659622092800",
            "created_at": "2019-06-12T22:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45058063,
                        -2.90256566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1138934667573366789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha nomaradinha \ud83c\udf34\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/nfX39R4UrX"
        },
        {
            "author_id": "1022556895247310849",
            "created_at": "2019-06-12T21:46:15.000Z",
            "id": "1138925507486146562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APqC debate futuro do Instituto de Bot\u00e2nica ap\u00f3s privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Fontes do\u00a0Ipiranga https://t.co/tfMvrhtgJc https://t.co/No6VeHQbOJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-12T21:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "56441916",
                        "start": 142,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138924319596302339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o palco da 3\u00aa temporada de P\u00e9 no Parque, webs\u00e9rie realizada pela Associa\u00e7\u00e3o O Eco e patrocinada pela @fund_boticario. O 1\u00ba epis\u00f3dio entra no ar logo mais, \u00e0s 19h de hoje (12/06), no canal do WikiParques no YouTube. https://t.co/APV40upjte"
        },
        {
            "author_id": "729713337475465217",
            "created_at": "2019-06-12T21:09:23.000Z",
            "id": "1138916226183323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia dos namorados BB \u2764\ufe0f tiagoodonizette  Te amo mais que tudo !!\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f #happyvalentine #valentinesday2019  #love em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/DOm8JHBO14"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-06-12T21:05:04.000Z",
            "id": "1138915141196627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF1: Incra e Ibama foram condenados ao pagamento de danos morais a um agricultor que teve sua atividade agr\u00edcola interrompida em virtude de ter sido assentado em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/KnLI9sxrd7\n#Assentamento https://t.co/ilXt1jZN1M"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-12T21:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "89091897",
                        "start": 34,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "95904965",
                        "start": 48,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "73550153",
                        "start": 260,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138915094111367170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; em reuni\u00e3o com a dire\u00e7\u00e3o da @usina_itaipu @ratinho_jr assume posi\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel a abertura de rodovia cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Impactos da medida ao turismo, a outras economias e \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o seguem intocados por conchavos de gabinete. @CataratasBrasil"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-12T20:57:27.000Z",
            "id": "1138913223325995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nO Parque Nacional Plitvice Lakes est\u00e1 na lista de Patrim\u00f4nios Mundiais da Unesco em 1979 dada a sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e ecol\u00f3gica. Com aproximadamente 20.000 hectares, ele \u00e9 cercado por montanhas e est\u00e1 situado\u2026 https://t.co/3wKSsD55V6"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-06-12T20:51:19.000Z",
            "id": "1138911683374661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea, em Soajo, \u00e0 Lagoa dos Druidas na Gavieira, em plena serra da Peneda e do Soajo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nZp96ssAtl https://t.co/Ym33lqJyFX"
        },
        {
            "author_id": "1042763772526518273",
            "created_at": "2019-06-12T20:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "996353709683740673",
                        "start": 37,
                        "username": "fbctadoido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138908118677676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha oq eu achei no parque municipal @fbctadoido https://t.co/WTkMbF34SE"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-06-12T20:36:03.000Z",
            "id": "1138907838309421058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea, em Soajo, \u00e0 Lagoa dos Druidas na Gavieira, em plena serra da Peneda e do Soajo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/T3Ch1UDgV2 https://t.co/niQbS8HWHS"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-06-12T20:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "3092407577",
                        "start": 123,
                        "username": "hausgp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138907351941914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como transformar seu terreno em unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular e conseguir isen\u00e7\u00e3o do IPTU https://t.co/v6AsnR3Lnd (Via @hausgp)"
        },
        {
            "author_id": "68739884",
            "created_at": "2019-06-12T20:30:23.000Z",
            "id": "1138906412543807490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos 4 \u00e1reas do Paran\u00e1 na mira: Parque Nacional dos Campos Gerais; Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias (um lugar lindo perto de Curitiba , mas uma reserva que mal saiu do papel at\u00e9 hoje); Parque Nacional do Igua\u00e7u; e Parque Nacional de Ilha Grande     https://t.co/oM1aeNhYkN"
        },
        {
            "author_id": "19320609",
            "created_at": "2019-06-12T20:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "510181041",
                        "start": 18,
                        "username": "MostraEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138905604066615300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ultimos filmes da @MostraEco - JANE - O document\u00e1rio que faz um retrato \u00edntimo e sem precedentes de Jane Goodall  e seu estudo pioneiro com chimpanz\u00e9s no Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia.                             HOJE 19:30  Circuito Spcine Olido  https://t.co/RegrUrhRHd"
        },
        {
            "author_id": "544287484",
            "created_at": "2019-06-12T20:11:53.000Z",
            "id": "1138901756891598849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um #DestinosMAPFRE pra quem quer entrar em contato com a natureza: Itaimbezinho \u00e9 um c\u00e2nion no Parque Nacional dos Aparados da Serra na divisa entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina. Bora conhecer? https://t.co/hrfCJn4PKp"
        },
        {
            "author_id": "772755501444653056",
            "created_at": "2019-06-12T20:08:30.000Z",
            "id": "1138900904902610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque Natural da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u00e9 uma \u00e1rea protegida da Ilha de S\u00e3o Miguel, que espelha a grandeza natural dos A\u00e7ores! Em plena harmonia com a natureza, \u00e9 imposs\u00edvel ficar indiferente a tanta\u2026 https://t.co/bQDCfuqb9Z"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-06-12T20:07:06.000Z",
            "id": "1138900555168919554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FLONA Tapajos inclu\u00edda.\n\nE MAIS: \n\nUnidades de prote\u00e7\u00e3o integral margeadas por rodovias federais:\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea\n\nEsta\u00e7\u00e3o... https://t.co/DQjJKvIbOw"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-06-12T20:03:18.000Z",
            "id": "1138899597445804038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Chapada Diamantina, Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Pico da Neblina, Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s.\nExclusivo: Veja a lista de todas as florestas protegidas que o governo Bolsonaro quer reduzir.\nhttps://t.co/a9sKNeal80"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-06-12T20:02:42.000Z",
            "id": "1138899447595839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia dos Namorados \u00e9 uma data perfeita para fugir da rotina e planejar passar algumas horas com a pessoa amada. \n\nE justamente nesta data especial, o Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo completa 16 anos de exist\u00eancia\n\nhttps://t.co/aYS4Md7SMe https://t.co/nkFw29qgyJ"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-06-12T20:00:17.000Z",
            "id": "1138898838272520198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 ganhou um cachorr\u00f3dromo Foi entregue no \u00faltimo fim de semana pela gest\u00e3o do local. \nhttps://t.co/nAvIuPg0us"
        },
        {
            "author_id": "702080977061998592",
            "created_at": "2019-06-12T19:35:50.000Z",
            "id": "1138892687380291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta frio demais esse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-06-12T18:38:41.000Z",
            "id": "1138878303090237447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorreu mais uma Caminha Hist\u00f3rica no Horto. S\u00f3 neste ano cerca de 270 pessoas j\u00e1 participaram. A pr\u00f3xima Caminhada ser\u00e1 dia 17 de agosto, o evento \u00e9 gratuito, n\u00e3o perca!\n#caminhada #parque #natureza #hist\u00f3ria #conserva\u00e7\u00e3o #evento #gr\u00e1tis #horto #trilha\nhttps://t.co/xZjK6KTv1z"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2019-06-12T17:37:04.000Z",
            "id": "1138862797989851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEPG ter\u00e1 semin\u00e1rio sobre Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/bNrCUYBmBz"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-12T16:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "259840707",
                        "start": 16,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1138846044505157633",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental @MPF_PGR Quer fazer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Deveria cumprir a constitui\u00e7\u00e3o, s\u00f3 que n\u00e3o! Todas as UCs criadas no governo do PT est\u00e3o fora da lei! Aqui na terra do meio j\u00e1 s\u00e3o 14 anos sem plano de gest\u00e3o e sem indeniza\u00e7\u00e3o e realoca\u00e7\u00e3o dos povos atingidos! Vide Conselho gestor da EETM!"
        },
        {
            "author_id": "2790521116",
            "created_at": "2019-06-12T16:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1800809,
                        -4.1958277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1138840108835233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Falesias de Beberibe https://t.co/G28NxamJzW"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-06-12T15:39:33.000Z",
            "id": "1138833222274625538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Por 64 votos a favor e 13 contra, a Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo autorizou ontem a concess\u00e3o do Parque Estadual Fontes do Ipiranga por 35 anos, liberando a explora\u00e7\u00e3o comercial do Zool\u00f3gico de S\u00e3o Paulo, do Zoo Saf\u00e1ri e do Jardim Bot\u00e2nico.\nhttps://t.co/4ytob7YaAC"
        },
        {
            "author_id": "91806436",
            "created_at": "2019-06-12T15:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1126864833872310278",
                        "start": 0,
                        "username": "Geraldosanto10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1093266138367168512",
                        "start": 16,
                        "username": "erikpunjab"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "27703690",
                        "start": 28,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "16076032",
                        "start": 41,
                        "username": "ggreenwald"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 53,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138832118036029440",
            "in_reply_to_user_id": "1126864833872310278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Geraldosanto10 @erikpunjab @samiabomfim @ggreenwald @TheInterceptBr HAHAHAHAHA, O SEU MITO T\u00c1 ENVOLVIDO COM MILICIA, FOI MULTADO POR PESCA ILEGAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E AINDA PERSEGUE O FUNCION\u00c1RIO QUE MULTOU ELE, O SEU MITO TINHA FUNCION\u00c1RIA FANTASMA PRA CUIDAR DA CASA DE PRAIA DELE, O VIZINHO MILICIANO, O FILHO DELE COM A CAPIVARA ZUADA..."
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-06-12T15:15:13.000Z",
            "id": "1138827097873555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 - Ibama e Incra devem indenizar agricultor assentado irregularmente em \u00e1rea de Floresta Nacional https://t.co/y91YzGYGuU"
        },
        {
            "author_id": "75681720",
            "created_at": "2019-06-12T15:02:54.000Z",
            "id": "1138824000744894470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aula de campo. em Parque Estadual Sitio Fund\u00e3o https://t.co/LEmYFcNLe2"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2019-06-12T14:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32055942",
                        "start": 0,
                        "username": "ninarocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138816936144449537",
            "in_reply_to_user_id": "32055942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninarocha -Infelizmente o complexo da Pampulha\n-Pra\u00e7a da Liberdade\n-Monumento da Pra\u00e7a Afonso Arinos\n-Fachada Hist\u00f3rica da PUC Minas\n-Mercado Central\n-Pra\u00e7a 7\n-Parque Municipal\n-Serra do Curral\n-Edif\u00edcio Acaiaca\n-Torresmo (!)"
        },
        {
            "author_id": "875075213238693890",
            "created_at": "2019-06-12T14:23:22.000Z",
            "id": "1138814051084046338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canamima, Parque Nacional https://t.co/SOcpWfMKPf"
        },
        {
            "author_id": "104789912",
            "created_at": "2019-06-12T14:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32055942",
                        "start": 0,
                        "username": "ninarocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138811400074268674",
            "in_reply_to_user_id": "32055942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninarocha Coreto do Parque Municipal. Dizem at\u00e9 que um certo time nasceu ali. :)"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-06-12T14:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 55,
                        "username": "wikiparques"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "22914738",
                        "start": 70,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138811238039904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na nova temporada da s\u00e9rie #P\u00e9NoParque, realizada pelo @WikiParques e @o_eco com patroc\u00ednio da Funda\u00e7\u00e3o, voc\u00ea vai conhecer mais sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, que conserva milhares de hectares da Caatinga e tesouros arqueol\u00f3gicos pr\u00e9-hist\u00f3ricos! Confira o teaser: https://t.co/iWUrGqVQON"
        },
        {
            "author_id": "159869751",
            "created_at": "2019-06-12T14:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32055942",
                        "start": 0,
                        "username": "ninarocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138808852093251584",
            "in_reply_to_user_id": "32055942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninarocha Aquele pr\u00e9dio com cara de \u00edndio que nunca sei o nome \nA Afonso Pena\nViaduto sta Tereza\nParque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55659443",
            "created_at": "2019-06-12T13:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32055942",
                        "start": 0,
                        "username": "ninarocha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "75f5a403163f6f95"
            },
            "id": "1138801274936332288",
            "in_reply_to_user_id": "32055942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninarocha Lagoa da Pampulha, igrejinha, pirulito, parque municipal, mineir\u00e3o, pra\u00e7a do papa, mirante, o escudo do Galo do lado da pista do aeroporto da Pampulha...\nPra mim ainda tem igreja da boa viagem e o maleta..."
        },
        {
            "author_id": "18810694",
            "created_at": "2019-06-12T13:06:50.000Z",
            "id": "1138794788625559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui atr\u00e1s das nossas mem\u00f3rias. Achei essa daqui, da gente adolescente no parque municipal. Quanta hist\u00f3ria... Sorte a nossa termos nos encontrado t\u00e3o cedo. Te amo, Di. E tem s\u00f3 21 anos. #diadosnamorados https://t.co/86UXdq7J8m"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-06-12T12:52:25.000Z",
            "id": "1138791163060805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na UEPG e na UTFPR e trata do Parque Nacional criado em 2006 https://t.co/xEDoW9rzwM"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2019-06-12T12:33:04.000Z",
            "id": "1138786293952000007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a partir das 14h, na Biblioteca Parque Estadual, eu vou conduzir um workshop sobre novas metodologias de publica\u00e7\u00e3o durante a #Maratona \u201cInova\u00e7\u00e3o no Mercado Editorial\u201d do Rio Criativo. O evento \u00e9 gratuito,... https://t.co/v8MgjNtdBG"
        },
        {
            "author_id": "137039591",
            "created_at": "2019-06-12T12:19:58.000Z",
            "id": "1138782997342236674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/7zdFwy3qCD"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-12T12:13:27.000Z",
            "id": "1138781354735415298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nCentro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/2DfRyntqKC"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-12T12:13:20.000Z",
            "id": "1138781325635346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nCentro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/9yxDMK0hsU"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-12T12:13:13.000Z",
            "id": "1138781299081134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nCentro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/cgPMI4UiVH"
        },
        {
            "author_id": "488602070",
            "created_at": "2019-06-12T12:08:34.000Z",
            "id": "1138780128253751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Quissam\u00e3, lugar com belas lagoas onde fica parte do primeiro Parque Nacional do Brasil, que compreende exclusivamente o ecossistema de restinga, o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. #Parab\u00e9ns #Quissam\u00e3 #RioDeJaneiro https://t.co/r1BebvDxG9"
        },
        {
            "author_id": "1122588266912522240",
            "created_at": "2019-06-12T12:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138778339689320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Caminho entre Mangue Seco e a Praia de... https://t.co/s1mB1abMzA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-06-12T10:58:32.000Z",
            "id": "1138762503528296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental tem a honra de convid\u00e1-lo para o DIA DO GUARDI\u00c3O AMBIENTAL MIRIM que acontecer\u00e1 no dia 19 de junho de 2019, das 08h00min \u00e1s 11h00min, no PARQUE MUNICIPAL BERNARDO \u00c9LIS, localizado na rua CP4, PRESIDENTE CELINA PARK. https://t.co/uX5D4ktPgs"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-06-12T10:51:13.000Z",
            "id": "1138760662539210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0s 20 Maravilhas Naturais de tirar o f\u00f4lego (uma \u00e9 portuguesa) | ncultura https://t.co/DauaoqD44p"
        },
        {
            "author_id": "66449927",
            "created_at": "2019-06-12T10:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20409441,
                        -25.51165428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "1138759028958478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeeb\ud83e\udd2b em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/ldm4i2hkXz"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-06-12T09:22:07.000Z",
            "id": "1138738240297586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portugal cool   O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 o mais \nhttps://t.co/hx6lB1jis3 \n#Trendy #cool #Portugal #HFRresort"
        },
        {
            "author_id": "4705354190",
            "created_at": "2019-06-12T09:21:50.000Z",
            "id": "1138738166842703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas vai ter um observat\u00f3rio natural para ver as estrelas https://t.co/yqpL4jHbdp"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-06-12T08:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1138729711536943105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico \njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/tXQOzCMd19"
        },
        {
            "author_id": "239166665",
            "created_at": "2019-06-12T05:00:13.000Z",
            "id": "1138672328978698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor, vamos sair para tomar um sorvete e bater papo no parque municipal? \u2014 n\u00e3o sou mt chegada em sorvete, e parque municipal me tr\u00e1s algumas lembran\u00e7as que n\u00e3o quero lembrar https://t.co/ykVQf4xOaD"
        },
        {
            "author_id": "1138282289245216773",
            "created_at": "2019-06-12T04:23:56.000Z",
            "id": "1138663198431883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Nacional Bryce Canyon, uma vasta reserva no sul de Utah, \u00e9 conhecido por suas chamin\u00e9s de fadas avermelhadas.A estrada principal do parque corre ao longo do enorme Bryce\u2026 https://t.co/eiud12OxeI"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-06-12T03:23:51.000Z",
            "id": "1138648078934794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na UEPG e na UTFPR e trata do Parque Nacional criado em 2006 https://t.co/jJf1iHYMbG"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2019-06-12T02:56:47.000Z",
            "id": "1138641267074699265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas protegidas pra qu\u00ea, diria o pseudoss\u00e1bio... https://t.co/HujxwXdDy7"
        },
        {
            "author_id": "2389618027",
            "created_at": "2019-06-12T02:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "59523047",
                        "start": 0,
                        "username": "Clagbs_"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2542348724",
                        "start": 9,
                        "username": "FatosEx"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "421452642",
                        "start": 18,
                        "username": "mariaresende01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138636748811096064",
            "in_reply_to_user_id": "59523047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clagbs_ @FatosEx @mariaresende01 @Heider_00 Tava tentando conseguir emprego no parque municipal, ctz KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1052031173466226688",
            "created_at": "2019-06-12T02:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138635748666687490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/lMta0w9P7L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-06-12T02:17:47.000Z",
            "id": "1138631451824594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia!\nParte baixa das Prateleiras\n#trekking #mountain #Brasil #serra #hikking https://t.co/MbJ0uDlapY"
        },
        {
            "author_id": "1039169303420043264",
            "created_at": "2019-06-12T02:12:00.000Z",
            "id": "1138629996455612417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada por\u00e9m feliz por ter conhecido mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, (APA Guapimirim) que Deus aben\u00e7oe a natureza e a professora de t\u00f3picos em UCs \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2019-06-12T02:10:21.000Z",
            "id": "1138629581429182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\"A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 em Mo\u00e7ambique, c/ 80 TF e a 2a. est\u00e1 no Brasil,  no Paran\u00e1, fronteira c/ Paraguai, c/70 TF. A bacia representa o fornecimento de g\u00e1s p/ a Europa por100 anos! Em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/a \u00e1rea do Paran\u00e1!\n\ud83d\ude33Caiu a ficha? https://t.co/re4EtksTxk"
        },
        {
            "author_id": "2259156895",
            "created_at": "2019-06-12T02:08:31.000Z",
            "id": "1138629117765664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca | Expedi\u00e7\u00f5es | TV Brasil | Not\u00edcias https://t.co/XGCnIg0Ao2"
        },
        {
            "author_id": "2259156895",
            "created_at": "2019-06-12T02:06:25.000Z",
            "id": "1138628592206790658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o fortes destinos tur\u00edsticos https://t.co/zhjzQWPYaR"
        },
        {
            "author_id": "35901708",
            "created_at": "2019-06-12T02:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1138628377626251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldocapara\u00f3 #p\u00f4rdosol #picodabandeira #anatureza\u00e9linda #nature #sunset #ig_masterpiece em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/jm1xom4XYF"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2019-06-12T01:38:16.000Z",
            "id": "1138621508987830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sou comida, mam\u00e3e! \ud83d\ude02 Parque Nacional de Masai Mara, no Qu\u00eania.\n\nFoto: andreashembphotography https://t.co/vw4Sqnqanp"
        },
        {
            "author_id": "1374987822",
            "created_at": "2019-06-12T00:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2863020448",
                        "start": 0,
                        "username": "mioneverdeen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138608954089594880",
            "in_reply_to_user_id": "2863020448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mioneverdeen Eu sei que tem treino semideus todo s\u00e1bado no parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2019-06-12T00:44:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d100eefe651e2a8e"
            },
            "id": "1138607956981932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINEMA SOCIOAMBIENTAL\n11/06/2019-VIRUNGA. No Congo o Parque Nacional de Virunga abriga os \u00faltimos gorilas da montanha do mundo. Uma pequena equipe de guardas florestais protege o parque contra mil\u00edcias e empresas interessadas em petr\u00f3leo. #JunhoVerdeAzul\nhttps://t.co/3YvJaHjbro"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-06-12T00:30:48.000Z",
            "id": "1138604530525003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e Incra devem indenizar agricultor assentado irregularmente em \u00e1rea de Floresta\u00a0Nacional https://t.co/xTuM5dC1rb"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-06-12T00:24:46.000Z",
            "id": "1138603009951313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMINISTRATIVO. PROCESSUAL CIVIL. RESPONSABILIDADE CIVIL. ASSENTAMENTO IRREGULAR FEITO PELO INCRA EM \u00c1REA DE FLORESTA NACIONAL. OMISS\u00c3O DO IBAMA. DANOS MORAL CARACTERIZADO. VALOR ARBITRADO. MAJORA\u00c7\u00c3O. DANO MATERIAL N\u00c3O COMPROVADO. I \u2013 Os danos materiais\u2026 https://t.co/ePAdwH3NPg"
        },
        {
            "author_id": "100975612",
            "created_at": "2019-06-12T00:05:09.000Z",
            "id": "1138598074702393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\nPARQUE NACIONAL PLITVICE... s\u00f3 estando aqui pessoalmente para tentar dimensionar a exuber\u00e2ncia deste para\u00edso. Aqui podemos conjugar v\u00e1rios verbos: admirar... contemplar... relaxar... extasiar...e muitos\u2026 https://t.co/SEXVP6u0kt"
        },
        {
            "author_id": "100975612",
            "created_at": "2019-06-11T23:51:15.000Z",
            "id": "1138594573649944577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\nPARQUE NACIONAL PLITVICE, situado na\u00a0Cro\u00e1cia, trata-se de um\u00a0parque\u00a0que se estende por 20000\u00a0hectares\u00a0de\u00a0bosques\u00a0e de\u00a0lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s.\u00a0Cascatas,\u00a0lagos e abundante\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vi muitos\u2026 https://t.co/m20AwaKZsg"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-06-11T22:57:00.000Z",
            "id": "1138580924373905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/yoNeRAeIBu"
        },
        {
            "author_id": "232629777",
            "created_at": "2019-06-11T22:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1138573353273315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindaas... amooo \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc95\ud83d\udc93 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/t3uWKZErTs"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2019-06-11T22:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1109904424397344771",
                        "start": 53,
                        "username": "JBrunow"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1138570087038967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jbrunow https://t.co/2u0A12WYQ6"
        },
        {
            "author_id": "62499527",
            "created_at": "2019-06-11T22:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.5814247,
                        -29.4476471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1138569767999148034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior \u00e9 que eu estava com saudade disso... \ud83d\ude43\ud83d\ude0d @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual Aratinga https://t.co/Hm79SDiKfk"
        },
        {
            "author_id": "559920639",
            "created_at": "2019-06-11T22:07:30.000Z",
            "id": "1138568466540089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/m8cjGiFSY2"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-06-11T21:21:39.000Z",
            "id": "1138556925946339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/mHfLkcdDQZ"
        },
        {
            "author_id": "55190959",
            "created_at": "2019-06-11T21:21:07.000Z",
            "id": "1138556793058201603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Protetor Ambiental inicia em Brusque\n\nhttps://t.co/cGeuHQDGVC\n\nO programa \u00e9 uma iniciativa da Pol\u00edcia Militar Ambiental em parceria com a Prefeitura, por meio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, e da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Ch\u00e1cara Edith. \n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/Secom https://t.co/VJeyIsQFH1"
        },
        {
            "author_id": "35823935",
            "created_at": "2019-06-11T21:19:39.000Z",
            "id": "1138556425939148802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/fHWi506bA0"
        },
        {
            "author_id": "955936208726700032",
            "created_at": "2019-06-11T20:57:13.000Z",
            "id": "1138550778543693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo campo de futebol Society \u00e9 inaugurado no Parque Municipal\n#PocosDigital - https://t.co/CUbAdDUEcI https://t.co/GATBi0sQ3k"
        },
        {
            "author_id": "1115792142868406272",
            "created_at": "2019-06-11T20:54:24.000Z",
            "id": "1138550070062792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores v\u00e3o mostrar a import\u00e2ncia do Parque j\u00e1 que existem pessoas que queriam tirar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da \u00e1rea\nhttps://t.co/bb4a8juUTp"
        },
        {
            "author_id": "1137789656504946690",
            "created_at": "2019-06-11T20:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "99196721",
                        "start": 0,
                        "username": "miacoutofrases"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "823503871117029376",
                        "start": 16,
                        "username": "ruthmpdcatala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138544106345586690",
            "in_reply_to_user_id": "1137789656504946690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miacoutofrases @ruthmpdcatala 6.12. Em 2019, #Angola s\u00f3 tem 200 exemplares da Palanca Negra Gigante, end\u00e9mica e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 ca\u00e7a furtiva. Os animais est\u00e3o concentrados no Parque Nacional da Cangandala e na Reserva Integral do Luando (Malanje).\n#Conhe\u00e7aAngola #fauna https://t.co/cAm1HHMTfq"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2019-06-11T20:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1138543621949546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor incondicional \ud83c\udfd0\u2764\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/AiKuelSInr"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2019-06-11T20:13:50.000Z",
            "id": "1138539858715127813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas duas belezinhas (Sa\u00edra-lagarta e Sa\u00edra-douradinha) podem ser encontradas na Serra do Brigadeiro. \nAgende sua passarinhada!! \n\nLocal: Parque Estadual Serra do Brigadeiro MG"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-11T19:52:03.000Z",
            "id": "1138534379142164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BondinhoOficial em alto contraste. Vivendo e revivendo \u00e2ngulos e formas deste monumento natural dos morros da Urca e do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Um patrim\u00f4nio carioca. #riodejaneiro #rioetc #bondinhopaodeacucar\u2026 https://t.co/5XgivvXH5S"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-06-11T19:51:15.000Z",
            "id": "1138534176452427778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AssembleiaFiscaliza O deputado Marquinho Lemos questiona a atual situa\u00e7\u00e3o dos programas \"Al\u00f4, Minas\" e \"Minas Comunica 2\". Perguntou tb sobre projeto de asfaltamento da MG214, ainda n\u00e3o iniciado, e sobre a\u00e7\u00f5es p/ o Parque Estadual da Serra Negra, no Alto Jequitinhonha."
        },
        {
            "author_id": "308204570",
            "created_at": "2019-06-11T19:31:24.000Z",
            "id": "1138529182684782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pela hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/Vf740JxkeR\n#Yeeaah #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "390052337",
            "created_at": "2019-06-11T19:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1138529085095927811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu Deus cria maravilhas todos os dias!!!! Ele \u00e9 grande!!!! em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/hJ4gqRVSXp"
        },
        {
            "author_id": "308204570",
            "created_at": "2019-06-11T19:30:29.000Z",
            "id": "1138528951620513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/6OEBkhXyrW\n#Yeeaah #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "100282660",
            "created_at": "2019-06-11T19:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98864161",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielbcastro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "36036713",
                        "start": 16,
                        "username": "fjunqueira"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "64078374",
                        "start": 28,
                        "username": "HaldaneTeixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138523404431187969",
            "in_reply_to_user_id": "98864161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielbcastro @fjunqueira @HaldaneTeixeira Vou te contar um caso sobre a proibi\u00e7\u00e3o di\u00e1logos entre minist\u00e9rio p\u00fablico e judici\u00e1rio, aqui no parque Nacional da Serra da Canastra,  havia explora\u00e7\u00e3o ilegal de  quartzito, a Pmamb tentava pegar os caras Mas eles sempre fugiam, sabe a solu\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2019-06-11T19:02:17.000Z",
            "id": "1138521855936126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/IGIuKwo9Zd"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-06-11T18:57:02.000Z",
            "id": "1138520533287538693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na UEPG e na UTFPR e trata do Parque Nacional criado em 2006 https://t.co/lT6QAxHYSw"
        },
        {
            "author_id": "116831350",
            "created_at": "2019-06-11T18:53:39.000Z",
            "id": "1138519683454459906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cineclube Rio de Telas exibir\u00e1 \"Get\u00falio, os \u00faltimos dias de um presidente\". Participa\u00e7\u00e3o dos professores de hist\u00f3ria: Bruno Fernando Castro e Jo\u00e3o Gabriel Guerreiro. \n\nDia 13/06. Na Biblioteca Parque Estadual (Av. Presidente Vargas, 1261)\nEvento gratuito.\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos https://t.co/NFH1hO5000"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2019-06-11T18:46:40.000Z",
            "id": "1138517923557924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lomejordeveraguas\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\ud83d\udccd Parque Nacional Coiba\ud83d\udea3 \nby unlimitedadventurescoiba https://t.co/2a8FTpciLC"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-06-11T18:40:31.000Z",
            "id": "1138516376900050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Goi\u00e2nia vai ganhar em breve mais um parque. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada no Parque Oeste Industrial, ter\u00e1 um lago, biciclet\u00e1rio, playground, faixa de caminhada, estacionamento e ciclovia. A Prefeitura de Goi\u00e2nia trabalha para entregar o bosque \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em outubro. https://t.co/vGvtL9QcfN"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-06-11T18:38:12.000Z",
            "id": "1138515793442955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica da regi\u00e3o da Cachoeira do Tabuleiro, no Parque Estadual da Serra do Intendente, Distrito de Tabuleiro (MG).\nFoto de Leandro Lu\u00edz de Aguiar \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e par\u2026 https://t.co/PHo183aGHp\""
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-06-11T18:36:56.000Z",
            "id": "1138515473967005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/YlKV9yS3xK"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-06-11T18:34:09.000Z",
            "id": "1138514775409905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica da regi\u00e3o da Cachoeira do Tabuleiro, no Parque Estadual da Serra do Intendente, Distrito de Tabuleiro (MG).\nFoto de Leandro Lu\u00edz de Aguiar \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/HB8F28Dztv"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-11T18:17:30.000Z",
            "id": "1138510584184475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/IuBGpLFdyl"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-06-11T18:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1138509599118581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaste a sua energia com o que te ilumina! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/iMkLtgKRPD"
        },
        {
            "author_id": "1661417978",
            "created_at": "2019-06-11T17:59:09.000Z",
            "id": "1138505966528475137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 um lugar bonito"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-11T17:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1138499787731406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juncos. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/qNwMs2xnWA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-11T17:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1138498560096292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto est\u00e1 ruim, mas a viuvinha estava muito linda ca\u00e7ando pequenos insetos \u00e0 flor d\u2019\u00e1gua na lagoa. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/cGyJ5pgSYc"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-06-11T17:25:49.000Z",
            "id": "1138497576561446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem a hist\u00f3ria do Seu Matias, que trabalha com a gente aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Matias \u00e9 o menino que prepara o tapete vermelho para as pessoas do mundo caminharem na Trilha e Passarela das Cataratas. https://t.co/JhFUbsrtNx\n\n#FozdoIgua\u00e7u #Hist\u00f3ria #M\u00eddia #iguassu"
        },
        {
            "author_id": "298034837",
            "created_at": "2019-06-11T17:21:18.000Z",
            "id": "1138496442404876291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/goMBrztVLB"
        },
        {
            "author_id": "67407444",
            "created_at": "2019-06-11T17:17:16.000Z",
            "id": "1138495426498322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25b6UEPG e UTFPR recebem, nos dias 13 e 19, o semin\u00e1rio sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais, com palestra do professor Gilson Burigo Guimar\u00e3es \nVeja mais no https://t.co/Dss5PiFEPG\n\nFoto: Luciane Navarro\n\n#uepg #ParqueCamposGerais #OrgulhoDeSerUepg https://t.co/LBhl6Gsmix"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-06-11T16:58:03.000Z",
            "id": "1138490590755270657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude04 O Arrai\u00e1 da Cidade dos Portos movimentou o Parque Municipal de Eventos durante o fim de semana. O p\u00fablico se divertiu com shows, apresenta\u00e7\u00f5es de grupos das escolas municipais, comidas t\u00edpicas etc. Veja como foi: https://t.co/eK89F5YzWl\n\n#itaguai #festajunina #arrai\u00e1 https://t.co/hybzQYfcYr"
        },
        {
            "author_id": "1098414751414214656",
            "created_at": "2019-06-11T16:25:09.000Z",
            "id": "1138482311480168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8:00 da manh\u00e3 e dois caras no parque municipal com uma JBL maior que eu com a m\u00fasica no talo kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2873923862",
            "created_at": "2019-06-11T16:17:30.000Z",
            "id": "1138480384210083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o, vale a pena conhecer a verdadeira natureza com suas belezas c\u00eanicas. https://t.co/LxWXkG9k2e"
        },
        {
            "author_id": "57493667",
            "created_at": "2019-06-11T16:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19929,
                        -5.696194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "1138478578327154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fomos ao Parque Estadual das Dunas de Natal, conhecido por Bosque dos Namorados, dando continuidade as nossas visitas aos Pontos Tur\u00edsticos e Ecol\u00f3gicos de Natal, que est\u00e3o contemplados no Roteiro Tur\u00edstico\u2026 https://t.co/S30osDPwOj"
        },
        {
            "author_id": "2202971911",
            "created_at": "2019-06-11T15:58:12.000Z",
            "id": "1138475530414645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia RJ https://t.co/dbqjADNQBi https://t.co/Tpz5wAp7xv"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-06-11T15:57:42.000Z",
            "id": "1138475402077319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria pouco conhecida de como nasceu o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/0IpdXHvnz6 #Locais #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "39097986",
            "created_at": "2019-06-11T15:57:06.000Z",
            "id": "1138475249891196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to s\u00f3 o kevin jonas esperando meus colegas chegarem aqui no parque nacional https://t.co/1OQUjUUZIx"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2019-06-11T15:17:38.000Z",
            "id": "1138465321172525062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed abriga um importante remanescente de floresta prim\u00e1ria de Santa Catarina.\n\nN\u00f3s recomendamos... vale a pena conhecer!\n\n#mataatl\u00e2ntica #floresta #meioambiente #rainforest #forest\u2026 https://t.co/SEphB5nr9K"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-06-11T15:07:26.000Z",
            "id": "1138462751960064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos os receptivos tur\u00edsticos de Santana do Riacho para reuni\u00e3o com a Setur para, conforme demandado na primeira reuni\u00e3o, alinharmos a\u00e7\u00f5es com o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nData: 17/06/19\nHor\u00e1rio:\u2026 https://t.co/9I4Rofv8Yw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-11T14:59:29.000Z",
            "id": "1138460750719180806",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do rio Iratapuru, instaurada em dezembro de 1997, \u00e9 herdeira de um processo de luta ambientalista que ganhara for\u00e7a aproximadamente uma d\u00e9cada antes com o movimento liderado por Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2019-06-11T14:50:51.000Z",
            "id": "1138458579093078017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estudo foi realizado no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, localizado nos munic\u00edpios de Pocon\u00e9 e Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, em Porto Jofre. A regi\u00e3o \u00e9 baseada em pecu\u00e1ria, pesca esportiva e turismo voltado para a vida selvagem. https://t.co/AD1UHyG0dr"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-06-11T14:40:14.000Z",
            "id": "1138455909246623748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOULEVARDTAMBOR\u00c9\n\n\u2013 APARTAMENTOS MODERNIZADOS COM CLASSE E ELEG\u00c2NCIA - DE UM LADO, A RESERVA BIOL\u00d3GICA TAMBOR\u00c9 COM SEUS 3.6 MILH\u00d5ES DE M2 DE VERDE.\u00a0\n\nUMA DAS MAIORES UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O BRASILEIRAS INSERIDAS NO\u2026 https://t.co/iVMoW8Gs49"
        },
        {
            "author_id": "1124841067059322880",
            "created_at": "2019-06-11T14:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1124841067059322880",
                        "start": 97,
                        "username": "Corucoficial1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138448426113351682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrante confirmado Adriano Possemato, chefe do Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses no VI @Corucoficial1 . https://t.co/ZMMPRCdcFK"
        },
        {
            "author_id": "1025548401981710336",
            "created_at": "2019-06-11T13:37:31.000Z",
            "id": "1138440123270537216",
            "in_reply_to_user_id": "1025548401981710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Duque explorou a deslumbrante beleza natural do Nepal, fazendo trilhas a p\u00e9 pelo Parque Nacional, passando pelo Festival Hindu de Cor na vila de Okhari, no Himalaia, e hospedando-se com uma fam\u00edlia local na aldeia de Leorani.\n#SussexSquad https://t.co/eQmaXOUgXu"
        },
        {
            "author_id": "325735927",
            "created_at": "2019-06-11T13:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18947864,
                        -28.46341507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1138439832634580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na fase municipal do Jergs/2019, na modalidade de atletismo a Escola Herzelino avan\u00e7ou para fase regional em diversas modalidades. Parab\u00e9ns a todos.\ud83c\udf96\ud83c\udfc3\ud83c\udfc5 em Parque Municipal Lauro\u2026 https://t.co/fTCcHUNJSz"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-06-11T13:20:58.000Z",
            "id": "1138435959568195586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1frica do Sul, um guarda, que estava protegendo mineiros de le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, foi morto por um elefante\nhttps://t.co/C3tpPFEJj4"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-06-11T13:16:33.000Z",
            "id": "1138434849860198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/aQkWCtePUm"
        },
        {
            "author_id": "188438861",
            "created_at": "2019-06-11T13:16:03.000Z",
            "id": "1138434722680492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/FT9FuLvZhe"
        },
        {
            "author_id": "106758211",
            "created_at": "2019-06-11T13:12:40.000Z",
            "id": "1138433870003617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eHHbPeq6fk"
        },
        {
            "author_id": "83631534",
            "created_at": "2019-06-11T13:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138432106516930562",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Voc\u00ea contrabandeia, n\u00e3o paga imposto, destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, defende pol\u00edticas que v\u00e3o te beneficiar e tem a cara de pau de falar em \"lobby dos poderosos\"?"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-06-11T13:03:09.000Z",
            "id": "1138431474573762570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Florestal, realizamos o controle de esp\u00e9cies invasoras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Barreiro Rico, no interior de SP.\n\nTamb\u00e9m fazemos o levantamento flor\u00edstico da mata. Uma das esp\u00e9cies que achamos foi a ora-pro-n\u00f3bis, \u00fanico cacto que apresenta folhas. https://t.co/NeL9kknGUC"
        },
        {
            "author_id": "434640867",
            "created_at": "2019-06-11T12:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138427752737058818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira de trilha deixa saudades! #amotrilhar\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf40 #trilhas #natureza em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/017IgSXlBh"
        },
        {
            "author_id": "1072332964078477312",
            "created_at": "2019-06-11T12:17:20.000Z",
            "id": "1138419947430744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paisagem inimagin\u00e1vel \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FfBPuuLATd"
        },
        {
            "author_id": "1072332964078477312",
            "created_at": "2019-06-11T12:14:57.000Z",
            "id": "1138419344256491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da tartaruga em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SB5b3fj6vs"
        },
        {
            "author_id": "94333801",
            "created_at": "2019-06-11T12:02:44.000Z",
            "id": "1138416269710045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/1XuCxBw9KH"
        },
        {
            "author_id": "8856372",
            "created_at": "2019-06-11T12:01:04.000Z",
            "id": "1138415850615136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ba\u00fadaTrip \u201cEduca\u00e7\u00e3o mais preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 igual a progresso\u201d, diz Paul Clark. A escola criada pelo escoc\u00eas no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. https://t.co/l8RVzbx50d"
        },
        {
            "author_id": "145668913",
            "created_at": "2019-06-11T11:50:53.000Z",
            "id": "1138413288331644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto de Paranagu\u00e1 visto da Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, um dos maiores trechos de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil,\n\n#portospr https://t.co/XDFHFktkbV"
        },
        {
            "author_id": "835849072808448000",
            "created_at": "2019-06-11T11:34:34.000Z",
            "id": "1138409183076896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nA concess\u00e3o deve produzir 132 mil metros c\u00fabicos de madeira em tora e gerar R$ 3,6 milh\u00f5es por a https://t.co/SfZEqroHTK https://t.co/MvUKyeXySb"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-06-11T11:10:12.000Z",
            "id": "1138403050652090371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de julho em #Pernambuco? Minha dica \u00e9 Serrambi, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha de Pernambuco.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/jquNEcyfHW"
        },
        {
            "author_id": "93922727",
            "created_at": "2019-06-11T11:05:02.000Z",
            "id": "1138401749365067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir quem \u00e9 parceiro de fazer esse tour?? https://t.co/Es9iT3CyR1"
        },
        {
            "author_id": "32130161",
            "created_at": "2019-06-11T11:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1138400631620681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gloss\u00e1rio bombando nos fones de ouvido e quem eu encontro assim #deboas? @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/GiOeDv2E0Z"
        },
        {
            "author_id": "1628734153",
            "created_at": "2019-06-11T10:51:19.000Z",
            "id": "1138398297469652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano aqui na ufmg amanha vai ter observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e n\u00e3o tem NINGU\u00c9M pra ir comigo serio to mt triste"
        },
        {
            "author_id": "60277778",
            "created_at": "2019-06-11T10:36:50.000Z",
            "id": "1138394655832170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o gostoso e quente!!! N\u00e9, amor luizama1 !!! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/P011gruIhw"
        },
        {
            "author_id": "1604956128",
            "created_at": "2019-06-11T03:00:11.000Z",
            "id": "1138279733228199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje bateu uma saudade da minha terrinha e da \u00e9poca do Parque. \u2764\ufe0f em Centro de Visitantes do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/x0ZXvqPhWE"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-06-11T02:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 239,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138264587344605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro abriu edital de concorr\u00eancia p\u00fablica para licitar 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o de madeira, \u00e1rea representa 60% da Floresta Nacional do Amap\u00e1. A inten\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 arrecadar R$ 3,6 milh\u00f5es por ano\n\nVia @conexaoplaneta\n\nhttps://t.co/uZUjRnCmVj"
        },
        {
            "author_id": "187235140",
            "created_at": "2019-06-11T01:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1138261863421173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "momentos raros em que eu consigo ficar mais de 0.5 segundo quieta pra tirar uma foto (na segunda foto isso foi por morro abaixo) em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/FVckTDdtoe"
        },
        {
            "author_id": "434640867",
            "created_at": "2019-06-11T01:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138257079670624258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias trilhas e cachoeiras! \ud83d\ude09\n#sobreontem #trilhas #cachueira #amotrilhar\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/I3LJhZ4SbO"
        },
        {
            "author_id": "751555716545118208",
            "created_at": "2019-06-11T01:08:27.000Z",
            "id": "1138251616551919618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico!\nA natureza em estado puro. \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pKZ8nJ76fp"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-11T00:40:10.000Z",
            "id": "1138244496175566849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva #icmbio #wwfbrasil #parquenacional https://t.co/EfgBVbo38h https://t.co/TLaUZeLSzA"
        },
        {
            "author_id": "370221881",
            "created_at": "2019-06-11T00:38:20.000Z",
            "id": "1138244038405054467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizado o XIV dia do voluntariado no Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Ipor\u00e1 https://t.co/hfUqNOL60E"
        },
        {
            "author_id": "51072061",
            "created_at": "2019-06-11T00:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204797850",
                        "start": 0,
                        "username": "tainamuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138239930524741633",
            "in_reply_to_user_id": "204797850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainamuller Tem um jequitib\u00e1 gigante a poucos passos (um minuto de caminhada) de onde se estaciona o carro no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Cachoeiras de Macacu. \u00c9 s\u00f3 ir at\u00e9 a sede do parque e pedir a um guarda florestal que mostre a entrada da trilha! \u00c9 magn\u00edfico!"
        },
        {
            "author_id": "86186916",
            "created_at": "2019-06-10T23:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82607,
                        -22.25027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "1138231013627314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/5SlEcdTWwW"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-06-10T23:45:00.000Z",
            "id": "1138230613649944577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos:   https://t.co/ugVsoRjPP1 \ud83c\udf08\ud83d\ude0d\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/trVyf0cwke"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-10T23:39:34.000Z",
            "id": "1138229246671745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva #icmbio #wwfbrasil #parquenacional https://t.co/5BuT8s2hBm"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-06-10T23:34:45.000Z",
            "id": "1138228034497142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna silvestre identificada no entorno do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, destacando-se a faixa litor\u00e2nea, se b amea\u00e7a. #SOSRestinga \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/bb8XK6QnvN"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2019-06-10T23:12:17.000Z",
            "id": "1138222383251300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel para consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/Po9ss2ftJU https://t.co/h0uhfEPOv7"
        },
        {
            "author_id": "1021940635861966853",
            "created_at": "2019-06-10T23:12:15.000Z",
            "id": "1138222374954946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel para consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/VpkFodyjmS https://t.co/68Ex2qw0qF"
        },
        {
            "author_id": "161113718",
            "created_at": "2019-06-10T23:09:15.000Z",
            "id": "1138221619128741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um doente mental mesmo!!!!\n\n#AbusosP\u00fablicos\n\n\"O Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse ele. https://t.co/lskbesoDzd"
        },
        {
            "author_id": "428198855",
            "created_at": "2019-06-10T22:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1138215725330575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/UB58gCo9Qc"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-06-10T22:07:49.000Z",
            "id": "1138206158630588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira de Ipor\u00e3 \u2013 Passa Quatro  Localizada na Floresta Nacional de Passa Quatro pode-se curtir um delicioso banho e revigorar as energias. A Flora tamb\u00e9m encanta os turistas pela beleza de seu paisagismo e pela\u2026 https://t.co/ZiXYtA4a3Y"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2019-06-10T21:51:59.000Z",
            "id": "1138202173140086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Charles  Reis  e Cl\u00e1udio Batist\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Engenheiros  Florestais falam sobre  a Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona) que  abrange uma \u00e1rea de 459.867 Hectares. https://t.co/PBX0DwYuQV"
        },
        {
            "author_id": "166669914",
            "created_at": "2019-06-10T21:50:41.000Z",
            "id": "1138201845913051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros Florestais questiona modelo de concess\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o da FLONA - Floresta Nacional do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1661413526",
            "created_at": "2019-06-10T21:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85119913,
                        -27.232501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "1138201493004312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Batalhei muito internamente pra postar essa foto pq eu me vi gorda, mas a\u00ed eu pensei FODA-SE. \nFat and Biologist \u2728 em Parque Estadual do Turvo https://t.co/wsM5PeprbD"
        },
        {
            "author_id": "2201896908",
            "created_at": "2019-06-10T21:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "85920490",
                        "start": 0,
                        "username": "maratonadorio"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "135982374",
                        "start": 15,
                        "username": "vamos_correr"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "35001292",
                        "start": 29,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "128372940",
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "40867248",
                        "start": 58,
                        "username": "TempoRunner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138199631190528000",
            "in_reply_to_user_id": "2201896908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maratonadorio @vamos_correr @riodejaneiro @jairbolsonaro @TempoRunner Pela manh\u00e3, Parque Estadual do Estado, Utinga/Bolonha. Peso 83 Quilos, Sol leve/Moderado. Ritmo para Maratona - 10km em 1h:18min:52seg. Meio alto!"
        },
        {
            "author_id": "1117016553374003201",
            "created_at": "2019-06-10T21:24:04.000Z",
            "id": "1138195149316657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ir no parque municipal s\u00f3 pra ficar fazendo carinho nos gato"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-10T21:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1138194103311765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Lagoa do Timeantube plena de \u00e1gua e de vida. D\u00e1 gosto de ver. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/GBNqfj6DCB"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-06-10T20:45:00.000Z",
            "id": "1138185315019919361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tese avaliou a anatomia foliar de orqu\u00eddeas, brom\u00e9lias, samambaias e relacionou suas caracter\u00edsticas com o ambiente no qual vivem. \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\nhttps://t.co/CutDqy30U0"
        },
        {
            "author_id": "799549850467598338",
            "created_at": "2019-06-10T20:27:56.000Z",
            "id": "1138181022300954633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Cavernas do #Perua\u00e7u \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f #Brasil #travel #viaggiatorileggeri #grotte #pitturerupestri #parconazionale giamarthe https://t.co/DpgIaLDw9f"
        },
        {
            "author_id": "124603620",
            "created_at": "2019-06-10T20:10:47.000Z",
            "id": "1138176706123051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O mico-le\u00e3o-da-cara-preta, cientificamente denominado Leontopithecus caissara, \u00e9 uma esp\u00e9cie muito rara, que existe apenas em uma \u00e1rea restrita do Parque Estadual do Lagamar Cananeia e do Parque Nacional do Superagui (PR). Estima-se... https://t.co/3m2URfsy0e"
        },
        {
            "author_id": "917590286",
            "created_at": "2019-06-10T20:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "791635",
                        "start": 118,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138176457044312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPor que tem que ter l\u00e1 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?\u201d, diz Bolsonaro sobre Tamoios - ((o))eco - https://t.co/bxmsCFGKcT via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "974025529807515650",
            "created_at": "2019-06-10T19:53:10.000Z",
            "id": "1138172271980236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele Amor Incondicional \u2763\ud83e\udd24 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MfOiYolOrI"
        },
        {
            "author_id": "1124841067059322880",
            "created_at": "2019-06-10T19:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1124841067059322880",
                        "start": 105,
                        "username": "Corucoficial1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138170096298418188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrante confirmado Waldemar Justo do Nascimento Neto, chefe do Parque Nacional de sete cidades no VI @Corucoficial1 https://t.co/I0X5K3nCHY"
        },
        {
            "author_id": "47838794",
            "created_at": "2019-06-10T19:35:46.000Z",
            "id": "1138167892204314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor do document\u00e1rio 'Ni\u00e8de' conta que a arque\u00f3loga ainda n\u00e3o viu ao filme\nEm visita ao Piau\u00ed para fazer o lan\u00e7amento do document\u00e1rio no Parque Nacional Serra da Capivara, diretor Tiago Tambelli destacou o trabalho transformador da arque\u00f3loga. https://t.co/MQfzaCtw0g"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2019-06-10T19:24:50.000Z",
            "id": "1138165142695399426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25\u00ba Passeio Ecol\u00f3gico atrai quase oitocentas pessoas ao Parque Natural Municipal do Aricanga em Aracruz  https://t.co/GaQLtXhWxm https://t.co/adkERGIgJr"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-06-10T19:07:57.000Z",
            "id": "1138160891076272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 semestres aguentando \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/Egzl67R8LY"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2019-06-10T19:01:09.000Z",
            "id": "1138159180047572993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual da lagoa da Precabura."
        },
        {
            "author_id": "360828800",
            "created_at": "2019-06-10T18:58:24.000Z",
            "id": "1138158489199624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque nacional de Itatiaia \u2014 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/rzldoIabVp"
        },
        {
            "author_id": "3089657353",
            "created_at": "2019-06-10T18:53:32.000Z",
            "id": "1138157264622227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/hQfolqQDrB"
        },
        {
            "author_id": "740224544540102656",
            "created_at": "2019-06-10T18:45:24.000Z",
            "id": "1138155216392589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai para Campos do Jord\u00e3o, mas a sua companhia varia entre o agito e a natureza? Olha s\u00f3 essa dica \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/H0X3wTWwQl"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2019-06-10T18:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2691701632",
                        "start": 0,
                        "username": "otonielacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138154945402871809",
            "in_reply_to_user_id": "2691701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otonielacao PARTICIPA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROJETO DE CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL DA CACHOEIRA DO ACABA VIDA\nhttps://t.co/gXLDN2G5cD https://t.co/fuJ492gKnH"
        },
        {
            "author_id": "61363265",
            "created_at": "2019-06-10T18:42:43.000Z",
            "id": "1138154541923393538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas vai ter um observat\u00f3rio natural para ver as estrelas https://t.co/cNwcSMUAGT"
        },
        {
            "author_id": "1024366926703804416",
            "created_at": "2019-06-10T18:41:36.000Z",
            "id": "1138154259596402692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de limpeza no Parque Municipal Natural de Nova Igua\u00e7u\n\nSaiba mais em: https://t.co/Xp1ABBpuMQ\n\n#novaiguacu #baixadafluminense #riodejaneiro #niguacuonline https://t.co/DOUw2HrbXY"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-06-10T18:40:05.000Z",
            "id": "1138153878355152901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional (Flona) de Ipanema, que abrange parte dos munic\u00edpios de Iper\u00f3, Ara\u00e7oiaba da Serra e Capela do Alto, no interior de S\u00e3o Paulo, conta agora com cinco pontos de escalada em rocha no Morro Ara\u00e7oiaba: https://t.co/I1RFCEHzfl https://t.co/uhsWkQxfR8"
        },
        {
            "author_id": "1039652806091784193",
            "created_at": "2019-06-10T18:23:07.000Z",
            "id": "1138149610097172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/NJEziB3IaF"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-10T18:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1138148094992887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As abundantes chuvas deixaram nossa lagoa ainda mais bonita, pra alegria das sucuris, aves aqu\u00e1ticas e toda a biodiversidade! em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/LluC99FEkA"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-06-10T18:16:16.000Z",
            "id": "1138147887530094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7, cuja \u00e1gua dos lagos, vem de numerosos riachos, \u00e9 rica em bicarbonato de c\u00e1lcio, que \u00e9 decomposto em carbonato de c\u00e1lcio e se deposita com a ajuda de algas e musgos. #plitvice #lagos #travelphotography #Croatia #Fot\u00f3grafoAmador #viagens https://t.co/bVk96SYEV7"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-06-10T18:10:05.000Z",
            "id": "1138146332135251971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/g68sblaUjM https://t.co/b8HeYUnloR"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-06-10T17:55:17.000Z",
            "id": "1138142607433969665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, na #Patag\u00f4nia #Argentina, \u00e9 a cidade porta de entrada para o Parque Nacional Los Glaciares, que guarda o imperd\u00edvel Glaciar Perito Moreno. Confira: https://t.co/1SKpOXxcql"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-10T17:50:40.000Z",
            "id": "1138141441924972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Coc\u00f3: corrida re\u00fane milhares para celebrar dois anos de regulamenta\u00e7\u00e3o\nSaiba Mais:(https://t.co/0KVj7QlUeM) https://t.co/sq0sSVSPMK"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-10T17:46:38.000Z",
            "id": "1138140428279189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alel\u00ed de praia #Malcolmialittorea no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na boca da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #Flora #Dunas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/9VVPxFG6Nj"
        },
        {
            "author_id": "66846337",
            "created_at": "2019-06-10T17:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.1592018,
                        10.4344907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1138136119361638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentir a for\u00e7a da natureza no esplendor de uma cachoeira \u00e9 ouvir a m\u00fasica da vida e sentir o quanto \u00e9 magn\u00edfico viver neste planeta! \ud83c\udf0e \n.\n.\n.\nSalto Saro Wapo, Localizado no Parque nacional de Canaima, no munic\u00edpio\u2026 https://t.co/3Rt8m1K9Qj"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-06-10T17:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138128949878280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Cascatinhas Tayne \ud83e\udd70\ud83d\udc06\ud83c\udfb6\ud83d\ude07\ud83e\udd73 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tqm0ett8xY"
        },
        {
            "author_id": "1628766980",
            "created_at": "2019-06-10T16:34:20.000Z",
            "id": "1138122232318767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar e Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia, RJ. https://t.co/r22TdtiFWm"
        },
        {
            "author_id": "81247219",
            "created_at": "2019-06-10T16:06:36.000Z",
            "id": "1138115255412940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/SveaSYQ6RP"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-06-10T15:59:09.000Z",
            "id": "1138113380307181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/5zML81m7dP https://t.co/Gkmhx5U653"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2019-06-10T15:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1138111979317448709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/V6AZJH6YBy Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/Dmcz5WIMMg"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-06-10T15:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "26755331",
                        "start": 241,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "253034260",
                        "start": 255,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "36683668",
                        "start": 263,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138110799845703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Centenas de monitores aflu\u00edram \u00e0 cena, vindos de praticamente td lugar: de S\u00e3o Paulo, de Bras\u00edlia, do M\u00e9dio Juru\u00e1, da Floresta Nacional do Jamari, da reserva extrativista de Cazumb\u00e1-Iracema, no #Acre; de Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1; etc / @InstitutoIPE @ICMBio @USAID #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "45675612",
            "created_at": "2019-06-10T15:47:34.000Z",
            "id": "1138110464364294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/vPquA3nXEs"
        },
        {
            "author_id": "17211065",
            "created_at": "2019-06-10T15:46:28.000Z",
            "id": "1138110186026147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SQfjwAfXDP"
        },
        {
            "author_id": "208495739",
            "created_at": "2019-06-10T15:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 0,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138108031479291905",
            "in_reply_to_user_id": "1690412382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@observadorpt Mas para o \u00fanico parque nacional em Portugal n\u00e3o disponibiza nada. Enfim \u00e9 triste ver o patrim\u00f3nio portugu\u00eas a degradar-se e as entidades deste pa\u00eds est\u00e3o nem a\u00ed para o que \u00e9 nosso."
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2019-06-10T15:37:39.000Z",
            "id": "1138107969151938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura nova estrutura do Parque Municipal sem ilumina\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/SrhF9V9quJ https://t.co/UI2qtLg6Cr"
        },
        {
            "author_id": "1029515712337989632",
            "created_at": "2019-06-10T15:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1370079971910242304",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandafeIix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138105687903473665",
            "in_reply_to_user_id": "1729989476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandafeIix quando eu era menor, meus pais me levavam no parque municipal quando tava acontecendo alguma treta na familia pra eu distrair, mas eu continuava putona, a\u00ed todas as minhas fotos no parque eu to boladona"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-10T15:28:06.000Z",
            "id": "1138105567501783045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva https://t.co/RD6nwZTkU8 https://t.co/axVlT9PbVG"
        },
        {
            "author_id": "2379381407",
            "created_at": "2019-06-10T15:21:45.000Z",
            "id": "1138103966531760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/xg1marfmRs"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-10T15:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "791635",
                        "start": 147,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138099406866137095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cartilha educacional ser\u00e1 distribu\u00edda para os visitantes da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tenham entre 8 e 14 anos. - https://t.co/GQgc9Ixqkf via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-10T14:59:47.000Z",
            "id": "1138098439110221829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva # https://t.co/mVtSap3Ntv"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-06-10T14:54:33.000Z",
            "id": "1138097123843592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - E h\u00e1 quem defenda a abertura de uma rodovia em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u!: https://t.co/WsH1G58loI #AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho!"
        },
        {
            "author_id": "981994639430443008",
            "created_at": "2019-06-10T14:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3318337402",
                        "start": 4,
                        "username": "moura_101"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138096775510876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, @moura_101\n\nHahahahaha\n\nhttps://t.co/LgwfuV8uRm"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2019-06-10T14:46:25.000Z",
            "id": "1138095074615681029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicredi renova parceria com o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em Santa Catarina\n\nhttps://t.co/eeKifKnTa6\n\n#sicredi #sicrediparquedasaraucarias #cooperarebom #cooperativa #sicrediparque #cooperativismo #somoscoop #sescoop #pensegrande  #sustentabilidade  #arauc\u00e1ria #natureza https://t.co/TfpMo76GyN"
        },
        {
            "author_id": "3331926442",
            "created_at": "2019-06-10T14:40:14.000Z",
            "id": "1138093520521236482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que de manh\u00e3 falei pro Lucas pegar o 66 ele pega o 62 e foi parar no parque municipal, segundou \ud83c\udf24\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2019-06-10T14:39:32.000Z",
            "id": "1138093341680312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idai: Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/n82IfOLxJA"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2019-06-10T14:38:13.000Z",
            "id": "1138093010439364611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone Idai. Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/itD70qV6Hd"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2019-06-10T14:35:44.000Z",
            "id": "1138092388310835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone Idai. Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/4jw2hcADlp"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2019-06-10T14:35:37.000Z",
            "id": "1138092357369376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone Idai. Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/IPyj58u54M"
        },
        {
            "author_id": "9024522",
            "created_at": "2019-06-10T14:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1138090509279354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8FtVwCxtvZ"
        },
        {
            "author_id": "1120771754",
            "created_at": "2019-06-10T14:01:47.000Z",
            "id": "1138083843146244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Goiapaba-A\u00e7u em Fund\u00e3o ( como chegar) https://t.co/uoV4Vqi87t"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-06-10T14:01:01.000Z",
            "id": "1138083652263403521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o pra explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/MedykP8vQr Apesar de atividade ser permitida, licita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea equivalente a 267 mil campos de futebol provoca preocupa\u00e7\u00e3o no momento de enfraquecimento dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/j2GKoVEjXc"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2019-06-10T14:00:05.000Z",
            "id": "1138083414303760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, dois grandes eventos no Parque Municipal Jorge Hardt... Imperd\u00edvel.."
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-06-10T13:58:25.000Z",
            "id": "1138082997482250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates \n\nFoto de Dronemoc\n\n#montesclarosmg #montesclarosok #montesclaros #nortedeminas #parque em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/OBgmkfeool"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2019-06-10T13:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.62505,
                        -28.34039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1138081777682194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plenitude...imensid\u00e3o... os Canions do Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 um daqueles lugares imperd\u00edveis. Com certeza um dos mais lindos do Brasil. #santacatarina #riograndedosul #canyons #rotadoscanyons #hiking\u2026 https://t.co/gRatfqX3mf"
        },
        {
            "author_id": "1122588266912522240",
            "created_at": "2019-06-10T13:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138079962509041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Caminho entre Mangue Seco e a Praia de... https://t.co/s1mB1abMzA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1375239859",
            "created_at": "2019-06-10T13:26:10.000Z",
            "id": "1138074882225430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/Y85tNWNA0G"
        },
        {
            "author_id": "820099223509225472",
            "created_at": "2019-06-10T13:14:13.000Z",
            "id": "1138071871876935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/SwpjbutkFY"
        },
        {
            "author_id": "26294702",
            "created_at": "2019-06-10T13:13:40.000Z",
            "id": "1138071734207287302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa realidade... Sempre fazendo a esquerdalha lacradora passar vergonha!\nhttps://t.co/5u7Qm3GLfJ... https://t.co/rECMYj01bc"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-06-10T13:12:18.000Z",
            "id": "1138071391922806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/CyIxjiy5F3"
        },
        {
            "author_id": "460326819",
            "created_at": "2019-06-10T13:06:27.000Z",
            "id": "1138069916270170114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o https://t.co/tqXTkAdcPr"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-06-10T12:58:07.000Z",
            "id": "1138067819080425474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades do Parque Nacional Glacier, no norte de Montana, silenciosamente removeram algumas placas do centro de visitantes. As placas alegavam que as proeminentes geleiras do parque iriam desaparecer at\u00e9 2020 ou 2030, devido \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.\n\nA\u2026 https://t.co/iUwcrxa7Pp"
        },
        {
            "author_id": "1523748277",
            "created_at": "2019-06-10T12:56:03.000Z",
            "id": "1138067302597795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 257,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o https://t.co/NdC3irWfNw"
        },
        {
            "author_id": "28262544",
            "created_at": "2019-06-10T12:52:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "1138066407994925057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/iLhnfJkZvp"
        },
        {
            "author_id": "1124841067059322880",
            "created_at": "2019-06-10T12:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1124841067059322880",
                        "start": 89,
                        "username": "Corucoficial1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138066305330716677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrante confirmado Gilson Luiz Souto Mota, chefe do Parque Nacional de Ubajara no VI @Corucoficial1 https://t.co/uLgn6V2HMN"
        },
        {
            "author_id": "48958002",
            "created_at": "2019-06-10T12:43:02.000Z",
            "id": "1138064024267046915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - um parque com cavernas e cachoeiras imperd\u00edveis entre Curitiba e S\u00e3o Paulo! https://t.co/drJbIknqaf"
        },
        {
            "author_id": "3403038489",
            "created_at": "2019-06-10T12:35:53.000Z",
            "id": "1138062227603435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura do Parque Municipal de Mossor\u00f3 Professor Maur\u00edcio de Oliveira \u00e9 entregue \u00e0 ... https://t.co/CO3nrTyjSj https://t.co/0BxF1M5wGL"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-06-10T12:06:18.000Z",
            "id": "1138054782294405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 Apesar do tempo n\u00e3o ter ajudado, est\u00e1 a\u00ed a Laguna Par\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea The weather wasn\u2019t good but the lake is here. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Parque nacional Huascar\u00e1n | Huaraz Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/hyaIGjW21T https://t.co/nGRrp4TNaM"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-10T11:35:21.000Z",
            "id": "1138046993178275845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amada unidade de conserva\u00e7\u00e3o arie floresta da cicuta https://t.co/tZ4jaAfLHQ"
        },
        {
            "author_id": "379761419",
            "created_at": "2019-06-10T10:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7512186,
                        -23.5828794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1138031213917147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia S\u00e3o Paulo, bom dia Brasil! em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/C1wOnNe11G"
        },
        {
            "author_id": "2981721611",
            "created_at": "2019-06-10T10:24:49.000Z",
            "id": "1138029240815955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/XHwwOTex45"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2019-06-10T10:24:13.000Z",
            "id": "1138029090932441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Partiu Amaz\u00f4nia' estreia nova temporada no Parque Nacional do Ja\u00fa | Partiu Amaz\u00f4nia | Gshow https://t.co/NhLwQFyJHY"
        },
        {
            "author_id": "636236084",
            "created_at": "2019-06-10T10:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39971556",
                        "start": 0,
                        "username": "carmoafonso"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "51566870",
                        "start": 13,
                        "username": "pfl1976"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138026472709468162",
            "in_reply_to_user_id": "39971556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmoafonso @pfl1976 Todo o Portugal \u00e9 uma \u00e1rea protegida...."
        },
        {
            "author_id": "2988144027",
            "created_at": "2019-06-10T10:09:11.000Z",
            "id": "1138025308781723649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cotia ter\u00e1 parque municipal e pronto socorro infantil no Centro, diz prefeito     \nhttps://t.co/xwPhJ6bI6Y"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-06-10T10:07:42.000Z",
            "id": "1138024935539052546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nArauc\u00e1ria angustifolia no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nMuitos n\u00e3o sabem, mas essa bela \u00e1rvore \u00e9 nativa das serras do Rio de Janeiro e ainda hoje, nas matas mais preservadas aqui de Friburgo, a encontramos na\u2026 https://t.co/WYlb4FYmqp"
        },
        {
            "author_id": "462652602",
            "created_at": "2019-06-10T09:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138020494710595591",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @rsallesmma Seu pai \u00e9 contra. Defende a destrui\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-06-10T09:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138020432307728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sovem \n#sejoga\n#semnutricaosemresultado\nA vida \u00e9 o presente. Viva. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JEWySyyCy0"
        },
        {
            "author_id": "2870280604",
            "created_at": "2019-06-10T09:12:47.000Z",
            "id": "1138011114195902466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on Prod ... - https://t.co/ZNkdEPVz5B #ProdAfrica #MFtravelsAfrica #Africaisthefuture https://t.co/BUIwVgWvMX"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-06-10T09:12:38.000Z",
            "id": "1138011077076275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business Map - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture https://t.co/OZs6hTX8KM"
        },
        {
            "author_id": "260274768",
            "created_at": "2019-06-10T09:10:35.000Z",
            "id": "1138010560446906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima companhia, chimas e muitas risadas... em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/6b8lW7GvN7"
        },
        {
            "author_id": "385621677",
            "created_at": "2019-06-10T07:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "745216775151812608",
                        "start": 0,
                        "username": "a2ruedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137979275485753345",
            "in_reply_to_user_id": "745216775151812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a2ruedas Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses Brasil"
        },
        {
            "author_id": "385621677",
            "created_at": "2019-06-10T07:06:09.000Z",
            "id": "1137979245559504897",
            "in_reply_to_user_id": "124513017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maggi_Re Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses Brasil"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2019-06-10T04:04:55.000Z",
            "id": "1137933638916554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/lFs27lI2n7"
        },
        {
            "author_id": "1366240028",
            "created_at": "2019-06-10T03:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137931329411190784",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/9QvwonN9lI a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "963676755935551488",
            "created_at": "2019-06-10T02:47:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "1137914126251057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*EIC FAZENDO A TRILHA NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA*\n\nmosquitos: https://t.co/IbSbxz75a7"
        },
        {
            "author_id": "52612119",
            "created_at": "2019-06-10T02:25:35.000Z",
            "id": "1137908640554344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/GjLdf33huR"
        },
        {
            "author_id": "2422546955",
            "created_at": "2019-06-10T02:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2726902408",
                        "start": 53,
                        "username": "anjos_marley"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2740388459",
                        "start": 67,
                        "username": "SoaresRamon06"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3569129301",
                        "start": 82,
                        "username": "Oliveiramariaaa"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1040740530",
                        "start": 99,
                        "username": "oliveirajoyyy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1137907046538498054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @anjos_marley @soaresramon06 @oliveiramariaaa @oliveirajoyyy @joaobiel64 https://t.co/MPnhGaswc6"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-06-10T02:14:34.000Z",
            "id": "1137905868228374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/Fk9FM5vVSu https://t.co/XeXBi91xhN"
        },
        {
            "author_id": "3310098382",
            "created_at": "2019-06-10T01:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1137898371442720773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aBzMJGKPRW"
        },
        {
            "author_id": "1040740530",
            "created_at": "2019-06-10T01:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2726902408",
                        "start": 53,
                        "username": "anjos_marley"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2740388459",
                        "start": 67,
                        "username": "SoaresRamon06"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1137897570376867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @anjos_marley @soaresramon06 https://t.co/qxdQfAGgEA"
        },
        {
            "author_id": "323745365",
            "created_at": "2019-06-10T01:38:50.000Z",
            "id": "1137896874340421633",
            "in_reply_to_user_id": "323745365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional de Snowdonia \u00e9 o maior parque nacional do pa\u00eds e nele est\u00e1 o pico de Snowdon, ponto mais alto do Pa\u00eds de Gales. https://t.co/0YXXuJKe2V"
        },
        {
            "author_id": "1032578387511070720",
            "created_at": "2019-06-10T01:38:47.000Z",
            "id": "1137896862701236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: ATINS OU BARREIRINHAS? FICAMOS NA VILA MAIS PR\u00d3XIMA DO PARQUE NACIONAL | VPC\nhttps://t.co/A49frd83Li"
        },
        {
            "author_id": "123963683",
            "created_at": "2019-06-10T01:29:22.000Z",
            "id": "1137894492604903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9lida Pi\u00f1on na Biblioteca Parque Estadual, Visita de um pr\u00edncipe Africano acompanhado de um bate com a crian\u00e7ada Biblioteca Parque da Rocinha...\n\nComo n\u00e3o amar essa revolu\u00e7\u00e3o cultural? \u2014 se sentindo aben\u00e7oado"
        },
        {
            "author_id": "2857556722",
            "created_at": "2019-06-10T01:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.824295,
                        -20.7066134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dc7329fc150b9e8"
            },
            "id": "1137891108304957442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jo\u00e3o Reis https://t.co/NpfZiBKFrh"
        },
        {
            "author_id": "2857556722",
            "created_at": "2019-06-10T01:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.824295,
                        -20.7066134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dc7329fc150b9e8"
            },
            "id": "1137889392092205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso curtindo a familia, que Deus continue nos aben\u00e7oando \ud83d\ude4f\n#niverdafilha #familiaaben\u00e7oada em Parque Municipal Jo\u00e3o Reis https://t.co/mSBDftelmi"
        },
        {
            "author_id": "77356904",
            "created_at": "2019-06-10T00:54:59.000Z",
            "id": "1137885839176949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos que fazemos pelo Parque Nacional da Tijuca ... https://t.co/WsGhnDBpWX"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2019-06-10T00:51:46.000Z",
            "id": "1137885027512004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ga\u00fachos e catarinenses construir\u00e3o em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quatro dos pr\u00e9dios que estar\u00e3o entre os mais altos do mundo. https://t.co/dXMkaqI66r"
        },
        {
            "author_id": "2167897959",
            "created_at": "2019-06-10T00:36:35.000Z",
            "id": "1137881207134248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! #missao #cumprida em Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/xD0FoNHXRb"
        },
        {
            "author_id": "951433265138819073",
            "created_at": "2019-06-10T00:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137878965492883463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG \n\nhttps://t.co/USwP3LJrf6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2019-06-10T00:16:01.000Z",
            "id": "1137876030763307011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nPrefeitura celebra contrato para plano de manejo de tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/pNqQuOyJLT\n#fatosdeminas https://t.co/8q8BgeGvta"
        },
        {
            "author_id": "1318793137",
            "created_at": "2019-06-09T23:57:48.000Z",
            "id": "1137871447202947072",
            "in_reply_to_user_id": "1115576226775740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_bracarense Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-06-09T23:15:03.000Z",
            "id": "1137860690138587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/hgqocotvoO"
        },
        {
            "author_id": "705847960316350464",
            "created_at": "2019-06-09T23:14:10.000Z",
            "id": "1137860467014197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do elefante \ud83d\udccd em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/MtE57fIKNi"
        },
        {
            "author_id": "216744056",
            "created_at": "2019-06-09T23:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1137857541369524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse find! #TBT \ud83d\udc31\ud83e\udd9c\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #falls #fozdoigua\u00e7u #foz #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #parceria #amizade #amor em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/mra52tyTW7"
        },
        {
            "author_id": "1124652536122814464",
            "created_at": "2019-06-09T23:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "939581900242464768",
                        "start": 223,
                        "username": "BTSxSUD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137856975469981698",
            "in_reply_to_user_id": "1124652536122814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mineiroooos, cad\u00ea vooc\u00eaeees???\nSurtem comigoooo porque dia 20 de julho estaremos juntinhoooos!! \n\nInfos: BTS DAY MINAS GERAIS\nParque Municipal - Belo Horizonte, MG\n20 de julho de 2019, 10h30-17h30 \nhttps://t.co/Om31Dnf5pK\n\n@BTSxSUD #BTSDAY #2019BTSFESTA #2019BTSDAYBR https://t.co/UBOfoAHkgv"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-06-09T22:55:19.000Z",
            "id": "1137855722366984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj teve! Mesmo com o clima ruim, mesmo com a pedra \u00famida, rendeu uma boa escalada! \ud83d\ude0a\n\nK-mooonnnn \ud83d\udc4a\n\n#climb #escalada #escaladabrasil #escaladaemrocha #avidaacontecelafora #paix\u00e3opelaescalada \ud83d\ude4c \u2014 se sentindo fant\u00e1stica em Parque Natural Municipal dos... https://t.co/sgIGPEgGVR"
        },
        {
            "author_id": "106384725",
            "created_at": "2019-06-09T22:50:34.000Z",
            "id": "1137854529423237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AACS - Caminhada at\u00e9 a Mesa do Imperador \u2014 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/yd6PKTtXwX"
        },
        {
            "author_id": "618353683",
            "created_at": "2019-06-09T21:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137839435830255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[GRASS/POISON] N\u00e3o h\u00e1 mais informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas sobre este pok\u00e9mon. \ud83c\udf3f\u2620\ufe0f\u2728 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/uIxnZXOURA"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-06-09T21:18:05.000Z",
            "id": "1137831254466998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00f1o Cristales tamb\u00e9m conhecido como Rio das 5 cores est\u00e1 localizado no Parque Nacional Sierra de La Macarena na Col\u00f4mbia. Algas e plantas aqu\u00e1ticas s\u00e3o as respons\u00e1veis pelas mudan\u00e7as de cor de \u00e1gua. \u00c9poca para\u2026 https://t.co/Y7oFj9PzaZ"
        },
        {
            "author_id": "78537653",
            "created_at": "2019-06-09T20:57:21.000Z",
            "id": "1137826034995408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joel Pizzini - O Rondon era uma pessoa que tinha um projeto de na\u00e7\u00e3o, que era um indigenista e teve um final tr\u00e1gico. No final dos anos 1940, foi ele quem disse que deveria ser criado o Parque Nacional do Xingu para salvar e preservar as etnias."
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-06-09T20:39:29.000Z",
            "id": "1137821541704617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo maravilhoso! Dessa vez fomos at\u00e9 a Ilha de Paquet\u00e1 para um passeio cultural e com direito a um piquenique delicioso no Parque Natural Municipal Darke de Mattos.\nVenham desbravar novos horizontes\u2026 https://t.co/8eWU3i4WXh"
        },
        {
            "author_id": "134249225",
            "created_at": "2019-06-09T20:38:07.000Z",
            "id": "1137821197557800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/FJaWMHvwYY"
        },
        {
            "author_id": "921391032113143814",
            "created_at": "2019-06-09T20:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137811692589584384",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/DXYrtlIzud a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "751786025060601856",
            "created_at": "2019-06-09T19:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 113,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137806492919390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou trabalhando no centro (pr\u00f3ximo ao parque municipal) quem quiser marcar de trocar ideia e ver o que rola . \n@BoysBHOfficial"
        },
        {
            "author_id": "90962229",
            "created_at": "2019-06-09T19:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137804455301320706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00a0Parque Nacional\u00a0da Tijuca\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada integralmente na\u00a0cidade\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro. Entre os pontos tur\u00edsticos\u2026 https://t.co/BLweupzIGV"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-06-09T19:29:22.000Z",
            "id": "1137803895529508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e tarde de pedalar um pouquinho \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/VYuY7Oy7zl"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-06-09T19:07:21.000Z",
            "id": "1137798355113971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde \u00e9 dela Catarina \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/aONe2nKxRo"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-06-09T18:45:30.000Z",
            "id": "1137792855609610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque com a filhona \nnaiara.sabino.9 \n#amominhafamilia em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/Kv8vN1sP5L"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2019-06-09T18:39:51.000Z",
            "id": "1137791434084540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabocla guerreira,\nDas matas,\nDas cachoeiras. \ud83c\udff9\ud83d\udc9a\n.\n.\nSaudades desse ensaio lindo!\nimaginua\n\ud83d\udcf7: zambrone @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/SVWfyy1OcA"
        },
        {
            "author_id": "143593780",
            "created_at": "2019-06-09T18:39:37.000Z",
            "id": "1137791374923898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/z3oRQR8NGo"
        },
        {
            "author_id": "576827382",
            "created_at": "2019-06-09T18:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1137789972797362181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre 02/06! Desce o gelo e parab\u00e9ns pra mim! em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/xqZiqLKjMe"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-06-09T18:34:01.000Z",
            "id": "1137789966480809986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/Pr30HXEeV6"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2019-06-09T18:32:35.000Z",
            "id": "1137789606441693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos de Alto do Para\u00edso em dire\u00e7\u00e3o a Vila S\u00e3o Jorge para visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, onde tem trilha para todos gostos e n\u00edveis, com muitas cachoeiras maravilhosas. Percorremos uma... https://t.co/VsZlXotLoV"
        },
        {
            "author_id": "2460495884",
            "created_at": "2019-06-09T18:30:11.000Z",
            "id": "1137788998557097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/7aufcUjYXm"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-06-09T18:30:06.000Z",
            "id": "1137788980601208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 comemora, neste domingo, dois anos de cria\u00e7\u00e3o. A oficializa\u00e7\u00e3o ocorreu no primeiro governo de Camilo Santana. #opovo\nhttps://t.co/vyzGLe9SkX"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-06-09T18:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1137786873768792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie Sinos! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/A601K0sWfz"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-06-09T18:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1137786554188009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, o grande milagre! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/rB6JGJT8vP"
        },
        {
            "author_id": "590282004",
            "created_at": "2019-06-09T17:59:53.000Z",
            "id": "1137781376340713478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stil van: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RhmyI5WWKb"
        },
        {
            "author_id": "541932826",
            "created_at": "2019-06-09T17:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1137780626734628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde eu queria ter acordado em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/rvQiIDtTMr"
        },
        {
            "author_id": "831498956",
            "created_at": "2019-06-09T17:31:00.000Z",
            "id": "1137774106693251074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA Eco Running v3 2019.\n\nData: 09/06/2019\nPercurso: 5 Km.\nLocal: Mata da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9. \u2014 em Batalh\u00e3o De Pol\u00edcia Ambiental https://t.co/TBLezVOFl2"
        },
        {
            "author_id": "1107427053018722304",
            "created_at": "2019-06-09T17:30:24.000Z",
            "id": "1137773956000182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidos pelo Fitness\n\n#wodnation #valinhos #crossfitbrasil #crossfit em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/rPX1Tvlgfd"
        },
        {
            "author_id": "100778018",
            "created_at": "2019-06-09T17:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9936008,
                        -24.05674601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1137771526600757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/QVOvbSVLot"
        },
        {
            "author_id": "146973953",
            "created_at": "2019-06-09T17:07:46.000Z",
            "id": "1137768258625581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de caminhada. em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/SQPHGxiPqR"
        },
        {
            "author_id": "116613994",
            "created_at": "2019-06-09T16:57:28.000Z",
            "id": "1137765668240199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato de churrasco acontecendo no parque municipal de Barueri e n\u00e3o poderia faltar a TV do SuperRadar!!!\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\u2728\u2728\u2728\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\nSuperRadar\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n11 4163-3665\nWhatsapp 11 99750-0408\n\n#parceria #parquemunicipalbarueri #superradar"
        },
        {
            "author_id": "1131029042138898432",
            "created_at": "2019-06-09T16:32:27.000Z",
            "id": "1137759371339997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aproveitamos tamb\u00e9m para visitar o Parque Municipal Vila dos Rem\u00e9dios, tamb\u00e9m conhecido como Mat\u00e3o, na Vila Jaguara."
        },
        {
            "author_id": "1126531032612835330",
            "created_at": "2019-06-09T16:20:32.000Z",
            "id": "1137756374639792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Corrida do Coc\u00f3 movimenta parque estadual e marca dois anos da regulamenta\u00e7\u00e3o - Governo do Estado do Cear\u00e1 https://t.co/GjjW8XNH62"
        },
        {
            "author_id": "442758332",
            "created_at": "2019-06-09T16:19:14.000Z",
            "id": "1137756046104158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de estar j\u00e1 sentindo sua falta, conseguimos um novo lar para o Mustaf\u00e1.....\nPe\u00e7o a Deus que sua nova fam\u00edlia o envolva com muito amor, carinho e aten\u00e7\u00e3o..... \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/QD6Lut0cMT"
        },
        {
            "author_id": "983774386024009729",
            "created_at": "2019-06-09T16:10:05.000Z",
            "id": "1137753742495879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "jogo limpo onde torci sabendo que ningu\u00e9m ali construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou \u00e9 milion\u00e1rio e n\u00e3o paga imposto, e o melhor de tudo, ningu\u00e9m era acusado de estupro"
        },
        {
            "author_id": "56429893",
            "created_at": "2019-06-09T16:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137751694379380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Urubu em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/nYtYilRudG"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2019-06-09T15:42:50.000Z",
            "id": "1137746886465597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ - FIM da Esta\u00e7\u00e3o ECOL\u00d3GICA TAMOIOS?    \u201dMil\u00edcia atua em regi\u00e3o onde Bolsonaro quer acabar com prote\u00e7\u00e3o ambiental | Revista F\u00f3rum https://t.co/SeIaoFecC3"
        },
        {
            "author_id": "428177102",
            "created_at": "2019-06-09T15:21:49.000Z",
            "id": "1137741596856901634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/Z9C2QjRx5p"
        },
        {
            "author_id": "1135898397007929344",
            "created_at": "2019-06-09T14:29:59.000Z",
            "id": "1137728553561276418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Lago Azul https://t.co/FJG2YCJkba"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-06-09T14:23:21.000Z",
            "id": "1137726882441547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Desde 1979 integra a lista do Patrim\u00f3nio Mundial UNESCO devido \u00e0 sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e ecol\u00f3gica. #plitvice #Croacia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #viagens #lagos #Fot\u00f3grafoAmador #ParqueNacional #ecologia #natureza https://t.co/U854rBpYWu"
        },
        {
            "author_id": "324706900",
            "created_at": "2019-06-09T14:16:47.000Z",
            "id": "1137725231227973637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/UQbelofxS0"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-06-09T14:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1137722476211785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa a crian\u00e7a ser crian\u00e7a!\n\"Bem sapeka\"\n#EnsaioFotogr\u00e1fico \n#Infantil #1Ano Gabriela\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/pGcoIlbL8O"
        },
        {
            "author_id": "191966599",
            "created_at": "2019-06-09T14:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1137722465130569729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2ZYWKet4qM"
        },
        {
            "author_id": "60950089",
            "created_at": "2019-06-09T13:55:40.000Z",
            "id": "1137719917090881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim das Reservas Legais:\nProjeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) defende o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida que n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais \u2013 alegando o \"direito... https://t.co/Uk6usY6WaX"
        },
        {
            "author_id": "481590801",
            "created_at": "2019-06-09T13:53:55.000Z",
            "id": "1137719476831641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita dia lindo!!! Bom domingo a todos!!!! \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/w0L7Vje3S6"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-06-09T13:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1137719295377645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bem meiga\"\n#EnsaioFotogr\u00e1fico \n#Infantil #1Ano Gabriela\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/N1VyRoEfbN"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-06-09T13:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1137718145794416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico \n#Infantil #1Ano Gabriela\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/mN5ByzRP8q"
        },
        {
            "author_id": "34586817",
            "created_at": "2019-06-09T13:24:13.000Z",
            "id": "1137712002149888001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/6AXXvKxz1C"
        },
        {
            "author_id": "916009718119849986",
            "created_at": "2019-06-09T13:17:38.000Z",
            "id": "1137710345202671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de MUTECO . #escotismo#ecologia em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/pVEr3wMfYT"
        },
        {
            "author_id": "63583378",
            "created_at": "2019-06-09T13:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90529554,
                        -19.95047403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137706644236902406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O\ud83d\udea8\n.\nFaltam 4 semanas\n.\nObrigada pela aten\u00e7\u00e3o\n.\n\u2764\ufe0f em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/pgdJOIiDoe"
        },
        {
            "author_id": "982359002070872064",
            "created_at": "2019-06-09T13:02:33.000Z",
            "id": "1137706550175444993",
            "in_reply_to_user_id": "982359002070872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba."
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-06-09T13:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1137705982451224577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguis chegaram bem pertinho para curiar! \ud83d\ude0d em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/ZtRNjox1tn"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-06-09T12:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1137705230089433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguis posando para o selfie! Kk em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/YkCNYJTjHn"
        },
        {
            "author_id": "623400659",
            "created_at": "2019-06-09T12:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1137703324327788547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/SPRKpvgM8n"
        },
        {
            "author_id": "248050747",
            "created_at": "2019-06-09T12:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5765,
                        -10.4014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1137696615014252545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Bohemia by Cervejaria Bohemia @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u2014 https://t.co/etri1fT31S"
        },
        {
            "author_id": "1056209874013642753",
            "created_at": "2019-06-09T12:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 69,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137693453536681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m no parque municipal por voltas das 15:00, 16:00? vou estar l\u00e1 @BoysBHOfficial"
        },
        {
            "author_id": "171301447",
            "created_at": "2019-06-09T12:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1137692542445789185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah esses dois...\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#sun #sol #domingodesol #familia #turistando #pais #trilha #flamengo #casal #natureza #naturephotography #novaigua\u00e7u em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/o8rz8yFMmn"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-09T11:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137689077187321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f\u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8RLegmBquu"
        },
        {
            "author_id": "721781445577076737",
            "created_at": "2019-06-09T11:52:57.000Z",
            "id": "1137689034904547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) https://t.co/rPovwD1xPc"
        },
        {
            "author_id": "2876641053",
            "created_at": "2019-06-09T11:40:07.000Z",
            "id": "1137685803595915265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o exibir o jogo do Brasil da copa do mundo femina em todas as tv's do parque nacional, eu amo um lugar \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "800854244626747393",
            "created_at": "2019-06-09T10:51:46.000Z",
            "id": "1137673634712039425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlw galera FB Trainer!!! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/OfIsEI3FfT"
        },
        {
            "author_id": "800854244626747393",
            "created_at": "2019-06-09T10:36:17.000Z",
            "id": "1137669740527271937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#runner #enquantounsdormemoutroscorrem\ud83c\udfc3 #saude em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/VksMuCxma5"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2019-06-09T10:08:34.000Z",
            "id": "1137662764686741504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Andrade no  Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna - PB"
        },
        {
            "author_id": "41076928",
            "created_at": "2019-06-09T09:17:48.000Z",
            "id": "1137649988119531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vertedoiro de lodos entre as ilhas de S\u00e1lvora e Ons https://t.co/tJo9B2Zto0"
        },
        {
            "author_id": "2958746721",
            "created_at": "2019-06-09T05:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "52499387",
                        "start": 64,
                        "username": "nilmoretto"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "37312877",
                        "start": 76,
                        "username": "CdNLeon"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "752595814208249856",
                        "start": 85,
                        "username": "RepublicaCdN"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7110626,
                        -23.3339246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1137585504457822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo um casal que mora em vancouver \u2764\u2764\u2764\nMas sempre est\u00e1 no meu \u2764\n@nilmoretto @cdnleon @republicacdn em Parque Estadual Juquery https://t.co/v8EB5ihprv"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-06-09T03:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137565298238689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1ZzjJE58d7"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-06-09T03:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137564077771952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tree #botany #palmtree #arecales #plant #elaeis #terrestrialplant #plantcommunity #vacation #adaptation #leisure #jungle #tourism #plantation #attaleaspeciosa em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yp3QHmg8R8"
        },
        {
            "author_id": "64022575",
            "created_at": "2019-06-09T03:21:00.000Z",
            "id": "1137560197080211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso mais ver Jornal mesmo. Ando muito revoltado. D\u00e1 tristeza ver o que as lideran\u00e7as fazem com o pa\u00eds. Hoje estive num Parque Estadual no interior do RJ e soube que, simplesmente, N\u00c3O h\u00e1 funcion\u00e1rios pr\u00f3prios no local. At\u00e9 o chefe \u00e9 terceirizado."
        },
        {
            "author_id": "959086369485348864",
            "created_at": "2019-06-09T03:17:34.000Z",
            "id": "1137559332000817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem LOBAS!\n\nO Pelotas Phoenix vai a Gua\u00edba para enfrentar o Black Show pela segunda rodada do Gauch\u00e3o Sub-18. Voc\u00ea pode acompanhar mais detalhes durante a partida nas redes sociais das Lobas.\n\n\ud83d\udcc6 Domingo (09/06)\n\u23f1 12h\n\ud83c\udfdf Parque Municipal Coelh\u00e3o\nVAMOS JUNTAS! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n#SempreLoba https://t.co/ybtJsJwpWx"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-06-09T03:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137557905048256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/RmFZc1CZom"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-06-09T03:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137557747275358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/LYfSk8LEZQ"
        },
        {
            "author_id": "149170452",
            "created_at": "2019-06-09T02:48:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1137551959173554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sua mente \u00e9 livre, v\u00e1 e veja o sol nascer\"\n#natureza\n#liberdade\n#paz\n#equilibrio\n#for\u00e7a\n#f\u00e9\n#deusnocomando\n#gratid\u00e3o\n#viver\n#paraisonoceara\n#cratoamado em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/tKY9g1JXmg"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2019-06-09T02:33:28.000Z",
            "id": "1137548234182856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To come\u00e7ando a ficar ansiosa pro campo na reserva extrativista do Cazumba Iracema\nPassar quase 4 dias l\u00e1 vai ser top"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-06-09T02:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1137542430918619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/E1hImnfLrq"
        },
        {
            "author_id": "30571135",
            "created_at": "2019-06-09T01:52:42.000Z",
            "id": "1137537976030965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/cgBRpYsYxx"
        },
        {
            "author_id": "906244029754507269",
            "created_at": "2019-06-09T01:28:38.000Z",
            "id": "1137531919262990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/wLnSxJx6nY https://t.co/YX29TLZzzL"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-06-09T01:03:07.000Z",
            "id": "1137525496646737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nCriada em 1989 a Florestal Nacional do Amap\u00e1 possui cerca de 412 mil hectares, abrangendo os munic\u00edpios de Ferreira Gomes, Pracu\u00faba e Amap\u00e1. \nhttps://t.co/OdxhH9J0qO https://t.co/J43sWPvYZ7"
        },
        {
            "author_id": "881251014686507009",
            "created_at": "2019-06-09T01:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1395157919092596737",
                        "start": 0,
                        "username": "centraldualipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137525339104718848",
            "in_reply_to_user_id": "4769589093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@centraldualipa iria ao parque municipal correr #DuaLipaIsComing"
        },
        {
            "author_id": "241441797",
            "created_at": "2019-06-09T00:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "755408142",
                        "start": 0,
                        "username": "MikeStucka"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "45615218",
                        "start": 12,
                        "username": "trbrtc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137519372040359936",
            "in_reply_to_user_id": "755408142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MikeStucka @trbrtc RVS: \"Ref\u00fagio da Vida Silvestre\"... \"Wildlife Refuge\""
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2019-06-09T00:36:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ebb468884001"
            },
            "id": "1137518908792029185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE\n07/06/2019-Na programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente de Ara\u00e7oiaba da Serra, hoje foi dia de atividades na Floresta Nacional (FLONA) de Ipanema. Noventa alunos da Escola Prof\u00aa \u00c1urea Duarte Rocha participaram do projeto Guardi\u00f5es da Floresta. #JunhoVerdeAzul https://t.co/I9gh9cICZD"
        },
        {
            "author_id": "2377505097",
            "created_at": "2019-06-09T00:27:21.000Z",
            "id": "1137516495511130114",
            "in_reply_to_user_id": "2377505097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANDEI ELA PARA O PARQUE MUNICIPAL TU TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO GNT MINHA CONSCI\u00caNCIA TA BEM PESADA AGORA"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2019-06-08T23:39:18.000Z",
            "id": "1137504405161467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo cient\u00edfico - A participa\u00e7\u00e3o da mulher na organiza\u00e7\u00e3o socioespacial de comunidades pesqueiras: Um estudo de caso na Reserva extrativista Ba\u00eda do Iguape https://t.co/TuoLx2RKn8 #Mulher #comunidades #pesqueiras #organiza\u00e7\u00e3o #espa\u00e7o #brasil #latinoamerica https://t.co/rm2FP1SPFz"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T23:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137499365893976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SkVd1ec9uf"
        },
        {
            "author_id": "35092296",
            "created_at": "2019-06-08T22:38:12.000Z",
            "id": "1137489028910133248",
            "in_reply_to_user_id": "35092296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos deles nem sabem que tem performance, que dir\u00e1 que existe ingresso \u00e0s vezes gratuito e muitas vezes a pre\u00e7o acess\u00edvel. Outros tantos est\u00e3o passando pelo Parque Municipal aos domingos e descobrem performances dos solistas, coralistas e das orquestras. A recep\u00e7\u00e3o \u00e9 positiva."
        },
        {
            "author_id": "2389930539",
            "created_at": "2019-06-08T21:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "392377798",
                        "start": 17,
                        "username": "martinixam"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1224399498568400896",
                        "start": 29,
                        "username": "isentaoraiz"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "8453492",
                        "start": 42,
                        "username": "gustavoramos"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 56,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137478803205382144",
            "in_reply_to_user_id": "833038794517536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ricardoleao1978 @martinixam @IsentaoRaiz @gustavoramos @partidonovo30 Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.  Embora n\u00e3o seja condenado, n\u00e3o \u00e9 exatamente uma acusa\u00e7\u00e3o \"ideol\u00f3gica\"."
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T21:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137473224432869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando meus \u00faltimos momentos de descanso conhecendo novas companhias! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udf33\u2764\ufe0f em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/j9yiLoZUdC"
        },
        {
            "author_id": "716952115",
            "created_at": "2019-06-08T21:09:11.000Z",
            "id": "1137466625547014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ramat Gan em Israel neste S\u00e1bado https://t.co/gdnNbLm6C3"
        },
        {
            "author_id": "53347287",
            "created_at": "2019-06-08T20:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1137463950260559877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/qRByuzrOaD"
        },
        {
            "author_id": "49038995",
            "created_at": "2019-06-08T20:56:45.000Z",
            "id": "1137463499414757376",
            "in_reply_to_user_id": "49038995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece que o \u201cpr\u00e9-sal ga\u00facho\u201d est\u00e1 localizado na margem direita do Rio Jacu\u00ed, na \u00e1rea de amortecimento do Parque Estadual do Delta do Jacu\u00ed \u2013 que, combinando com a alcunha grandiosa dada \u00e0 reserva mineral em seu subsolo, foi apelidado de \u201co Amazonas do Rio Grande\u201d."
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2019-06-08T20:54:52.000Z",
            "id": "1137463021951954946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2019-06-08T20:54:51.000Z",
            "id": "1137463018986647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T20:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137460148815876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/QsCuNLSIRP"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-08T20:41:20.000Z",
            "id": "1137459617502547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o ou empresa p\u00fablica ou privada q\nFa\u00e7a abastecimento de \u00e1gua OU FA\u00c7A USO de recurso h\u00eddrico benefici\u00e1rio da prote\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o  DEVE cobtribuir$ para proteger e implementar a uc.\nArt 47 lei 9985 snuc.\n\nQuem s\u00e3o nossas reservas e filtros de \u00e1gua?"
        },
        {
            "author_id": "324634799",
            "created_at": "2019-06-08T20:32:19.000Z",
            "id": "1137457349118103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) https://t.co/yrn5Q7B3ek"
        },
        {
            "author_id": "4207010067",
            "created_at": "2019-06-08T20:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "38790549",
                        "start": 209,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137456997157277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ativistas repudiam entrega do Parque Nacional de Abrolhos \u00e0 explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera - Luisa Mell e Ana Rita Tavares prometeram judicializar decis\u00e3o do presidente do Ibama tomada \u00e0 revelia dos t\u00e9cnicos do \u00f3rg\u00e3o @brasil_IBAMA #Abrolhos #Petroleo https://t.co/DVMOZy67dW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iago_Oliveiira_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iago_Oliveiira_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iago_Oliveiira_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MauroMendes40].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MauroMendes40",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MauroMendes40"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [erikpunjab].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "erikpunjab",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "erikpunjab"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Gondomar, Portugal",
                "id": "d711826ea94c642b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altamira, Brasil",
                "id": "d817c10bc7e891a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Malden, MA",
                "id": "75f5a403163f6f95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Votorantim, Brasil",
                "id": "d100eefe651e2a8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oliveira, Brasil",
                "id": "6dc7329fc150b9e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Floresta Nacional de Ipanema",
                "id": "07d9ebb468884001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386879260",
                "name": "Bruna",
                "username": "xvbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69610637",
                "name": "Noivo Pedro",
                "username": "pegomes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245220313",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "Viniiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186495324",
                "name": "seles nafes",
                "username": "selesnafes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101271758676594696",
                "name": "bode espia todo",
                "username": "rysoflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi #PL490N\u00e3o",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345758402",
                "name": "Kote Becas Cordova",
                "username": "KoteBecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703662018352566273",
                "name": "Kety Ginger",
                "username": "ketyginger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781196979",
                "name": "bia",
                "username": "beatriste_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430084877",
                "name": "Francisco J. Silva",
                "username": "49ocsicnarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892665918",
                "name": "Dimy",
                "username": "adm_orl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129711304296603649",
                "name": "Russo&Russo Advogados Associados",
                "username": "RussoRu20478314",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799364507730583553",
                "name": "PortaldoCampoGrande",
                "username": "PortaldoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234555784",
                "name": "Bn\u00e9gs",
                "username": "BrenoAfro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323974746",
                "name": "ellen\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ellendelphini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3710083697",
                "name": "angel",
                "username": "prettypleaase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41152054",
                "name": "Revista ES Brasil",
                "username": "esbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318020572",
                "name": "Onda Sul Fm",
                "username": "ondasulfmceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32587848",
                "name": "S\u00c9RGIO HELLE",
                "username": "SERGIOHELLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888336706",
                "name": "El Tio Gilligan",
                "username": "PomadaDAxolote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147751726",
                "name": "Lente Quente",
                "username": "lentequente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22497551",
                "name": "mariahqueiroz",
                "username": "mariahqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904331689",
                "name": "Bianca",
                "username": "Bichavez06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051618549116981249",
                "name": "Miranda Dozal",
                "username": "MirandaDozal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14655089",
                "name": "tatisapateiro",
                "username": "tatisapateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46582614",
                "name": "Michael Darolt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u267b\ufe0f",
                "username": "michaeldarolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740190553623691264",
                "name": "cobh.opalabh",
                "username": "COBH_OpalaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135530230154743808",
                "name": "Juliano",
                "username": "Juliano40070699",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998976392359563264",
                "name": "Pampaam",
                "username": "PmellaRodrigu20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339940154",
                "name": "Carioca Perplexo",
                "username": "CariocaPerplexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886308049773789185",
                "name": "Cartinha do Temer para BolsoNero",
                "username": "SantFafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936600",
                "name": "Erivelton Dias Costa",
                "username": "EriveltonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824646872279187457",
                "name": "Fhi\u263e",
                "username": "vanGoghsun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720629084850692096",
                "name": "Heitor Plaisant",
                "username": "refugiodomarujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947573858",
                "name": "Jornal A Voz da Serra",
                "username": "avozdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360556372",
                "name": "Eloi Moccellin",
                "username": "garimpodeacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412318379",
                "name": "Mestre Geraldo",
                "username": "jgsgeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366897073",
                "name": "Edelmo Anibal",
                "username": "EdelmoAnibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312869510",
                "name": "DepCelinhoSinttrocel",
                "username": "DepCelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72536071",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210657",
                "name": "R\u00e1dio Inconfid\u00eancia",
                "username": "inconfidenciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085582378695823360",
                "name": "Instituto Ov\u00eddio Machado",
                "username": "machado_ovidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223219484590313472",
                "name": "\u20221\u00b0BATALH\u00c3O DO JAILBREAK\u2022\u2122",
                "username": "1Batalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940994016849604609",
                "name": "CABREIRA TERRACE",
                "username": "cabreiraterrace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875081212032929792",
                "name": "Thiago Thel",
                "username": "thiagothel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974220456",
                "name": "Liih",
                "username": "lilih_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33634916",
                "name": "Johnny Bauer",
                "username": "johnnybauer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283739669",
                "name": "Juliano Gasparini",
                "username": "JulianoLouveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14383251",
                "name": "Daniela Abade",
                "username": "_danielaabade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786748368",
                "name": "Col\u00e9gio Brida",
                "username": "ColegioBrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130157912867987456",
                "name": "Luciana Santos",
                "username": "Luciana42847791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753357123082412032",
                "name": "tony quiere ser hardcore",
                "username": "ntnleal666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318363151",
                "name": "leozinha",
                "username": "petiteleleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935722789494980609",
                "name": "Espa\u00e7oso\ud83d\ude0e\u26bd\ufe0f",
                "username": "TheusGuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938208964",
                "name": "anna",
                "username": "xnnxfxdidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653675324",
                "name": "laurinha",
                "username": "mooxnshwt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21028036",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "AlmeidaSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031580588287971328",
                "name": "Sul Meteorologia",
                "username": "sulmeteorologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130628111157145602",
                "name": "nao acredito era pro marcelo",
                "username": "leafarseren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133846318395330562",
                "name": "Observat\u00f3rio MFCF",
                "username": "OMFCFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348464105",
                "name": "Alex Sousa",
                "username": "Alexsousa09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002502",
                "name": "Maycon \u270a",
                "username": "MayconChrystian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26171461",
                "name": "Tiago Vieira",
                "username": "tivieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17291503",
                "name": "Renata Alves Silva",
                "username": "realveswords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190622770",
                "name": "bichogrilo",
                "username": "bichogrilo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160901878",
                "name": "Baico Mruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "_toold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065170475226202112",
                "name": "Laborat\u00f3rio da Paisagem",
                "username": "labpaisagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133560419598176256",
                "name": "Dioni Siebauer",
                "username": "MSiebauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773723659622092800",
                "name": "Fabiano Rodrigues",
                "username": "Fabibarros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022556895247310849",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Pesquisadores Cient\u00edficos (APqC)",
                "username": "AApqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729713337475465217",
                "name": "leila luiz ferreira",
                "username": "leiilaaluiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042763772526518273",
                "name": "ck 15/11\ud83e\udd88\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83e\udd88",
                "username": "Yurick_ck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996353709683740673",
                "name": "eu vou no podpah \ud83d\ude4f",
                "username": "fbctadoido",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092407577",
                "name": "Haus",
                "username": "hausgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68739884",
                "name": "Jean-Philip Struck",
                "username": "jeanstruck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19320609",
                "name": "teresa benassi",
                "username": "tebenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510181041",
                "name": "Mostra Ecofalante",
                "username": "MostraEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544287484",
                "name": "MAPFRE Brasil",
                "username": "MAPFRE_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702080977061998592",
                "name": "Rives \ud83c\udf3b",
                "username": "RivesGabrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790521116",
                "name": "Ernilson Gama",
                "username": "ernilsongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91806436",
                "name": "Padre_Karras",
                "username": "The_Penha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126864833872310278",
                "name": "Geraldo Santos",
                "username": "Geraldosanto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16076032",
                "name": "Glenn Greenwald",
                "username": "ggreenwald",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75681720",
                "name": "Cris Vitorino",
                "username": "mcrisvitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32055942",
                "name": "Nina",
                "username": "ninarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875075213238693890",
                "name": "samanta da silva",
                "username": "samantarasputin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104789912",
                "name": "Elen Campos",
                "username": "ElenCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159869751",
                "name": "liz",
                "username": "vailizandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55659443",
                "name": "Dw Pales",
                "username": "dwpales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18810694",
                "name": "ianacoimbra",
                "username": "ianacoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7163612",
                "name": "c. s. soares \u270d\ufe0f",
                "username": "cssoaresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137039591",
                "name": "Ana Maria Hass",
                "username": "anamariahass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488602070",
                "name": "Esporte, Lazer e Juv",
                "username": "SeeljeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122588266912522240",
                "name": "Jericoacoara Passeios",
                "username": "JericoacoaraP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66449927",
                "name": "Mc 23",
                "username": "bruno23mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Wine Boutique Resort",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705354190",
                "name": "Soraia Oliveira",
                "username": "soraianet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239166665",
                "name": "Isabella",
                "username": "_bellabrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138282289245216773",
                "name": "Mendes Pinheiro V\u00edtor",
                "username": "MendesPinheiro5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389618027",
                "name": "Bruno Oliveira",
                "username": "Bruno21RX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59523047",
                "name": "Clara Giovanna \ud83e\udd8b",
                "username": "Clagbs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542348724",
                "name": "fatos ex",
                "username": "FatosEx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421452642",
                "name": "Maria",
                "username": "mariaresende01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052031173466226688",
                "name": "Gisseli",
                "username": "Gisseli14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039169303420043264",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariacintilante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259156895",
                "name": "REDE IBITIPOCA TUR",
                "username": "REDE_IBITIPOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35901708",
                "name": "Joseph Evaristo",
                "username": "JosephEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374987822",
                "name": "blood_nine23",
                "username": "blood_nine23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863020448",
                "name": "Gol",
                "username": "mioneverdeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100975612",
                "name": "ADILSON REZENDE",
                "username": "ADILSON_REZENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232629777",
                "name": "Michel Liska",
                "username": "michelliska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109904424397344771",
                "name": "Judi Brunow",
                "username": "JBrunow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499527",
                "name": "Carol Prauchner",
                "username": "CarolPrauch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559920639",
                "name": "Lih",
                "username": "ElisaneLima2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55190959",
                "name": "R\u00e1dio Diplomata FM",
                "username": "diplomatafm105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35823935",
                "name": "Ana Paula Pazini",
                "username": "anapaulapazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955936208726700032",
                "name": "Po\u00e7os Digital",
                "username": "pocosdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115792142868406272",
                "name": "Blog do Isma",
                "username": "IsmaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137789656504946690",
                "name": "M\u00f2nica LB UNEX",
                "username": "LopezUnex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99196721",
                "name": "Mia Couto",
                "username": "miacoutofrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823503871117029376",
                "name": "Ruth Catala",
                "username": "ruthmpdcatala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308204570",
                "name": "YEEAAH",
                "username": "YeeaahTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390052337",
                "name": "Alceuvieira",
                "username": "AlceuVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100282660",
                "name": "Ronaldo Ribeiro",
                "username": "RonaldoAntRibei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98864161",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielbcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036713",
                "name": "Felipe Junqueira",
                "username": "fjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64078374",
                "name": "HJ.Ribeiro.\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc14\ud83d\udc14",
                "username": "HaldaneTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116831350",
                "name": "Escola de Comunica\u00e7\u00e3o UFRJ",
                "username": "UFRJ_ECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661417978",
                "name": "leandro jos\u00e9",
                "username": "liandrojuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298034837",
                "name": "Cl\u00e1udia Meireles",
                "username": "Clau_Meireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67407444",
                "name": "UEPG",
                "username": "oficialuepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098414751414214656",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandromouracec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873923862",
                "name": "Natal Castro",
                "username": "natal_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57493667",
                "name": "F\u00falvio Saulo",
                "username": "FulvioSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202971911",
                "name": "Vizion Bikes",
                "username": "vizionbikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39097986",
                "name": "THAIS",
                "username": "thaisrkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126992387593601024",
                "name": "Vialpha Im\u00f3veis",
                "username": "vialpha_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124841067059322880",
                "name": "Corucoficial",
                "username": "Corucoficial1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025548401981710336",
                "name": "Harry & Meghan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SussexBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325735927",
                "name": "Dj Joe Caramello",
                "username": "DjCaramello1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438861",
                "name": "Ingridiany C. Basei",
                "username": "Ingridycbasei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106758211",
                "name": "Gabrielle Sousa",
                "username": "Gabiiii_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83631534",
                "name": "Casotti Eduardo",
                "username": "CasottiEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434640867",
                "name": "Veronica Copelli",
                "username": "VeronicaCopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072332964078477312",
                "name": "jefferson",
                "username": "jeffers80544505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94333801",
                "name": "Vik Muniz",
                "username": "VikMuniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8856372",
                "name": "Trip",
                "username": "revistatrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145668913",
                "name": "Portos do Paran\u00e1",
                "username": "portosdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835849072808448000",
                "name": "I9 Treinamentos",
                "username": "i9treinamentosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93922727",
                "name": "Mannu Bogarin",
                "username": "MannuBogarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32130161",
                "name": "bettercalldenise",
                "username": "denisebob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628734153",
                "name": "giu",
                "username": "giulixoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60277778",
                "name": "Weber Lima",
                "username": "limaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604956128",
                "name": "GuiiJC",
                "username": "Guii_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187235140",
                "name": "freedow",
                "username": "stephanimenatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751555716545118208",
                "name": "Jorge Serra",
                "username": "Jmmatosserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46517696",
                "name": "Ary Martins",
                "username": "_ary_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370221881",
                "name": "RaddarMix Not\u00edcias Ipor\u00e1",
                "username": "RaddarFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51072061",
                "name": "Mince",
                "username": "minceauras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204797850",
                "name": "Tain\u00e1 M\u00fcller",
                "username": "tainamuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86186916",
                "name": "luiza",
                "username": "luizissiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021940635861966853",
                "name": "Sephora Melo",
                "username": "SephoraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161113718",
                "name": "Fabrina Moreira",
                "username": "fabrinamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428198855",
                "name": "Franke Barth",
                "username": "Frankebarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661413526",
                "name": "tiny ancient one",
                "username": "jneferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201896908",
                "name": "Jos\u00e9 Jozino Azevedo",
                "username": "JJJoseAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85920490",
                "name": "Maratona do Rio",
                "username": "maratonadorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135982374",
                "name": "VAMOS CORRER",
                "username": "vamos_correr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40867248",
                "name": "TEMPO Run Corrida de Rua",
                "username": "TempoRunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117016553374003201",
                "name": "amanda\ud83c\udf53",
                "username": "mandisaurr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799549850467598338",
                "name": "CeVI",
                "username": "cevingo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124603620",
                "name": "Suzan Freitas",
                "username": "suzannfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917590286",
                "name": "Juliana Di Beo",
                "username": "juli_etata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974025529807515650",
                "name": "Darlen Jr",
                "username": "Darlen_Veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47838794",
                "name": "Paulo Carrano \ud83d\udea9",
                "username": "P_Carrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144906701",
                "name": "Soraya Tupinamb\u00e1",
                "username": "sorayatupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360828800",
                "name": "CINTIA OLIVER",
                "username": "cintiatokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089657353",
                "name": "vanianiaramos",
                "username": "vaniaramosdeso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740224544540102656",
                "name": "Mundo Logout",
                "username": "mundologout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691701632",
                "name": "Otoniel",
                "username": "otonielacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61363265",
                "name": "Nuno Lou\u00e7ada Coelho",
                "username": "NunoLCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024366926703804416",
                "name": "Nova Igua\u00e7u Online",
                "username": "niguacuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039652806091784193",
                "name": ".",
                "username": "Right_Opressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66846337",
                "name": "Vin\u00edcius Medeiros",
                "username": "vinny_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628766980",
                "name": "cleber de almeida",
                "username": "rebelc1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81247219",
                "name": "Leidson de Souza Alves \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Leidsonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45675612",
                "name": "Solange Travassos",
                "username": "Lusolmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17211065",
                "name": "Rafael Laufer",
                "username": "rlauferbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208495739",
                "name": "Frederico Rodrigues\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "fred_horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029515712337989632",
                "name": "rebu com dara",
                "username": "khoneybaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370079971910242304",
                "name": "f",
                "username": "fernandafeIix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379381407",
                "name": "Roger R. R.",
                "username": "roger_rrfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981994639430443008",
                "name": "Gal. Le\u00f4nidas Pires Gon\u00e7alves",
                "username": "eh_durodeouvir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318337402",
                "name": "Nando Moura_Oficial",
                "username": "moura_101",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771688178",
                "name": "Sicredi Parque das Arauc\u00e1rias",
                "username": "SICREDIparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331926442",
                "name": "Bia",
                "username": "biasanntooos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9024522",
                "name": "Alessandro Lopes",
                "username": "mecye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120771754",
                "name": "ANNE NORONHA",
                "username": "ANNENORONHA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619573",
                "name": "Gilson Isleb",
                "username": "GILSONISLEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375239859",
                "name": "Liberdade J\u00e1 \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Direita_Ja_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820099223509225472",
                "name": "StartBr",
                "username": "flavio_start",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26294702",
                "name": "CarlosMoraes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlos5716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460326819",
                "name": "jose luis freitas de",
                "username": "joseluisfreita2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28262544",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jhoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48958002",
                "name": "hare aum babaji",
                "username": "barnazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403038489",
                "name": "Tribuna da Justi\u00e7a",
                "username": "tribuna_justica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379761419",
                "name": "Cleiton Araujo",
                "username": "cleitovisksa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981721611",
                "name": "O Borboleta",
                "username": "o_borboleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636236084",
                "name": "R.  Buzz",
                "username": "buzz8051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39971556",
                "name": "carmo afonso",
                "username": "carmoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51566870",
                "name": "pfl1976\u2122",
                "username": "pfl1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988144027",
                "name": "Jornal Cotia Agora",
                "username": "CotiaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2870280604",
                "name": "Main Factory Travels",
                "username": "MFTravelsAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813804049942331392",
                "name": "ProdAfrica Business",
                "username": "_ProdAfrica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260274768",
                "name": "Patr\u00edcia Do Val",
                "username": "PatriciaDoVal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385621677",
                "name": "ienterate",
                "username": "iEnterate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745216775151812608",
                "name": "A2Ruedas",
                "username": "a2ruedas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366240028",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariana_rsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963676755935551488",
                "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude91 \u2728",
                "username": "soaressarahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52612119",
                "name": "Dickson",
                "username": "Dickson_Magno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422546955",
                "name": "Thais \u1aa5",
                "username": "barros_thaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726902408",
                "name": "Marley",
                "username": "anjos_marley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3569129301",
                "name": "Maria duda",
                "username": "Oliveiramariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040740530",
                "name": "joyce",
                "username": "oliveirajoyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310098382",
                "name": "Lenon",
                "username": "Lenon_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323745365",
                "name": "let | #LuciferSpoilers",
                "username": "oldblackvato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032578387511070720",
                "name": "Viverbem",
                "username": "Viverbem19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123963683",
                "name": "derepentepadrasto",
                "username": "pedrodolivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857556722",
                "name": "Daniela Ferreira",
                "username": "daniregina1808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77356904",
                "name": "Ricardo Mendon\u00e7a",
                "username": "vendendo_fotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167897959",
                "name": "Lalinha de S\u00e1",
                "username": "carlaeflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951433265138819073",
                "name": "Rian Oliveira",
                "username": "RianOliveira01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318793137",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd93 \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "silviojr_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705847960316350464",
                "name": "Gibelli",
                "username": "gibellirodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216744056",
                "name": "Luis Gustavo",
                "username": "lgbitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124652536122814464",
                "name": "BTS DAY BRASIL",
                "username": "BTSDAYbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939581900242464768",
                "name": "\u1d2e\u1d31 BTSxSUDESTE \u2077 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "username": "BTSxSUD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106384725",
                "name": "Danielle Wirtz Almeida",
                "username": "dwirtzalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618353683",
                "name": "mue\u00e7o eli \u30c4",
                "username": "elielrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78537653",
                "name": "Universo Produ\u00e7\u00e3o",
                "username": "universoprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134249225",
                "name": "Silvanio Mota",
                "username": "silvanio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921391032113143814",
                "name": "Aron Efra\u00edn Dantiz",
                "username": "EfrainAron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751786025060601856",
                "name": "Novinho20",
                "username": "Novinhoatvdot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90962229",
                "name": "Pacheco Vans Transporte\u00ae",
                "username": "PACHECOVANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143593780",
                "name": "EDGAR ACELA DIAZ",
                "username": "EDACEDI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576827382",
                "name": "Wilson Pires",
                "username": "HerrPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460495884",
                "name": "\u30c3",
                "username": "williiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126163160",
                "name": "Adrian\u00e4 Santos",
                "username": "drikasantos2506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590282004",
                "name": "Ellen de Swart",
                "username": "ellendeswart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541932826",
                "name": "barbara",
                "username": "cabralbabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831498956",
                "name": "Bistr\u00f4RealBrigadeiro",
                "username": "bistroreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107427053018722304",
                "name": "Andre Luiz",
                "username": "160_AndreLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100778018",
                "name": "Geverson dos Anjos da Costa",
                "username": "GeverAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146973953",
                "name": "Edmar Nascimento",
                "username": "edmar_bmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116613994",
                "name": "SuperRadarWeb",
                "username": "SuperRadarWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131029042138898432",
                "name": "marcio.coriere",
                "username": "MarcioCoriere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126531032612835330",
                "name": "Rio Boa Pra\u00e7a!",
                "username": "RioBoaPraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442758332",
                "name": "Marcelo Ruiz Campos",
                "username": "MrcRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983774386024009729",
                "name": "carla",
                "username": "aguacomfogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56429893",
                "name": "Alencar J\u00fanior",
                "username": "jalencarjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428177102",
                "name": "Jorge Silvano Silvei",
                "username": "JorgeSilvanoSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135898397007929344",
                "name": "global human",
                "username": "TuneglobalHuman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324706900",
                "name": "Raquel Jacobsen",
                "username": "sinceramenteser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191966599",
                "name": "Davidson Thiago",
                "username": "davidsonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60950089",
                "name": "Bolsof\u00f3bica",
                "username": "fabvc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481590801",
                "name": "Julia.Miranda",
                "username": "JuliaMirandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009718119849986",
                "name": "Rosangela Maria de O",
                "username": "Rosange91050859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63583378",
                "name": "ana, s\u00f3 ana \ud83d\udc89",
                "username": "ana_so_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982359002070872064",
                "name": "Janayr M. Cabral #BOLSONARO2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "CabralJanayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623400659",
                "name": "Everton",
                "username": "EvertoncardDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248050747",
                "name": "Selfcervas",
                "username": "DaniloPalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056209874013642753",
                "name": "Versatil",
                "username": "lucas200394",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171301447",
                "name": "Robson Teixeira",
                "username": "corvetteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35642106",
                "name": "Marcelle Helene",
                "username": "marcelle_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721781445577076737",
                "name": "Cecilia Frias",
                "username": "CeciliaFrias10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876641053",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99",
                "username": "mialberconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800854244626747393",
                "name": "Milvio Im\u00f3veis em Fortaleza",
                "username": "milvioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371400546",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "joaoandradester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41076928",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel",
                "username": "joamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958746721",
                "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brunaramiro100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37312877",
                "name": "Leon Martins",
                "username": "CdNLeon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752595814208249856",
                "name": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
                "username": "RepublicaCdN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022575",
                "name": "C.S.A.",
                "username": "csa_ltr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959086369485348864",
                "name": "Esporte Clube Pelotas / Lobas",
                "username": "lobasecpp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149170452",
                "name": "Leo Brasil",
                "username": "LeoFBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30571135",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos",
                "username": "JONYREYS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906244029754507269",
                "name": "AGROemDIA",
                "username": "AGROemDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881251014686507009",
                "name": "queen of inconsistency",
                "username": "wellerzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395157919092596737",
                "name": "centraldualipa",
                "username": "centraldualipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241441797",
                "name": "pepe perez",
                "username": "cubanum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755408142",
                "name": "Mike Stucka",
                "username": "MikeStucka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45615218",
                "name": "Christiaan Triebert",
                "username": "trbrtc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2377505097",
                "name": "\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude63 \u271e",
                "username": "loserwoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35092296",
                "name": "Ariana Gramsci",
                "username": "guiammaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389930539",
                "name": "Rico Lora Ronco \u2618\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rico_Lora_Ronco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392377798",
                "name": "Alexandre Martini",
                "username": "martinixam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399498568400896",
                "name": "Fora, maldito!",
                "username": "isentaoraiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8453492",
                "name": "Gustavo Ramos",
                "username": "gustavoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716952115",
                "name": "Dicezar Teske",
                "username": "DicezarTeske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53347287",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "rmourarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49038995",
                "name": "Antonieta Pacheco Giongo",
                "username": "AntonietaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324634799",
                "name": "PRAIA DO FORTE CFRIO",
                "username": "PRAIADOFORTE_CF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4207010067",
                "name": "Comunicarmais",
                "username": "ComunicarmaisBA",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1139570832299167744",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu27g5beqa3opr0y5md55ilae6pp",
        "oldest_id": "1137456997157277697",
        "result_count": 496
    }
}