{
    "data": [
        {
            "author_id": "56476770",
            "created_at": "2019-06-08T20:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18777778,
                        -5.82
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1137456469056610306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas com a minha galera. em Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/8DueqnOurq"
        },
        {
            "author_id": "85959946",
            "created_at": "2019-06-08T20:24:03.000Z",
            "id": "1137455267203952643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Greenpeace Brasil Greenpeace International!!! SOS mundo!!!! https://t.co/yfrSQ1fhPv"
        },
        {
            "author_id": "1115212928586797056",
            "created_at": "2019-06-08T20:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "830313511",
                        "start": 139,
                        "username": "ViagenseRotas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dea26f2dec72d734"
            },
            "id": "1137453687461171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Parte V \u2764\n\nTrilha e escalaminhada no Pico das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia (Rio de Janeiro) https://t.co/rFRFccVDh7 via @ViagenseRotas"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-08T20:14:28.000Z",
            "id": "1137452855135264768",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e rppn."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-08T20:07:47.000Z",
            "id": "1137451173965959174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o as categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o precisam d zona de amortecimento? https://t.co/lko8IS8agf"
        },
        {
            "author_id": "1115212928586797056",
            "created_at": "2019-06-08T19:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dea26f2dec72d734"
            },
            "id": "1137448585857888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Parte IV \u2764\n\nConhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia &amp;#8211; RJ https://t.co/xLCGYgjglU"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T19:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137442351201312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/kWyMzcX2Km"
        },
        {
            "author_id": "491537173",
            "created_at": "2019-06-08T19:21:22.000Z",
            "id": "1137439494536384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combina\u00e7om perfeita para a destrui\u00e7om da Ria de Arousa: umha mina com balsas de res\u00edduos altamente t\u00f3xicos em Touro e um vertedeiro de lodos t\u00f3xicos em S\u00e1lvora. Em ambos casos, a mao negra do Estado espanhol para explicar o que acontece. https://t.co/dxKMfvabi6"
        },
        {
            "author_id": "1027703360395325440",
            "created_at": "2019-06-08T19:20:33.000Z",
            "id": "1137439287304212485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/HurD87z5zI"
        },
        {
            "author_id": "1066925472",
            "created_at": "2019-06-08T19:11:10.000Z",
            "id": "1137436927114797059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma deliciosa trilha em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/eL4KQb7UFz"
        },
        {
            "author_id": "56465798",
            "created_at": "2019-06-08T19:03:43.000Z",
            "id": "1137435053104009216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que planejava correr agora no parque municipal mas a\u00ed bateu o cansa\u00e7o antes de sair de casa"
        },
        {
            "author_id": "1213517574",
            "created_at": "2019-06-08T18:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1137430928735817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muita calma nessa alma \ud83c\udf3b em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/Fh8WrG3N88"
        },
        {
            "author_id": "213712169",
            "created_at": "2019-06-08T18:44:41.000Z",
            "id": "1137430263254962181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias parte 4... Parque Estadual do Caracol - Gramado \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#vacations2019 \n#bestvacationever em Cascata do Caracol https://t.co/KISpkjdQ56"
        },
        {
            "author_id": "1007381069375655936",
            "created_at": "2019-06-08T18:32:23.000Z",
            "id": "1137427165237170178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu e a cacau que vimos uns boys se pegando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "624064866",
            "created_at": "2019-06-08T18:24:01.000Z",
            "id": "1137425062020165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764 \u2014 em Parque Municipal De Franco Da Rocha https://t.co/V98RRvc53V"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T18:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137421500351488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal desses! \u26f0\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/v0CPxBmSi5"
        },
        {
            "author_id": "877612291348418560",
            "created_at": "2019-06-08T17:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39971556",
                        "start": 0,
                        "username": "carmoafonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137413481999884288",
            "in_reply_to_user_id": "39971556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmoafonso sabem, sim; constam dos pedidos de prospec\u00e7\u00e3o, formalizados em DR; embora tb circule mt info contaminada, no Fb criaram grupos como o Proteger o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas ou SOS Serra d Arga"
        },
        {
            "author_id": "964527114329444353",
            "created_at": "2019-06-08T17:27:57.000Z",
            "id": "1137410951907631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Restinga do Barreto que descobriu a presen\u00e7a de cerca de 20 esp\u00e9cies de abelhas e de 30 esp\u00e9cies de borboletas, numa \u00e1rea preservada e mantida pela Prefeitura de Maca\u00e9 ser\u00e1 destaque na m\u00eddia estadual."
        },
        {
            "author_id": "978828667",
            "created_at": "2019-06-08T17:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "931250955466739712",
                        "start": 0,
                        "username": "jrguzzofatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137407914887569408",
            "in_reply_to_user_id": "931250955466739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jrguzzofatos Sem d\u00favida. Enquanto se discute a Amaz\u00f4nia, vemos a destrui\u00e7\u00e3o di\u00e1ria do Parque Nacional da Tijuca pela constru\u00e7\u00e3o impune de favelas como a Muzema da trag\u00e9dia de semanas atr\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-08T17:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1137407211548938240",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Mais uma mentira do ISA! Temos 335 UCs que o governo federal pode realmente fazer alguma altera\u00e7\u00e3o. E em todas as UCs feitas pelo PT, existe crime na elabora\u00e7\u00e3o ou na execu\u00e7\u00e3o. Aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, s\u00e3o 14 anos de abandono, doen\u00e7as e dor dos povos atingidos."
        },
        {
            "author_id": "1055439081520402432",
            "created_at": "2019-06-08T17:06:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137405533378437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no site https://t.co/5sliTluA83      Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Espraiado recebe a Banda Racional; A programa\u00e7\u00e3o das lonas culturais da Barra de Maric\u00e1 e Itaipua\u00e7u, e Inscri\u00e7\u00f5es abertas para os Jovens Profissionais para ONU. https://t.co/X5vBDMqfaR"
        },
        {
            "author_id": "898344846112542720",
            "created_at": "2019-06-08T16:54:48.000Z",
            "id": "1137402607239147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu desejo maior \u00e9 ter em casa, um quintal razo\u00e1vel, meus c\u00e3es a passear entre casa, meus livros e, a todo tempo, amigos. Sem tais prazeres eu n\u00e3o viveria. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/n9ehcatMWc"
        },
        {
            "author_id": "55624535",
            "created_at": "2019-06-08T16:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1137401075785445377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega tudo e vamo embora\nTem tanta coisa pra ver l\u00e1 fora!\n#Fascinado em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/i5dyJhoIuB"
        },
        {
            "author_id": "155521809",
            "created_at": "2019-06-08T16:34:39.000Z",
            "id": "1137397538737283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Azul \ud83d\ude0d https://t.co/1YkKQcRmD8"
        },
        {
            "author_id": "235395971",
            "created_at": "2019-06-08T16:32:44.000Z",
            "id": "1137397054207143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raro registro mostra micos-da-cara-preta se alimentando em Parque Estadual, em Cananeia https://t.co/6eLo20LsWD"
        },
        {
            "author_id": "445555164",
            "created_at": "2019-06-08T16:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "134048515",
                        "start": 43,
                        "username": "juegodetronos"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "260656328",
                        "start": 96,
                        "username": "MTBMountainBike"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "502629381",
                        "start": 129,
                        "username": "SoloExtremadura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cd4d88084000"
            },
            "id": "1137395824319705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #LosBarruecos escenarios @juegodetronos bonito lugar para perderse. #BTT #mtb @MTBMountainBike @Extremadurismo @SoloExtremadura https://t.co/xkkEFzEwRL https://t.co/zLHXLnTV14"
        },
        {
            "author_id": "318801067",
            "created_at": "2019-06-08T16:19:44.000Z",
            "id": "1137393785430859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) https://t.co/RjHSPWHiOQ"
        },
        {
            "author_id": "301552697",
            "created_at": "2019-06-08T15:56:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1137388025133043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordar com a noticia de que fui chamada pro programa do Instituto Chico Mendes no Parque Nacional do Capara\u00f3 n\u00e3o tem pre\u00e7oooooooo"
        },
        {
            "author_id": "3402493786",
            "created_at": "2019-06-08T15:38:50.000Z",
            "id": "1137383490675183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* GALERA DE BH UTILIDADE P\u00daBLICA * \nA Canon est\u00e1 no Parque Municipal at\u00e9 dia 30 dando cursinho de fotografia com c\u00e2mera profissional gr\u00e1tis. Voc\u00ea leva uma foto impressa e uma digital e ainda ganha brinde."
        },
        {
            "author_id": "892551428128083968",
            "created_at": "2019-06-08T15:38:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "1137383295006715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramado est\u00e1 criando a sua primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.  \u00c9 o Parque dos Pinheiros, no bairro Mato Queimado, com 135 hectares e um lago de 17 hectares. O local j\u00e1 pode ser visitado gratuitamente. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (54) 3286 0233. https://t.co/FrWcU9vw5X"
        },
        {
            "author_id": "1089885593100840960",
            "created_at": "2019-06-08T15:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6333,
                        -23.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1137381426217791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestal XXXII\nMuseu florestal, instituto florestal, Pinheiros de brejo, madeiras do estado de sp, invent\u00e1rio entomol\u00f3gico, pal\u00e1cio de ver\u00e3o e parque estadual Cantareira \ud83c\udf08\ud83c\udf32\ud83d\udc9a em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/XYSzNwb15J"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2019-06-08T15:22:28.000Z",
            "id": "1137379373223485442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/cAzAyxYYfu"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T15:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137378859379093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 conhecer o Parque Nacional de Itatiaia! \ud83c\udfde\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7XQkclVljd"
        },
        {
            "author_id": "293561633",
            "created_at": "2019-06-08T14:56:08.000Z",
            "id": "1137372743761108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/XRHPWC0KKP"
        },
        {
            "author_id": "330499113",
            "created_at": "2019-06-08T14:52:15.000Z",
            "id": "1137371768019181573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse. https://t.co/nYgtCUVvyh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-06-08T14:34:00.000Z",
            "id": "1137367174341746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Abram alas para a foto mais amada da hist\u00f3ria do nosso #Instagram! \ud83d\udc83\ud83c\udffd O Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) reinou e conquistou mais de oito mil curtidas. \ud83d\ude0d Mereceu demais, n\u00e9? \u2665\ud83d\udc4f #MelhoresDaSemana \ud83c\udf96\n\n\ud83d\udcf7 @ewerton_drumond: https://t.co/xMRSiSC1yY https://t.co/K2RgfaKpyw"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-06-08T14:30:00.000Z",
            "id": "1137366167826382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\u00c1rea a ser licitada equivale a mais de 60% da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/8nQCqR2N8c #G1"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-06-08T14:08:48.000Z",
            "id": "1137360832193581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, afirma lideran\u00e7a ind\u00edgena acreana Francisco Piy\u00e3ko, do povo Ashaninka. https://t.co/SKTf4MnCFt"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-06-08T13:50:31.000Z",
            "id": "1137356233449586689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes universit\u00e1rios de #Maca\u00e9 far\u00e3o um mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba hoje (8), em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial dos Oceanos. O ponto de encontro ser\u00e1 em frente ao terminal do Lagomar. N\u00e3o perca! #TurismoRJ \u27a1\ufe0f https://t.co/EfB6kQb7sH https://t.co/KtbBWKxpU5"
        },
        {
            "author_id": "1526436649",
            "created_at": "2019-06-08T13:45:58.000Z",
            "id": "1137355088949927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, querer mexer numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 de uma ignor\u00e2ncia absurda. Ainda mais na atual situa\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies daqui"
        },
        {
            "author_id": "1126174374808125440",
            "created_at": "2019-06-08T13:43:20.000Z",
            "id": "1137354424718958597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ultima ter\u00e7a-feira (04/06), os alunos do CFBC 2019 (Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Bombeiros Comunit\u00e1rios), tiveram uma atividade diferenciada. Eles  deslocaram at\u00e9 o antigo Parque Municipal de Palho\u00e7a, aonde tiveram\u2026 https://t.co/vbTsHI7Ezx"
        },
        {
            "author_id": "597000804",
            "created_at": "2019-06-08T12:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "597000804",
                        "start": 70,
                        "username": "aronobre01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137342214655361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quinta da Boa Vista.\nTurismo com responsabilidade.\n@aronobre01 https://t.co/AVgcLfZTHC"
        },
        {
            "author_id": "362249927",
            "created_at": "2019-06-08T12:34:56.000Z",
            "id": "1137337210968125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz c\u00e2mera e sem un\u00e7\u00e3o. Essa \u00e9 a igreja moderna. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/OqHJdxoLcj"
        },
        {
            "author_id": "768439227180838917",
            "created_at": "2019-06-08T12:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1137334524847824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o contempla a plenitude de Deus #pointdorusso #barradatijuca #destinorj #deusnocomando #praiadabarradatijuca #sescrio #deusnocomando #deuscuidademim em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FLZT8oiJDa"
        },
        {
            "author_id": "86896338",
            "created_at": "2019-06-08T12:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1137330072942260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha dos escravos \n... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rqmcCm3w9A"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-06-08T12:05:04.000Z",
            "id": "1137329695110963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando \u201co mar est\u00e1 pra peixe\u201d, ele \u00e9 bom pra gente tamb\u00e9m. Nossa paix\u00e3o pela conserva\u00e7\u00e3o dos oceanos \u00e9 t\u00e3o grande que h\u00e1 22 anos aportamos no Parque Nacional Marinhos dos Abrolhos e de l\u00e1 n\u00e3o queremos sair. Neste Dia Mundial dos Oceanos, renovamos nosso compromisso e trabalho. https://t.co/gIzsNBwUcl"
        },
        {
            "author_id": "356459169",
            "created_at": "2019-06-08T11:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "738836432094154754",
                        "start": 0,
                        "username": "heristonwiury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137318180181946368",
            "in_reply_to_user_id": "738836432094154754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heristonwiury Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3343588540",
            "created_at": "2019-06-08T11:11:37.000Z",
            "id": "1137316245836115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina !   Parque Nacional dos Glaciares ...  Lindo Demais Amo a Natureza! https://t.co/5a5EmJ7O57"
        },
        {
            "author_id": "3343588540",
            "created_at": "2019-06-08T11:09:50.000Z",
            "id": "1137315794839310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade !   Patag\u00f4nia Argentina! https://t.co/5a5EmJ7O57"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-06-08T10:41:29.000Z",
            "id": "1137308661217419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today is a great day for Chapada dos Veadeiros National Park.\nWaterfall: Saltos 120 metres\n\n|\n\nHoje \u00e9 um bom dia para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nCachoeira: Saltos 120 metros\n\nPhoto by\u2026 https://t.co/IM5Xamb0wB"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-06-08T10:08:08.000Z",
            "id": "1137300266833854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. PA\nPlantio e recrea\u00e7\u00e3o para uma turma muito especial. https://t.co/iKaCIz2f7T"
        },
        {
            "author_id": "157796301",
            "created_at": "2019-06-08T09:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137289902456942592",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/wc0FCRiqI4 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "152000875",
            "created_at": "2019-06-08T09:16:00.000Z",
            "id": "1137287146946080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso monumento natural! https://t.co/pAjfpTD1CJ"
        },
        {
            "author_id": "855614996675538944",
            "created_at": "2019-06-08T07:12:51.000Z",
            "id": "1137256155196080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bolsonaro quer ACABAR com RESERVAS e PARQUES \u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais.\u00c9 um absurdo isso a\u00ed, isso a\u00ed inviabiliza a economia\u201d diz o presidente. https://t.co/yJCEbCPbaN"
        },
        {
            "author_id": "144524186",
            "created_at": "2019-06-08T04:42:54.000Z",
            "id": "1137218421312098304",
            "in_reply_to_user_id": "144524186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A gente ainda deu sorte de que pelo menos quando se trata de MATAR GENTE NA ESTRADA o brasileiro ainda tem alguma resist\u00eancia sobre\n\nPorque quando for pra legislar em benef\u00edcio pr\u00f3prio e acabar com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, n\u00e3o vai rolar essa repres\u00e1lia"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-06-08T04:33:32.000Z",
            "id": "1137216061881954305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Americana Visita Viveiro de Mudas Nativas no Parque Estadual do Lajeado \nhttps://t.co/6kDtx01hAC https://t.co/6kDtx01hAC"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-06-08T03:25:01.000Z",
            "id": "1137198820327088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 umas das principais atra\u00e7\u00f5es do Cerrado brasileiro - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #MatoGrossense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/326tXfWcyz"
        },
        {
            "author_id": "189994904",
            "created_at": "2019-06-08T03:23:38.000Z",
            "id": "1137198470413148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes pela Educa\u00e7\u00e3o, e agora o que faremos para o Meio Ambiente? https://t.co/B6vEMHFYcl"
        },
        {
            "author_id": "3582366262",
            "created_at": "2019-06-08T03:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137197765283524608",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro levou multa por pesca irregular em Angra e falou em acabar com o parque nacional.\nSer\u00e1 que andou levando multa por levar crian\u00e7a fora da cadeirinha? https://t.co/yxndTq7YZB"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2019-06-08T03:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "220716107",
                        "start": 200,
                        "username": "IlhasdoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137195039736492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No dia Mundial dos Oceanos, queremos saber: voc\u00ea conhece o golfinho nariz de garrafa? Conhecidos como \"Flipper\", eles costumam ser avistados no Monumento Natural das Ilhas Cagarras e monitorados pelo @ilhasdorio, patrocinado por meio do Programa Petrobras Socioambiental. https://t.co/TDV869kKma"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-06-08T03:06:42.000Z",
            "id": "1137194208731811842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - https://t.co/33JGSxxzFg https://t.co/JNmDnwmZvF"
        },
        {
            "author_id": "1052355361074630656",
            "created_at": "2019-06-08T02:27:38.000Z",
            "id": "1137184379107721217",
            "in_reply_to_user_id": "54385626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aninha_lololo Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biologia tbm n\u00e3o \u00e9 muito diferente. Teve gente da fam\u00edlia querendo provar que existem \u00e1reas protegidas demais no brasil.\nLogo comigo, que trabalho com \u00e1rea protegida e manjo de legisla\u00e7\u00e3o e sei de todas as estat\u00edsticas sobre isso no Brasil ahusshahd"
        },
        {
            "author_id": "66835393",
            "created_at": "2019-06-08T02:11:25.000Z",
            "id": "1137180297894748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra amar mais s\u00f3 se fossem g\u00eameos.. n\u00e3o pera \u2600\ufe0f#namoregemeos #sunnyday em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/IvMNwW2Pyn"
        },
        {
            "author_id": "865643854409551872",
            "created_at": "2019-06-08T01:47:45.000Z",
            "id": "1137174342327050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade que vale a pena investir cada dia mais!\ud83d\ude0d\ud83c\udf42 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/ccD03Wqy7C"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-06-08T01:27:23.000Z",
            "id": "1137169215054630917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Curto Biologia\n\nUm casal replantou uma floresta inteira depois de saber que todas as \u00e1rvores de uma \u00e1rea protegida haviam sido derrubadas e que a vida silvestre daquele local estava desaparecendo. \n\n/Juh_Werneck https://t.co/jQhN7fjnnf"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-08T01:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61097151",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroUribeVel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137166905163358209",
            "in_reply_to_user_id": "61097151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@AlvaroUribeVel Domingo 9 de Junio. 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1330576098",
            "created_at": "2019-06-08T00:33:54.000Z",
            "id": "1137155758695600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 irresist\u00edvel esse ar puro, essa paisagem exuberante e todo esse horizonte espl\u00eandido, quase aos c\u00e9us.\n\nTodos precisam conhecer a maior reserva  do pau-brasil, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  da Barragem Tapacur\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "45675612",
            "created_at": "2019-06-07T23:31:22.000Z",
            "id": "1137140019922178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais det\u00e9m um ca\u00e7ador e apreendem armas e muni\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Not\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News https://t.co/0PlWcdYRLY"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-06-07T23:19:17.000Z",
            "id": "1137136979223687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d Acaba logo com tudo, irrespons\u00e1vel! https://t.co/QLyXAhifnU"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2019-06-07T23:17:46.000Z",
            "id": "1137136595910451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emenda do deputado J\u00fanior Favacho, apresentada em projeto de lei do governo do Estado, extingue a Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA), que teria sido criada sobre terras da Uni\u00e3o. Pol\u00eamica formada."
        },
        {
            "author_id": "15390202",
            "created_at": "2019-06-07T23:07:35.000Z",
            "id": "1137134034688073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o nosso Presidente: \"O Brasil todo est\u00e1 com essas reservas enormes ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais, \u00e9 um absurdo isso da\u00ed\"\n\nEu desisto. Fui vencido pelos loucos.\n\nhttps://t.co/6vtFdDzTsf"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-06-07T22:39:59.000Z",
            "id": "1137127089168093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34 POPULARES DIVIDEM O PARQUE MUNICIPAL COM ANIMAIS\n\nA reclama\u00e7\u00e3o \u00e9 dos frequentadores do parque Municipal, constantemente estamos registrando animais soltos circulando e colocando em risco a vida dos transeuntes.\u2026 https://t.co/85IjCxkct4"
        },
        {
            "author_id": "50629174",
            "created_at": "2019-06-07T22:38:39.000Z",
            "id": "1137126752600363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed.\" - Bolsonaro, Jair Messias."
        },
        {
            "author_id": "135329700",
            "created_at": "2019-06-07T22:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1137124717054300161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/ZeAab47a9E https://t.co/SW21CIZA2c"
        },
        {
            "author_id": "4528733116",
            "created_at": "2019-06-07T22:26:19.000Z",
            "id": "1137123651088736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando a 10\u00aa #MaratonaRioCriativo, com o tema \u201cInova\u00e7\u00e3o no mercado editorial\u201d. Ser\u00e3o quatro oficinas, de 10 a 13 de junho, na Biblioteca Parque Estadual.\n\nInscreva-se GRATUITAMENTE no link: https://t.co/69g8LuueSN https://t.co/rgykSYRpqT"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-06-07T22:24:02.000Z",
            "id": "1137123076997562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/BRNtKS93wu"
        },
        {
            "author_id": "210118514",
            "created_at": "2019-06-07T22:01:14.000Z",
            "id": "1137117338342494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A farsa da consulta da popula\u00e7\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/pemAumOdYF"
        },
        {
            "author_id": "55645620",
            "created_at": "2019-06-07T22:00:50.000Z",
            "id": "1137117237666615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A farsa da consulta da popula\u00e7\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/4U4x1EL5dD"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2019-06-07T21:42:14.000Z",
            "id": "1137112555787300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo momentos que a gente nunca vai esquecer em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7im7iEuHIo"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2019-06-07T21:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "241061639",
                        "start": 117,
                        "username": "mp_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137109026217582599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP e Munic\u00edpio firmam acordo para cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado  https://t.co/rmKHg7UwLp via @mp_rs"
        },
        {
            "author_id": "126151047",
            "created_at": "2019-06-07T21:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137108266197106689",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP \"O empres\u00e1rio Valmir Beber, dono da Com\u00e9rcio de Bananas Beber Ltda, candidato derrotado ao cargo de deputado federal pelo PSL nas elei\u00e7\u00f5es de 2018, foi acusado de manter\u00a0uma planta\u00e7\u00e3o de bananas em uma \u00e1rea de 19,5 hectares no Parque Estadual Caverna do Diabo, no Vale do Ribeira\""
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-07T21:24:52.000Z",
            "id": "1137108185133830149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos de um patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e paleontol\u00f3gico.\nNa Semana do Meio Ambiente, o Parque Nacional da Serra da Capivara celebra quatro d\u00e9cadas de descobertas importantes para a hist\u00f3ria da humanidade.\nTodo esse\u2026 https://t.co/wmiuvlH3jM"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-06-07T21:23:07.000Z",
            "id": "1137107746120228867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um menino de 2 anos foi morto por um leopardo no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, na \u00faltima ter\u00e7a-feira (4).\n\n#africadosul #leopardo #parquenacionalkruger\n\nhttps://t.co/Xpzo83SLON"
        },
        {
            "author_id": "734855878541742081",
            "created_at": "2019-06-07T21:08:45.000Z",
            "id": "1137104128092643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Cachoeira do Rio Vermelho, trilha de m\u00e9dia dificuldade em meio \u00e0 mata atl\u00e2ntica, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Tabuleiro.\nTens interesse?\nEntre em contato no direct ent\u00e3o para maiores informa\u00e7\u00f5es!\u2026 https://t.co/KHrM2PcD16"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-06-07T21:05:22.000Z",
            "id": "1137103276321779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3: cidade rica por natureza e hospitalidade. Na regi\u00e3o est\u00e1 a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3, com mais 938 mil hectares, administrada pelo Instituto Chico Mendes. Saiba mais: https://t.co/f1XUj6UYVf  #TurismoAmaz\u00f4nia https://t.co/gVfUUiIe3N"
        },
        {
            "author_id": "62160905",
            "created_at": "2019-06-07T21:05:13.000Z",
            "id": "1137103240393383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque dos Pinheiros deve se tornar primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de Gramado\n\nhttps://t.co/Mt5hztkMIV"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-06-07T20:46:43.000Z",
            "id": "1137098583545716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/iKbQ7iF2Cj https://t.co/dINRkweMTL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-07T20:38:21.000Z",
            "id": "1137096481092132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No norte do estado do Rio, o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos celebrou seu anivers\u00e1rio de 17 anos no Dia Mundial do Meio Ambiente (5/6). Veja como foi a comemora\u00e7\u00e3o: https://t.co/0JHmjL8BFD \n#ambienteRJ #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/MPzeHbuiJK"
        },
        {
            "author_id": "3380797763",
            "created_at": "2019-06-07T20:13:39.000Z",
            "id": "1137090262226915330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu passo pela reserva biol\u00f3gica meu cora\u00e7\u00e3o chega se alegra. \u00e9 t\u00e3o bonito, t\u00e3o puro, o ar at\u00e9 melhora, \u00e9 friozinho \nmelhores 5 minutos da viagem"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-06-07T20:11:38.000Z",
            "id": "1137089757165576194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse Bolsonaro na Argentina.\n#forasalles https://t.co/vybkvJ5Bq8"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2019-06-07T20:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "940982322559582209",
                        "start": 39,
                        "username": "asMuitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137089175902130177",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "13) Realizamos o primeiro encontro das @asMuitas em 2019, no gramado do Parque Municipal, em BH, onde trocamos ideias sobre como resistir a tempos sombrios."
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-06-07T20:03:58.000Z",
            "id": "1137087827051786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Saiba mais: https://t.co/tcJNiJ2Tpi\n#concess\u00e3oflorestal #FlonaAmap\u00e1 #SerradoNavio #Amap\u00e1 #Pracuuba #FerreiraGomes #ManejoFlorestalSustent\u00e1vel https://t.co/v8scZMSyE6"
        },
        {
            "author_id": "3154365418",
            "created_at": "2019-06-07T19:46:24.000Z",
            "id": "1137083403499712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Sert\u00e3o pernambucano ganhou mais 22 mil hectares de \u00e1rea protegida na Caatinga. Na quarta (05), o governador Paulo C\u00e2mara criou duas novas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Serras Caatingueiras, entre Salgueiro e Cabrob\u00f3; e Serra do Giz, na divisa de Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba. https://t.co/adKtzqK69h"
        },
        {
            "author_id": "405147240",
            "created_at": "2019-06-07T19:45:08.000Z",
            "id": "1137083087551115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o matem!! https://t.co/fH9HxNPUwA"
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T19:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "587783077",
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137072396844896257",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Jair Bolsonaro anunciou v\u00e1rias vezes o desejo de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (ref\u00fagio de esp\u00e9cies marinhas, criada h\u00e1 30 anos numa \u00e1rea que ocupa aproximadamente 5% da Ba\u00eda de Ilha Grande) numa \"Canc\u00fan brasileira\"."
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "587783077",
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137071371719270400",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Causou surpresa a nota divulgada pela assessoria de imprensa do Ibama na semana passada na qual o instituto informa que a fiscaliza\u00e7\u00e3o iria reprimir o desmatamento ilegal nas \"Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no sudoeste do Par\u00e1, regi\u00e3o que abriga a Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "587783077",
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137070737037123586",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Em atendimento a um pedido do presidente Jair Bolsonaro, Ricardo Salles recriminou publicamente fiscais que destru\u00edram equipamentos usados por criminosos para retirar madeira ilegal de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1.\n+"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-07T18:54:45.000Z",
            "id": "1137070407541039106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte desse movimento visitando a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima de voc\u00ea! Leve seus amigos e fam\u00edlia! Juntos podemos fazer a diferen\u00e7a e fechar a Semana do Meio Ambiente com uma grande a\u00e7\u00e3o em prol da natureza! \n#ambienteRJ #govrj #vamosvirarojogo #SemanadoMeioAmbiente https://t.co/9LepJKOHjl"
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "587783077",
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137069331429412864",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Vamos falar de projetos:\nProjeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) defende o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida que n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais \u2013 alegando o \"direito constitucional de propriedade\"."
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "587783077",
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137068624395603969",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo O ministro do Meio Ambiente, anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul. Segundo o ministro, as unidades foram feitas \"sem crit\u00e9rio t\u00e9cnico\" \n+"
        },
        {
            "author_id": "57776660",
            "created_at": "2019-06-07T18:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "87540357",
                        "start": 45,
                        "username": "PNUD_Mexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137068028452114433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Utilizando diversos materiais recicl\u00e1veis, o @PNUD_Mexico construiu ref\u00fagios marinhos a fim de proteger e aumentar a biodiversidade do Parque Nacional Costa Occidental de Isla Mujeres. Saiba mais, em espanhol: https://t.co/Vw9TFSwENE\n\n#PNUDnoMundo https://t.co/H9uZyxaRc6"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2019-06-07T18:25:19.000Z",
            "id": "1137063000102379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, os benefici\u00e1rios do projeto Revitalizar participaram de uma a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Municipal Jacques Cousteau, em Belo Horizonte (MG). Foi um momento de conviv\u00eancia e conex\u00e3o com a natureza.\n#AVSI #DesenvolvendoPessoas #Revitalizar https://t.co/PPDKHWcT3q"
        },
        {
            "author_id": "336058910",
            "created_at": "2019-06-07T18:23:29.000Z",
            "id": "1137062538909224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria essa paz de volta. \n#tbt em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/ZjUzjx7VBA"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-06-07T18:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "524349796",
                        "start": 95,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137058343313391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av.Francisco Sales, sent C/B (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-06-07T18:05:00.000Z",
            "id": "1137057885991657473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h05 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av. Francisco Sales, sentido centro/bairro."
        },
        {
            "author_id": "13251482",
            "created_at": "2019-06-07T17:52:15.000Z",
            "id": "1137054680503242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A firmar para proteger al Nevado de Toluca! https://t.co/W5JaqwURy8"
        },
        {
            "author_id": "54368752",
            "created_at": "2019-06-07T17:49:51.000Z",
            "id": "1137054076317966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece atra\u00e7\u00f5es que conectam crian\u00e7as com a natureza - Jornal O Globo https://t.co/0gw8Qng70G"
        },
        {
            "author_id": "199343632",
            "created_at": "2019-06-07T17:47:12.000Z",
            "id": "1137053408618254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 linda\ud83d\ude01 \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Tz268FVxui"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-07T17:35:14.000Z",
            "id": "1137050397112188930",
            "in_reply_to_user_id": "1154441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Rio Vermelho est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a-feira a domingo, e possui trilhas ecol\u00f3gicas, camping, trilha aqu\u00e1tica, e atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#preserve #conhe\u00e7aSC #SantaCatarina"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-07T17:35:09.000Z",
            "id": "1137050375041757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos a #semanamundialdomeioambiente com esta linda imagem do Parque Estadual do Rio Vermelho. \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nLocalizado em Florian\u00f3polis, o parque foi criado em 2005 e \u00e9 considerado uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. \n\ud83d\ude01\ud83c\udf32\ud83c\udfde\ud83c\udf0a https://t.co/wIDvGHdKuP"
        },
        {
            "author_id": "3302136298",
            "created_at": "2019-06-07T17:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14499517",
                        "start": 0,
                        "username": "romeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137048535675703296",
            "in_reply_to_user_id": "14499517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romeu @rijoio Hoje li que 14 \ud83e\udd81 fugiram em grupo do Parque Nacional #Kruger.\n\nCom um pouco sorte, eles tomam conta disto antes que a gente acabe de estragar a maravilhosa #Terra \ud83c\udf0d"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-06-07T17:20:29.000Z",
            "id": "1137046685945868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nQuem topa o desafio?!\n\nApenas 03 vagas para esse Hiking\nS\u00e1bado 13/07\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: 24 98809-5253 https://t.co/4wP5Ae9bc6"
        },
        {
            "author_id": "44904423",
            "created_at": "2019-06-07T17:07:46.000Z",
            "id": "1137043483380899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer destruir o que temos de mais rico: \u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d. https://t.co/WC37ntEDGZ"
        },
        {
            "author_id": "281512649",
            "created_at": "2019-06-07T16:47:29.000Z",
            "id": "1137038381324677121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta (6) - Aqui Not\u00edcias https://t.co/7ggzFokixe"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2019-06-07T16:46:34.000Z",
            "id": "1137038149136322565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A farsa da consulta da popula\u00e7\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/YgXxf08AMT"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2019-06-07T16:45:19.000Z",
            "id": "1137037833498189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo da Madeira decidiu iniciar o processo de classifica\u00e7\u00e3o do Edif\u00edcio Vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagem, com mais de 29 milh\u00f5es de anos, como Monumental Natural, anunciou hoje a secret\u00e1ria do Ambiente da regi\u00e3o. https://t.co/0LYjs08b0d"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-06-07T16:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "22914738",
                        "start": 175,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137033841430925314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse. (via @o_eco)\nhttps://t.co/fW0ugUjU00"
        },
        {
            "author_id": "729774226564067328",
            "created_at": "2019-06-07T16:17:54.000Z",
            "id": "1137030936233750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts e poesia ac\u00fastica no Parque Municipal aqui em bh e eu s\u00f3 queria uma companhia pra ir comigo"
        },
        {
            "author_id": "321380949",
            "created_at": "2019-06-07T16:14:13.000Z",
            "id": "1137030007266656257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo C\u00e2mara oficializa cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba - https://t.co/xdz1fOehrN https://t.co/h6JXt4gOI0"
        },
        {
            "author_id": "719189402",
            "created_at": "2019-06-07T15:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60482291,
                        -21.67855098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "1137026341117812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior tronco das Am\u00e9ricas \ud83c\udf0e, jequitiba rosa \ud83c\udf39 em Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/ivmBoYRQKa"
        },
        {
            "author_id": "1090239362783240192",
            "created_at": "2019-06-07T15:22:48.000Z",
            "id": "1137017066496647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perde-se tempo com: mudan\u00e7as no c\u00f3digo de tr\u00e2nsito, fim da preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Presidente, t\u00e1 sem assunto? Sugest\u00f5es: Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Transporte. #decepcionada #fuielesim"
        },
        {
            "author_id": "1308461382",
            "created_at": "2019-06-07T15:20:46.000Z",
            "id": "1137016554976137219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos sobre Belo Horizonte: \nSe voc\u00ea nunca ficou perdido dentro do Parque Municipal, do Mercado Central ou do Oiapoque, voc\u00ea est\u00e1 vivendo errado."
        },
        {
            "author_id": "1308461382",
            "created_at": "2019-06-07T15:19:11.000Z",
            "id": "1137016158434070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava na \u00e1rea hospitalar e pensei: vou passar por dentro do parque municipal pra cortar caminho.... Fiquei perdida \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-07T15:15:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137015321544577024",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: isso a\u00ed n\u00e3o tem sentido. eu n\u00e3o sei nem pra que que serve \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fica aquelas folhas caindo, acumulando ali. tudo cimentado fica mais f\u00e1cil pra limpar. eu n\u00e3o preciso de ar pra respirar, n\u00e3o preciso de \u00e1gua pra viver nem de comida."
        },
        {
            "author_id": "989547715834122240",
            "created_at": "2019-06-07T15:04:13.000Z",
            "id": "1137012390577545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no show do Natiruts no parque municipal \ud83d\ude2d pena que n\u00e3o tenho money"
        },
        {
            "author_id": "191181643",
            "created_at": "2019-06-07T15:01:28.000Z",
            "id": "1137011701398872066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pra rir ou chorar, s\u00f3 tomando uma pinga pra arejar a cabe\u00e7a e filosofar sobre o anti governante Bolsonaro https://t.co/rkIFDMXcPS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-07T14:50:30.000Z",
            "id": "1137008941064437766",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O presidente ainda voltou falar dos seus planos de extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde foi multado por pesca ilegal em 2012. \u201cEu gostaria de fazer a Ba\u00eda de Angra o maior polo tur\u00edstico do Brasil, qui\u00e7\u00e1 do mundo\u201d, afirmou."
        },
        {
            "author_id": "113650739",
            "created_at": "2019-06-07T14:42:50.000Z",
            "id": "1137007010610896897",
            "in_reply_to_user_id": "113650739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cViemos fazer a interlocu\u00e7\u00e3o deste acampamento cigano junto \u00e0 Prefeitura, pois est\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde h\u00e1 cobras, entre outros animais. J\u00e1 houve, inclusive, a morte de um cigano devido \u00e0 doen\u00e7a do carrapato. A comunidade cigana precisa ser realocada\u201d, disse."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-07T14:41:16.000Z",
            "id": "1137006617193525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 336,
                "quote_count": 83,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 144
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse Bolsonaro na Argentina. https://t.co/ZUeJyPff2Z"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-06-07T14:30:32.000Z",
            "id": "1137003913184514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia na Floresta contar\u00e1 com workshop de FOTOGRAFIA!!! Leve sua m\u00e1quina ou celular e aproveite o lindo cen\u00e1rio da Floresta Estadual \"Edmundo Navarro de Andrade\". \n\n#JulinhoLopes\n#SemprePresente https://t.co/FvRnIsfIry"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2019-06-07T14:28:11.000Z",
            "id": "1137003324807495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\" O MITO"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2019-06-07T14:27:48.000Z",
            "id": "1137003227923308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, https://t.co/929ntHIS9E"
        },
        {
            "author_id": "819545691542396928",
            "created_at": "2019-06-07T14:26:39.000Z",
            "id": "1137002936058490882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse Bolsonaro na Argentina."
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2019-06-07T14:22:37.000Z",
            "id": "1137001924467875845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) - Aqui Not\u00edcias https://t.co/Hglnnyf9KT"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2019-06-07T14:01:14.000Z",
            "id": "1136996542806745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Policiais do #CPAm prenderam seis pessoas, pela pr\u00e1tica de crime ambiental. Os criminosos estavam despejando res\u00edduos no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Maric\u00e1, com a utiliza\u00e7\u00e3o de dois caminh\u00f5es, quando foram presos. Ocorr\u00eancia conduzida \u00e0 124\u00aa DP.\n\n#PMERJ #MeioAmbiente https://t.co/Odhrg7vVhs"
        },
        {
            "author_id": "25621924",
            "created_at": "2019-06-07T13:51:00.000Z",
            "id": "1136993965163630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins \u00e9 destino de excurs\u00e3o https://t.co/ccV8RvXi48"
        },
        {
            "author_id": "123696805",
            "created_at": "2019-06-07T13:48:06.000Z",
            "id": "1136993237057572867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f \u2014 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/JtFGyJphRJ"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-07T13:42:37.000Z",
            "id": "1136991856041123840",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No entanto, empreendimentos miner\u00e1rios e loteamentos imobili\u00e1rios amea\u00e7am as mananciais da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. A decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente poder\u00e1 definir o futuro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da \u00e1gua da capital mineira. \n\nConfira: https://t.co/EyvJCA3uWA"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-07T13:42:36.000Z",
            "id": "1136991852614311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos parado, o projeto que decidir\u00e1 pela expans\u00e3o dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos ser\u00e1, enfim, apreciado pelos deputados da Assembleia Legislativa de MG.\n\nFechos guarda 14 nascentes cuja vaz\u00e3o atende a 200 mil pessoas, em 38 bairros de BH e Nova Lima. https://t.co/1IKq8DDmgA"
        },
        {
            "author_id": "41869476",
            "created_at": "2019-06-07T13:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2799183566",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoAntunes88"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136988344720736256",
            "in_reply_to_user_id": "2799183566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoAntunes88 @rsallesmma \u00c9 verdade, \u00f3timo trabalho.\n\nAcabou com o congresso nacional.\nReduziu a fiscaliza\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia em 70%\nMenti sobre o \"Acordo Paris\"  e o Fundo Amaz\u00f4nia.\n\nE quer acabar com as unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nComo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TAMOIOS.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\n\n#hipocritas"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-06-07T13:24:52.000Z",
            "id": "1136987388234915841",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Elegeram o TIO DO WHATSAPP pra presidente, aquele q s\u00f3 aparecia no Natal  pra fazer piadas de pav\u00ea e perguntar do namoradinho.\n\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "8569652",
            "created_at": "2019-06-07T13:20:01.000Z",
            "id": "1136986169529573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#bolsonaroenvergonhaobrasil admite erro... um erro atr\u00e1s do outro inclusive!\n\nhttps://t.co/nraPKq5t7t"
        },
        {
            "author_id": "2528814840",
            "created_at": "2019-06-07T13:18:56.000Z",
            "id": "1136985897826705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quarto artista convidado diretamente de Po\u00e7os de Caldas \u00e9 obreta.obrets.\n\nSeus trabalhos est\u00e3o ao lado da pista de Skate no Parque Municipal - Rua Capit\u00e3o Orlando Manh\u00e3es Barreto\n\nJeff Obreta \u00e9 um artista Po\u00e7os\u2026 https://t.co/wgBFzps9GZ"
        },
        {
            "author_id": "2170673426",
            "created_at": "2019-06-07T13:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136985506124709889",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/z80541FdDK a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-06-07T12:57:40.000Z",
            "id": "1136980546410733574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s perder colar h\u00e1 nove meses, c\u00e2mera flagra On\u00e7a Croissant no Parque Nacional https://t.co/GVla4eUV3J"
        },
        {
            "author_id": "52244750",
            "created_at": "2019-06-07T12:43:52.000Z",
            "id": "1136977071438290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um novo sistema re\u00fane os dados de focos de desmatamento por sat\u00e9lite para facilitar a vida dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Os laudos s\u00e3o gerados com localiza\u00e7\u00e3o, tipo de terra (CAR, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, TI...) e n\u00e3o t\u00eam custo para o governo.  https://t.co/m6KgH2eDqu"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-07T12:20:55.000Z",
            "id": "1136971296124936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d [bolsonaro, o cara incapaz de COMPREENDER que precisa de ar puro e \u00e1gua limpa pra viver]\nhttps://t.co/vT5Cxjbff7"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-06-07T12:00:19.000Z",
            "id": "1136966111663132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural en Viveiro \n#galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/hX5KnlCWG8"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2019-06-07T11:58:49.000Z",
            "id": "1136965735698378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura do Parque Municipal Professor Maur\u00edcio de Oliveira \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/POsHlzjkhV"
        },
        {
            "author_id": "27110943",
            "created_at": "2019-06-07T11:41:20.000Z",
            "id": "1136961335168778241",
            "in_reply_to_user_id": "81737989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueArebaba Duvido. O parque municipal tem contato direto com o manto terrestre e n\u00e3o fica menos de 30\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-07T11:41:12.000Z",
            "id": "1136961300607774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, esta \u00e9 a APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o  administrada pela SEMA, localizada no limite dos munic\u00edpios de Paracuru e  Paraipaba, costa oeste do Estado do Cear\u00e1, a 85 Km de Fortaleza. https://t.co/teEViPpMQq"
        },
        {
            "author_id": "952422049",
            "created_at": "2019-06-07T11:22:42.000Z",
            "id": "1136956643684552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Aldigueri se pronuncia sobre voucher digital para acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/0JFkdzOYEm"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-06-07T11:17:44.000Z",
            "id": "1136955396650872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE | Relembre a experi\u00eancia do acampamento Jos\u00e9 Lutzenberger, que ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte do Paran\u00e1. #BrasildeFato\nhttps://t.co/1ys8oIDd7Z"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-06-07T11:02:05.000Z",
            "id": "1136951457612292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "103700891",
            "created_at": "2019-06-07T10:43:29.000Z",
            "id": "1136946777888841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um camarada com 28 anos como parlamentar e teve que consultar a Constitui\u00e7\u00e3o, agora? Viu Rede Goebbels o q vcs fizeram ao disseminar o \u00f3dio, e ajudar o golpe, demonizando Lula, Dilma e o Pet\u00ea? https://t.co/gfzchnTLsT"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-06-07T10:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27622223,
                        -20.29536752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1136945876562259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A Ba\u00eda das Tartarugas, a mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Vit\u00f3ria-ES, \u00e9 cheia desses simp\u00e1ticos bl\u00eanios. De v\u00e1rias cores e com pouco medo s\u00e3o excelentes modelos para quem quer tirar fotos durante o mergulho\u2026 https://t.co/C1keZVG6Hb"
        },
        {
            "author_id": "1105925122874060800",
            "created_at": "2019-06-07T10:37:33.000Z",
            "id": "1136945283324174337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A quest\u00e3o \u00e9: \u201cQuando foi que esse bo\u00e7al n\u00e3o errou, t\u00e1 ok?\u201d   Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios\n https://t.co/BM6dZRArpA"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2019-06-07T10:27:24.000Z",
            "id": "1136942730473615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vereador Derivan Thomaz esteve na sede do Instituto de Meio Ambiente (IMA) para acionar o \u00f3rg\u00e3o estadual sobre a mortandade de peixes na APA do Marituba.\n\nInformado sobre o problema por moradores do entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o parlamentar e https://t.co/TJWjVa9c7c"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2019-06-07T10:19:09.000Z",
            "id": "1136940651705249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/7HfwdoIvFG :O discurso do presidente \u00e9 como rela\u00e7\u00e3o sem seguran\u00e7a: tem que tomar a p\u00edlula do dia seguinte! O pior \u00e9 que o enfraquece diariamente!"
        },
        {
            "author_id": "473371290",
            "created_at": "2019-06-07T09:56:55.000Z",
            "id": "1136935057392832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta (6) - Aqui Not\u00edcias https://t.co/XxyE9YnHbL"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2019-06-07T09:37:14.000Z",
            "id": "1136930104494481413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente #Minist\u00e9rioP\u00fablico | MP e Munic\u00edpio firmam acordo para cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado | Saiba mais em https://t.co/UrhC2VJ7rZ https://t.co/sIu3NtYcCy"
        },
        {
            "author_id": "65672066",
            "created_at": "2019-06-07T08:53:36.000Z",
            "id": "1136919122720317442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Ivhh96TSCz"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-06-07T08:52:37.000Z",
            "id": "1136918873817649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/sZT3uoVgP0"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-06-07T07:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 87,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136900842953592834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \nhttps://t.co/tmbh7enpSl via @VortexMag\n#Nature #PenedaGeres #HFRresort #Ferias #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-06-07T07:38:50.000Z",
            "id": "1136900307097673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \nhttps://t.co/MOshq3JPN9 \n#PenedaGeres #NationalPark #Nature #HFRresort #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-06-07T07:04:12.000Z",
            "id": "1136891590956466179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica via #G1 - Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/M7TQoBwLP9"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-06-07T05:00:07.000Z",
            "id": "1136860364619091974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Coc\u00f3 comemora 2 anos de cria\u00e7\u00e3o com corrida r\u00fastica e homenagens. https://t.co/qz2kcID2DQ"
        },
        {
            "author_id": "943466420947562496",
            "created_at": "2019-06-07T04:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "16701822",
                        "start": 27,
                        "username": "dguttenfelder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136858085434175489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de David Guttenfelder\n@dguttenfelder | Parque nacional Yellowstone bi\u00f3logo do projeto de pesquisa do lobo. \n\u00c9 um trabalho fascinante. https://t.co/uUtBEvvnuh"
        },
        {
            "author_id": "1067379630552813568",
            "created_at": "2019-06-07T03:07:55.000Z",
            "id": "1136832127742271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 quero ir para o parque municipal e ficar refletindo o dia todooo"
        },
        {
            "author_id": "2917889369",
            "created_at": "2019-06-07T02:56:48.000Z",
            "id": "1136829332423368706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Guedes e Ricardo Salles assinam junto com Jair Bolsonaro o decreto n\u00ba 9.824, publicado no Dia Mundial do Meio Ambiente, que autoriza a explora\u00e7\u00e3o salineira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Grande do Norte. https://t.co/gO5eEfvn0j https://t.co/1yrytrntBm"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-06-07T02:16:20.000Z",
            "id": "1136819148225470469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/EdKkgOBGm2"
        },
        {
            "author_id": "374495520",
            "created_at": "2019-06-07T02:11:30.000Z",
            "id": "1136817932753920002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de frio que estou falando! https://t.co/a3L2Ff6J3j"
        },
        {
            "author_id": "1048284835377291264",
            "created_at": "2019-06-07T02:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43418587",
                        "start": 0,
                        "username": "opinioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136816155673411584",
            "in_reply_to_user_id": "43418587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opinioso https://t.co/93KHFKNxl2\n\nTrecho: \u201cfui ver na Constitui\u00e7\u00e3o e realmente eu estava errado.\u201d\n\nE o problema maior nem \u00e9 o Presidente n\u00e3o conhecer a Constitui\u00e7\u00e3o: \u00e9 ser eleito por quem n\u00e3o a conhece"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2019-06-07T01:58:02.000Z",
            "id": "1136814540371496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente - Parque Estadual Serra do Brigadeiro -\n\u201cS\u00f3 uma sociedade bem informada a respeito da riqueza, do valor e da import\u00e2ncia da biodiversidade \u00e9 capaz de preserv\u00e1-la\u201d. (Washington Novaes)... https://t.co/oou19qfxfq"
        },
        {
            "author_id": "750531996502360065",
            "created_at": "2019-06-07T01:27:22.000Z",
            "id": "1136806824395595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o importa se \u00e9 maluquice, ignor\u00e2ncia ou irresponsabilidade, mas \u00e9 um absurdo isso da\u00ed. T\u00e1 ok?\n https://t.co/oBTFrpr7SZ"
        },
        {
            "author_id": "83115716",
            "created_at": "2019-06-07T01:25:50.000Z",
            "id": "1136806438079279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "So restara terra arrasada. Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/vQfjsGZMPd"
        },
        {
            "author_id": "712661986740477953",
            "created_at": "2019-06-07T01:20:54.000Z",
            "id": "1136805198146543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errou m ter nascido === Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/9BvCiDTDM1"
        },
        {
            "author_id": "1700964912",
            "created_at": "2019-06-07T01:01:46.000Z",
            "id": "1136800380434731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tb n\u00e3o precisava de lei dizendo que n\u00e3o eh permitido pescar na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios (afinal, o objetivo eh a preserva\u00e7ao) e mesmo com a lei o Excelent\u00edssimo pescou, rss https://t.co/YWYrmT3DZn"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-07T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "12689622",
                        "start": 172,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136799939034591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil de hoje (6) leva voc\u00ea para conhecer o Parque Nacional das Emas, uma das principais unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. Assista daqui a pouco \u00e0s 22h30 na @TVBrasil! https://t.co/gPG180XRZU \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/rWI1x1OIq8"
        },
        {
            "author_id": "56245204",
            "created_at": "2019-06-07T00:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136797101268975616",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews O senador nao sabe a diferencia entre reserva legal e unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 quer propor um projeto desse. Eu t\u00f4 at\u00e9 agora sem acreditar que alguem possa pensar que nem ele..."
        },
        {
            "author_id": "364225962",
            "created_at": "2019-06-07T00:45:26.000Z",
            "id": "1136796272407470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 rodando umas foto da Scarlett na mata e nada me tira da cabe\u00e7a que parece com a mata do parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2019-06-07T00:44:27.000Z",
            "id": "1136796025086046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Vermelho recebe a\u00e7\u00e3o de plantio de mudas no Dia Mundial do Meio Ambiente https://t.co/2NsX1Qjt9U"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-06-07T00:33:52.000Z",
            "id": "1136793360125923329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/WS4EBFvLqC"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-06-07T00:27:29.000Z",
            "id": "1136791755905482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/zOhpxTtaJ6"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2019-06-07T00:25:05.000Z",
            "id": "1136791151216775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/rAsyulMxrM https://t.co/mpOxPtQaZz"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-06-07T00:24:21.000Z",
            "id": "1136790964687790081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Americana visita viveiro de mudas nativas no Parque Estadual do\u00a0Lajeado https://t.co/8Z0783bF47 https://t.co/wD9V7vdT6V"
        },
        {
            "author_id": "991872797864529920",
            "created_at": "2019-06-07T00:20:18.000Z",
            "id": "1136789946906243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/j7MeVgGgex: Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios: Presidente disse que consultou a Constitui\u00e7\u00e3o e entendeu que revoga\u00e7\u00e3o de decreto depende de\u2026 https://t.co/C816uwOFj9 #ConjuntoSat\u00e9lite #Not\u00edcias #News"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2019-06-07T00:10:14.000Z",
            "id": "1136787412699492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lar\u00e1pio j\u00e1 \u00e9 um condenado por falsifica\u00e7\u00e3o de mapas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Agora diz que n\u00e3o h\u00e1 'desmonte'. Quando v\u00e3o coloc\u00e1-lo na cadeia? #ForaBolsonaro #ImpeachmentBolsonaroJ\u00c1 https://t.co/g06ZaNff5B"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-06-07T00:06:21.000Z",
            "id": "1136786436953391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/ricHNb95bd"
        },
        {
            "author_id": "64466947",
            "created_at": "2019-06-07T00:05:13.000Z",
            "id": "1136786152378314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/TkRQk20gpY"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-06-07T00:01:28.000Z",
            "id": "1136785206399164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata do Krambeck est\u00e1 pr\u00f3xima de ser transformada em Parque Estadual. A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo coordenador geral do Instituto Estadual de Florestas (IEF), Arthur Mou\u00e7o Valente. https://t.co/o8FpqLiDhF"
        },
        {
            "author_id": "63523726",
            "created_at": "2019-06-06T23:46:52.000Z",
            "id": "1136781532251770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente super indico a casa de h\u00f3spedes Reli Gare! Um espa\u00e7o de energia positiva e de conex\u00e3o, pertinho do parque nacional do Itatiaia https://t.co/ulagyU3ShK"
        },
        {
            "author_id": "1625056022",
            "created_at": "2019-06-06T23:25:59.000Z",
            "id": "1136776275543150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia melhorou muito. em Parque Nacional Cahuita https://t.co/upXqfbRBjZ"
        },
        {
            "author_id": "538074590",
            "created_at": "2019-06-06T22:39:38.000Z",
            "id": "1136764612429385728",
            "in_reply_to_user_id": "1089196907010949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khr_santos Hummmm. voc\u00ea ama o frio ? Ent\u00e3o, eu te convido a vim passar um fim de semana aqui em Resende e vou te levar no Parque Nacional do Itatiaia. a temperatura est\u00e1 chegando aos seus 4, 5, 6, 7 8 graus. A\u00ed, vou te levar para comer um FOUNDUE de chocolate e tomar um bom vinho."
        },
        {
            "author_id": "69758795",
            "created_at": "2019-06-06T22:28:19.000Z",
            "id": "1136761765872754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura do Parque Municipal \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o https://t.co/7s6R0mxbVI"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2019-06-06T22:18:47.000Z",
            "id": "1136759365401305094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cidade t\u00e1 t\u00e3o grande que ficou at\u00e9 dif\u00edcil enquadrar na foto \ud83d\ude06 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/0epFx7s1yZ"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-06-06T22:14:40.000Z",
            "id": "1136758328313491458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Basaseachi, no estado de Chihuahua, a Cascada de Basaseachi tem 246 metros de altura e \u00e9 considerada uma das maiores do M\u00e9xico, nosso lugar da semana!!! \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/87zMpRY91v"
        },
        {
            "author_id": "284781464",
            "created_at": "2019-06-06T22:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1136757958573002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor coisa \u00e9 poder viajar e se livrar do stress desse mundo... \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb2.\n.\n#tbt #carequinhagelada \ud83d\udcf7tripentreamigos em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/Zy5C3ds7nE"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2019-06-06T22:05:07.000Z",
            "id": "1136755927141498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe palestra sobre Meliponicultura na pr\u00f3xima segunda, 10 https://t.co/asss41OW1p"
        },
        {
            "author_id": "78358795",
            "created_at": "2019-06-06T21:58:11.000Z",
            "id": "1136754181862285317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROSALBA ENTREGA NOVA ESTRUTURA DO PARQUE MUNICIPAL PROFESSOR MAUR\u00cdCIO DE OLIVEIRA \n\nhttps://t.co/c9DuZmFsZP https://t.co/c9DuZmFsZP"
        },
        {
            "author_id": "16377027",
            "created_at": "2019-06-06T21:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1136753235077816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adrianafernandesranieri no #parquenacionaltorresdelpaine  uma viagem lind\u00edssima em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/joj7o0ANK4"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2019-06-06T21:45:00.000Z",
            "id": "1136750863161077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "https://t.co/YRhwWVeywS Pesquisa mostra que os #gorilas tamb\u00e9m entram em #luto A conclus\u00e3o \u00e9 de um grupo de pesquisadores que, por meio de fotos e v\u00eddeos, monitorou a intera\u00e7\u00e3o de gorilas-do-oriente com adultos mortos do bando no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, em Ruanda.  #zoologia https://t.co/pYGj61pkhm"
        },
        {
            "author_id": "477757869",
            "created_at": "2019-06-06T21:43:21.000Z",
            "id": "1136750449304965121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jar\u00ea \u00e9 uma religi\u00e3o de matriz africana, mais especificamente um candombl\u00e9 de caboclo, que existe exclusivamente em cidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina, notadamente em Iraquara, Len\u00e7\u00f3is, Mucug\u00ea,... https://t.co/TETlNwALmL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-06T21:33:32.000Z",
            "id": "1136747977278726152",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A CR8 abrange 33 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, entre elas Parque Nacional da Tijuca, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. As CRs se encarregam das multas por infra\u00e7\u00f5es ambientais dentro de UCs e an\u00e1lise de empreendimentos que podem provocar danos nessas \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "61034397",
            "created_at": "2019-06-06T21:32:55.000Z",
            "id": "1136747825180618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo mata crian\u00e7a de 2 anos em parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/Mg2BpRj74c"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-06T21:13:00.000Z",
            "id": "1136742813230669828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Grota Funda, em Atibaia, quer incentivar visita\u00e7\u00e3o com revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/WMSwAkpr0Q"
        },
        {
            "author_id": "465879717",
            "created_at": "2019-06-06T21:12:43.000Z",
            "id": "1136742738228125700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais fotos da abertura oficial da Semana Estadual do Meio Ambiente de 2019, realizada ontem (05), na Parque Estadual Dunas de Natal. O evento contou com a presen\u00e7a especial da governadora do Rio Grande do Norte, F\u00e1tima Bezerra, do diretor do Idema, Leon Aguiar, e do Secret\u00e1rio Es https://t.co/Yj76FgxgL4"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2019-06-06T21:10:56.000Z",
            "id": "1136742292587520009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Munic\u00edpio firmam acordo para cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado  https://t.co/gvh4IGHfGK"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2019-06-06T21:05:27.000Z",
            "id": "1136740909691936770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos das escolas municipais Clor\u00eds Trigueiro Peixoto e Francisco Domingos de Souza participaram de um bate-papo sobre a import\u00e2ncia da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental e seguiram em trilha para conhecer as belezas naturais do munic\u00edpio de N\u00edsia Floresta. #GovernoDoRN https://t.co/Xee86LdEvm"
        },
        {
            "author_id": "1499641586",
            "created_at": "2019-06-06T20:47:03.000Z",
            "id": "1136736280086294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Embalse Agua Fria Parque Nacional Macarao https://t.co/gXlQmNAYxl"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-06-06T20:38:00.000Z",
            "id": "1136734002495332357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O representante da ONG estadunidense 8 Billions Trees, Mike Powell, conheceu o viveiro de mudas nativas do Cerrado, do Parque Estadual do Lajeado, nesta quarta-feira, 5. A ONG ir\u00e1 restaurar a vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1reas degradadas do estado do Tocantins. https://t.co/WGY9jSuBcu \ud83c\udf31 https://t.co/5SaK1iuLM7"
        },
        {
            "author_id": "109001286",
            "created_at": "2019-06-06T20:36:52.000Z",
            "id": "1136733718385745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com o Governador Ratinho J\u00fanior, para refor\u00e7ar o compromisso do Estado na preserva\u00e7\u00e3o das montanhas do Paran\u00e1, especialmente o Parque Estadual do Marumbi. Governador desejou sucesso a equipe que enfrentar\u00e1 os Quatro Mil dos Alpes! Faltam apenas 5 dias para a partida! https://t.co/Y6Nn2uu73K"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-06-06T20:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "524349796",
                        "start": 75,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136731689789661187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas, altura do Parque Municipal, sent B/C (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-06-06T20:28:23.000Z",
            "id": "1136731580993609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h28 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, sentido bairro/centro."
        },
        {
            "author_id": "2189033047",
            "created_at": "2019-06-06T20:15:24.000Z",
            "id": "1136728314951999491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LX MUSIC Open Air 2019\ud83c\udf0f\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n5 de Julho no Parque Nacional de Sesimbra...em breve toda a informa\u00e7\u00e3o \nEarly Birds /Tickets \nhttps://t.co/ccx0VN88KW\n#lxmusic #openair https://t.co/rHg0IbWn5f"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2019-06-06T20:10:56.000Z",
            "id": "1136727190312275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio vai comemorar os 36 anos do Parque Natural Municipal Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho #BlogdoEdvaldoMagalh\u00e3es #Semin\u00e1riovaicomemoraros36anosdoParqueNacionalMunicipalJo\u00e3oVasconcelosSobrinho https://t.co/Z6WYSSZ2XO https://t.co/D12tUUzsGZ"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2019-06-06T20:06:12.000Z",
            "id": "1136725998622380033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura do Parque Municipal Professor Maur\u00edcio de Oliveira \u00e9 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o  https://t.co/SAGjgsfPSE"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2019-06-06T20:05:35.000Z",
            "id": "1136725846042042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEVIG - BRASIL\nCapacita\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o do Regimento Interno do PNMMA - Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nNossa participa\u00e7\u00e3o em mais um Conselho valorizando o meio ambiente, o voo livre como esporte... https://t.co/EpLL0Ya0xP"
        },
        {
            "author_id": "2189033047",
            "created_at": "2019-06-06T20:02:37.000Z",
            "id": "1136725100076642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LX MUSIC Open Air 2019\ud83c\udf0f\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n5 de Julho no Parque Nacional de Sesimbra...em breve toda a informa\u00e7\u00e3o \nEarly Birds Tickets with https://t.co/ccx0VN88KW\nLink na bio\n#lxmusic #lxmusicevents #openair #portugal em\u2026 https://t.co/qVFonH1Cmd"
        },
        {
            "author_id": "552107655",
            "created_at": "2019-06-06T19:57:01.000Z",
            "id": "1136723690438217728",
            "in_reply_to_user_id": "552107655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a import\u00e2ncia de se preservar a \u00e1rea verde\ndo Parque Estadual do Bel\u00e9m, animais de import\u00e2ncia m\u00e9dica, incluindo um pouco\nsobre biologia de serpentes, como reconhecer uma serpente pe\u00e7onhenta, preven\u00e7\u00e3o\nde acidentes com estes animais, diferen\u00e7as entre venenosos e pe\u00e7onhentos,"
        },
        {
            "author_id": "837662709156089856",
            "created_at": "2019-06-06T19:54:29.000Z",
            "id": "1136723052023209989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/t3T1fOjcUu"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-06-06T19:35:50.000Z",
            "id": "1136718356667613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEMUTRAN\nO Departamento Municipal de Tr\u00e2nsito - Demutran realizou nesta quinta-feira (06) a sinaliza\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito e de alerta na estrada do Parque Natural Municipal Dr. Walquer Oliveira de Souza (Horto... https://t.co/K06wWF7dCW"
        },
        {
            "author_id": "605972468",
            "created_at": "2019-06-06T19:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136717738175541254",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews \"Reserva legal\" \u00e9 diferente de \"\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente\", que por sua vez \u00e9 diferente de \"Compensa\u00e7\u00e3o florestal\", que \u00e9 diferente de \"Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\" que \u00e9 diferente de \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" que \u00e9 diferente de \"Reposi\u00e7\u00e3o Florestal\" que \u00e9 difere"
        },
        {
            "author_id": "3313694174",
            "created_at": "2019-06-06T19:19:05.000Z",
            "id": "1136714144705667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5Mag\u00e9 do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Santo Aleixo venha conhecer e participar do XVIII FESTIVAL DA MPB \n984923743"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-06-06T19:08:50.000Z",
            "id": "1136711565636440069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Americana visita viveiro de mudas nativas no Parque Estadual do Lajeado #ONGAmericana #ParqueEstadualdoLajeado https://t.co/ASDB3fhvdF https://t.co/ITqhNNPeh0"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2019-06-06T19:05:24.000Z",
            "id": "1136710699277803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Americana visita viveiro de mudas nativas no Parque Estadual do Lajeado\nhttps://t.co/gyeEsWLkGq https://t.co/EZrTfA8VK5"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-06-06T19:04:49.000Z",
            "id": "1136710553131347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Prefeitura atuaram juntas em a\u00e7\u00e3o de desocupa\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Eventos. Tamb\u00e9m foi realizada a limpeza do espa\u00e7o. Veja mais: https://t.co/JxIt61vWv3\n\n#itaguai https://t.co/IWBD20MRn1"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-06-06T19:00:00.000Z",
            "id": "1136709341245874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParquesdoBrasil visita uma das principais unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado: o Parque Nacional das Emas. Voc\u00ea vai se apaixonar pela incr\u00edvel diversidade de esp\u00e9cies desta regi\u00e3o. Confira: quinta, \u00e0s 22h30 https://t.co/jVgl73ILyQ https://t.co/2JzKrkP1zn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-06T18:56:01.000Z",
            "id": "1136708340015407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 204,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 166
            },
            "text": "Paulo Guedes e Ricardo Salles assinam junto com Jair Bolsonaro o decreto n\u00ba 9.824, publicado no Dia Mundial do Meio Ambiente, que autoriza a explora\u00e7\u00e3o salineira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Grande do Norte. https://t.co/QyjtCuF3Aj"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-06-06T18:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1136707921826471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ame direito para n\u00e3o ser amado de qualquer jeito! em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/zcWteMld9B"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-06-06T18:49:09.000Z",
            "id": "1136706609126789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Horto Florestal n\u00e3o \u00e9 um parque urbano comum, mas uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A \u00e1rea serve como ref\u00fagio de vida silvestre. A decis\u00e3o prioriza a sa\u00fade do Parque, das pessoas e tamb\u00e9m dos animais \ud83d\udc15\ud83c\udf33\n#proibir #dog #pet #sa\u00fade #parque #fauna #animais #uc\nhttps://t.co/QrLtxR11YA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-06T18:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1136705736837193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chuva abundante nossa lagoa fica ainda mais linda e cheia de vida. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/aNulfGVW0F"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2019-06-06T18:38:25.000Z",
            "id": "1136703908150222853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Nxh7w3PDYV"
        },
        {
            "author_id": "1594290685",
            "created_at": "2019-06-06T18:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "216457140",
                        "start": 11,
                        "username": "JC_Varela"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "319244800",
                        "start": 59,
                        "username": "IsabelStMalo"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "82674792",
                        "start": 74,
                        "username": "ciampanama"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3241594675",
                        "start": 86,
                        "username": "CS_Panama"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "257563621",
                        "start": 97,
                        "username": "freddypitti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136702970354184194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exigimos a @JC_Varela que declare Isla Bon\u00e1 \u00c1rea protegida @IsabelStMalo \n@ciampanama @CS_Panama @freddypitti https://t.co/BPDLjwTTMZ"
        },
        {
            "author_id": "142705829",
            "created_at": "2019-06-06T18:26:43.000Z",
            "id": "1136700965128757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Povo Roberto Nasraui, antigo clube Delfim Verde, est\u00e1 localizado na Rodovia Pref. Bento Rotger Domingues, 500 \u2013 Jardim das Palmeiras. Funcionamento de ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 18h.\nO... https://t.co/Uz4RM0STKV"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-06-06T18:12:23.000Z",
            "id": "1136697357142298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de riquezas naturais de Minas Gerais est\u00e1 amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o. Moradores do distrito de Milho Verde, distrito de Serro, se mobilizam para impedir que a mineradora Herculano explore a \u00e1rea ambiental. https://t.co/srom1Qbkfl"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2019-06-06T18:10:09.000Z",
            "id": "1136696794757324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi resgatado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ARueRg1Abi"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-06T17:53:19.000Z",
            "id": "1136692557797351424",
            "in_reply_to_user_id": "1154441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Estadual Acara\u00ed possui \u00e1rea aproximada de 6.667 hectares em S\u00e3o Francisco do Sul. A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 um dos biomas mais amea\u00e7ados do planeta, sendo as a\u00e7\u00f5es para sua preserva\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o prioridades nas pol\u00edticas de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-06T17:53:00.000Z",
            "id": "1136692481494532101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semanamundialmeioambiente\n\nO click \u00e9 do arquip\u00e9lago de Tamboretes, que faz parte do Parque Estadual Acara\u00ed. Ele \u00e9 composto por quatro ilhas que abrigam diversas esp\u00e9cies de aves. Por esta raz\u00e3o, \u00e9 proibido o desembarque de visitantes, a pesca e a ca\u00e7a submarina nos arredores. https://t.co/xAn8qTdY6d"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2019-06-06T17:51:04.000Z",
            "id": "1136691991381569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/fSsZsyn9Sl"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-06-06T17:40:01.000Z",
            "id": "1136689213070610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/rkaBU0wPir #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "168770986",
            "created_at": "2019-06-06T17:37:17.000Z",
            "id": "1136688522537177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou muito bonito parab\u00e9ns pelo trabalho a nossa gest\u00e3o p\u00fablica https://t.co/LaFzEs3YFr"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2019-06-06T17:35:02.000Z",
            "id": "1136687956712972290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/OsJ9qGxYQo"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2019-06-06T17:15:36.000Z",
            "id": "1136683065856499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei posse, na manh\u00e3 desta segunda-feira, aos conselheiros de tr\u00eas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) de Vila Velha. Eles v\u00e3o atuar no Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira; na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Grande; e no Monumento Natural Morro do Penedo. https://t.co/ZpsViG8qPw"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-06-06T17:03:24.000Z",
            "id": "1136679997115129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 localizada entre os munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty. Sua \u00e1rea inclui 29 ilhas e seus respectivos entornos marinhos com raio de 1km, representando 5,69% da Ba\u00eda da Ilha Grande. #BrasildeFato\nhttps://t.co/ITE5hxUcRB"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-06-06T16:42:20.000Z",
            "id": "1136674694285942786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho: https://t.co/ekntBN9jta"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2019-06-06T16:16:10.000Z",
            "id": "1136668112525246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado \u00e0 beira mar (p\u00e9 na areia) em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Pr... https://t.co/aqjGDj0ZVA https://t.co/KJMgroJDHy"
        },
        {
            "author_id": "38500224",
            "created_at": "2019-06-06T16:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1030619660734136322",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabriel21981759"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "26416363",
                        "start": 17,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136664049297612800",
            "in_reply_to_user_id": "1030619660734136322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabriel21981759 @metsul parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2019-06-06T15:55:40.000Z",
            "id": "1136662953120411654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cm ao Minuto - Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/Tr8V6S3SYI"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2019-06-06T15:54:39.000Z",
            "id": "1136662696135417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/IAXgaTCWIv #CM"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2019-06-06T15:53:25.000Z",
            "id": "1136662384309919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural - https://t.co/EAgYZ54jnH https://t.co/B4fjD8Mdlg"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-06T15:53:03.000Z",
            "id": "1136662291452235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wyoA0kgYF8) AINDA D\u00c1 TEMPO DE SE INSCREVER , Circuito Parque Estadual Acara\u00ed :):),\n em SC / Sao Francisco do Sul --  08-06-2019 ,\n  e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online.\n Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/DGQZQJTAEx"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2019-06-06T15:49:13.000Z",
            "id": "1136661326351261698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/IkElZ0s3cq"
        },
        {
            "author_id": "1854270446",
            "created_at": "2019-06-06T15:35:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1136657912145817600",
            "in_reply_to_user_id": "1040955852809752577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cardosoedi_ Esse posso dizer que j\u00e1 fui em dois kkk j\u00e1 fui no:\n\u2022 Parque Municipal do Mindu\n\u2022 Centro Cultural dos  Povos da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1080542714591088642",
            "created_at": "2019-06-06T15:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136657134962298882",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Esperar o q de um CONDENADO por improbidade administrativa. FRAUDOU processo do plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. Esse \u00e9 o ministro do meio ambiente FDP"
        },
        {
            "author_id": "199899959",
            "created_at": "2019-06-06T15:32:27.000Z",
            "id": "1136657108756291587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a afli\u00e7\u00e3o de ambientalistas e a satisfa\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais e investidores, o Minist\u00e9rio do Meio\nAmbiente dever\u00e1 anunciar em at\u00e9 duas semanas a concess\u00e3o de 264 mil hectares na Floresta Nacional do... https://t.co/YsQq8Gekmd"
        },
        {
            "author_id": "1095762743347609604",
            "created_at": "2019-06-06T15:17:50.000Z",
            "id": "1136653430985019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e as meninas foi no parque municipal e no shopping cidade hoje kkkkkkk isso tudo pra comer subway , nem enfrentamos fila"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-06-06T14:54:42.000Z",
            "id": "1136647610209591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Kruger confirma que um leopardo matou o filho de um funcion\u00e1rio\", disse o comunicado divulgado nesta quinta-feira (6)\nhttps://t.co/jp6pPGe5LP"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-06T14:53:02.000Z",
            "id": "1136647190951202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/4ghxxlOUye"
        },
        {
            "author_id": "974012419730264064",
            "created_at": "2019-06-06T14:49:29.000Z",
            "id": "1136646294582321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Rancho da Maioridade, um monumento que faz parte do Parque Estadual Serra do Mar. Ficou curioso? Acompanhe a mat\u00e9ria completa no nosso Facebook! \n#ONUMadeChange #CBD12 #COP12 #TurismoSustentavel #JornalismoMetodista #EcoturismoCaminhosdoMar #ParqueEstadualSerradoMar https://t.co/zF5mwyWl2S"
        },
        {
            "author_id": "2565957428",
            "created_at": "2019-06-06T14:37:25.000Z",
            "id": "1136643258229153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da #CDHU, Eduardo Velucci, visitou o Parque Estadual da Serra do Mar, em #Cubat\u00e3o, e apresentou os projetos desenvolvidos pelo Governo do Estado a representantes do BID (Banco Interamericano de Desenvolvimento). #SerraDoMar #Cubat\u00e3o\n\nAcompanhe no v\u00eddeo\u25b6\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83c\udf9e! https://t.co/CHh5MmKMKT"
        },
        {
            "author_id": "69024718",
            "created_at": "2019-06-06T14:33:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1136642351408062465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uns querem aumentar a \u00e1rea protegida, aqui s\u00f3 se pensa em diminuir as reservas ind\u00edgenas. https://t.co/9PqXFjqnkb"
        },
        {
            "author_id": "56511628",
            "created_at": "2019-06-06T14:27:02.000Z",
            "id": "1136640644229795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/qb5lUmysGu"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-06-06T14:15:40.000Z",
            "id": "1136637787627765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A exibi\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es dos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara. Filme \"Ni\u00e8de\" \u00e9 lan\u00e7ado na Serra da Capivara em noite de homenagens https://t.co/XbJrAfIaFE"
        },
        {
            "author_id": "83256560",
            "created_at": "2019-06-06T14:13:49.000Z",
            "id": "1136637319673524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/DDzB5JeDcN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-06T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "12689622",
                        "start": 106,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136633843807600646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 o tema do programa #ParquesDoBrasil. Assista hoje (6), \u00e0s 22h30, na @TVBrasil! https://t.co/gPG180XRZU \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/gE3SbxoUpc"
        },
        {
            "author_id": "15367437",
            "created_at": "2019-06-06T13:04:20.000Z",
            "id": "1136619835641741318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo apaixonado em Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/TaMLLfrcNo"
        },
        {
            "author_id": "241729635",
            "created_at": "2019-06-06T13:01:00.000Z",
            "id": "1136618995388485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES GRATUITAS! https://t.co/mq2pzCRpKO"
        },
        {
            "author_id": "169942575",
            "created_at": "2019-06-06T12:59:58.000Z",
            "id": "1136618736042086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a Maratona \"Inova\u00e7\u00e3o no mercado editorial\", na Biblioteca Parque Estadual! \u2013 Rio Criativo https://t.co/xe1gIcb2Rm"
        },
        {
            "author_id": "1464306822",
            "created_at": "2019-06-06T12:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2197487762",
                        "start": 17,
                        "username": "LIVREpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136618621688569856",
            "in_reply_to_user_id": "1132220955873431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogoco71212237 @LIVREpt Em breve as baterias de l\u00edtio estar\u00e3o ultrapassadas. Al\u00e9m de que o local de explora\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida pela riqueza de recursos naturais e, ainda, as reservas de l\u00edtio s\u00e3o baixas. Ou seja, n\u00e3o se trata de politicamente correcto, mas antes de uma posi\u00e7\u00e3o informada."
        },
        {
            "author_id": "300605656",
            "created_at": "2019-06-06T12:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136612853077557249",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/oJSFZSBIfG a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "92412538",
            "created_at": "2019-06-06T12:32:54.000Z",
            "id": "1136611924542726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blumenau #ParqueDasNascentes #ZonaSul #Samae \n\nMaior parque municipal do #Brasil aonde nasce o ribeir\u00e3o Garcia.... https://t.co/Xk33OzITsW"
        },
        {
            "author_id": "758480439845806080",
            "created_at": "2019-06-06T12:28:37.000Z",
            "id": "1136610846581202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt\u2764\ufe0f \u00e9 desse dia incr\u00edvel com o homem da minha vida. Papai ama muito. em Parque Nacional Mochima - Venezuela https://t.co/Ft65yNiHTG"
        },
        {
            "author_id": "157022115",
            "created_at": "2019-06-06T12:17:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5581,
                        -25.5183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1136608119310733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendorosa lembran\u00e7a #tbt do passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (2012) #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #brasil em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/pgXhBLms39"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2019-06-06T12:12:05.000Z",
            "id": "1136606683222773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo classifica edif\u00edcio vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagens como Monumento Natural https://t.co/BCCYvMb1z8"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-06-06T12:03:04.000Z",
            "id": "1136604413919879169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo classifica edif\u00edcio vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagem como Monumental Natural: O edif\u00edcio vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagens ser\u00e1 classificado como Monumento Natural pelo facto de ser um edif\u00edcio vulc\u00e2nico com mais de 29 milh\u00f5es de anos e que permite, numa\u2026 https://t.co/dtbSjQ44N2"
        },
        {
            "author_id": "302677983",
            "created_at": "2019-06-06T12:01:54.000Z",
            "id": "1136604121069510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e1 Aula do Mar e o Monumento natural da costa Dexo-Serantes con 3\u00ba ESO https://t.co/tL7j5VhH2q"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-06T12:00:56.000Z",
            "id": "1136603881054580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Pequeno Guarda-Parque \u00e9 lan\u00e7ado no Parque Nacional de Fernando de Noronha https://t.co/Mq7C2I2faG"
        },
        {
            "author_id": "415592731",
            "created_at": "2019-06-06T12:00:12.000Z",
            "id": "1136603694450040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vai sobrar nada. Mas o povo est\u00e1 feliz... https://t.co/HgtPX96jAY"
        },
        {
            "author_id": "1710071760",
            "created_at": "2019-06-06T11:06:17.000Z",
            "id": "1136590124756717570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pois non sei eu se usar os fondos mari\u00f1os dun parque nacional (que foi declarado precisamente por eses fondos) como vertedoiro sistem\u00e1tico de lodos \u00e9 unha soluci\u00f3n ambientalmente moi acertada. #DesvestirUnSantoParaVestirOutro\nhttps://t.co/aRdKRq0cpN"
        },
        {
            "author_id": "55847679",
            "created_at": "2019-06-06T10:18:03.000Z",
            "id": "1136577986491244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falta so eu conhecer o Parque Estadual Suma\u00fama e o MUSA \ud83d\ude14 https://t.co/A7OKwrrRdh"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-06T09:23:02.000Z",
            "id": "1136564140850503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Unha furna na cara leste da illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/P7I1W1L9zc"
        },
        {
            "author_id": "157796301",
            "created_at": "2019-06-06T09:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136560503680057344",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/wc0FCR0PQw a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "193406189",
            "created_at": "2019-06-06T07:10:07.000Z",
            "id": "1136530691804581889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reduzimos em 79% o desmatamento na Amaz\u00f4nia, com uma fiscaliza\u00e7\u00e3o rigorosa e a oferta de alternativas econ\u00f4micas sustent\u00e1veis \u00e0s popula\u00e7\u00f5es locais. (...) Criamos novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o (...) aumentando em mais de 50% a extens\u00e3o total de \u00e1rea protegida.\" https://t.co/MJOwnzjMP6"
        },
        {
            "author_id": "30067607",
            "created_at": "2019-06-06T05:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.925047,
                        -19.94277127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1136502858679873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/JJ4KgymFVc"
        },
        {
            "author_id": "124242589",
            "created_at": "2019-06-06T04:58:26.000Z",
            "id": "1136497555184017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Noticias https://t.co/7grW5aibQN"
        },
        {
            "author_id": "203743011",
            "created_at": "2019-06-06T04:09:20.000Z",
            "id": "1136485195585150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/HdJVPjMYrS"
        },
        {
            "author_id": "280194491",
            "created_at": "2019-06-06T03:53:08.000Z",
            "id": "1136481121934483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/I46Ijtwusf"
        },
        {
            "author_id": "106301600",
            "created_at": "2019-06-06T03:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136479519697776640",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/bRiyGoCHSf a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "785781704",
            "created_at": "2019-06-06T03:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136477561649881089",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/ZvzGIBXEOT a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "48787144",
            "created_at": "2019-06-06T03:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.2833,
                        -27.9167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "1136468727535419398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessa semana vai um v\u00eddeo de algumas imagens a\u00e9reas do Parque Municipal Tealmo Jos\u00e9 Schardong durante o 34\u00b0 Carijo da Can\u00e7\u00e3o Ga\u00facha, deixou saudades? em Palmeira, Rio Grande Do Sul, Brazil https://t.co/d79e2Dj4PS"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2019-06-06T03:01:35.000Z",
            "id": "1136468147639267330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts se apresenta no Parque Municipal de Belo Horizonte no dia 13 de julho - Bhaz https://t.co/KYqzWPyERE"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-06-06T02:09:00.000Z",
            "id": "1136454915642003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso criar leis que impe\u00e7am que condenados ocupem cargos p\u00fablicos mesmo nomeados e eleitos.O atual DES-ministro do meio ambiente foi condenado por alterar mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer mineradora. https://t.co/QwX2HFLLek"
        },
        {
            "author_id": "940979170351435776",
            "created_at": "2019-06-06T02:07:58.000Z",
            "id": "1136454654794063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq eu vi no parque municipal....eu tou parvo"
        },
        {
            "author_id": "1599760332",
            "created_at": "2019-06-06T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136453929506693127",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/UKchIU8hU2 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "274893873",
            "created_at": "2019-06-06T02:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136453717044203520",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/TkDe507r5E a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "130218571",
            "created_at": "2019-06-06T01:48:42.000Z",
            "id": "1136449803917901829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE !\nNa foto, Parque Lage, e 52 hectares de puro verde com floresta nativa de Mata Atl\u00e2ntica. O Parque Lage \u00e9 parte do\u00a0Parque Nacional da Tijuca, sob a administra\u00e7\u00e3o do\u00a0Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade.\n#respeiteanatureza https://t.co/mS5dQA5oZA"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-06-06T01:28:56.000Z",
            "id": "1136444830895214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParab\u00e9ns \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que mais amo, por mais um anivers\u00e1rio de exist\u00eancia. Luto todos os dias com minhas pesquisas fotogr\u00e1ficas para trazer conhecimento, educa\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o para que o Parque\u2026 https://t.co/flQB6bDhUB"
        },
        {
            "author_id": "4604352083",
            "created_at": "2019-06-06T01:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136438155731775490",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro J\u00e1 pagou sua multa pela pesca em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1128863472958234630",
            "created_at": "2019-06-06T00:58:39.000Z",
            "id": "1136437210662735874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei 1.423/01 - Estabelece como \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL as lagoas, fontes e riachos do munic\u00edpio de #Alagoinhas\n\nN\u00e3o respeitaram essa lei quando constru\u00edram um condom\u00ednio na APA da Lagoa do Jeremias, atr\u00e1s do shopping.\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "4820684013",
            "created_at": "2019-06-06T00:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1008633278",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardopintobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136436974083104768",
            "in_reply_to_user_id": "1008633278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardopintobh Vc j\u00e1 viu o poder da cura daqueles pedidores de esmola do Parque Municipal? Os caras criam at\u00e9 perna em 10 segundos! Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "294306930",
            "created_at": "2019-06-06T00:38:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1136432202105987073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nmrl o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 mt lindo vsf"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-06-06T00:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1136431186421698565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 #natureza, #sa\u00fade \u00e9 o que interessa!  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nQsnack sabor pizza e #energ\u00e9tico de #Pitaya com #Cupua\u00e7u dispon\u00edvel em https://t.co/ZH56APRRjm em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qsQR4aLdSh"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-06-06T00:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1136429485333417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim de Bras\u00edlia,  existe um cerrado ainda preservado.... #TBT em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/e58rktuvnQ"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2019-06-06T00:24:35.000Z",
            "id": "1136428635345313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##5 de Junho - Dia mundial do Meio Ambiente##\n.\nN\u00e3o poderia estar em outro lugar \ud83d\ude00\n\nPARQUE ESTADUAL SERRA DO BRIGADEIRO\n.\n.\n#meioambiente #diadomeioambiente #serradobrigadeiro \u2014 em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/krmN2YCEpi"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2019-06-06T00:04:33.000Z",
            "id": "1136423597277245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios realizam visita ao Parque Municipal Paleontol\u00f3gico de S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/z1LrClR0hx"
        },
        {
            "author_id": "761007272361336836",
            "created_at": "2019-06-06T00:01:15.000Z",
            "id": "1136422762933829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro das \u00e1guas\n\u2022 MUSA museu da Amaz\u00f4nia \u270c\ud83c\udffc\n\u2022 Museu do Seringal\n\u2022 Parque Estadual Suma\u00fama \n\u2022 Museu da Cidade de Manaus\u270c\ud83c\udffc\n\u2022 Museu do \u00cdndio\u270c\ud83c\udffc\n\u2022 Parque ecol\u00f3gico Januari\n\u2022 Praia da Lua\u270c\ud83c\udffc https://t.co/xw28R9HBUs"
        },
        {
            "author_id": "3258019768",
            "created_at": "2019-06-05T23:52:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1136420665815420933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Encontro das \u00e1guas \u2705\n\u2022 MUSA museu da Amaz\u00f4nia\n\u2022 Museu do Seringal \u2705\n\u2022 Parque Estadual Suma\u00fama \n\u2022 Museu da Cidade de Manaus\n\u2022 Museu do \u00cdndio\n\u2022 Parque ecol\u00f3gico Januari\n\u2022 Praia da Lua \u2705 https://t.co/WJv5Kvlv3I"
        },
        {
            "author_id": "478109962",
            "created_at": "2019-06-05T23:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136420477726056448",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/jBj03L42vi a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2019-06-05T23:49:26.000Z",
            "id": "1136419793123389442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a festa \u00e9 com ele, cantorjeremiasreisoficial em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/127zCdsS0V"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2019-06-05T23:48:39.000Z",
            "id": "1136419593893888001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/u5OhdAhsr1"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-05T23:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1136418675437838342",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental N\u00f3s do Conselho gestor da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio, representantes das vilas, colonos e ribeirinhos apoiamos a pol\u00edtica ambiental do presidente Bolsonaro! E repudiamos a pol\u00edtica ambiental do PT, que criou UCs com estudos t\u00e9cnicos falsos, e provoca sofrimento e morte!"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2019-06-05T23:38:20.000Z",
            "id": "1136416996927660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Homenagem\n\nNo #DiaNacionaldoMeioAmbiente, n\u00f3s do #NossaCi\u00eancia, queremos parabenizar a todos que fazem o Parque Nacional Serra da Capivara (PI) pelos 40 anos de servi\u00e7os prestados \u00e0 sociedade, por meio de um trabalho de conserva\u00e7\u00e3o lind\u00edssimo e que s\u00f3 nos traz orgulho! https://t.co/qvD8ShELKI"
        },
        {
            "author_id": "86425710",
            "created_at": "2019-06-05T23:29:39.000Z",
            "id": "1136414814266372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/jPJp5KD7wl"
        },
        {
            "author_id": "78358795",
            "created_at": "2019-06-05T23:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46155576",
                        "start": 8,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34388889,
                        -5.18777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1136410800367837185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rosalbaciarlini with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVejam como o Parque Municipal t\u00e1 ficando lindo depois da obra de restrutura\u00e7\u00e3o feita pela nossa gest\u00e3o! Amanh\u00e3 entregaremos a primeira etapa e ainda vem mais pela frente.\u2026 https://t.co/ZCBckrLyyV"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2019-06-05T23:12:09.000Z",
            "id": "1136410409014108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje comemoramos o dia mundial do meio ambiente. Neste dia, h\u00e1 30 anos, como governador do Paran\u00e1, criamos, na cidade de Londrina, o Parque Estadual Mata dos Godoy(foto). Preservamos uma das \u00faltimas reservas naturais de mata nativa do Norte do Paran\u00e1! #AlvaroDias https://t.co/LhcQBmmAfX"
        },
        {
            "author_id": "967572544785211392",
            "created_at": "2019-06-05T23:09:42.000Z",
            "id": "1136409793592287235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar na sua cidade voc\u00ea mais gosta? \u2014 Parque Municipal Dona Ziza, pena que t\u00e1 muito frio e n\u00e3o t\u00e1 dando pra ir l\u00e1 fazer uma caminhada rsss \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zbP4vaA8Rv"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2019-06-05T23:01:11.000Z",
            "id": "1136407648956403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho palavras pra descrever, pois ficou linda \ud83c\udf09 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/Gp67uK0ehR"
        },
        {
            "author_id": "17452304",
            "created_at": "2019-06-05T22:48:41.000Z",
            "id": "1136404504373596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DO AMBIENTE assinalado no Cartaxo com a assinatura do Protocolo de Coopera\u00e7\u00e3o, Desenvolvimento e Dinamiza\u00e7\u00e3o do Quiosque do Parque Municipal de #SantaEul\u00e1lia.\n\nO Protocolo entre a C\u00e2mara Municipal do\u2026 https://t.co/ONDhIHOtCr"
        },
        {
            "author_id": "72078470",
            "created_at": "2019-06-05T22:45:29.000Z",
            "id": "1136403696202502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/9HlXLOOtqc"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-06-05T22:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1136402372916404226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no dia meio ambiente uma reflex\u00e3o para que possamos entender a necessidade de cuidar para que n\u00e3o vire um ter\u00e7o do ambiente! Pois o meio ja foi devastado a muito tempo !!! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CE6NEwZQ0c"
        },
        {
            "author_id": "989274807303852033",
            "created_at": "2019-06-05T22:32:16.000Z",
            "id": "1136400373265174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um por do sol maravilhoso pra se despedir do Jalap\u00e3o! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/ZxnZbEOBoa"
        },
        {
            "author_id": "995778630037987328",
            "created_at": "2019-06-05T22:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1136398232643411975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdoe-se. em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/yJV1oJK8Zb"
        },
        {
            "author_id": "2730960391",
            "created_at": "2019-06-05T22:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136397295572770817",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/geLDGybS1b a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "25165015",
            "created_at": "2019-06-05T22:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4139,
                        -22.8078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1136396315141791745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com tempo nublado, quase que totalmente fechado, vemos \u00e0 esquerda os raios de sol iluminando uma parte do Parque Natural do Gericin\u00f3\n\nO parque fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do\u2026 https://t.co/Fs0zT16ivn"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-06-05T22:00:25.000Z",
            "id": "1136392356549275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ind\u00edgenas prometem regularizar opera\u00e7\u00e3o de balsa no Parque Nacional do Xingu  https://t.co/Zrj43dT8fh"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-05T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "80378191",
                        "start": 98,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136392251850911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ind\u00edgenas prometem regularizar opera\u00e7\u00e3o de balsa no Parque Nacional do Xingu; mais informa\u00e7\u00f5es na @RadioagenciaEBC https://t.co/jZpYAkzpIv \n\ud83d\udcf7Lilo Claretp/ISA https://t.co/VUygBfZPi4"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-05T21:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1028691208137322496",
                        "start": 0,
                        "username": "SenStyvenson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1136392026231050241",
            "in_reply_to_user_id": "1028691208137322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenStyvenson Vou fazer uma den\u00fancia! Sou conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, ela j\u00e1 tem 14 anos de cria\u00e7\u00e3o, at\u00e9 hoje o ICMBio n\u00e3o idenizou os ribeirinhos, eles est\u00e3o sofrendo genoc\u00eddio devido \u00e0 falta dos servi\u00e7os b\u00e1sicos de sa\u00fade e cidadania, ela deveria ser revista!"
        },
        {
            "author_id": "701151894",
            "created_at": "2019-06-05T21:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136390122293751808",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/4Qt2StzHEY a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "324117676",
            "created_at": "2019-06-05T21:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136387961337999360",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/icDfpxSguY a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2019-06-05T21:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48427667",
                        "start": 0,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "193003734",
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136387756211560453",
            "in_reply_to_user_id": "48427667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avozdobrasil @mmeioambiente @rsallesmma O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia (criado em 1934) at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul (criado em 2018). https://t.co/3gyzOCtgC2"
        },
        {
            "author_id": "190117348",
            "created_at": "2019-06-05T21:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136385315768131585",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/BlFtNFmsnC a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "60787943",
            "created_at": "2019-06-05T21:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82119937",
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39860797",
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "834578257",
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "381806337",
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72301696",
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "525938555",
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "762586",
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "921395508",
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136384387883212800",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/rpqtrpBwLe a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "2390004758",
            "created_at": "2019-06-05T21:18:54.000Z",
            "id": "1136381909733453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai ter natiruts no parque municipal xiaaaa"
        },
        {
            "author_id": "77045528",
            "created_at": "2019-06-05T21:18:34.000Z",
            "id": "1136381825452953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/szioVhQ0bM"
        },
        {
            "author_id": "2357026778",
            "created_at": "2019-06-05T21:13:13.000Z",
            "id": "1136380479404462080",
            "in_reply_to_user_id": "2357026778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, assinei decreto para prote\u00e7\u00e3o de 22 mil hectares do bioma Caatinga, o que vai resultar na cria\u00e7\u00e3o de duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, uma entre os munic\u00edpios de Salgueiro e Cabrob\u00f3 e outra na divisa de Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2019-06-05T21:08:23.000Z",
            "id": "1136379263161180160",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MMA autorizou leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Abrolhos, onde qualquer incidente com derramamento de \u00f3leo poder\u00e1 atingir todo o Parque Nacional que registra aproximadamente 1,3 mil esp\u00e9cies, 45 delas consideradas amea\u00e7adas, segundo o pr\u00f3prio MMA. https://t.co/antZpULgJA"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2019-06-05T21:08:22.000Z",
            "id": "1136379257435885568",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde j\u00e1 foi multado por pesca ilegal, 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e quer acabar com ela. Esta\u00e7\u00f5es como essa s\u00e3o protegidas pela Constitui\u00e7\u00e3o, que s\u00f3 permite quaisquer mudan\u00e7as atrav\u00e9s de leis. https://t.co/XpEu37Zq1x"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2019-06-05T21:08:21.000Z",
            "id": "1136379251073196034",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O desgoverno n\u00e3o acabou com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, mas o esvaziou e nomeou como ministro Ricardo Salles, condenado em primeira inst\u00e2ncia por fraude na elabora\u00e7\u00e3o de plano de manejo em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de empresas mineradoras. https://t.co/nmy02sH9yW"
        },
        {
            "author_id": "819617227",
            "created_at": "2019-06-05T21:05:48.000Z",
            "id": "1136378610133192708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia Mundial do Meio Ambiente, plantamos a \u00c1rvore Fundamental do futuro Centro de Educa\u00e7\u00e3o Cultural e Ambiental \u00cdndios, que ser\u00e1 constru\u00eddo na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Cachoeira das Pedras, em Santo Ant\u00f4nio do Grama, Zona da Mata Mineira. https://t.co/h8qqzTfQN9"
        },
        {
            "author_id": "3065742052",
            "created_at": "2019-06-05T20:53:58.000Z",
            "id": "1136375631548231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal saudade"
        },
        {
            "author_id": "1025671684588810241",
            "created_at": "2019-06-05T20:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "1227472458",
                        "start": 234,
                        "username": "ibapgb"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "863008747467177986",
                        "start": 243,
                        "username": "MavaFdn"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "37066563",
                        "start": 258,
                        "username": "palmeirinha"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "91663661",
                        "start": 272,
                        "username": "Ispa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136374156944138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ilh\u00e9u de Poil\u00e3o no Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o \u00e9 o s\u00edtio mais importante de desova das tartarugas verdes na costa ocidental africana. Vem celebrar o dia internacional das #tartarugas marinhas a nossa \"Okinka di mar\". @ibapgb  @MavaFdn @Tat\u00f4 @palmeirinha  @ispa https://t.co/Pks9vbv1wk"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2019-06-05T20:45:42.000Z",
            "id": "1136373551815155713",
            "in_reply_to_user_id": "130965198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar o dia, a Prefeitura preparou diversas atividades, como oficinas e exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica. E no s\u00e1bado acontece uma visita orientada \u00e0 Base das Prateleiras, no Planalto do Parque Nacional do Itatiaia, de 7h \u00e0s 19h. N\u00e3o perca! \ud83c\udf33\ud83d\udca7\ud83c\udf0e https://t.co/CUp96dL80s"
        },
        {
            "author_id": "3226265044",
            "created_at": "2019-06-05T20:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1136371647991164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem???\n\n#Barueri #Osasco #Carapicuiba #Jandira #santanadeparnaiba\u00a0 #fiodental #lingerie #sp #spzo em Parque Municipal - Barueri https://t.co/wt87gmxaeD"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-06-05T20:29:25.000Z",
            "id": "1136369454877556737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente. Dia de pensar sobre a import\u00e2ncia das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque Natural Municipal Mata Atl\u00e2ntica, que hoje completa 19 anos. \nD\u00e1 s\u00e9rie Parques e Reservas de Wigold... https://t.co/iVL7fo5Kl0"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2019-06-05T20:26:16.000Z",
            "id": "1136368662846349328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Krambeck em Juiz de Fora pode ser transformada em Parque Estadual https://t.co/sNSSEhjzZn"
        },
        {
            "author_id": "37691626",
            "created_at": "2019-06-05T20:21:52.000Z",
            "id": "1136367553171865601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/AlCRe8OzTC"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2019-06-05T20:18:23.000Z",
            "id": "1136366677417963525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/9reJYMB90Z"
        },
        {
            "author_id": "1035039272",
            "created_at": "2019-06-05T20:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1257755647",
                        "start": 178,
                        "username": "regeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136364957010931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades da Semana Mundial do Meio Ambiente, no Parque Josefa Coelho em Petrolina, com a exposi\u00e7\u00e3o de rochas e mineirais e suas aplica\u00e7\u00f5es no cotidiano. Muito obrigado GEGPE e @REGECO, pela confian\u00e7a. \nVIVA A GEODIVERSIDADE! \u2014 em Parque Municipal... https://t.co/6NpN8PKxTI"
        },
        {
            "author_id": "765210599261343744",
            "created_at": "2019-06-05T20:05:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1136363500081733634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E l\u00e1 vem mais destrui\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o destruirmos o capitalismo, eles destruir\u00e3o o planeta.\n https://t.co/hciWF66NVe"
        },
        {
            "author_id": "2773333463",
            "created_at": "2019-06-05T19:53:23.000Z",
            "id": "1136360385722736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa \u00e9 da heran\u00e7a maldita do PET\u00ca que mandou proteger arauc\u00e1rias comunistas \n#DiaMundialDoMeioAmbiente\n\nhttps://t.co/jZNVor2sHh"
        },
        {
            "author_id": "138530085",
            "created_at": "2019-06-05T19:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136354238886555649",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Dia triste pro meio ambiente! Esse governo destroi o meio ambiente! O desmatamento aumentou, a fiscaliza\u00e7\u00e3o est\u00e1 reduza, querem acabar com unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "102235333",
            "created_at": "2019-06-05T19:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1136353093103304708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00e9u das noivas... \nUm registro daqueles \ud83d\ude0d.\n#shotByMi #XiaomiRedmiNote4 em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/wXelxmjWma"
        },
        {
            "author_id": "100552953",
            "created_at": "2019-06-05T19:19:10.000Z",
            "id": "1136351777266307075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/24e7nD5YcJ"
        },
        {
            "author_id": "43803278",
            "created_at": "2019-06-05T18:58:23.000Z",
            "id": "1136346547870982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro tenta legislar (j\u00e1 come\u00e7a errado) em causa pr\u00f3pria o tempo todo:\n- Quer mudar as regras de tr\u00e2nsito, pois provavelmente deve ter uma CNH recheada de multas e pontos;\n- Quer mudar as regras ambientais, pois foi multado pescando em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2019-06-05T18:54:36.000Z",
            "id": "1136345592639234051",
            "in_reply_to_user_id": "473894614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/ra3bCLEbRn"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2019-06-05T18:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "473894614",
                        "start": 63,
                        "username": "CogerhCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136345464515825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana em que se comemora o Dia Mundial do Meio Ambiente, a @CogerhCE trabalha em conjunto com a Secretaria do Meio Ambiente (Sema), na cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que abrange a\u00e7udes do sistema de abastecimento de \u00e1gua da regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza (RMF). https://t.co/2NNOXt6NLY"
        },
        {
            "author_id": "967152737896058882",
            "created_at": "2019-06-05T18:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 16,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136345210747838464",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonejtwojthree @tabataamaralsp O Parque Nacional da Serra do Divisor foi criado em 1998 e at\u00e9 hj quem mora l\u00e1 n\u00e3o foi indenizado. N\u00e3o s\u00e3o grileiros ou grandes fazendeiros. S\u00e3o pequenos produtores que t\u00e3o sendo penalizados por exercer suas atividades de subsist\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2019-06-05T18:51:49.000Z",
            "id": "1136344895378116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Jo\u00e3o Amo\u00eado 30, acho que o Novo precisa MUITO tomar uma postura mais adequada com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s decis\u00f5es desastrosas deste senhor.\n\nGustavo Ramos, existe alguma diretriz do partido quanto a isto? Porque, honestamente, por parte dele \u00e0 frente do... https://t.co/BYbEH2VX0u"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-06-05T18:51:49.000Z",
            "id": "1136344894627295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Hoje comemoramos o Dia Mundial do Meio Ambiente e a cidade do Rio abriga a maior floresta urbana do mundo replantada pelo homem: a Floresta da Tijuca, com 3953 hectares de Mata Atl\u00e2ntica. A floresta est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Tijuca. Que tal uma visita? #vemprorio https://t.co/PZmHHdqMKY"
        },
        {
            "author_id": "62401528",
            "created_at": "2019-06-05T18:51:23.000Z",
            "id": "1136344783897714694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ontem, 4 de junho, a Ufam participou da assinatura do decreto que altera o nome da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u2018Ufam-Acariquara\u2019 para \u2018Floresta Mana\u00f3s\u2019. O objetivo da mudan\u00e7a \u00e9 de popularizar o conceito junto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Vamos preservar o nosso maior patrim\u00f4nio! \ud83c\udf33\ud83c\udf0e https://t.co/2XPfmLGKin"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-05T18:45:39.000Z",
            "id": "1136343340809502725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (09/06) tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Programa Vem Pedalar RJ! Dessa vez, o evento acontecer\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Maca\u00e9 de Cima, que fica em Lumiar, no munic\u00edpio de Nova Friburgo. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/FzVRVYaWHq"
        },
        {
            "author_id": "76655811",
            "created_at": "2019-06-05T18:44:50.000Z",
            "id": "1136343135255240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/crftIzwRPh"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2019-06-05T18:32:19.000Z",
            "id": "1136339984066260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \nO mais novo destino de ecoturismo no Brasil est\u00e1 localizado em um lugar remoto, de incr\u00edvel beleza, no encontro entre os estados da Bahia, Goi\u00e1s e Minas Gerais. Todos ir\u00e3o se\u2026 https://t.co/nvpnpMQlgT"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-06-05T17:56:25.000Z",
            "id": "1136330953238990849",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u201cA floresta est\u00e1 sendo dizimada nas cercanias de Sta Maria do Boia\u00e7u com a abertura da pista de pouso para turistas de \u2018luxo\u2019 que v\u00eam para a pr\u00e1tica da pesca esportiva. \u00c9 um turismo extremamente excludente e inadmiss\u00edvel quando se trata de reserva extrativista\u201d"
        },
        {
            "author_id": "713037612420841476",
            "created_at": "2019-06-05T17:55:07.000Z",
            "id": "1136330625269620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #DiaMundialDoMeioAmbiente e sabia que praticar ecoturismo tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de ajudar a natureza? A Coaliz\u00e3o Unidos Cuidamos lan\u00e7a hoje a campanha Um Dia no Parque! convidando voc\u00ea para que no dia 21 de julho visite uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/dKINSVJKke https://t.co/PlW5Rx6EvS"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2019-06-05T17:41:31.000Z",
            "id": "1136327201979338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias. Ruralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 https://t.co/NedKxkUbuD"
        },
        {
            "author_id": "19598930",
            "created_at": "2019-06-05T17:27:31.000Z",
            "id": "1136323678428454919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo prop\u00f5e classifica\u00e7\u00e3o das Alagoas Brancas como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local https://t.co/h3h37s7Qjl"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-06-05T17:24:09.000Z",
            "id": "1136322832340836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CPA participou do evento em comemora\u00e7\u00e3o ao dia mundial do meio ambiente no Parque Municipal Bernardo \u00c9lis organizado pela AMMA de Goi\u00e2nia e UFG onde contou com a brilhante participa\u00e7\u00e3o dos Guardi\u00f5es Ambientais Mirins da unidade ensino Escola Municipal Luiz Bittencourt de Goianira https://t.co/kAI5DDk7Fq"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-06-05T17:16:11.000Z",
            "id": "1136320824443584513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva constante adiou plantio de \u00e1rvores no Parque Natural Municipal da Catacumba, na zona zul do Rio de Janeiro https://t.co/1bkaOjid6B"
        },
        {
            "author_id": "70487825",
            "created_at": "2019-06-05T17:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19619205,
                        -8.04126762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1136320626514202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai sem filtro mermo, essa precisa disso n\u00e3o. (Bom dms o vento depois do morma\u00e7o dentro da #mataatlantica ). em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/a6yKHZAKia"
        },
        {
            "author_id": "1447420056",
            "created_at": "2019-06-05T17:05:02.000Z",
            "id": "1136318022162046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6htJcqegyx"
        },
        {
            "author_id": "63118359",
            "created_at": "2019-06-05T17:04:27.000Z",
            "id": "1136317873838841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 134,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Obras de infraestrutura, hidrel\u00e9tricas, minera\u00e7\u00e3o, extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, queimadas e desmatamento ocupam 68% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena na Amaz\u00f4nia. Povos origin\u00e1rios e esp\u00e9cies est\u00e3o + amea\u00e7ados do que nunca com a entrega do Brasil.\nhttps://t.co/7KoH53z9kJ"
        },
        {
            "author_id": "1854270446",
            "created_at": "2019-06-05T16:54:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1136315420737187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 411,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 106
            },
            "text": "Lugares em Manaus/AM que nunca conheci, mas tenho vontade de conhecer:\n\n\u2022 Encontro das \u00e1guas\n\u2022 MUSA museu da Amaz\u00f4nia\n\u2022 Museu do Seringal\n\u2022 Parque Estadual Suma\u00fama \n\u2022 Museu da Cidade de Manaus\n\u2022 Museu do \u00cdndio\n\u2022 Parque ecol\u00f3gico Januari\n\u2022 Praia da Lua"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2019-06-05T16:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "1245404771609120769",
                        "start": 256,
                        "username": "MayaraValenca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136312986287726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Municipal de Petr\u00f3polis?\nO parque conta com \u00e1rea de lazer com quadras de esporte, ciclovia, local para caminhada, picadeiro de areia.\nVenha desfrutar deste bel\u00edssimo atrativo que fica bem do nosso ladinho!\ud83d\ude0d\n\nRetratos de outono \ud83c\udf42 .\n.\n\ud83d\udcf8: @mayaravalenca https://t.co/8An6LHD37G"
        },
        {
            "author_id": "892625105993551876",
            "created_at": "2019-06-05T16:41:04.000Z",
            "id": "1136311987208695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abexplora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio em Montalegre e preveem-se concess\u00f5es em \u00e1reas que est\u00e3o na Zona de Prote\u00e7\u00e3o Especial da Serra do Ger\u00eas (Rede Natura 2000), junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, bem como em zonas de Reserva Ecol\u00f3gica Nacional do Alto Minho e Barroso\u00bb\n\ud83d\ude2e\n\nPS =/= ecologia https://t.co/u9EW5hbcRl"
        },
        {
            "author_id": "15447164",
            "created_at": "2019-06-05T16:25:24.000Z",
            "id": "1136308047721226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram que o presidente marginal foi filmado de moto sem viseira no capacete? Lembram que ele e os filhos est\u00e3o estourando os pontos das carteiras de motorista? Ent\u00e3o, \u00e9 como quando ele foi multando pescando em \u00e1rea protegida. Se ele \u00e9 marginal, quer defender os marginais."
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2019-06-05T16:01:00.000Z",
            "id": "1136301905532129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante as pr\u00f3ximas noites e madrugadas h\u00e1 possibilidade de geada em \u00e1reas altas do sul de Minas Gerais, Vale do Para\u00edba e Parque Nacional de Itatiaia. Nestas \u00e1reas a temperatura pode ficar abaixo dos 4\u00b0C. \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\n\nhttps://t.co/Vck6FvA8Aq"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-06-05T15:49:06.000Z",
            "id": "1136298911365292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente\nGuardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda https://t.co/DYUG6xYcb8"
        },
        {
            "author_id": "944958079719833601",
            "created_at": "2019-06-05T15:43:42.000Z",
            "id": "1136297553320992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natiruts no parque municipal, quem vai comigo???"
        },
        {
            "author_id": "4873016405",
            "created_at": "2019-06-05T15:40:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1136296733657436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso me lembrou o dia que o menino chegou pra mim no parque municipal vendendo alfajor em ingl\u00eas e eu fiquei conversando com ele uns 10 minutos e comprei CINCO https://t.co/YYez7dFZpu"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2019-06-05T15:32:49.000Z",
            "id": "1136294813249286146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi multado em Angra, e agora quer acabar com a Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\nCHORA BRASIL!\n\nBolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/tQOWjXR3WP"
        },
        {
            "author_id": "714105592642674688",
            "created_at": "2019-06-05T15:29:23.000Z",
            "id": "1136293950711640064",
            "in_reply_to_user_id": "1065802979700281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjmyutt Lagoa da Pampulha, Parque Municipal, Pra\u00e7a da Liberdade, Mirante, Igrejinha da Pampulha, Mineir\u00e3o, Mercado Central \u2764"
        },
        {
            "author_id": "50713988",
            "created_at": "2019-06-05T15:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "140517694",
                        "start": 22,
                        "username": "radioamericabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136289165342138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui entrevistado pela @radioamericabh, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, falando sobre a minera\u00e7\u00e3o em nosso Estado. O programa foi especial pelo Dia do Meio Ambiente. https://t.co/YtM1Qw9Vgn"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2019-06-05T15:08:10.000Z",
            "id": "1136288609018028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preservar o meio ambiente \u00e9 um compromisso de todos! \nEssas belas imagens s\u00e3o um dos resultados do projeto Olhares da Mata, que atuou na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Mata da Pimenteira, em Pernambuco.\n#AVSIBrasil #DiaDoMeioAmbiente #OlharesDaMata https://t.co/O2iJcO1wYR"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-05T15:00:25.000Z",
            "id": "1136286657701978113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena abre edital para selecionar parceiros de gest\u00e3o https://t.co/NouFffLMrg"
        },
        {
            "author_id": "1106151419546140672",
            "created_at": "2019-06-05T14:54:38.000Z",
            "id": "1136285203247325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse show do natiruts e poesia ac\u00fastica no parque municipal? N\u00e3o sei o que dizer, apenas sentir \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1098541425556369408",
            "created_at": "2019-06-05T14:48:15.000Z",
            "id": "1136283599198662663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, h\u00e1 mais um motivo para comemorar! Hoje ser\u00e1 criada mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serras Catingueiras, em Pernambuco, proposto pelo NEMA e CemaFauna da UNIVASF e o Governo do Estado, em articula\u00e7\u00e3o iniciada em 2012. https://t.co/wfNEpRLCjy"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-06-05T14:45:10.000Z",
            "id": "1136282821880889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba  - Em Ubatuba, o local tem estacionamento, duchas, uma r\u00e9plica de casa cai\u00e7ara e um museu. Restingas, manguezais, praias e cost\u00f5es rochosos integram o Parque https://t.co/1YuVe8oDQD #Ubatuba #TurismoPaulista https://t.co/9yNfhKOV0e"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2019-06-05T14:43:38.000Z",
            "id": "1136282435249999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal ser\u00e1 entregue nesta quinta-feira\n\nhttps://t.co/oB4mrSwg2E"
        },
        {
            "author_id": "1665189732",
            "created_at": "2019-06-05T14:34:35.000Z",
            "id": "1136280159978491905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente!!\nN\u00e3o \"Meio\" de Metade e Sim como Modo de Vida!!\nParque Estadual Acara\u00ed imasantacatarina https://t.co/rNZMn20XRW"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-06-05T14:29:52.000Z",
            "id": "1136278972143153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00d4 AL\u00d4 PESSOAL!!! ESTAMOS AO VIVO NA R\u00c1DIO JOVEM PAN DIVULGANDO O EVENTO \"FAM\u00cdLIA NA FLORESTA\", QUE IR\u00c1 REALIZAR CAMINHADA, CORRIDA E ZUMBA. VAMOS ESPANTAR O FRIO E PRATICAR ATIVIDADES NESTE DOMINGO, A PARTIR DAS 8H, NA FLORESTA ESTADUAL. https://t.co/oNQDn0pjh2"
        },
        {
            "author_id": "1048994835183685634",
            "created_at": "2019-06-05T14:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3107667357",
                        "start": 0,
                        "username": "bcbigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136277500433195013",
            "in_reply_to_user_id": "3107667357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcbigode Almo\u00e7ar no caf\u00e9 palhares ,tomar um cafezinho no caf\u00e9 Nice na pra\u00e7a Sete e andar de barco no parque municipal de bh."
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-06-05T14:22:04.000Z",
            "id": "1136277010039201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas celebra quatro d\u00e9cadas de sua cria\u00e7\u00e3o, considerada a primeira reserva marinha do Brasil. https://t.co/95gFRQ13Ir #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-06-05T14:19:36.000Z",
            "id": "1136276386702864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O PARA A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO EVENTO \"FAM\u00cdLIA NA FLORESTA\", DIA 9, A PARTIR DAS 8H, NA FLORESTA ESTADUAL \"EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE\". DIVERSAS ATIVIDADES GRATUITAS!! PARTICIPEM!!\n\n#JulinhoLopes\n#SemprePresente https://t.co/KeDoK3Ph4p"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-06-05T14:18:01.000Z",
            "id": "1136275988554420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O PARA A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO EVENTO \"FAM\u00cdLIA NA FLORESTA\", DIA 9, A PARTIR DAS 8H, NA FLORESTA ESTADUAL \"EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE\". DIVERSAS ATIVIDADES GRATUITAS!! PARTICIPEM!!\n\n#JulinhoLopes\n#SemprePresente https://t.co/zUGZCebLjK"
        },
        {
            "author_id": "1089177958043000832",
            "created_at": "2019-06-05T14:16:26.000Z",
            "id": "1136275590921760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" J\u00e1 \u00e9 tempo de refletir\nE de come\u00e7ar a mudar\nA m\u00e3o que vai destruir\nTamb\u00e9m serve pra  plantar!\" em Parque Estadual da Mata Seca https://t.co/GRAYovUXWO"
        },
        {
            "author_id": "270345325",
            "created_at": "2019-06-05T14:14:49.000Z",
            "id": "1136275183126421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus artigos sobre o tema #diamundialdomeioambiente\n\nClique aqui https://t.co/cMn9OVLX5D\n\n1. Lagoas e ind\u00fastria madeireira\n\n2. Parque estadual e preserva\u00e7\u00e3o\n\n3. Indiv\u00edduo e natureza"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2019-06-05T14:14:23.000Z",
            "id": "1136275074330353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo prop\u00f5e classifica\u00e7\u00e3o das Alagoas Brancas como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local - https://t.co/DygHwZtgIx - #Algarve https://t.co/M2AxGx5MvY"
        },
        {
            "author_id": "270345325",
            "created_at": "2019-06-05T14:12:06.000Z",
            "id": "1136274498397884417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em primeiro lugar, como era esta \u201cmata nativa\u201d? Embora a ilha tenha perdido parte substancial de sua vegeta\u00e7\u00e3o de 1500 aos dias atuais, se considerarmos a partir dos anos 40, a vegeta\u00e7\u00e3o se recomp\u00f4s significativamente.[1] O mot\n#DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/KCqVAZshIQ"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2019-06-05T14:03:57.000Z",
            "id": "1136272447798480897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo prop\u00f5e classifica\u00e7\u00e3o das Alagoas Brancas como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local #alagoasbrancas #zonashumidas #almargem #lagoa #algarve https://t.co/BrNMnEgAyo"
        },
        {
            "author_id": "724665429969477632",
            "created_at": "2019-06-05T13:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20166847",
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136270153501564929",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo tremi s\u00f3 de ler: https://t.co/666PFs4gNB"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2019-06-05T13:51:08.000Z",
            "id": "1136269221846036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 iniciamos as comemora\u00e7\u00f5es pelos 40 anos do Parque Nacional Serra da Capivara (PI). Participei da solenidade de entrega de T\u00edtulo de Outorga na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-06-05T13:48:56.000Z",
            "id": "1136268669217062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Diamundialdomeioambiente\nGuardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. #SomosAGuarda https://t.co/c2mEKrRR7H"
        },
        {
            "author_id": "316631798",
            "created_at": "2019-06-05T13:46:52.000Z",
            "id": "1136268151073771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente queremos te contar uma hist\u00f3ria. Voc\u00ea sabia que o Sesc no Pantanal, polo socioambiental do Sesc, administra a maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) do pa\u00eds, protegendo cerca de 2% do pantanal mato-grossense? https://t.co/ozqEi0r8BM https://t.co/JhgTJiQlNG"
        },
        {
            "author_id": "805781826",
            "created_at": "2019-06-05T13:35:30.000Z",
            "id": "1136265289413382145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra que a gente t\u00e1 no pa\u00eds que o presidente mandou remover a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de um rio e demitir o fiscal que trabalhava no local autuando os engra\u00e7adinhos que iam l\u00e1 pescar mesmo sendo proibido, PORQUE ELE FOI L\u00c1 PESCAR E LEVOU UMA MULTA. Ah v\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-06-05T13:28:01.000Z",
            "id": "1136263408461012998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dep. @DepRafaelleitoa menciona pontos para entender os rumos da \"desastrosa pol\u00edtica ambiental no governo Bolsonaro\"; defende amplo debate sobre PL que altera limites e sobre a proposta de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1089177958043000832",
            "created_at": "2019-06-05T13:27:47.000Z",
            "id": "1136263346129387522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Poderosa\"\n\nMaior barriguda catalogada, s\u00edmbolo da Mata Seca. em Parque Estadual da Mata Seca https://t.co/VTW4axCt1c"
        },
        {
            "author_id": "811014267596050432",
            "created_at": "2019-06-05T13:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3108770692",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloHenriiqque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136261229192908801",
            "in_reply_to_user_id": "3108770692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloHenriiqque Mes que vem no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1126129894654717953",
            "created_at": "2019-06-05T13:15:09.000Z",
            "id": "1136260169636163585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos objetivos do Hotel Viva Maria \u00e9 oferecer hospedagem confort\u00e1vel aos visitantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, uma joia exuberante da Natureza.  Sabemos do seu valor e cuidamos muito bem do meio ambiente. https://t.co/iTP4zkxME5"
        },
        {
            "author_id": "135537112",
            "created_at": "2019-06-05T13:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1136259222587478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto! Daqui a pouquinho \u00e0s 11h na radioamericaoficial tem Tribuna Livre Especial - Dia Mundial do Meio Ambiente. Se liga! Estaremos AO VIVO direto do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti. #meioambiente\u2026 https://t.co/wkWaRXs15A"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2019-06-05T13:06:53.000Z",
            "id": "1136258086094671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itaj\u00e1-GO como forma de preserva\u00e7\u00e3o de fragmentos florestais https://t.co/PpHgf24wo1"
        },
        {
            "author_id": "56268392",
            "created_at": "2019-06-05T13:02:16.000Z",
            "id": "1136256925828624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/jBsDFJLr7I"
        },
        {
            "author_id": "541932826",
            "created_at": "2019-06-05T12:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1136250292440391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com voc\u00ea onde for, \nquando for,\npra onde for. \ud83d\udc9b em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0N2bhoeJ4V"
        },
        {
            "author_id": "541932826",
            "created_at": "2019-06-05T12:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1136250291278368770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com voc\u00ea onde for, \nquando for,\npra onde for. \ud83d\udc9b em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/sFTzKtoJeF"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2019-06-05T12:27:40.000Z",
            "id": "1136248217757257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara.\nParque Nacional do Catimbau,\nRio Grande do Norte  \n#DiadoMeioAmbiente \n#WorldEnvironmentDay https://t.co/l0z1PMjgxc"
        },
        {
            "author_id": "383815875",
            "created_at": "2019-06-05T12:13:59.000Z",
            "id": "1136244776754405377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de evento. #bembomnobetqnia \u2014 em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/mieWyDKD88"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-06-05T11:49:57.000Z",
            "id": "1136238727162945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5Z7WvApDDA"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2019-06-05T11:15:11.000Z",
            "id": "1136229978603950081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, reafirmar compromisso para garantir conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos remanescentes urbanos como a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica campos naturais Tereza Urban! #ambiente #conserva\u00e7\u00e3o #rppnm #laudatosi #futuro #semanadomeioambiente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/o0E7qDPQTA"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2019-06-05T11:06:57.000Z",
            "id": "1136227904575221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia do Meio Ambiente, saiba mais sobre o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/HwKmtrG6JO"
        },
        {
            "author_id": "1112612048",
            "created_at": "2019-06-05T11:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136227666011590656",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Se a pessoa vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ela est\u00e1 pranticando crime! E claro, a Alemanha e Noruega v\u00e3o super concordar com isso. Que vergonha!"
        },
        {
            "author_id": "2605352174",
            "created_at": "2019-06-05T10:57:43.000Z",
            "id": "1136225583569035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que vou ao parque municipal volto de l\u00e1 renovado"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2019-06-05T10:55:27.000Z",
            "id": "1136225013747671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para os adeptos aoTrekking a trilha para a Cachoeira da Farofa no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. A paisagem \u00e9 exuberante e o contato com a natureza \u00e9 renovador! \nSe tem #post sobre?!? #temsimsenhor.\n. \n.\n\ud83d\udc49\nhttps://t.co/C8Fowm5TBG\n\n #rbbv #chicaslokas #rbbv https://t.co/3rDugzKuEM"
        },
        {
            "author_id": "2718489162",
            "created_at": "2019-06-05T10:27:49.000Z",
            "id": "1136218057712525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2012 tamb\u00e9m em Angra, Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil depois de ser flagrado pescando na \u00e1rea protegida.... https://t.co/KgtZUwgiuu"
        },
        {
            "author_id": "953004754229178368",
            "created_at": "2019-06-05T10:07:30.000Z",
            "id": "1136212945891975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/Quarta - Confira os jogos de hoje na TV em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/YNvdLdoUcz"
        },
        {
            "author_id": "18049879",
            "created_at": "2019-06-05T10:03:56.000Z",
            "id": "1136212045999874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de #Coopera\u00e7\u00e3o entre a Universidade de Lisboa e o Parque  Nacional da Gorongosa  - Doa\u00e7\u00e3o de Equipamento Tecnol\u00f3gico #Cam\u00f5esIP  https://t.co/p2T0sUQJ8E https://t.co/fMOl33I2fT"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2019-06-05T09:53:16.000Z",
            "id": "1136209362161143814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente no Parque Estadual da Cerca Grande em Matozinhos https://t.co/gc0WjCIUNh"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2019-06-05T09:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "489832041",
                        "start": 101,
                        "username": "pordentrodetdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136209253490987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente no Parque Estadual da Cerca Grande em Matozinhos https://t.co/rqqLvxO9id via @pordentrodetdo"
        },
        {
            "author_id": "61869085",
            "created_at": "2019-06-05T09:22:24.000Z",
            "id": "1136201595585257474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/r3QzIap9Ya"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-05T09:01:59.000Z",
            "id": "1136196458162589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5eC07bqNRD"
        },
        {
            "author_id": "415494952",
            "created_at": "2019-06-05T08:08:15.000Z",
            "id": "1136182934820597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Feliz #DiaMundialdelMedioAmbiente\nFoto: Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/fdIgTIvk6G"
        },
        {
            "author_id": "181361566",
            "created_at": "2019-06-05T05:30:04.000Z",
            "id": "1136143127767658496",
            "in_reply_to_user_id": "181361566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 em frente ao pr\u00e9dio que eu morava, bem na esquina do parque municipal/viaduto st tereza"
        },
        {
            "author_id": "479101550",
            "created_at": "2019-06-05T04:43:47.000Z",
            "id": "1136131479543697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer liberar para pesca \u00e9 explorada pela mil\u00edcia https://t.co/lLQcwr1Evu"
        },
        {
            "author_id": "3613681883",
            "created_at": "2019-06-05T04:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1124024998069510145",
                        "start": 0,
                        "username": "ABarr95083990"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "72689146",
                        "start": 15,
                        "username": "predocindio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "497283099",
                        "start": 28,
                        "username": "sweetdebow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136127397001146368",
            "in_reply_to_user_id": "1124024998069510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ABarr95083990 @predocindio @sweetdebow Ah meu querido, aproveita e l\u00ea o meu tamb\u00e9m, listando os mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte que vivem em uma reserva biol\u00f3gica de uma regi\u00e3o considerada priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o! \nhttps://t.co/hwV3sdP0vr\nPosso mandar mais algumas dezenas/centenas caso queira ver mais alguns."
        },
        {
            "author_id": "306883017",
            "created_at": "2019-06-05T03:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1060127174",
                        "start": 11,
                        "username": "danielbragab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136119126492102657",
            "in_reply_to_user_id": "2718001043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleixolet @danielbragab Kkkkkkkkkkkkkk metida indo conhecer a pra\u00e7a 7 e parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "576827382",
            "created_at": "2019-06-05T03:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1136107638004039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gourmetizando a #pobreza , #quitutes do meu #bem e um bom #vinho numa #noite fria de #vit\u00f3ria do #Meng\u00e3o! #nadamal em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/QjDmiSsvPP"
        },
        {
            "author_id": "37654174",
            "created_at": "2019-06-05T01:51:47.000Z",
            "id": "1136088194112532480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias, por diferentes motivos, tenho dito que possivelmente o estrago ser\u00e1 irrevers\u00edvel.\nhttps://t.co/DGoflo5acw"
        },
        {
            "author_id": "1109910271613718532",
            "created_at": "2019-06-05T01:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1112804310046461953",
                        "start": 0,
                        "username": "Roberto09505073"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1112804310046461953",
                        "start": 46,
                        "username": "Roberto09505073"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136086236387520514",
            "in_reply_to_user_id": "1112804310046461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roberto09505073 @Catioro_Noob @alexcastro_de @Roberto09505073 , meu irm\u00e3o j\u00e1 tinha comprado um s\u00edtio em Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca. L\u00e1 na regi\u00e3o do Parque Nacional do Ibitipoca. Aposentou na Petrobras ano passado. Depois de uma vida de 30 anos de insalubridade, est\u00e1 curtindo o melhor da vida."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-05T01:31:21.000Z",
            "id": "1136083051480592386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/MSDq4K8obF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/B75UHLJC8M"
        },
        {
            "author_id": "104170814",
            "created_at": "2019-06-05T00:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48401132",
                        "start": 0,
                        "username": "horacioneiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136073383102300160",
            "in_reply_to_user_id": "48401132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@horacioneiva Legislando em causa pr\u00f3pria, assim como quer transformar a \u00e1rea protegida que ele pescou ilegalmente em uma \u201ccanc\u00fan brasileira\u201d"
        },
        {
            "author_id": "68493065",
            "created_at": "2019-06-05T00:46:45.000Z",
            "id": "1136071829402116098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/MVaVRQu5U6"
        },
        {
            "author_id": "1018870399",
            "created_at": "2019-06-05T00:37:12.000Z",
            "id": "1136069424157528069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show com natiruts, haikaiss e rael no mineir\u00e3o foi 40 reais e agora me colocam 70 no parque municipal, vo chora"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-06-05T00:30:49.000Z",
            "id": "1136067816191397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a semana do Meio Ambiente e o dia 08 de junho  que \u00e9 o dia Mundial dos Oceanos, em comemora\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u convida a todos para... https://t.co/L8wFex7hQU"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2019-06-05T00:16:32.000Z",
            "id": "1136064222578786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve!\n\nTendo em vista a amea\u00e7a de minera\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o na regi\u00e3o de Eldorado do Sul e Charqueadas, localiza\u00e7\u00e3o com ecossistemas \u00famidos, zona de amortecimento de um Parque Estadual e um assentamento com... https://t.co/Ls9QwhV5oo"
        },
        {
            "author_id": "885296427374661632",
            "created_at": "2019-06-05T00:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "894547400936886272",
                        "start": 0,
                        "username": "MoacirMoreira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136062747198857216",
            "in_reply_to_user_id": "894547400936886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoacirMoreira13 A medida que ter\u00e1 grande impacto nas futuras gera\u00e7\u00f5es, sem d\u00favida, \u00e9 transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em canC\u00dan brasileira. Acabar com as esp\u00e9cies que ainda resistem e est\u00e3o protegidas da extin\u00e7\u00e3o para a elite mundial derramar seus milh\u00f5es aqui, \u00e9 um grande progresso.\ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "802659151939796992",
            "created_at": "2019-06-05T00:03:53.000Z",
            "id": "1136061038384652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEREADORA DE MONTES  CLAROS  MARIA  HELENA  LOPES DESTACOU -SE  A IMPORT\u00c2NCIA  E O COMPROMISSO E DEDICA\u00c7\u00c3O  PELA LAGOA DO PARQUE MUNICIPAL  MILTON PRATES E  REVITALIZA E EM FAVOR AO MEIO AMBIENTE EM ENTREVISTA HOJE\u2026 https://t.co/UqdqyzMsZM"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-06-04T23:49:12.000Z",
            "id": "1136057346508017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/Y7QfVKfzoq"
        },
        {
            "author_id": "1538148906",
            "created_at": "2019-06-04T23:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 117,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136056411908190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Mw16jD8h9A via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "35874172",
            "created_at": "2019-06-04T23:44:04.000Z",
            "id": "1136056054264008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00e3o a esse absurdo!!!! https://t.co/lp2HD2zucP"
        },
        {
            "author_id": "325211924",
            "created_at": "2019-06-04T23:36:31.000Z",
            "id": "1136054152424054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jeito bolsonazi de governar: \nRevogar as leis que violou ou abrandar as puni\u00e7\u00f5es de tudo que ele j\u00e1 fez de errado, como: violar todas as leis de tr\u00e2nsito, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, etc.\nTrata o Brasil como estivesse organizando o por\u00e3o imundo de seus erros https://t.co/UWfJn8JXe4"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-04T23:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136051283222323202",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Acho que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mais sim transformar em parque Nacional, o que est\u00e1 errado e o presidente, governador ou prefeito criar por decreto uma UC, e s\u00f3 derrubar por lei; 7 de a AGU e o pr\u00f3prio Ibama derrubaram o auto de infra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o deve ser"
        },
        {
            "author_id": "144256714",
            "created_at": "2019-06-04T23:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1136048053696303107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La cara chiquita, el lado brasilero. en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/JeYwiw2T0l"
        },
        {
            "author_id": "100078546",
            "created_at": "2019-06-04T23:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1136047194425896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ColouredBeach2 #architecture #architecturelovers #travel #fortaleza #brasil #colouredsands #beach @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/X6Ow8Psfnf"
        },
        {
            "author_id": "100078546",
            "created_at": "2019-06-04T23:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1136047191125045254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ColouredBeach2 #architecture #architecturelovers #travel #fortaleza #brasil #colouredsands #beach @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/X6Ow8PJQLP"
        },
        {
            "author_id": "100078546",
            "created_at": "2019-06-04T23:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1136047023306600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ColouredBeach1 #architecture #architecturelovers #travel #fortaleza #brasil #colouredsands #beach @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/E8Wv8SBY5h"
        },
        {
            "author_id": "1051551465402224642",
            "created_at": "2019-06-04T23:01:26.000Z",
            "id": "1136045321677692936",
            "in_reply_to_user_id": "1051551465402224642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "voltaram a morar l\u00e1 \n-o buraco na camada de oz\u00f4nio est\u00e1 diminuindo mais a cada ano \n-a china planeja investir 360 bilh\u00f5es de d\u00f3lares em energia renov\u00e1vel e descartou planos para usinas de carv\u00e3o que seriam constru\u00eddas \n-um parque nacional foi constru\u00eddo na amaz\u00f4nia,"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2019-06-04T23:00:45.000Z",
            "id": "1136045153515331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 para os aventureiros: um hotel a 6 mil p\u00e9s de altura, no Parque Nacional... https://t.co/YJjIQCYCEH https://t.co/u2PuEq70kS"
        },
        {
            "author_id": "1049861852619042816",
            "created_at": "2019-06-04T22:53:11.000Z",
            "id": "1136043249284591617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts no parque municipal \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2019-06-04T22:46:35.000Z",
            "id": "1136041587727917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Fmzjgeu7Tu"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-06-04T22:32:15.000Z",
            "id": "1136037977996570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6RkhGTYLFX"
        },
        {
            "author_id": "64741449",
            "created_at": "2019-06-04T22:28:11.000Z",
            "id": "1136036954749984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/mvIYvqps2S"
        },
        {
            "author_id": "700481095322755074",
            "created_at": "2019-06-04T22:26:36.000Z",
            "id": "1136036558388305920",
            "in_reply_to_user_id": "947959913388658690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauraadaguilar Parque municipal vamu?"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2019-06-04T22:14:24.000Z",
            "id": "1136033485565640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/BYT2VJ5A9H"
        },
        {
            "author_id": "703420112",
            "created_at": "2019-06-04T22:11:55.000Z",
            "id": "1136032863743303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Aldigueri critica voucher digital para acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara\n\nO Deputado Estadual Romeu Aldigueri (PDT) levou \u00e0 tribuna da Assembleia Legislativa durante a sess\u00e3o... https://t.co/pI5aj5JC6i"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2019-06-04T22:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54589069",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136031033210691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Escola de Arquitetura da @ufmg tem uma professora MUITO FODA, a Junia Ferrari, e ela d\u00e1, h\u00e1 algum tempo, a disciplina \"LUMES\".\n\nNo semestre que vem, a disciplina vai fazer uma travessia no Parque Nacional da Serra do Gandarela, velho! \n\nSimplesmente MUITO MARAVILHOSO. https://t.co/sLEcXXk3xn"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-06-04T22:02:45.000Z",
            "id": "1136030555374383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA  - Parque Nacional do Ja\u00fa, Amazonas:\n\nCaminhos que nos levam aos lugares mais encantados. \nCorta-\u00c1gua do Ja\u00fa. https://t.co/vuRBMbzeZk"
        },
        {
            "author_id": "1012922993960472577",
            "created_at": "2019-06-04T21:45:45.000Z",
            "id": "1136026277293502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que tive uma SUPER performance como ator em um clipe?\n\n\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83d\udcfa\n\nNa verdade, s\u00f3 \"atuei\" porqu\u00ea era o meu amigo que estava dirigindo \ud83d\ude05\ud83d\ude02 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/DsuFXZYOLJ"
        },
        {
            "author_id": "83894093",
            "created_at": "2019-06-04T21:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "122458512",
                        "start": 13,
                        "username": "loborgesmusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136026162122166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lendasvivas @loborgesmusic #clubedaesquina em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/reqbEaUDmM"
        },
        {
            "author_id": "83894093",
            "created_at": "2019-06-04T21:34:02.000Z",
            "id": "1136023329591218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco de junglebier segura as fotos... #job #agenciainspira em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/EOtJN40Hkq"
        },
        {
            "author_id": "83894093",
            "created_at": "2019-06-04T21:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "739478660",
                        "start": 17,
                        "username": "RadiumClubRock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136023281650327558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good festival... @radiumclubrock show #backstage #life #aic #agenciainspira #aprende #junglefestival em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/WE6B9KBrJP"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2019-06-04T21:33:07.000Z",
            "id": "1136023096056528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te vejo amanh\u00e3 aqui! Inaugura\u00e7\u00e3o da expans\u00e3o do Parque da Cidade. #Vem em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/aYiZoKCJlX"
        },
        {
            "author_id": "3734147417",
            "created_at": "2019-06-04T21:04:41.000Z",
            "id": "1136015942679506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natiruts no parque Municipal j\u00e1 quero"
        },
        {
            "author_id": "14019712",
            "created_at": "2019-06-04T20:58:50.000Z",
            "id": "1136014468549435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra manter a gostosura\n\n#molhadinho em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/d5MMOzqa1d"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-06-04T20:40:17.000Z",
            "id": "1136009801413070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a esclarecimento sobre \u201cfake news\u201d https://t.co/PwkMNMJoHw"
        },
        {
            "author_id": "1029538118070882305",
            "created_at": "2019-06-04T20:39:38.000Z",
            "id": "1136009636526661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bambu me envia um role de natiruts no parque municipal, na hora j\u00e1 animo n\u00e9. Vou comprar o ingresso, 70 conto open ar... t\u00e1 maluco \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2019-06-04T20:27:29.000Z",
            "id": "1136006579369795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Cangandala o Minist\u00e9rio do Ambiente Cria Sistema Inform\u00e1tico  Para Controlar a Palanca Negra Gigante https://t.co/j5c655g22l"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2019-06-04T20:26:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1136006334439186433",
            "in_reply_to_user_id": "56466859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na pauta, v\u00e1rios problemas ambientais, especialmente os registrados na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco, em Capela. Foi um bom di\u00e1logo. Vamos acompanhar os desdobramentos do que foi discutido com o secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "861436662693474304",
            "created_at": "2019-06-04T20:21:38.000Z",
            "id": "1136005109996040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana que vem se Deus quiser vamos pro parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "182616602",
            "created_at": "2019-06-04T20:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136000436442468352",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fui multado em alta velocidade. O que fazer? correr menos da pr\u00f3xima vez? N\u00e3o! Vamos retirar o radar.\nFui multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O que fazer? N\u00e3o pescar mais ali? N\u00e3o! vamos acabar com a prote\u00e7\u00e3o ambiental. (+)"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2019-06-04T19:46:52.000Z",
            "id": "1135996357917990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Rio Preto inicia planta\u00e7\u00e3o de mudas na Floresta Estadual https://t.co/sqDtcDNCEY https://t.co/TmLygDHAsy"
        },
        {
            "author_id": "993541703087869952",
            "created_at": "2019-06-04T19:38:32.000Z",
            "id": "1135994262095618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A 12\u00aa Companhia de Engenharia de Combate Leve realizou, no dia 2 de junho, uma exposi\u00e7\u00e3o de material de emprego militar no Parque Municipal de Pindamonhangaba em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente. https://t.co/amyFuSoNhk"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2019-06-04T19:31:03.000Z",
            "id": "1135992380539232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Atua\u00e7\u00e3oMPPR Decis\u00e3o da Justi\u00e7a suspendeu as obras de um loteamento irregular na Rua Jo\u00e3o Volpe, 658, no bairro Butiatuvinha. O empreendimento est\u00e1 localizado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Passa\u00fana. A liminar atende pedido em a\u00e7\u00e3o ajuizada pelo MPPR."
        },
        {
            "author_id": "893835554999218176",
            "created_at": "2019-06-04T19:09:09.000Z",
            "id": "1135986868544319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas s\u00e3o detidas por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Pipa,\u00a0RN https://t.co/tOht2oyreb https://t.co/49hVrnt0X4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-06-04T18:55:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1135983523515510784",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a que est\u00e1 aberto normalmente para visita\u00e7\u00e3o das 9h \u00e0s 17h e que a passarela e a Trilha das Cataratas seguem abertas sem nenhuma interrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-06-04T18:55:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1135983518239088642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "NOTA DE ESCLARECIMENTO\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u esclarece ser falso o conte\u00fado do v\u00eddeo na internet \u201cinformando\u201d que a passarela que permite contemplar as Cataratas do Igua\u00e7u de perto est\u00e1 fechada por conta de a \u00e1gua estar transbordando sobre a superf\u00edcie. https://t.co/vVscUh6KyL"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-06-04T18:53:57.000Z",
            "id": "1135983044286996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6DRcllc1ei"
        },
        {
            "author_id": "282222980",
            "created_at": "2019-06-04T18:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "106458522",
                        "start": 19,
                        "username": "idamgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135982679705473026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Sustentabilidade: @idamgov e FAS realizam atividade na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Amap\u00e1\n\nAcesse: https://t.co/xrFSxcxLWR\n\n#asbraer #agriculturafamiliar https://t.co/idAmjRgc4o"
        },
        {
            "author_id": "170104665",
            "created_at": "2019-06-04T18:46:28.000Z",
            "id": "1135981161136742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, quarta-feira, dia 05 de junho, Dia Mundial do Meio Ambiente e da Ecologia, a programa\u00e7\u00e3o em Aquidauana ser\u00e1 em um dos locais preferidos da comunidade para curtir a natureza: o Parque Municipal da Lagoa Comprida. https://t.co/Om0gBQredR"
        },
        {
            "author_id": "720939868",
            "created_at": "2019-06-04T18:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2701070745",
                        "start": 0,
                        "username": "natriste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135981065871548416",
            "in_reply_to_user_id": "2701070745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natriste kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk voltando do baile, e teve o dia q a duda quebrou o pe no parque municipal e a gente pegou carona com os policial p levar ela no hospital"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-06-04T18:44:25.000Z",
            "id": "1135980642271784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Da s\u00e9rie Parques e Reservas de Wigold Schaffer. Homenagem de hoje vai para o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, que faz anivers\u00e1rio no dia de hoje. S\u00e3o 15 anos protegendo a biodiversidade e \u00e1gua para abastecer... https://t.co/VAZwiDrWV1"
        },
        {
            "author_id": "1131342925026275328",
            "created_at": "2019-06-04T18:33:31.000Z",
            "id": "1135977899146862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival LivMundi ter\u00e1 a sua segunda edi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vhVJMduNAW"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-06-04T18:30:00.000Z",
            "id": "1135977013930364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Instru\u00e7\u00e3o e julgamento de processos administrativos decorrentes dos autos de infra\u00e7\u00e3o estabelecidos em atividade de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica est\u00e3o parados https://t.co/AjPbnSQ5GO"
        },
        {
            "author_id": "37444747",
            "created_at": "2019-06-04T18:18:08.000Z",
            "id": "1135974027321909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idiota do Instagram ( Alexander Tikhomirov) atola carro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Isl\u00e2ndia. Foi rebocado pela pol\u00edcia e levou pesada multa por desrespeito das normas. Mesmo assim postou a foto no Instagram. Tem gente que merece a morte. https://t.co/sbuHtiB9xN"
        },
        {
            "author_id": "53534449",
            "created_at": "2019-06-04T18:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "26416363",
                        "start": 121,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135972642803113985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que existe alguma chance de neve no Parque Nacional do Itatiaia? Temperatura segue caindo e umidade permanece alta. @metsul https://t.co/PChQYvcydJ"
        },
        {
            "author_id": "72389429",
            "created_at": "2019-06-04T18:09:58.000Z",
            "id": "1135971975598358531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Mwq58zf8dU"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-04T18:09:29.000Z",
            "id": "1135971852164173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemanaMundialdoMeioAmbiente\n\nO clique \u00e9 da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s. Criada em 1977, abrange uma \u00e1rea de 5.229 hectares, localizada entre os munic\u00edpio de Benedito Novo e Doutor Pedrinho. O nome faz refer\u00eancia \u00e0 \u00e1rvore conhecida como Canela-Sassafr\u00e1s. https://t.co/75wVCkXOoO"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2019-06-04T18:00:59.000Z",
            "id": "1135969713937367043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para Visitar o Parque Estadual do Ibitipoca em Lima Duarte\nhttps://t.co/4vOP3me7hK"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-04T17:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "2556875570",
                        "start": 258,
                        "username": "reydaluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135967860726161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outra vez como cada ano xa est\u00e1n aqu\u00ed!. Polos de gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birding  #Luzlux Unha imaxe de @reydaluz https://t.co/Fyw89f6Nk7"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-04T17:53:02.000Z",
            "id": "1135967713753554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/RdzqksRaRj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ricardopintobh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ricardopintobh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ricardopintobh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MayaraValenca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MayaraValenca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MayaraValenca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [radioamericabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "radioamericabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "radioamericabh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ABarr95083990].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ABarr95083990",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ABarr95083990"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [predocindio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "predocindio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "predocindio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MoacirMoreira13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MoacirMoreira13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MoacirMoreira13"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil",
                "id": "dea26f2dec72d734",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altamira, Brasil",
                "id": "d817c10bc7e891a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Barrio C\u00e1ceres El Viejo",
                "id": "07d9cd4d88084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "56476770",
                "name": "Marc\u00edlio Amorim",
                "username": "MarcilioAmorimA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85959946",
                "name": "Jandira Lula da Silva",
                "username": "Simplicidade_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115212928586797056",
                "name": "N\u00edlton Costa",
                "username": "NltonCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35642106",
                "name": "Marcelle Helene",
                "username": "marcelle_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491537173",
                "name": "Causa Galiza",
                "username": "CausaGaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027703360395325440",
                "name": "Bread Soares Estevam",
                "username": "BreadSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066925472",
                "name": "paulo de tarso ",
                "username": "ibmaracati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56465798",
                "name": "uos\u01ddu\u01dd\u027e \u2658",
                "username": "Jenesson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213517574",
                "name": "\u265aF R 1 D 4",
                "username": "bfrid4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213712169",
                "name": "Laura Melo",
                "username": "Lalyyy11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007381069375655936",
                "name": "Pedro Compasso\u274c",
                "username": "eucompasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624064866",
                "name": "Loja Techlove",
                "username": "Techlovebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877612291348418560",
                "name": "Crist\u00f3v\u00e3o ComLombo",
                "username": "CristovaoCLombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39971556",
                "name": "carmo afonso",
                "username": "carmoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964527114329444353",
                "name": "L\u00e9o Gomes",
                "username": "leogomespolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978828667",
                "name": "Roberto V. Costa",
                "username": "RobertoVCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931250955466739712",
                "name": "jrguzzo",
                "username": "jrguzzofatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055439081520402432",
                "name": "M1newsTv Maric\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "m1newstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898344846112542720",
                "name": "Gleidson de Almeida",
                "username": "GSAlmeida1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55624535",
                "name": "Wes",
                "username": "Wesllao_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155521809",
                "name": "Alejandra Mariana Ma",
                "username": "Alejandramarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235395971",
                "name": "Mauricio Manzotti",
                "username": "maumanzotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445555164",
                "name": "Antonio Cordero",
                "username": "AntonioCordero9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134048515",
                "name": "Juego de Tronos",
                "username": "juegodetronos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260656328",
                "name": "MTB Mountain Bike",
                "username": "MTBMountainBike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502629381",
                "name": "Somos Extremadura",
                "username": "SoloExtremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318801067",
                "name": "Larah \u2661",
                "username": "LarissaRadael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301552697",
                "name": "larissa\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "laryinthesky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402493786",
                "name": "Robin sem Steve",
                "username": "mayotherside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892551428128083968",
                "name": "Turismo Gr\u00e1tis - Caminhadas na Serra Ga\u00facha",
                "username": "turismogratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089885593100840960",
                "name": "ANArk(t)ista",
                "username": "Bonvoyagepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83d\udc89\ud83d\udc0a Vacina para todos\ud83d\ude4f",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293561633",
                "name": "Pecu\u00e1ria Brasileira",
                "username": "PecuariaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330499113",
                "name": "TiagoMaestro1",
                "username": "TiagoMaestro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1526436649",
                "name": "Codinome Diaba",
                "username": "Sacerpone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126174374808125440",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar de Palho\u00e7a",
                "username": "cbmscpalhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597000804",
                "name": "Rioexpressoturismo",
                "username": "aronobre01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362249927",
                "name": "Luciano Teixeira",
                "username": "lucianopurofogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768439227180838917",
                "name": "Ponit Do Russo posto5 Praia da Barra RJ",
                "username": "pointdorussorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86896338",
                "name": "Henri \"HJR\" Junior",
                "username": "henrijorgejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356459169",
                "name": "Teteu",
                "username": "teus_boaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738836432094154754",
                "name": "Wiu",
                "username": "heristonwiury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343588540",
                "name": "Wagner Stefani Marci",
                "username": "StefaniMarci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157796301",
                "name": "arturo manzano",
                "username": "arturoconejito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152000875",
                "name": "Renata Arpa",
                "username": "55Renata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855614996675538944",
                "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda",
                "username": "ritaberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144524186",
                "name": "mundinho black dresses brasil",
                "username": "igormendonca42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189994904",
                "name": "Thamy Ribeiro",
                "username": "thamyjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3582366262",
                "name": "Cleyton Maximiliano Idal\u00eancio Laurindo",
                "username": "CleytonLaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052355361074630656",
                "name": "momin",
                "username": "coraciiforme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66835393",
                "name": "stef\u00ea",
                "username": "StefannySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865643854409551872",
                "name": "@_oloureiro",
                "username": "otavio_loureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68511184",
                "name": "Melida",
                "username": "sirenita7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61097151",
                "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez",
                "username": "AlvaroUribeVel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330576098",
                "name": "Jailson Barros",
                "username": "jailsohbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45675612",
                "name": "Solange Travassos",
                "username": "Lusolmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15390202",
                "name": "Alexandro Vaz",
                "username": "alexandrovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50629174",
                "name": "Nem eu na causa",
                "username": "agmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135329700",
                "name": "Roberto Guedes",
                "username": "guedesroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4528733116",
                "name": "TUOF",
                "username": "tuofics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210118514",
                "name": "Luciana de Quarentena",
                "username": "luindarkness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55645620",
                "name": "DCO - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria",
                "username": "DiarioDCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36967323",
                "name": "C\u00e9sar Menezes",
                "username": "cesar_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126151047",
                "name": "Elivan Vaz Germano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "ElivanVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734855878541742081",
                "name": "Apuama Rafting",
                "username": "apuama_rafting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62160905",
                "name": "Flavia Noal",
                "username": "flavianoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380797763",
                "name": "ni \u00b7 (yelena)",
                "username": "tercas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940982322559582209",
                "name": "somos MUITAS",
                "username": "asMuitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154365418",
                "name": "PCdoB Pernambuco",
                "username": "PCdoBPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405147240",
                "name": "walter pereira filho",
                "username": "walterpereirafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111483771684032517",
                "name": "Mako\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd96",
                "username": "MakoZFrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587783077",
                "name": "Muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "goliveirajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57776660",
                "name": "PNUD Brasil",
                "username": "PNUDBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87540357",
                "name": "PNUD M\u00e9xico",
                "username": "PNUD_Mexico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2994078503",
                "name": "AVSI Brasil",
                "username": "AVSIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336058910",
                "name": "minaj da quebrada",
                "username": "carolai__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13251482",
                "name": "404 not Found",
                "username": "jgonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368752",
                "name": "Lindi Canosa",
                "username": "lindicanosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199343632",
                "name": "Walter",
                "username": "waltinhobelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154441280",
                "name": "SEA SC",
                "username": "SEA_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302136298",
                "name": "He\u00dfen Lutz",
                "username": "HessenLutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499517",
                "name": "Romeu Monteiro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "romeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44904423",
                "name": "Jairo Ajala Mielnik",
                "username": "jairomielnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281512649",
                "name": "\u00c9rico Oliveira",
                "username": "nelierico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729774226564067328",
                "name": "Sestra",
                "username": "isinhacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321380949",
                "name": "Eufl\u00e1vio Nunes",
                "username": "euflavionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719189402",
                "name": "Augusto  C\u00e9sar Cavalcanti de Souza",
                "username": "Acantizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090239362783240192",
                "name": "Adriana Fitipaldi",
                "username": "AdrianaFitipal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308461382",
                "name": "Rafilska",
                "username": "RaafaCoosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989547715834122240",
                "name": "Vick",
                "username": "vick_ramaalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191181643",
                "name": "Ze Maria de Carvalho",
                "username": "ZMariaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113650739",
                "name": "Igualdade Racial",
                "username": "SEPPIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44617442",
                "name": "daniel roland",
                "username": "ritmista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819545691542396928",
                "name": "Alexia Dechamps",
                "username": "alexia_dechamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25621924",
                "name": "APCEF/SP",
                "username": "apcefsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123696805",
                "name": "Lopees_",
                "username": "GabrielLopees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41869476",
                "name": "Iroko",
                "username": "richard_smatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799183566",
                "name": "Thiago Antunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d",
                "username": "ThiagoAntunes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8569652",
                "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9",
                "username": "carloscamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528814840",
                "name": "El Graffiti",
                "username": "elgraffitiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170673426",
                "name": "Mar\u00eda F. de la Vega",
                "username": "MariaFdelaVega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52244750",
                "name": "Carolina Dantas",
                "username": "cacaudantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27110943",
                "name": "crocante",
                "username": "croconauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952422049",
                "name": "DINO Ag\u00eancia de Not\u00edcias Corporativas",
                "username": "dino_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103700891",
                "name": "Artur Rocha",
                "username": "Arturdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105925122874060800",
                "name": "Aristarco de Samos",
                "username": "spinosa1632",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473371290",
                "name": "sirlene",
                "username": "sirlenelinche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65672066",
                "name": "Zelinda Barros",
                "username": "zelindabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Wine Boutique Resort",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943466420947562496",
                "name": "rn",
                "username": "Reinegrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16701822",
                "name": "David Guttenfelder",
                "username": "dguttenfelder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067379630552813568",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "Bittencourt_kat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917889369",
                "name": "XMelaBR",
                "username": "XMelaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374495520",
                "name": "Marina C. Ribeiro",
                "username": "MarinaCRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048284835377291264",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Felipe48033341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43418587",
                "name": "Janot Temporariamente Caseiro",
                "username": "opinioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750531996502360065",
                "name": "PsicanalistaPol\u00edtico",
                "username": "Psi_Politico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83115716",
                "name": "JaymeMarozzi\ud83e\udde0\ud83e\udd4a",
                "username": "jaymemarozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712661986740477953",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fraca_abusada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700964912",
                "name": "KA",
                "username": "karollunab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56245204",
                "name": "Mariana Bispo",
                "username": "merynascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364225962",
                "name": "d (emo edition)",
                "username": "femmalerapper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991872797864529920",
                "name": "Conjunto Sat\u00e9lite",
                "username": "ConjSatelite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466947",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udc0a Liberal nem \u00e9 gente \u2620\ufe0fBolsof\u00f3bico",
                "username": "terapiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523726",
                "name": "Muriel de Paula",
                "username": "murieldepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625056022",
                "name": "Level42_pt",
                "username": "Level42Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538074590",
                "name": "Alessandro Varandas",
                "username": "acavrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69758795",
                "name": "Maricelio Almeida",
                "username": "SousaMaricelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284781464",
                "name": "fabriel gacini",
                "username": "GabrielFacinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78358795",
                "name": "ArisonRSilva",
                "username": "ArisonRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16377027",
                "name": "ILRanieri",
                "username": "iberelrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477757869",
                "name": "Beyonc\u00e9 F\u00e3s",
                "username": "beyonceiamworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61034397",
                "name": "Sou Internacional",
                "username": "SouSCInter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465879717",
                "name": "Professor Wyllys Farkatt",
                "username": "professorwyllys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499641586",
                "name": "martin mata",
                "username": "martinmata19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109001286",
                "name": "Waldemar Niclevicz",
                "username": "WNiclevicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189033047",
                "name": "Ananda",
                "username": "ophidiannm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552107655",
                "name": "B.A.O.S.",
                "username": "Beah_aos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837662709156089856",
                "name": "Vitor Rodriguez",
                "username": "vitor_qoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605972468",
                "name": "Tio Ulmann, Um Coach do Barulho \ud83e\uddc9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "tioulmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313694174",
                "name": "Roberto da Silva",
                "username": "mpbmage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594290685",
                "name": "Claudia",
                "username": "ClaudiaFigePino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216457140",
                "name": "Juan Carlos Varela",
                "username": "JC_Varela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319244800",
                "name": "Isabel de Saint Malo",
                "username": "IsabelStMalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82674792",
                "name": "CIAM Panam\u00e1",
                "username": "ciampanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241594675",
                "name": "Confederaci\u00f3n Convergencia Sindical",
                "username": "CS_Panama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257563621",
                "name": "Freddy Pitti",
                "username": "freddypitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705829",
                "name": "Gigio Itapecerica",
                "username": "jefersongigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168770986",
                "name": "Wilson",
                "username": "PrWilsonGadita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38500224",
                "name": "lady oeste",
                "username": "takemeonthefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030619660734136322",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udde3",
                "username": "Gabriel21981759",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854270446",
                "name": "AQUARIANJO\u2652\ufe0f",
                "username": "ricknikurashii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080542714591088642",
                "name": "Fsgmn",
                "username": "Fdgsmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199899959",
                "name": "Jo\u00e3o Pirovic Z. Jr",
                "username": "JPirovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095762743347609604",
                "name": "Pamella \ud83e\udd70",
                "username": "Pamellacgs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974012419730264064",
                "name": "Jornalismo Metodista",
                "username": "jornal_meto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565957428",
                "name": "CDHU",
                "username": "CDHUsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69024718",
                "name": "adri_fr",
                "username": "adri_fr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56511628",
                "name": "Aldrey M\u00e8re",
                "username": "aldreymere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83256560",
                "name": "JapaMan",
                "username": "O_JapaMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15367437",
                "name": "tomjorge",
                "username": "tomjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241729635",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "limapaulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169942575",
                "name": "Telma Cavalcanti",
                "username": "telmacriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464306822",
                "name": "Joao Monteiro",
                "username": "JFLMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197487762",
                "name": "LIVRE",
                "username": "LIVREpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300605656",
                "name": "Araceli Arellano V",
                "username": "AraceliAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92412538",
                "name": "Julio Cesar Salvador",
                "username": "Julio10Salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758480439845806080",
                "name": "M\u00e1rio Freitas",
                "username": "Perfilmariofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157022115",
                "name": "David SPessoa",
                "username": "davidsspessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302677983",
                "name": "Colegio R\u00edas Altas",
                "username": "RiasAltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415592731",
                "name": "Ana Claudia Marques",
                "username": "anaclaudiaonish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710071760",
                "name": "Alba Nogueira",
                "username": "albadetoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55847679",
                "name": "parliament da lana del rey",
                "username": "brand0nes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193406189",
                "name": "N\u00e3o repudie o \u00f3dio \ud83c\udde7\ud83c\udde6 \ud83c\uddf8\ud83c\udde7",
                "username": "121__Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30067607",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udf5d\ud835\udde1 \ud835\udf60\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udf60\ud835\uddd7\ud835\uddd8",
                "username": "helthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124242589",
                "name": "Fabio Rojas Carballo",
                "username": "faro54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203743011",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "fpguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280194491",
                "name": "Simone Mello (Symon)\ud83c\udfa4\ud83c\udf08\ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udf35#foraBolsonaro",
                "username": "Simone_deMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106301600",
                "name": "JOSE",
                "username": "BUENOVAZQUEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785781704",
                "name": "Geor Ramos",
                "username": "GeorRams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48787144",
                "name": "Pedro Julio Possamai",
                "username": "pedrojuliopm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940979170351435776",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd7a\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd88",
                "username": "SkTiago2870",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599760332",
                "name": "Jorge Luis Villaneda",
                "username": "CiseMarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274893873",
                "name": "Ver\u00f3nica R Angeles R",
                "username": "rosauraangeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130218571",
                "name": "Ana Paula Queiroz",
                "username": "criaturabiruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4604352083",
                "name": "Paulo Marinho",
                "username": "peemarinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128863472958234630",
                "name": "Bruno Chaves \ud83c\udf39",
                "username": "brunochavesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4820684013",
                "name": "Galo Doido #ArenaMRV",
                "username": "GaloDoidoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294306930",
                "name": "rebeca",
                "username": "noitesrebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761007272361336836",
                "name": "Waldick",
                "username": "JuniorWaldick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258019768",
                "name": "aNnA",
                "username": "annacpps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478109962",
                "name": "julio klein",
                "username": "julioklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86425710",
                "name": "Carina Faggiani",
                "username": "CarinaFaggiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967572544785211392",
                "name": "Carloscarvalho",
                "username": "Carlos92508511",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452304",
                "name": "pedro ribeiro",
                "username": "pedromribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72078470",
                "name": "Lourdes Passos",
                "username": "lourdes_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989274807303852033",
                "name": "Flip Flops",
                "username": "BlogFlipFlops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995778630037987328",
                "name": "Luke Skywalker",
                "username": "LuukeScar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730960391",
                "name": "Usagi",
                "username": "Koniginusagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25165015",
                "name": "Juan Medeiros",
                "username": "soujuanmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028691208137322496",
                "name": "Senador Styvenson Valentim",
                "username": "SenStyvenson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701151894",
                "name": "Cherry",
                "username": "Cherry97984523",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324117676",
                "name": "El BUHOAriel Alvarez",
                "username": "curiosoaudaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190117348",
                "name": "Eric \"camarada Mozimista Saulovich\" M\u00e1rquez",
                "username": "amazingkizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60787943",
                "name": "Armando Lopez",
                "username": "Armandrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390004758",
                "name": "S U P R A",
                "username": "supratattoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045528",
                "name": "Arduim Ferreira",
                "username": "Zidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357026778",
                "name": "Paulo C\u00e2mara 40",
                "username": "PauloCamara40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819617227",
                "name": "Anglo American",
                "username": "AngloAmericanBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3065742052",
                "name": "maria",
                "username": "hyesheejin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025671684588810241",
                "name": "Aissa.Regalla",
                "username": "AissaRegalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227472458",
                "name": "ibap guine-bissau",
                "username": "ibapgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863008747467177986",
                "name": "MAVA Foundation",
                "username": "MavaFdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37066563",
                "name": "ana palmeiro",
                "username": "palmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91663661",
                "name": "Artem",
                "username": "Ispa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226265044",
                "name": "CDzinha Discreta SP. Vem de DM.",
                "username": "HPutinhaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37691626",
                "name": "Marina Bruschi",
                "username": "marinabruschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035039272",
                "name": "Elioenai Gomes",
                "username": "2000Elioenai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257755647",
                "name": "\u2729M\u03b1n\u03b1\u2729",
                "username": "regeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765210599261343744",
                "name": "Valder Olmo Corr\u00eaa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "ValderCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773333463",
                "name": "Magnus \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3f\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34-\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd33\ud83c\udd34",
                "username": "magnusapereaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138530085",
                "name": "Talita Elz",
                "username": "ElzTalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102235333",
                "name": "Eudes Carvalho",
                "username": "Eudes_Carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100552953",
                "name": "Raimon Alves",
                "username": "SSAcelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43803278",
                "name": "chatovocehein",
                "username": "chatovocehein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967152737896058882",
                "name": "PHs\ud83d\ude0e",
                "username": "phssouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62401528",
                "name": "Ufam",
                "username": "UFAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76655811",
                "name": "Andrey Bandeira Gomes",
                "username": "andreybgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713037612420841476",
                "name": "Amigos da Terra - Amaz\u00f4nia Brasileira",
                "username": "adtamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790300",
                "name": "PTSUL",
                "username": "ptsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19598930",
                "name": "Cristina Velha",
                "username": "Cvelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70487825",
                "name": "Bister Mungle",
                "username": "BeegKeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447420056",
                "name": "Poly Anna",
                "username": "PolyAnnaLima5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892625105993551876",
                "name": "JMA",
                "username": "JMA986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447164",
                "name": "biAhweRTher",
                "username": "biAhweRTher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944958079719833601",
                "name": "chiarinha \ud83e\udd82",
                "username": "chiaraabrahao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873016405",
                "name": "lavi \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "camlavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714105592642674688",
                "name": "nalu",
                "username": "byunshiine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106151419546140672",
                "name": "Mary Jane \ud83d\udcb8",
                "username": "rfsouuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098541425556369408",
                "name": "NEMA",
                "username": "nemaunivasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665189732",
                "name": "Pri_Mamy Antenada",
                "username": "MamyAntenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048994835183685634",
                "name": "Fernando Eustaquio",
                "username": "FernandoEusta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107667357",
                "name": "Barba, Cabelo e Bigode",
                "username": "bcbigode",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089177958043000832",
                "name": "Gilson Moura",
                "username": "GilsonM10977589",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270345325",
                "name": "Anselmo Heidrich",
                "username": "aheidrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724665429969477632",
                "name": "RGD",
                "username": "GeovaneFariabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso \uea00",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316631798",
                "name": "Sesc no Tocantins",
                "username": "SescTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805781826",
                "name": "vivian",
                "username": "byAglaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811014267596050432",
                "name": "Artur Souza",
                "username": "artur_souza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108770692",
                "name": "Paulin \ud83d\udc7a",
                "username": "PauloHenriiqque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126129894654717953",
                "name": "Hotel Viva Maria",
                "username": "HotelVivaMaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135537112",
                "name": "Paulo Azeredo",
                "username": "phazeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833031378",
                "name": "Rota Jur\u00eddica",
                "username": "rotajuridica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56268392",
                "name": "Anderson",
                "username": "Mortangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541932826",
                "name": "barbara",
                "username": "cabralbabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383815875",
                "name": "Dvj Kerley Nicolay",
                "username": "DvjKerley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112612048",
                "name": "vontade de sair correndo",
                "username": "topdasnovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605352174",
                "name": "Jogador",
                "username": "jogador_zs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718489162",
                "name": "T\u00e2mara Lima",
                "username": "tamara_ap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953004754229178368",
                "name": "Canal de Cabe\u00e7a Mundo do Futebol",
                "username": "decabecafutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18049879",
                "name": "Cam\u00f5es.IP",
                "username": "camoes_ip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61869085",
                "name": "CINTIA DELLEPRANE",
                "username": "cintiadell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415494952",
                "name": "BIRDING IN EXTREMADURA",
                "username": "birdextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181361566",
                "name": "louis",
                "username": "louisaguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479101550",
                "name": "filhotesonline7l",
                "username": "FilhotesCanil7l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613681883",
                "name": "Jade Huguenin",
                "username": "huguenin_jade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497283099",
                "name": "\u265b P\u03a9$$\u0178 Pwr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \u265b",
                "username": "sweetdebow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306883017",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "fernandadecorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060127174",
                "name": "Daniel Braga",
                "username": "danielbragab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576827382",
                "name": "Wilson Pires",
                "username": "HerrPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37654174",
                "name": "Las Manos de Dios",
                "username": "RLANZELLOTTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109910271613718532",
                "name": "\ud83d\udea9EDIR CARVALHO MOURA",
                "username": "EDIRCARVALHOMO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112804310046461953",
                "name": "Robert\u00e3o\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Roberto09505073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170814",
                "name": "mathues",
                "username": "matheeusalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48401132",
                "name": "Horacio Neiva",
                "username": "horacioneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68493065",
                "name": "M\u00e1rcio Vatimo",
                "username": "vatimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018870399",
                "name": "pam \u2743",
                "username": "_pamellamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885296427374661632",
                "name": "\u262dRosa\u00b9\u00b3\u2606Krasnaya\u262d#LULA2022",
                "username": "RosaSkarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802659151939796992",
                "name": "Thiago rodrigues",
                "username": "Thiagor02167450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538148906",
                "name": "Adriana",
                "username": "adrianapugliesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35874172",
                "name": "C Estevam",
                "username": "cestevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325211924",
                "name": "Fl\u00e1vio M Terra \u262d\u2730",
                "username": "flaviomterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144256714",
                "name": "~ S\u03c3\u0192\u03b9\u0301\u03b1 .",
                "username": "SoOrbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100078546",
                "name": "Alejandro Castro",
                "username": "shudo70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051551465402224642",
                "name": "worry less",
                "username": "utilitxhelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74266021",
                "name": "Revista J.P",
                "username": "RevistaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049861852619042816",
                "name": "B\u00e1rbara Soares",
                "username": "Barbara_soarest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64741449",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Luz_Maior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700481095322755074",
                "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd1e",
                "username": "bruvasconcelos4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703420112",
                "name": "Romeu 22",
                "username": "SouMaisRomeu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012922993960472577",
                "name": "Vitor Desani",
                "username": "vitordesani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83894093",
                "name": "Agencia Inspira",
                "username": "agenciainspira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122458512",
                "name": "Lo Borges",
                "username": "loborgesmusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739478660",
                "name": "Radium Club Rock",
                "username": "RadiumClubRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3734147417",
                "name": "Nay \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "nayaralaiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14019712",
                "name": "Rafael Zen",
                "username": "RafaelZen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029538118070882305",
                "name": "ancelmo",
                "username": "_ancelmojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861436662693474304",
                "name": "\ud835\udc1b",
                "username": "bia_lealcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182616602",
                "name": "gui",
                "username": "guilhermeseal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993541703087869952",
                "name": "Comando Militar do Sudeste",
                "username": "cmse_exercito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893835554999218176",
                "name": "Max Bezerra",
                "username": "blogmaxbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282222980",
                "name": "ASBRAER",
                "username": "Asbraer_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106458522",
                "name": "IDAM",
                "username": "idamgov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170104665",
                "name": "Ego Criativo",
                "username": "egocriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720939868",
                "name": "gaspar TA DE FERIAS",
                "username": "gasparkino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701070745",
                "name": "natalia",
                "username": "natriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131342925026275328",
                "name": "Gea1",
                "username": "PortalGea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37444747",
                "name": "Gilson Lorenti",
                "username": "lorentigilson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53534449",
                "name": "#BolsonaroAt\u00e92026VotoImpressoJ\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720\u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "zecolmeiazuero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72389429",
                "name": "Silene A G Louren\u00e7o",
                "username": "silouren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556875570",
                "name": "rey daluz",
                "username": "reydaluz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1137456469056610306",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu1dfld57nf5ix9ps0e29oskutfh",
        "oldest_id": "1135967713753554944",
        "result_count": 499
    }
}