{
    "data": [
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-02-16T15:58:46.000Z",
            "id": "1096801067034177538",
            "in_reply_to_user_id": "2980805118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HilariaPires @autopecaspicapa N\u00e3o de bobeira David! Uma gata dessa esperando voc\u00ea pra v\u00e1rias noites em Joanesburgo? \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/XGd2LqFjHf"
        },
        {
            "author_id": "237491191",
            "created_at": "2019-02-16T15:54:55.000Z",
            "id": "1096800098468667399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanguin\u00e1rios merecem de igual forma sentir a pr\u00f3pria perda do sangue para entenderem o quanto vale a vida. Sem mais! https://t.co/7vkT4B3Mrq"
        },
        {
            "author_id": "433895346",
            "created_at": "2019-02-16T15:33:24.000Z",
            "id": "1096794681130799111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/pvanmEKbBJ"
        },
        {
            "author_id": "4266624647",
            "created_at": "2019-02-16T15:26:01.000Z",
            "id": "1096792826325725185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Juma, localizada \u00e0s margens da BR-319, no Amazonas, \u00e9 considerada modelo no pa\u00eds e no mundo. Saiba mais aqui: https://t.co/gcIeEBydZw \n\nAcompanhe tamb\u00e9m nosso site: https://t.co/K5u8DGyo8v"
        },
        {
            "author_id": "35052898",
            "created_at": "2019-02-16T15:08:22.000Z",
            "id": "1096788381156151297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/HkDWLgLLx9"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-02-16T14:44:17.000Z",
            "id": "1096782322223976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos passeios tur\u00edsticos em Capanema s\u00e3o a novidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/gUVGu5mZVz"
        },
        {
            "author_id": "3386129499",
            "created_at": "2019-02-16T14:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "HiraokaGabriel"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "multilad0r"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 28,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096780711959425025",
            "in_reply_to_user_id": "1044434617644797954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HiraokaGabriel @multilad0r @folha Segundo o MP/SP \"por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\""
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-02-16T14:15:47.000Z",
            "id": "1096775148261253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP visita Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/xp0R9IBPv9"
        },
        {
            "author_id": "48154343",
            "created_at": "2019-02-16T13:55:37.000Z",
            "id": "1096770072742367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos agora tem trilha subaqu\u00e1tica https://t.co/2O2VhPE5eI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-02-16T13:30:20.000Z",
            "id": "1096763711623258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/1IlQsKsc5m"
        },
        {
            "author_id": "4924050093",
            "created_at": "2019-02-16T13:24:41.000Z",
            "id": "1096762290509176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Naturaleza\ud83d\ude0d\n#Huemul\nParque Nacional #LosGlaciares https://t.co/9eP3RAKARI"
        },
        {
            "author_id": "2801991838",
            "created_at": "2019-02-16T13:01:37.000Z",
            "id": "1096756486875893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012; anula\u00e7\u00e3o da multa ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o\" \u2014 https://t.co/GXbGO3yx9y"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2019-02-16T12:55:52.000Z",
            "id": "1096755038817521669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/2La27br9PI"
        },
        {
            "author_id": "2830694477",
            "created_at": "2019-02-16T12:55:03.000Z",
            "id": "1096754833586089985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sofrimento \u00e9 ter que escolher entre chapada diamantina, chapada dos veadeiros e parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "2709256729",
            "created_at": "2019-02-16T12:54:18.000Z",
            "id": "1096754642409668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde nublada no Parque Nacional de Itatiaia, parte alta em Itamonte/MG\n#montainstories \n#aventura https://t.co/M6ZSsycQH6"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-02-16T11:58:46.000Z",
            "id": "1096740668905541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nganha passeios tur\u00edsticos - Ag\u00eancia Estadual de Not\u00edcias https://t.co/Cj3hBpzdFN, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-16T10:53:03.000Z",
            "id": "1096724129137475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/geXsfm874q"
        },
        {
            "author_id": "1024349086265290752",
            "created_at": "2019-02-16T10:31:24.000Z",
            "id": "1096718683995545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores!!!!  https://t.co/VmmLrfvOL1"
        },
        {
            "author_id": "234546862",
            "created_at": "2019-02-16T10:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "LauraMorenoPy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1096714008865001474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lauramorenopy https://t.co/EYNwQFzsxI"
        },
        {
            "author_id": "88991119",
            "created_at": "2019-02-16T10:00:50.000Z",
            "id": "1096710989897191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/x9rQNwF1VG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-16T09:53:02.000Z",
            "id": "1096709028791631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/OFoKMD2a2O"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2019-02-16T08:00:13.000Z",
            "id": "1096680633756205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 150 quil\u00f3metros de carro do Porto est\u00e1 Vigo, a cidade costeira de onde saem as embarca\u00e7\u00f5es com destino ao primeiro arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre da Galiza: as paradis\u00edacas C\u00edes. https://t.co/9YZ1mOspzv"
        },
        {
            "author_id": "295888375",
            "created_at": "2019-02-16T04:12:30.000Z",
            "id": "1096623328570339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/IMBjUdTPxT"
        },
        {
            "author_id": "930731004",
            "created_at": "2019-02-16T01:44:56.000Z",
            "id": "1096586193582485505",
            "in_reply_to_user_id": "930731004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o @felipeamorimbr lembrou:\n5) Ricardo Salles, acusado de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "2410279720",
            "created_at": "2019-02-16T01:35:05.000Z",
            "id": "1096583712895107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ser 50.000 https://t.co/lsEhvUjo07"
        },
        {
            "author_id": "1087381740291870720",
            "created_at": "2019-02-16T00:16:02.000Z",
            "id": "1096563819999055875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/vnVoGgeYw1"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-02-15T23:42:33.000Z",
            "id": "1096555393940111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um amigo meu, lideran\u00e7a conhecida do movimento de Ecovilas, teve que sair do Goi\u00e1s devido a amea\u00e7as de morte porque ele era o \u00fanico do Conselho da APA do entorno do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros que era contr\u00e1rio a autorizar pulveriza\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos com avi\u00f5es. https://t.co/QrMso8lqyH"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2019-02-15T23:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1096554218037669890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite crazy people... \ud83d\ude34 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/q6M4Jk8Xtu"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2019-02-15T23:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1096551964928667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde tudo come\u00e7ou. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/4XlBbqOjD1"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2019-02-15T22:59:08.000Z",
            "id": "1096544469074141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd83\ud83d\udc13\ud83d\udc23 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/0Z9bxFxODY"
        },
        {
            "author_id": "1093546069877800962",
            "created_at": "2019-02-15T21:40:38.000Z",
            "id": "1096524713692676097",
            "in_reply_to_user_id": "1093546069877800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1988, participou da cria\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista do Acre ao mesmo tempo que recebia in\u00fameras ame\u00e7as de morte. Fez den\u00fancias \u00e0s autoridades, pedindo prote\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o obteve."
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-02-15T21:28:03.000Z",
            "id": "1096521547353935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/PMtAtEvsmz #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2019-02-15T21:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Babadhocs"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "feltrinoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096519155220652032",
            "in_reply_to_user_id": "4379559023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Babadhocs @feltrinoficial Temos o parque nacional 7 cidades . Definitivamente da pra fazer algo diferente todos os dias e noites em Parna\u00edba na cidade ou na praia de barra  grande q  fica 50 km do aeroporto d Parna\u00edba.  H\u00e1 muita pousadas comfortaveis de frente pro mar em barra grandeH\u00e1 carnaubinha resort"
        },
        {
            "author_id": "2945847207",
            "created_at": "2019-02-15T21:11:10.000Z",
            "id": "1096517295428591617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Bi0RAFiuF9"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2019-02-15T20:15:39.000Z",
            "id": "1096503324591964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreenda-se com a hist\u00f3ria dos Moais presentes em #RapaNui e descubra seu fundo do mar mergulhando em suas \u00e1guas cristalinas.\nSe quiser saber mais, visite o link https://t.co/9jXzVqEFpl https://t.co/jdEVn1S1I6"
        },
        {
            "author_id": "188380086",
            "created_at": "2019-02-15T19:32:51.000Z",
            "id": "1096492555976564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00falio Take: Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edstico... https://t.co/Vb7HK6GNyV"
        },
        {
            "author_id": "188380086",
            "created_at": "2019-02-15T19:32:16.000Z",
            "id": "1096492408089571333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/IpbrzK7Xom"
        },
        {
            "author_id": "2410908176",
            "created_at": "2019-02-15T19:15:36.000Z",
            "id": "1096488214699888641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/jZIojtX4E8"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-02-15T18:49:19.000Z",
            "id": "1096481596994174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/APh0SOJsrX"
        },
        {
            "author_id": "114597841",
            "created_at": "2019-02-15T18:37:42.000Z",
            "id": "1096478675061694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem convide o ONYX LORENZONI para saf\u00e1ri nesse lugar! https://t.co/SoiASTinqE"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2019-02-15T18:18:32.000Z",
            "id": "1096473850991255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques nacionais receberam 16% mais visitantes no \u00faltimo ano. O campe\u00e3o foi o Parque Nacional da Tijuca (RJ), onde fica o Cristo Redentor, com 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos."
        },
        {
            "author_id": "62540521",
            "created_at": "2019-02-15T17:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096467801425002496",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes Paga de humild\u00e3o na m\u00eddia, os trouxas acreditam, e no final de semana vai pescar de iate, comprado a base de caixa 2, em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-15T17:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 222,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 256,
                        "username": "cristoredentor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096466918985424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2Quando o #ParqueNacional localizado no seu estado torna-se campe\u00e3o de visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf89\ud83d\ude0a\ud83d\udd7a\ud83d\udc83Com 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos, o Parque Nacional da Tijuca  (RJ), onde fica o Cristo Redentor, \u00e9 o mais visitado do pa\u00eds. \ud83d\ude4c \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f@parnatijuca #TurisRio #TurismoRJ @cristoredentor https://t.co/gc6MiDoHgA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-15T17:15:44.000Z",
            "id": "1096458046577012737",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O campe\u00e3o de movimenta\u00e7\u00e3o, com 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos, continua sendo o Parque Nacional da Tijuca (RJ). Conhe\u00e7a os outros que est\u00e3o tamb\u00e9m no topo dos mais visitados. #ParquesNacionais. https://t.co/sLQPKMcHTB"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2019-02-15T17:05:02.000Z",
            "id": "1096455355574484992",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campe\u00e3o de p\u00fablico, com 2,6 milh\u00f5es de visitas, foi o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ficou em segundo lugar, seguido pelo Parque Nacional de Jericoacoara (CE) com 1,89 milh\u00e3o e 1,09 milh\u00e3o de visitas, respectivamente."
        },
        {
            "author_id": "67343291",
            "created_at": "2019-02-15T16:32:35.000Z",
            "id": "1096447190468358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/sKdes2wILH"
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2019-02-15T16:18:50.000Z",
            "id": "1096443727835512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/QHboktfAAy"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-15T16:13:08.000Z",
            "id": "1096442293270265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/zJTupT8kiv"
        },
        {
            "author_id": "320430061",
            "created_at": "2019-02-15T16:03:36.000Z",
            "id": "1096439897030868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/OZ6ILLLHcN"
        },
        {
            "author_id": "2955998231",
            "created_at": "2019-02-15T15:53:18.000Z",
            "id": "1096437301062914049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/shQWHDNlfn"
        },
        {
            "author_id": "4205802802",
            "created_at": "2019-02-15T15:46:25.000Z",
            "id": "1096435570132307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/yqX1xUsFBB"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2019-02-15T15:45:00.000Z",
            "id": "1096435215235350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Que trekking espetacular, recomendo. E quando for, cola no bororotour https://t.co/ev5aADISKv"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-15T15:23:25.000Z",
            "id": "1096429784656240641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL SERRA DA BOCAINA (SP)(RJ)\nCaminho de Mambucaba,a mais famosa das trilhas do ouro.Atrativos naturais da Serra da Bocaina:Praias,Piscinas Naturais,Cachoeiras, Picos, Mirantes ,Flora e Fauna da Mata Atl\u00e2ntica.\nFOTO : Thiago Strauss https://t.co/8QzU6SE9sH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-02-15T15:20:16.000Z",
            "id": "1096428989487476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia\n\nA soltura aconteceu em janeiro no rio que se encontra entre a Reserva Biol\u00f3gica de Trombetas e a Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, duas unidades geridas pelo ICMBio\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Tartarugas #ICMBio\n\nhttps://t.co/PDFdxWLF3X"
        },
        {
            "author_id": "832687883635027968",
            "created_at": "2019-02-15T15:01:13.000Z",
            "id": "1096424197524467712",
            "in_reply_to_user_id": "622555113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaisajeCol Parque Nacional natural de pisba https://t.co/RtssoAngWC"
        },
        {
            "author_id": "2397869504",
            "created_at": "2019-02-15T14:54:44.000Z",
            "id": "1096422562316369922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Pol\u00edcia Militar Ambiental pela apreens\u00e3o de grande quantidade de musgo ilegalmente extra\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha Comprida. Esperamos que os irrespons\u00e1veis, os donos do monop\u00f3lio do... https://t.co/lksQizOBUP"
        },
        {
            "author_id": "1043339795559276544",
            "created_at": "2019-02-15T14:42:37.000Z",
            "id": "1096419515968176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 errado ? https://t.co/y2m66WfrXh"
        },
        {
            "author_id": "233568590",
            "created_at": "2019-02-15T14:28:57.000Z",
            "id": "1096416074998956035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora mais que t\u00e1 pouco https://t.co/5EPR3xWWf4"
        },
        {
            "author_id": "490231001",
            "created_at": "2019-02-15T14:28:09.000Z",
            "id": "1096415872233758722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Yty2yW01C3"
        },
        {
            "author_id": "865744606260060160",
            "created_at": "2019-02-15T14:11:47.000Z",
            "id": "1096411755624968192",
            "in_reply_to_user_id": "865744606260060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive abriram uma rua acima de onde eu moro, mas ela nem deveria existir pois atras da minha casa \u00e9 uma area protegida pelo IBAMA... ou seja, se houver um deslizamento, j\u00e1 deixo aqui q responsabilizo a prefeitura"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-02-15T14:08:45.000Z",
            "id": "1096410991137574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-diretor do Parque Nacional do Igua\u00e7u tomou posse no dia 7 de fevereiro e j\u00e1 comanda a Diretoria que abrange todo o Paran\u00e1\nhttps://t.co/k3pWL6opn2"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-02-15T13:56:11.000Z",
            "id": "1096407829454508034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A decad\u00eancia do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha com aval do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/VupUp7MG7B"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-15T13:49:24.000Z",
            "id": "1096406121462616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udd25 O Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) iniciou nesta semana os trabalhos de preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais. Esta \u00e9 uma boa \u00e9poca para isto, pois as temperaturas s\u00e3o mais amenas, os ventos est\u00e3o fracos e a umidade relativa do ar est\u00e1 mais alta. Leia: https://t.co/sZhjECNyyo"
        },
        {
            "author_id": "3667046837",
            "created_at": "2019-02-15T13:48:11.000Z",
            "id": "1096405815454507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Fdu7aY4T6W"
        },
        {
            "author_id": "148063487",
            "created_at": "2019-02-15T13:44:00.000Z",
            "id": "1096404763963461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que show. Invers\u00e3o total, uma \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o. https://t.co/rkwrbSNPlr"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-15T13:35:09.000Z",
            "id": "1096402537811509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Albufeira do Lindoso, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Dicas e roteiros para visitar o Ger\u00eas. Alojamento, restaurantes, trilhos, pontos de interesse, mapas, fotos, turismo rural #geres #penedageres #pnpg https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/1XDRuNUegW"
        },
        {
            "author_id": "38707247",
            "created_at": "2019-02-15T13:18:27.000Z",
            "id": "1096398335177646086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/RIJSdlBJ5K"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-02-15T13:11:38.000Z",
            "id": "1096396618352467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos agora tem trilha subaqu\u00e1tica https://t.co/WLHLJGWiE7"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-02-15T12:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096388489875279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Trilhos do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: lista com as melhores caminhadas do Ger\u00eas. Track GPS de todos os percursos pedestres para download (GPX e KML) https://t.co/P9LjB5i1b3"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-02-15T12:39:18.000Z",
            "id": "1096388479804760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira\nhttps://t.co/7WkzguJMKe https://t.co/7WkzguJMKe"
        },
        {
            "author_id": "1096178151783313408",
            "created_at": "2019-02-15T12:34:57.000Z",
            "id": "1096387387217924098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os Teres\u00f3polis https://t.co/f5849SMYAY"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-15T12:05:19.000Z",
            "id": "1096379929728610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/oxUxwMAz4M"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-15T12:01:40.000Z",
            "id": "1096379011960373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/z5UV1k8g3k"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-15T12:00:00.000Z",
            "id": "1096378592362020865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do #Perua\u00e7u tem um qu\u00ea de diferente: oferece ao visitante a possibilidade de ver uma floresta dentro da caverna \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf43\ud83c\udf3e https://t.co/p7W5fHtdDr"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2019-02-15T11:53:33.000Z",
            "id": "1096376967929217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/B7WFN04E45"
        },
        {
            "author_id": "1404172993",
            "created_at": "2019-02-15T11:38:32.000Z",
            "id": "1096373187221311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "certo https://t.co/x7nu3pTQ6B"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-02-15T11:36:04.000Z",
            "id": "1096372566938341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo v\u00eddeo mostra tr\u00eas on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/czJqVhahz3"
        },
        {
            "author_id": "380300901",
            "created_at": "2019-02-15T11:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "vinilopes1309"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "Paranoticias1"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "Celiolobo2"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096363603056308224",
            "in_reply_to_user_id": "3400623645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinilopes1309 @BelemNoticiass @Paranoticias1 @Celiolobo2 @belemtransito Esse v\u00eddeo \u00e9 antigo e n\u00e3o foi em Moju. Foi ano passado, na Floresta nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-15T10:53:03.000Z",
            "id": "1096361742656045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/tqwjVPuE1g"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-15T10:39:29.000Z",
            "id": "1096358328467361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES(MT)\nBELEZAS C\u00caNICAS EM UMA VARIEDADE DE AMBIENTE AL\u00c9M DE DIFERENTES ESP\u00c9CIES DE FLORA E FAUNA DO SERRADO.\nFAZ PARTE DA BACIA HIDROGR\u00c1FICA DO ALTO PARAGUAI\nFOTO:ADEMIR SANTOS\nPaisagem e flora da Chapada, https://t.co/ZOl7xTPTHA"
        },
        {
            "author_id": "2886811389",
            "created_at": "2019-02-15T10:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "joyofmuseums"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096354620161642496",
            "in_reply_to_user_id": "835676407665602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joyofmuseums Nunca fui aos EUA, portanto, n\u00e3o os conhe\u00e7o!\nMas, atrav\u00e9s da V/informa\u00e7\u00e3o, pude ver, a quantidade, e, diversificados museus, l\u00e1, existentes! Desejo conhecer, alguns!\nQuanto atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas, tamb\u00e9m, espero, visitar Grand Canyon, Cataratas de Niagara, e, Parque Nacional Yellows"
        },
        {
            "author_id": "3222629493",
            "created_at": "2019-02-15T10:00:28.000Z",
            "id": "1096348508972564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/dYFbkjLZZD"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-15T09:53:02.000Z",
            "id": "1096346640527642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/VnsdOBmBP8"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-15T09:43:07.000Z",
            "id": "1096344142018498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PARIMA-TAPIRAPEC\u00d3\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PARIMA-TAPIRAPEC\u00d3... https://t.co/gMjds2b5fQ"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2019-02-15T02:27:32.000Z",
            "id": "1096234526676791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AINDA H\u00c1 JU\u00cdZES EM MATO GROSSO - A reserva foi criada em 1996 com uma \u00e1rea de 57.630 hectares localizada no munic\u00edpio de Aripuan\u00e3 (1.002 km... https://t.co/6SLTt9ZVWB"
        },
        {
            "author_id": "446517235",
            "created_at": "2019-02-15T02:09:53.000Z",
            "id": "1096230084074237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou viajar pra atividade de campo pra floresta nacional de carajas, vamos ficar pr\u00f3ximo da barragem e eu t\u00f4 com o cu na mao ta feliz vale????"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-02-15T01:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1096220204755935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A natureza n\u00e3o faz milagres,faz revela\u00e7\u00f5es.\" - Carlos Drummond de Andrade em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/smCko4qc70"
        },
        {
            "author_id": "69502203",
            "created_at": "2019-02-15T00:47:32.000Z",
            "id": "1096209359879720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom\nO que dizer\nQue bom. https://t.co/cH7BuXch5J"
        },
        {
            "author_id": "331860041",
            "created_at": "2019-02-15T00:47:14.000Z",
            "id": "1096209282092224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/3DpVKJvGba"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2019-02-15T00:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1096208705538977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Mirante do \u00daltimo Adeus... #tbt em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/K0QB6uCtLD"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-02-15T00:09:29.000Z",
            "id": "1096199785772572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt #aventura #turistandomg #amizade #trip #familia em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ac5enDsvV2"
        },
        {
            "author_id": "33678506",
            "created_at": "2019-02-15T00:02:50.000Z",
            "id": "1096198111121289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea sagrada para a sociedade humana e para antropologia internacional\n\nParque Nacional do Xingu, hoje denominado Parque Ind\u00edgena do Xingu, foi criado em 1961, numa \u00e1rea de aproximadamente 2,7 milh\u00f5es... https://t.co/p8sgK5cM5g"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-02-14T23:25:26.000Z",
            "id": "1096188700088664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Onde se vive a liberdade.\n#fotoslonghi #photography #photographer #fotografia #foto #boatarde #goodafternoon #wildlife #dolphin #golfinhos\u2026 https://t.co/uDezJh2dee"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2019-02-14T22:57:31.000Z",
            "id": "1096181672708497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no litoral do estado do #Maranh\u00e3o, o Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMa... https://t.co/xuNuCXvaP5 https://t.co/chrMk40J8F"
        },
        {
            "author_id": "1385719640",
            "created_at": "2019-02-14T21:34:51.000Z",
            "id": "1096160867912159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 18 anos vivendo em Nova Vi\u00e7osa, onde lutava para criar uma associa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o da Ilha de Barra Velha \u2013 \u00e1rea de reserva ambiental extrativista \u2013, al\u00e9m de denunciar a explora\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o, ela integrava o Conselho da Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1\nhttps://t.co/KxUoEWufw1"
        },
        {
            "author_id": "48370864",
            "created_at": "2019-02-14T21:30:00.000Z",
            "id": "1096159649089417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alex Honnold foi a primeira pessoa a alcan\u00e7ar o topo do El Capit\u00e1n, um pared\u00e3o de granito de 915 metros no Parque Nacional de Yosemite, sem utilizar qualquer tipo de cordas ou equipamento de seguran\u00e7a. Conhe\u00e7a!\nhttps://t.co/RoJig8LrBD"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-02-14T21:22:38.000Z",
            "id": "1096157793080496131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia\n\nA soltura aconteceu em janeiro no rio que se encontra entre a Reserva Biol\u00f3gica de Trombetas e a Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, duas unidades geridas pelo ICMBio\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Tartarugas #ICMBio\n\nhttps://t.co/PDFdxWLF3X"
        },
        {
            "author_id": "134867771",
            "created_at": "2019-02-14T21:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.475046,
                        -19.941516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a1be1e3e8ed96e7"
            },
            "id": "1096154952269844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Love \ud83d\udda4 em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/7qj38RpAsj"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2019-02-14T21:08:51.000Z",
            "id": "1096154325859082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT de hoje \u00e9 o trekking sobre Glaciar Viedma, localizado dentro do Parque Nacional Los Glaciares, na patag\u00f4nia Argentina. Em breve vou compartilhar com Vcs outra aventura pela Am\u00e9rica Latina. Fiquem de olho!\n.\n#argentina #ushuaia #elcalafate #patagon\u2026 https://t.co/yld3ldu1Zf https://t.co/yN88Idv2mv"
        },
        {
            "author_id": "954060948234481664",
            "created_at": "2019-02-14T21:05:18.000Z",
            "id": "1096153432715603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais atrav\u00e9s do link: https://t.co/79J02gDdKg\n\nVoc\u00ea sabe o que \u00e9 \u00c1rea Protegida?\n\nEste nosso servi\u00e7o garante a prote\u00e7\u00e3o m\u00e9dica em locais espec\u00edficos para que voc\u00ea possa estar seguro em casos de acidentes.\nConte com a Vigor! \ud83d\ude91\ud83d\udea8\n\n#vigorambulancia #dubmkt https://t.co/9oTrWJyFMi"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2019-02-14T21:00:47.000Z",
            "id": "1096152294033371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TLztpF6JxV"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2019-02-14T20:56:59.000Z",
            "id": "1096151337585295361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/mg7gcxNmUv"
        },
        {
            "author_id": "922507359863345152",
            "created_at": "2019-02-14T20:55:02.000Z",
            "id": "1096150846843355137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira em Delfim Moreira, criada pelo INSTITUTO CHICO MENDES por meio do Decreto Federal de 03 de junho de 1985.\n#ChicoMendes ViVe!\n-\n#LulaLivre https://t.co/BlaNWsAldi"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2019-02-14T20:31:21.000Z",
            "id": "1096144887727181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho constante!\n#acatmar https://t.co/azKAfKkmaS"
        },
        {
            "author_id": "912256759",
            "created_at": "2019-02-14T20:11:44.000Z",
            "id": "1096139950272192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Poder\u00edamos copiar o mesmo pra quem matar, por exemplo, a nossa on\u00e7a pintada!!! https://t.co/dibK9jxmWa"
        },
        {
            "author_id": "1183725270",
            "created_at": "2019-02-14T20:10:39.000Z",
            "id": "1096139679261437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha oq acho? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... https://t.co/WfuW23AUpi"
        },
        {
            "author_id": "612629840",
            "created_at": "2019-02-14T20:08:52.000Z",
            "id": "1096139230596734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eMhCjZBt4p"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2019-02-14T20:08:50.000Z",
            "id": "1096139221390233601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TBT de hoje \u00e9 o trekking sobre Glaciar Viedma, localizado dentro do Parque Nacional Los Glaciares, na patag\u00f4nia Argentina. Em breve vou compartilhar com Vcs outra aventura pela Am\u00e9rica Latina. Fiquem de olho!\n.\n#argentina #ushuaia #elcalafate #patagon\u2026 https://t.co/yld3ldu1Zf https://t.co/C5gC1QyX7i"
        },
        {
            "author_id": "46287539",
            "created_at": "2019-02-14T20:06:35.000Z",
            "id": "1096138655406551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 mais que certo!! https://t.co/TO7eYT5TuH"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-02-14T20:05:04.000Z",
            "id": "1096138273301368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Itabirito  https://t.co/OaaO1LbgEs https://t.co/nk9VId9W1i"
        },
        {
            "author_id": "2373180151",
            "created_at": "2019-02-14T19:59:26.000Z",
            "id": "1096136855232397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque sensato \ud83d\udc95 https://t.co/sbHXMPDnVW"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-02-14T19:53:17.000Z",
            "id": "1096135307139911685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \" Estudos t\u00e9cnicos para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral em remanescentes significativos de Floresta Ombr\u00f3fila Mista do Paran\u00e1, completou um ano de execu\u00e7\u00e3o. Acesse o link e leia a mat\u00e9ria completa sobre as atividades... https://t.co/NpCc52tm79"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-02-14T19:52:01.000Z",
            "id": "1096134991497609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos nacionais mais incr\u00edveis que j\u00e1 visitamos https://t.co/9tlOj5EHDZ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-02-14T19:40:22.000Z",
            "id": "1096132056705388546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lilian Sierich teve a oportunidade de registrar o passeio de tr\u00eas on\u00e7as-pintadas. https://t.co/tEMivPjc9q"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-02-14T19:02:52.000Z",
            "id": "1096122620351840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITI MALIA! \ud83d\ude0d On\u00e7a-pintada e seus dois filhotes dando um passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc06 https://t.co/x4DNU0hV2K"
        },
        {
            "author_id": "54638008",
            "created_at": "2019-02-14T19:00:32.000Z",
            "id": "1096122034290114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sendero inclusivo de Parque Nacional Tolhuaca \ud83e\udde1 https://t.co/FwP2v5Mshm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-14T18:27:41.000Z",
            "id": "1096113765836312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Registro de um gavi\u00e3o-de-penacho (Spizaetus ornatus), feito por armadilha fotogr\u00e1fica em projeto de monitoramento desenvolvido no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \ud83d\ude0d https://t.co/y0JSDQeQ8U"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-02-14T18:26:17.000Z",
            "id": "1096113412998877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2764\n\nLilian Sierich, moradora de Foz do Igua\u00e7u, viveu um dia pra l\u00e1 de especial no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na quarta-feira, 13 de fevereiro de 2019. Ela teve a oportunidade de registrar o passeio de tr\u00eas on\u00e7as-pintadas \ud83d\udc06\ud83d\ude0d https://t.co/Cbx0QczdBZ"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-02-14T18:19:57.000Z",
            "id": "1096111819834372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja o v\u00eddeo https://t.co/HbdjJtmePY"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-02-14T18:16:12.000Z",
            "id": "1096110878594924546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guia registra nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/wLqE5tlrGe https://t.co/CuPbhMYoOE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-14T18:06:49.000Z",
            "id": "1096108516157386752",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udce2Al\u00e9m dos parques nacionais, outras categorias de UCs tamb\u00e9m receberam um volume maior de visitantes. Entre elas, a Reserva Extrativista do Arraial do Cabo, com 1,15 milh\u00e3os de visitas (RJ). Os parques, no entanto, s\u00e3o a categoria mais visitada, concentrando 71% da visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/2QPuFCZNB9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-14T18:06:49.000Z",
            "id": "1096108513749803009",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udce2O campe\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o, com 2,6 milh\u00f5es de visitas, continua sendo o Parque Nacional da Tijuca (RJ). O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) ficou em segundo lugar, seguido pelo Parque Nacional de Jericoacoara (CE) tendo, respectivamente, 1,89 milh\u00e3o e 1,09 milh\u00e3o de visitas. https://t.co/GhmCO7r0q7"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-02-14T17:52:47.000Z",
            "id": "1096104985346084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/C5yaXP6RhV"
        },
        {
            "author_id": "74570368",
            "created_at": "2019-02-14T17:43:07.000Z",
            "id": "1096102551945138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Joinville  inicia processos para cria\u00e7\u00e3o de nova \u00c1rea de Relevante Interesse  Ecol\u00f3gico na regi\u00e3o do Pira\u00ed e \u00c1guas Vermelhas https://t.co/2pIsOQWzzq"
        },
        {
            "author_id": "73249951",
            "created_at": "2019-02-14T17:37:47.000Z",
            "id": "1096101208312500226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio \u2018Free solo\u2019 retrata a tentativa do alpinista Alex Honnold de subir, sem cordas, os cerca de mil metros do \u2018El Capitan\u2019, um mon\u00f3lito do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia (EUA). O filme, que j\u00e1 ganhou o Bafta de melhor... https://t.co/ssU7YFfFkH"
        },
        {
            "author_id": "2875031460",
            "created_at": "2019-02-14T17:36:32.000Z",
            "id": "1096100896088510467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "certinho https://t.co/vCQ0voSMYb"
        },
        {
            "author_id": "228798465",
            "created_at": "2019-02-14T17:16:00.000Z",
            "id": "1096095727221125126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/9kEh79y3n2"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-02-14T17:11:45.000Z",
            "id": "1096094657082286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A imagem foi gravada na quarta-feira (13) pela Guia de Turismo Lilian Sierich. https://t.co/pobJPX9I1X"
        },
        {
            "author_id": "66728279",
            "created_at": "2019-02-14T17:00:12.000Z",
            "id": "1096091751155200001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o carnaval dentro de um parque nacional no Uruguai? A Uni te proporciona essa experi\u00eancia incr\u00edvel no Forte de Santa Teresa, que fica pertinho da praia de Punta del Diablo. E ai gostou?... https://t.co/5OfD7tMCjL"
        },
        {
            "author_id": "1311687901",
            "created_at": "2019-02-14T16:52:46.000Z",
            "id": "1096089878599741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/UowjjiPhyS"
        },
        {
            "author_id": "33481328",
            "created_at": "2019-02-14T16:44:24.000Z",
            "id": "1096087775722569733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 a Lei n\u00b0 10.773/2001, de minha autoria, declarou como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental a Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio Batalha e seus afluentes localizados em 11 munic\u00edpios da regi\u00e3o de Bauru"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2019-02-14T16:05:19.000Z",
            "id": "1096077938448056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/cnYXt9dDSH"
        },
        {
            "author_id": "3176720009",
            "created_at": "2019-02-14T16:02:08.000Z",
            "id": "1096077139043069954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/bQhZOeyaDH"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-02-14T15:46:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1096073107289395201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro/2018, Comiss\u00e3o Mista aprova #MP852 que trata sobre transfer\u00eancia e gest\u00e3o de im\u00f3veis da Uni\u00e3o. Ontem, #deputados retiraram emendas que alteravam limites dos Parques de #S\u00e3oJoaquim e #Bras\u00edlia e da #Flona de Bras\u00edlia.\nRelembre: https://t.co/gACePWnGm8\n\n#UnidosCuidamos https://t.co/buL3hqfu7E"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2019-02-14T15:41:04.000Z",
            "id": "1096071836687839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que boa pol\u00edtica de preserva\u00e7\u00e3o. Por que ser\u00e1 que n\u00e3o fazem algo semelhante por aqui???\n\nO desmatamento ia diminuir sensivelmente. https://t.co/G9bWiXp9lh"
        },
        {
            "author_id": "2561539226",
            "created_at": "2019-02-14T15:40:01.000Z",
            "id": "1096071570425036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoces? J\u00e1 foi?\nEa\u00ed?\n\nhttps://t.co/Okki0ZZiQF https://t.co/4ypVUOs98j"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2019-02-14T15:30:50.000Z",
            "id": "1096069259359342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDoReporter \n\nQuantas hist\u00f3rias e mem\u00f3rias cada reportagem pode trazer?\n\nO Luciano Abreu, de Manaus, est\u00e1 cobrindo uma evento em S\u00e3o Paulo, e contou que sua visita a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 foi marcante. Veja: https://t.co/ysiRw0xkwP"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-02-14T15:30:11.000Z",
            "id": "1096069097933148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar conta com natureza exuberante, contendo extensa floresta, \u00e1rvores de cedro antigas, rochedos e \u00e1guas azul-turquesa! https://t.co/QE8mmr5i4S"
        },
        {
            "author_id": "140551210",
            "created_at": "2019-02-14T15:30:00.000Z",
            "id": "1096069053406273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDoReporter \n\nQuantas hist\u00f3rias e mem\u00f3rias cada reportagem pode trazer?\n\nO Luciano Abreu, de Manaus,  contou que sua visita a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 foi marcante. Veja: https://t.co/aiJRttCNMF"
        },
        {
            "author_id": "124275717",
            "created_at": "2019-02-14T14:23:59.000Z",
            "id": "1096052437260079114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/wskbx0XcvV"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2019-02-14T14:20:03.000Z",
            "id": "1096051447190310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo registra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KpSneJex55 https://t.co/w9ZGponQ8z"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-02-14T14:16:02.000Z",
            "id": "1096050438149996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/4F46uZgvNz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-14T14:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 143,
                        "username": "Qualviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096049924716810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 bastante procurado por viajantes que apreciam a beleza de suas paisagens e seus atrativos naturais. O @Qualviagem d\u00e1 dicas de como chegar l\u00e1: https://t.co/1EY8bGTobp. https://t.co/jsisCQvhBu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-02-14T14:06:23.000Z",
            "id": "1096048009094279171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo registra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SCNCIsUH84"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-02-14T14:06:12.000Z",
            "id": "1096047960486494211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo registra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BZYxGHivbt"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-02-14T14:06:08.000Z",
            "id": "1096047947320578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo registra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VZPY660fJq"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-02-14T14:06:06.000Z",
            "id": "1096047939087204354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo registra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3EMwA0jP8P"
        },
        {
            "author_id": "3048575879",
            "created_at": "2019-02-14T13:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mcbretas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096043326460121088",
            "in_reply_to_user_id": "916489645810225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcbretas Um Brasil renovado https://t.co/ajttODzAfD"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2019-02-14T13:22:34.000Z",
            "id": "1096036980570443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reconstru\u00e7\u00e3o das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas nos \u00faltimos dois s\u00e9culos por meio de estudos dendroclimatol\u00f3gicos e isot\u00f3picos de \u00e1rvores na regi\u00e3o do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/wJJZIAV8bF https://t.co/9TeHcBDFyP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-02-14T13:22:32.000Z",
            "id": "1096036972974489600",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O palestrante sugere que o pa\u00eds conserva florestas demais e tem tanta \u00e1rea protegida, tanta terra ind\u00edgena e tanta exig\u00eancia de preserva\u00e7\u00e3o que ficou sem espa\u00e7o para desenvolver a agropecu\u00e1ria. Como tantas outras hist\u00f3rias do zapzap, esta tamb\u00e9m \u00e9 fake news."
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2019-02-14T12:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096025464362151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados, n\u00e3o mexam nos nossos parques! A #MP852 est\u00e1 de volta em pauta na @camaradeputados, podendo ser votada hoje - e junto com ela v\u00e1rios jabutis. Numa canetada s\u00f3, dois parques e uma floresta nacional podem ser reduzidos."
        },
        {
            "author_id": "199674817",
            "created_at": "2019-02-14T12:18:57.000Z",
            "id": "1096020973449551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe \ud83d\udc49 https://t.co/H5gGp7ZLQM"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-02-14T12:10:08.000Z",
            "id": "1096018754293637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental se preocupa muito com os cursos de \u00e1gua do estado de Goi\u00e1s. O rio Araguaia banha os estados de Goi\u00e1s, Mato grosso, Tocantins e Par\u00e1 e a sua nascente se encontra na Serra do Caiap\u00f3, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional das Emas, no munic\u00edpio de Mineiros. https://t.co/3Jbd0rL7CE"
        },
        {
            "author_id": "33468921",
            "created_at": "2019-02-14T12:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "allantercalivre"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096016642721660928",
            "in_reply_to_user_id": "3984632307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allantercalivre @rsallesmma como fica as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que foram expandidas em sua  area , mas que n\u00e3o houve a desapropria\u00e7\u00e3o legal das mesmas, como por exemplo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ?"
        },
        {
            "author_id": "2799042347",
            "created_at": "2019-02-14T11:53:36.000Z",
            "id": "1096014593271480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia processos para cria\u00e7\u00e3o de nova \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico na regi\u00e3o do Pira\u00ed e \u00c1guas ..... https://t.co/vIvkMplxGe"
        },
        {
            "author_id": "4915452761",
            "created_at": "2019-02-14T11:25:21.000Z",
            "id": "1096007482852413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just saw Classifica\u00e7\u00e3o do Vulc\u00e3o dos Capelinhos como Monumento Natural \u00e9 mais um passo na salvaguarda de um \u201cpatrim\u00f3nio valioso\u201d - Click to see also \u261b  https://t.co/bVw55ye40v"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2019-02-14T11:11:36.000Z",
            "id": "1096004022539030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o gosta do Carnaval? Parque nacional chileno \u00e9 alternativa para fugir do ver\u00e3o e da folia brasileira https://t.co/obOPCBXFgB"
        },
        {
            "author_id": "496531861",
            "created_at": "2019-02-14T10:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95527531,
                        -2.50253212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1095993216367767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opar\u00e1temdisso Floresta do Jamaraqu\u00e1 - Santar\u00e9m/PA\nComunidade Amaz\u00f4nica localizada a margem direita do rio Tapaj\u00f3s, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s distante 25 km de Belterra e 75 Km de\u2026 https://t.co/O2PwYsEgrk"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-02-14T10:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095990376199057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador .@ratinho_jr confirmou presen\u00e7a no ato. Passeio vai levar turistas ao contato direto com as \u00e1guas do rio Igua\u00e7u\nhttps://t.co/7Kb68OhVl7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-14T10:00:47.000Z",
            "id": "1095986201570480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DUIDA-MARAHUACA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"DUIDA-MARAHUACA... https://t.co/KpOngetfR3"
        },
        {
            "author_id": "149632946",
            "created_at": "2019-02-14T09:42:30.000Z",
            "id": "1095981600175804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/PlvQ02g3T1"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-14T09:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "espiritviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095977206814306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dicas para visitar o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #geres #portugal #blog via @espiritviajante  \nhttps://t.co/jw2FPgqBgQ"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2019-02-14T03:58:42.000Z",
            "id": "1095895081725411329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional da Serra do Divisor ser\u00e3o\u00a0sinalizadas https://t.co/IDD3UBkAu0 https://t.co/HvrOmmkUOG"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2019-02-14T03:54:06.000Z",
            "id": "1095893923317407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Itatiaia \n&gt;&gt;&gt;https://t.co/lXXQAMxdHp\n&gt;&gt;&gt;https://t.co/eV3YHSjbFi https://t.co/613qyC9CEI"
        },
        {
            "author_id": "241691490",
            "created_at": "2019-02-14T03:41:10.000Z",
            "id": "1095890665756676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Documenta\u00e7\u00e3o: Nova \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) de Joinville https://t.co/VYRPfF60jz"
        },
        {
            "author_id": "42628047",
            "created_at": "2019-02-14T02:49:14.000Z",
            "id": "1095877600092798977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem visitar Bras\u00edlia, deve conhecer o parque Nacional! https://t.co/utwQ7qeT5B"
        },
        {
            "author_id": "471901582",
            "created_at": "2019-02-14T02:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095872140153368586",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha De fato. Relevante \u00e9 um sujeito condenado por improbidade administrativa por ter fraudado plano de manejo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser ministro do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "126973849",
            "created_at": "2019-02-14T02:11:00.000Z",
            "id": "1095867977365368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro est\u00e1 condenado em SP por improbidade em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Isso \u00e9 uma piada de mal gosto. Pqp. https://t.co/g1V8kncphL"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2019-02-14T01:15:34.000Z",
            "id": "1095854026112073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional da Serra do Divisor ser\u00e3o sinalizadas https://t.co/cYvaKxU0RN"
        },
        {
            "author_id": "178094169",
            "created_at": "2019-02-14T01:11:07.000Z",
            "id": "1095852904878092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eCLy4Mi2lG"
        },
        {
            "author_id": "3051629127",
            "created_at": "2019-02-14T00:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1095848874261073926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara \u00e9 de mal pq eu sou mal mesmo, cuidado cmg em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/olVCiKEtA4"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2019-02-14T00:22:59.000Z",
            "id": "1095840791136821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional da Serra do Divisor ser\u00e3o\u00a0sinalizadas https://t.co/dRAYzAuEHs https://t.co/HtFB2Ul2A8"
        },
        {
            "author_id": "53103668",
            "created_at": "2019-02-14T00:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1095837798790160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/4nhOzuc7GW"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2019-02-13T23:35:35.000Z",
            "id": "1095828866134888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Internauta registrou o forte volume de \u00e1gua  hoje a tarde na Ponte do Parque Nacional https://t.co/8LQ4sZ6y0g"
        },
        {
            "author_id": "99484025",
            "created_at": "2019-02-13T23:20:27.000Z",
            "id": "1095825055920070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacu-estalo-de-asa-vermelha foi filmado por ornit\u00f3logo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1; flagrante raro \u00e9 um dos poucos registros da esp\u00e9cie na natureza https://t.co/z4EQLK646D"
        },
        {
            "author_id": "122178701",
            "created_at": "2019-02-13T23:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31390814,
                        -54.80918436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1095822442826731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia, mais n\u00e3o sei quantos percursos de trekking num parque nacional. \ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f // #argentina #guieritanaargentina #ushuaia #parquenacionaltierradelfuego #patagoniaargentina #patagonia\u2026 https://t.co/i5Ad3dEMVF"
        },
        {
            "author_id": "1140353346",
            "created_at": "2019-02-13T23:02:07.000Z",
            "id": "1095820440642244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que chegar\u00edamos num dia em que seres humanos matariam seres humanos para n\u00e3o matarem animais irracionais... https://t.co/ZVANK05PPC"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2019-02-13T22:59:34.000Z",
            "id": "1095819799425253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os produtores rurais fazem enquanto alguns apenas falam. Not\u00edcia de 2005. Interessante que isso aconteceu alguns meses antes de um decreto de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2006.\u2026 https://t.co/DBnpmChJbk"
        },
        {
            "author_id": "102397094",
            "created_at": "2019-02-13T22:12:00.000Z",
            "id": "1095807829280120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fantasma das matas.\n\n#hemiptera #insetos #macrofotografia #macrophoto #macrophotography #flonamarioxavier #biodiversity #nikon_macro #bbcbrasil em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier FLONA https://t.co/NUVG5WDQkj"
        },
        {
            "author_id": "41589096",
            "created_at": "2019-02-13T21:35:36.000Z",
            "id": "1095798670136655877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salles quando secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente do Alckmin, tinha rela\u00e7\u00e3o com empresas de minera\u00e7\u00e3o. Favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016, adulterando mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. Legal essa pessoinha. https://t.co/GAN0hHHLBG"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-13T21:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 272,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095794345255555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U (MG)\nPOSSUI TRILHAS , MIRANTES E PASSARELAS DE PROTE\u00c7\u00c3O A S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS. CAVERNAS DE GRANDEZA COLOSSAL ENTRE \n140 CAVERNAS , MAIOR \u00c9 A DA GRUTA DO JANEL\u00c3O\nCOM 4,7 QUIL\u00d3METROS DE EXTEN\u00c7\u00c3O.\nFOTO @ICMBio https://t.co/TecYTJgPYk"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-13T21:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 269,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095792407503925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DE FERNANDO DE NORONHA (PE)\nOCUPANDO A MAIOR PARTE DO ARQUIP\u00c9LAGO ABRIGA PISCINAS NATURAIS , TRILHAS , PRAIAS DE GRANDE BELEZAS C\u00caNICAS E \u00c1REA DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O DOS GOLFINHOS. \nN\u00c3O \u00c9 PERMITIDO O USO DE PL\u00c1STICOS .\nFOTO @ICMBio https://t.co/x3yi0i2AXJ"
        },
        {
            "author_id": "971139039834361856",
            "created_at": "2019-02-13T21:06:22.000Z",
            "id": "1095791314564722697",
            "in_reply_to_user_id": "971139039834361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 Free Solo acompanha por dois anos o alpinista Alex Honnold na miss\u00e3o arriscada de escalar a rocha El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, sem equipamento de seguran\u00e7a. A obra \u00e9 National Geographic. https://t.co/2E5fsLHwcG"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-13T21:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 203,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095790621556723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (PR)\nA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O QUE ABRIGA AS CATARATAS DO IGUA\u00c7U\n\u00c9 REFER\u00caNCIA NA PRESERVA\u00c7\u00c3O DA BIODIVERSIDADE E NO TURISMO\nSUSTENT\u00c1VEL.\nFOTO @ICMBio https://t.co/yZgRcNd5iX"
        },
        {
            "author_id": "1087381740291870720",
            "created_at": "2019-02-13T20:57:38.000Z",
            "id": "1095789113708556299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/J4UUG0gIdT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-13T20:38:40.000Z",
            "id": "1095784342679367682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 Mais de 5 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia (Podcnemis expansa) foram soltas no Rio Trombetas, entre a Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Trombetas e a Floresta Nacional (Flona) de Sarac\u00e1-Taquera, duas unidades geridas pelo ICMBio.\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/stcOmOuxLj https://t.co/yNoo1GQfXa"
        },
        {
            "author_id": "233250108",
            "created_at": "2019-02-13T20:23:58.000Z",
            "id": "1095780640639856645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o sob amea\u00e7a a #FlorestaNacionaldeBras\u00edlia, o #ParqueNacionaldeBras\u00edlia e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). O STF j\u00e1 decidiu que unidades de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser reduzidas por MP. Vamos defender nossas \u00e1reas protegidas! Acompanhe por aqui https://t.co/ArPTQEBKAv"
        },
        {
            "author_id": "76623618",
            "created_at": "2019-02-13T20:23:39.000Z",
            "id": "1095780564160917510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o sob amea\u00e7a a #FlorestaNacionaldeBras\u00edlia, o #ParqueNacionaldeBras\u00edlia e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). O STF j\u00e1 decidiu que unidades de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser reduzidas por MP. Vamos defender nossas \u00e1reas protegidas! Acompanhe por aqui https://t.co/wf5QedK2nK"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-02-13T19:58:54.000Z",
            "id": "1095774332931006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (16/02), o voluntariado do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio ter\u00e1 como destino o ponto mais alto da \u00e1rea protegida: o Pico da Tijuca, a 1.022 metros. O objetivo da a\u00e7\u00e3o... https://t.co/CKEl0v6fo4"
        },
        {
            "author_id": "261877513",
            "created_at": "2019-02-13T19:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1095773206756118530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de aventura junto a natureza, foram 11km de trilha entre subidas, descidas e retas, mas valeu a pena\n#cerrado #chapadadosveadeiros #goias #natureza #arpuro \ud83c\udf43 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/FABdina5cq"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-02-13T19:43:48.000Z",
            "id": "1095770535789772810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc A import\u00e2ncia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\udc20 \n#FAUNA\n\nA avifauna \u00e9 predominante na unidade, est\u00e3o listadas mas de 180 esp\u00e9cies, como gansos marinhos, cisnes, marrecos, flamingos, ma\u00e7aricos, gaivotas, mariquita, pula-pula, entre outros. https://t.co/l4PkaIWEaz"
        },
        {
            "author_id": "975823206866210816",
            "created_at": "2019-02-13T19:38:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1095769078755721218",
            "in_reply_to_user_id": "975823206866210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 202,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "11. DOS \"EMBATES\" \u00c0 PECUARIZA\u00c7\u00c3O \nRESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES... V\u00e3o vendo...\nhttps://t.co/BxvH81z40m"
        },
        {
            "author_id": "122178701",
            "created_at": "2019-02-13T19:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1095767587005190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O posto de correios mais a sul do mundo \ud83d\udc8c // #argentina #guieritanaargentina #ushuaia #parquenacionaltierradelfuego #patagoniaargentina #patagonia #\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 em Parque nacional Tierra del Fuego https://t.co/s36isu92qF"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-13T19:12:17.000Z",
            "id": "1095762604952248321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/c4Z4QCMV0x"
        },
        {
            "author_id": "73406501",
            "created_at": "2019-02-13T18:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095758992280879104",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Deu muito trabalho e foi produtivo alterar os mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a minuta de instrumento normativo, motivos da sua condena\u00e7\u00e3o (suspens\u00e3o dos direitos pol\u00edticos por tr\u00eas anos e multa de 10 X o valor do seu sal\u00e1rio)?"
        },
        {
            "author_id": "2317234876",
            "created_at": "2019-02-13T18:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095757328597598208",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma J\u00e1 o Sr \u00e9 bem produtivo, n\u00e3o \u00e9? Altera Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e favorece mineradora que \u00e9 uma maravilha!!! Ministro \u00cdmprobo"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-02-13T18:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095753924957605893",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O deputado  @EdmilsonPSOL argumenta que a #MP852 n\u00e3o pode ser votada como est\u00e1. \"Quando voc\u00ea destr\u00f3i metade de uma floresta nacional numa cidade onde h\u00e1 racionamento de \u00e1gua, voc\u00ea est\u00e1 dizendo haver\u00e1 ainda mais racionamento de \u00e1gua.\" \n\n#MaisFlorestaMais\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "51072061",
            "created_at": "2019-02-13T18:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tainamuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095752045208973312",
            "in_reply_to_user_id": "204797850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainamuller Est\u00e1 brotando, de novo, na Baixada e na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1... Vamos acompanhar: https://t.co/84sL2kOePR"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2019-02-13T18:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "salvemoscatasos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095751322014486529",
            "in_reply_to_user_id": "2802175647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@salvemoscatasos Parab\u00e9ns!\u00c8 demencial q ata o q est\u00e1 protexido\ncoma\"Monumento Natural\" ou p leis superiores non se protexa,corrupci\u00f3n!A ver q fai o Supremo!"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-02-13T18:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095750523574202369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 343,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 126
            },
            "text": "Deputados, n\u00e3o mexam nos nossos parques! A #MP852 est\u00e1 de volta em pauta na @camaradeputados, podendo ser votada hoje - e junto com ela v\u00e1rios jabutis. Numa canetada s\u00f3, dois parques e uma floresta nacional podem ser reduzidos. Confira o que pensa a bi\u00f3loga do ISA Nurit Bensusan https://t.co/dKYMxzOmLE"
        },
        {
            "author_id": "4173858357",
            "created_at": "2019-02-13T17:46:50.000Z",
            "id": "1095741098197241858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de chinelo e vai chover \n\nYuhu"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-02-13T17:30:31.000Z",
            "id": "1095736993282174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 novos trilhos pedestres no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nBora l\u00e1 caminhar! https://t.co/hIftp6xKvI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-13T17:20:48.000Z",
            "id": "1095734546048471042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#ICMBionaM\u00eddia \ud83c\udfa5\nAs cavernas imponentes, florestas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u foram tema de reportagem da s\u00e9rie Partiu F\u00e9rias, no programa \"Como Ser\u00e1?\". \n\u2b07\ufe0f Confira e conhe\u00e7a os atrativos da unidade! \nhttps://t.co/HmddSuZloh\n\ud83d\udcf8Edward Elias https://t.co/xmPZGdKiIS"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-13T17:14:48.000Z",
            "id": "1095733039148216325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio, #patrociniopetrobras, est\u00e1 com uma exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras no Aqu\u00e1rio Marinho do Rio de Janeiro!\n\nVenha nos... https://t.co/PZ2zDhySmE"
        },
        {
            "author_id": "792762932253818880",
            "created_at": "2019-02-13T16:59:57.000Z",
            "id": "1095729301884948481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A descolada vila tem clima interiorano, e \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00c9 o destino ideal para os mochileiros que querem fazer tudo a p\u00e9. \n\nConfira nossas acomoda\u00e7\u00f5es na cidade: https://t.co/C4etm3J1TN\n\n#saojorge #chapadadosveadeiros https://t.co/ydo2yj2oLb"
        },
        {
            "author_id": "232990673",
            "created_at": "2019-02-13T16:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LigiadeAssis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095722180468453377",
            "in_reply_to_user_id": "711401234520010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LigiadeAssis @MiriamLeitaoCom @jmarcelopessoa Com certeza eke deve ter um car\u00e1ter excelente, apesar ser acusado tentar alterar de maneira irregular o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea..."
        },
        {
            "author_id": "3824476918",
            "created_at": "2019-02-13T16:30:47.000Z",
            "id": "1095721960577867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o lago Maly Staw, situado no oeste da Pol\u00f4nia. De origem glacial, \u00e9 o segundo do g\u00eanero na regi\u00e3o, e fica dentro do Parque Nacional Polaco de Karkonosze. #ctoperadora #polonia #poland #europe #nationalpark https://t.co/iOFyhgf21g"
        },
        {
            "author_id": "3673519995",
            "created_at": "2019-02-13T16:20:03.000Z",
            "id": "1095719259676860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo artigo! \"O Brasil tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 nenhuma jabuticaba em \"\u00e1rea protegida\". Protegemos a maior biodiversidade do mundo para resguardar. A Austr\u00e1lia tem 20% de seu territ\u00f3rio protegido. A Fran\u00e7a, 26%, o Jap\u00e3o e o Reino Unido, 29%, e a Alemanha, 38%....\"\n\nhttps://t.co/xGHc7dfLXE"
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-02-13T16:13:19.000Z",
            "id": "1095717563521269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimbabwe a Joanesburgo ( Lodges)\n\"Parque Nacional de Hwange \u00e9 o maior parque do Zimbabwe que ocupa cerca de 14.650 km2. \u00c0 tarde participe num safari na propriedade Gwango. Ap\u00f3s o jantar, ter\u00e1 oportunidade de fazer um safari... https://t.co/RKWH3qzKQ8"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-13T15:46:51.000Z",
            "id": "1095710905692798984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA \nPARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA(RS)\nO RELEVO DA REGI\u00c3O \u00c9 BASTANTE PARTICULAR , CARACTERIZADO POR DESFILADEIROS COM PARED\u00d5ES VERTICAIS DE PLANALTO ,COMO SE TIVESSEM SIDO \"APARADOS\" POR TESOURAS\nFOTO MUNIC\u00cdPIO CAMBAR\u00c1 DO SUL https://t.co/PGaG72CE4p"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2019-02-13T15:26:06.000Z",
            "id": "1095705684069572610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/xdeqZJihya"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-13T15:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 273,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095703842606452741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA (BA)\nGRANDE ATRATIVO DE DIVERSIDADE ECOL\u00d3GICA E AMBIENTAL. ABRANGE BIOMAS MATA ATL\u00c2NTICA , CERRADO E CATINGA.\nGRUTAS COM GRANDES SAL\u00d5ES SUBTERR\u00c2NEOS , CANIONS,\nCACHOEIRAS DAS MAIS BELAS DO PA\u00cdS.\nFOTO @ICMBio https://t.co/bHeZmRvDNB"
        },
        {
            "author_id": "2173209196",
            "created_at": "2019-02-13T15:13:17.000Z",
            "id": "1095702455940235265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Chico Mendes dando aula sobre o que \u00e9 Reserva Extrativista pro ministro do meio, que de ambiente n\u00e3o entende nada. Eu desconhecia o que significava Reserva Extrativista, mas eu n\u00e3o sou ministra n\u00e9? https://t.co/onryu6BbfB"
        },
        {
            "author_id": "76093489",
            "created_at": "2019-02-13T15:12:54.000Z",
            "id": "1095702360955985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as demandas apresentadas est\u00e3o a Usina de Asfalto para atender a regi\u00e3o e tamb\u00e9m melhorar a gest\u00e3o da Floresta Nacional. Solicita\u00e7\u00f5es recebidas, equipe j\u00e1 trabalhando para dar andamento nos processos e atender as reivindica\u00e7\u00f5es do meu Planalto Norte. https://t.co/cIlQchXZVf"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-02-13T15:05:44.000Z",
            "id": "1095700555677294594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Parque Nacional de Yellowstone  \"Grande Primavera Prism\u00e1tica\", EUA \u00a0\u00a9\u00a0Fotosearch / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #publicidade #propaganda #geografia #yellowstone #usa #fontetermal #geiser #natureza #naturezaselvagem https://t.co/hHy5xtl32s"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-02-13T15:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "CanadanoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095699117785919489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jasper, \u00e9 o maior parque de montanhas rochosas do Canad\u00e1, com mais de 10 mil quil\u00f4metros.\n@CanadanoBrasil\n#explorecanada https://t.co/Osgs3ymSrL"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-02-13T14:56:19.000Z",
            "id": "1095698184829980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do lindo amanhecer nesta segunda (12/02/2019) no Parque Nacional Do Capara\u00f3.\n\nFoto: Clarice Silva (chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3) https://t.co/Y8MWvFcABO"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2019-02-13T14:33:10.000Z",
            "id": "1095692360716091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um dos lugares mais fascinantes do Brasil, com um cen\u00e1rio que parece ter sa\u00eddo de um filme ou at\u00e9 de outro planeta? Confira no nosso blog tudo sobre o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Minas Gerais! https://t.co/lKOSwyThUk"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-02-13T14:20:53.000Z",
            "id": "1095689268356358144",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Est\u00e3o sob amea\u00e7a a #FlorestaNacionaldeBras\u00edlia, o #ParqueNacionaldeBras\u00edlia e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). O STF j\u00e1 decidiu que unidades de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem ser reduzidas por MP. Vamos defender nossas \u00e1reas protegidas! Saiba mais: https://t.co/QNJ3fHOYTm\n#N\u00e3oMP852"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-13T14:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 270,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095689057504555010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 (MG)\nLocaliza-se ao sul da Serra do Espinha\u00e7o, importante divisor de duas Bacias hidrogr\u00e1ficas brasileiras:  S\u00e3o Francisco e Rio Doce.\nBanho em cachoeiras e piscinas naturais s\u00e3o umas das atra\u00e7\u00f5es\nFOTO @ICMBio https://t.co/0DUUvGGZA2"
        },
        {
            "author_id": "2795673765",
            "created_at": "2019-02-13T14:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095687876002660354",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMartins10 @rsallesmma Conhecimento?? Fa\u00e7a-me rir! Um ministro de meio ambiente condenado por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "2795673765",
            "created_at": "2019-02-13T14:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095687705193840647",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Sabe o que \u00e9 improdutivo mesmo? Um ministro de meio ambiente condenado por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "2795673765",
            "created_at": "2019-02-13T14:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095685297822666753",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MarinaSilva Bom mesmo deve ser um ministro condenado por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. Esse \u00e9 um cara de \"confian\u00e7a\"."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-02-13T13:21:18.000Z",
            "id": "1095674274281652225",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "CORRE\u00c7\u00c3O: est\u00e3o em perigo tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, dois parques e uma Flona (Floresta Nacional). Unidades de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 podem ser criados ou alterador por LEI. Entenda o caso: https://t.co/hKmeFNIoKf"
        },
        {
            "author_id": "837420191533445122",
            "created_at": "2019-02-13T13:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "emoratori"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "josesofio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095671249286676480",
            "in_reply_to_user_id": "837420191533445122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emoratori @josesofio @JornalOGlobo \"(...) Salles e a Fiesp s\u00e3o acusados de diversas irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea\"\n\nAcho que t\u00e1 bom, estou cansado de desenhar. Cada um que fique com os seus fatos e suas convic\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1079795581592195074",
            "created_at": "2019-02-13T12:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095659088367837184",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MarinaSilva Ricardo voc\u00ea ainda quer ter raz\u00e3o. Que JUMENTO(com todo respeito ao jumento) voc\u00ea \u00e9. Respeite a hist\u00f3ria de Chico Mendes seu fraudador de  processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016."
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2019-02-13T12:05:38.000Z",
            "id": "1095655233852792832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fake News Florestal!\n\nCircula pelo WhatsApp um v\u00eddeo de uma palestra que supostamente demonstra, com uma sequ\u00eancia impressionante de n\u00fameros, que o Brasil encolheu. O palestrante sugere que o pa\u00eds conserva florestas demais e tem tanta \u00e1rea protegida, tant\u2026https://t.co/sW0HyyOs2D"
        },
        {
            "author_id": "98875601",
            "created_at": "2019-02-13T12:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095654854712872960",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MarinaSilva Chico Mendes \u00e9 respons\u00e1vel por algo que sua fam\u00edlia possa fazer d\u00e9cadas depois? Se um primo do Salles mata algu\u00e9m, podemos culp\u00e1-lo pelo assassinato? N\u00e3o, mas podemos lembr\u00e1-lo que ele foi condenado por fraude no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-02-13T12:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1095654488600428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Convivi com Chico Mendes, Mestre @LeonardoBoff . Ele uniu os ideais sociais dos seringueiros e dos povos da floresta \u00e0s lutas ecol\u00f3gicas pela preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. O conceito de Reserva Extrativista expressa esta fus\u00e3o. No MMA criamos 12 Reservas Extrativistas, hoje amea\u00e7adas! https://t.co/HM8TePxWCc"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2019-02-13T12:00:00.000Z",
            "id": "1095653815829749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mirante Ilha do Boror\u00e9 no Graja\u00fa, um dos distritos mais populosos de S\u00e3o Paulo, faz parte da APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), que possui resqu\u00edcios da mata atl\u00e2ntica e \u00e9 cercada pela represa Billings  https://t.co/bX5W8JgEwr https://t.co/4W3sxNUGe6"
        },
        {
            "author_id": "921053786499624961",
            "created_at": "2019-02-13T11:50:59.000Z",
            "id": "1095651547046920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Mendes criou o conceito de \"Reserva Extrativista\" e batalhou com sucesso para inserir esse tipo de reserva na nossa constitui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "433567883",
            "created_at": "2019-02-13T11:40:36.000Z",
            "id": "1095648933186060291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles: ministro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea diz que Chico Mendes \u00e9 irrelevante.\nO cara \u00e9 respons\u00e1vel pelo ICMBio e n\u00e3o faz ideia do que significa!"
        },
        {
            "author_id": "55373499",
            "created_at": "2019-02-13T11:28:36.000Z",
            "id": "1095645912645423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: \u00e1rea protegida pelos X-Men (durante hor\u00e1rio comercial). https://t.co/m0tcfkitdj"
        },
        {
            "author_id": "2180342573",
            "created_at": "2019-02-13T11:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "carlosfachini"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095643342015291392",
            "in_reply_to_user_id": "2180342573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosfachini @JornalOGlobo Corrijo que n\u00e3o foi crime ambiental e sim improbidade administrativa por  fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da  V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-13T11:14:12.000Z",
            "id": "1095642290297683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/uJLln2dVv9"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2019-02-13T11:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "isauraferreir17"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095639897464020992",
            "in_reply_to_user_id": "980469763267756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isauraferreir17 Algo como hipoteticamente atacar a imagem do Ghandi por causa de seus familiares terem massacrado paquistaneses?\nNem estou comparando Ghandi com Chico Mendes.\n\nMas o ministro \"vendeu\" parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0 FIESP."
        },
        {
            "author_id": "1560582038",
            "created_at": "2019-02-13T09:54:10.000Z",
            "id": "1095622147739926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinistro isso de os coletes no rafting no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o darem conta das ondas e as pessoas afundarem hein. #BomDiaPR"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-13T09:40:03.000Z",
            "id": "1095618597240692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Trilho do Rio em Montalegre, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Trilhos #Trilha #Geres #Portugal #blog https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/c41iKGhTj7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-13T09:08:14.000Z",
            "id": "1095610587042795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CERRO YAPACANA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CERRO YAPACANA NATIONAL... https://t.co/iKkxbzZiYf"
        },
        {
            "author_id": "2810377205",
            "created_at": "2019-02-13T09:07:29.000Z",
            "id": "1095610398198431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLOD ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de hort\u00edcolas https://t.co/sjITI2m1DG"
        },
        {
            "author_id": "59106832",
            "created_at": "2019-02-13T08:14:53.000Z",
            "id": "1095597162061328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em apenas dois meses do fat\u00eddico 2018, a Floresta Nacional do Jamanxim teve desmatada uma \u00e1rea mais do que o dobro daquela destru\u00edda em 2017. Isso decorre da press\u00e3o de grileiros e da bancada ruralista,... https://t.co/ojRt4COo5W"
        },
        {
            "author_id": "393154898",
            "created_at": "2019-02-13T04:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PhilipeRicardo2"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 34,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095538998796316672",
            "in_reply_to_user_id": "1083111212802625547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhilipeRicardo2 @CarlosBolsonaro @rsallesmma Mandou bem como CONDENADO por improbidade administrativa e por FAVORECER mineradoras inclusive alterando mapas de \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???"
        },
        {
            "author_id": "393154898",
            "created_at": "2019-02-13T04:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JeffersonEvan17"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 34,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095538559208091649",
            "in_reply_to_user_id": "1053481547276402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeffersonEvan17 @CarlosBolsonaro @rsallesmma Orgulho pela condena\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa e por FAVORECER mineradoras inclusive alterando mapas de \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2019-02-13T03:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095531595329613824",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @rsallesmma Ricardo Salles??Ahhh,o Ministro do MEIO AMBIENTE que foi CONDENADO por improbidade administrativa e por FAVORECER mineradoras inclusive alterando mapas de \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!! A mamata vai acabar #sqn"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-02-13T03:07:40.000Z",
            "id": "1095519850267590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA -  JERICOACOARA, CEAR\u00c1\nONordeste Portal\n\nJericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais de diferentes biomas crian...\nVer Mais https://t.co/XsJHSkeKht"
        },
        {
            "author_id": "14203427",
            "created_at": "2019-02-13T02:50:13.000Z",
            "id": "1095515456428040198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\"Chico Mendes, o mundo conhece! E o ministro, quem \u00e9? \u00c9 um condenado por improbidade administrativa devido a uma fraude no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\" \nhttps://t.co/yAc7lPWbgC"
        },
        {
            "author_id": "66698326",
            "created_at": "2019-02-13T01:27:59.000Z",
            "id": "1095494763527241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Luciano Huck que molhou a m\u00e3o do governador pra construir uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea protegida \n#TaNoAr"
        },
        {
            "author_id": "235104578",
            "created_at": "2019-02-13T01:24:48.000Z",
            "id": "1095493961974771713",
            "in_reply_to_user_id": "235104578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O produtor por sua vez fica \u00e0 merc\u00ea de uma pol\u00edtica ambiental pra ingl\u00eas ver. Da noite pro dia ele \u00e9 inviabilizado pois \u201cdesenvolve atividades dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d. E o que \u00e9 pior, nem a a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o \u00e9 ajuizada..."
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-02-13T01:00:18.000Z",
            "id": "1095487796859600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O document\u00e1rio \"Free solo\" retrata a tentativa do alpinista Alex Honnold de subir sem cordas os cerca de 1.000 metros de \u2018El Capitan\u2019, um mon\u00f3lito do Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/LiRxnTV5CX https://t.co/jlSeqpZrU8"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2019-02-13T00:44:00.000Z",
            "id": "1095483693500633094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga galera, a bel\u00edssima Travessia das Sete Quedas, no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/zkC2Pg6o9L"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-02-13T00:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "cesar_c_santos"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095480962278920192",
            "in_reply_to_user_id": "107844451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesar_c_santos @rsallesmma Muito menos dos Bolsopetistas. Se falar mal de um Ministro do Meio ambiente condenado por improbidade administrativa em raz\u00e3o de acusa\u00e7\u00e3o de ferrar com \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de empresas, enquanto era secret\u00e1rio de ALCKMIN, galera vai \u00e0 loucura pra defender."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-12T23:03:35.000Z",
            "id": "1095458425620840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O g\u00eaiser Steamboat, no Parque Nacional Yellowstone, nos EUA, \u00e9 o mais poderoso do mundo, podendo espirrar \u00e1gua a uma altura de 91 metros. #ArquivoNatGeo\nhttps://t.co/cF1yiHyG2j\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-12T23:00:01.000Z",
            "id": "1095457524675895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O g\u00eaiser Steamboat, no Parque Nacional Yellowstone, nos EUA, \u00e9 o mais poderoso do mundo, podendo espirrar \u00e1gua a uma altura de 91 metros. #ArquivoNatGeo\nhttps://t.co/6j3mTW1Bq0"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-02-12T22:47:12.000Z",
            "id": "1095454300925390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no Parque Nacional do Descobrimento (PND) continua o Projeto \u201cVer\u00e3o no Parque\u201d em parceria com a Secretaria Municipal de Turismo, Esporte e Cultura de... https://t.co/IJhmj9p687"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-02-12T22:46:47.000Z",
            "id": "1095454195388301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica explora potencial tur\u00edstico do Parque Nacional do\u00a0Descobrimento https://t.co/IJhmj9p687 https://t.co/Ko6MqcAUTE"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-02-12T22:44:34.000Z",
            "id": "1095453636551995392",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "14. Chico ajudou a organizar o trabalho e a resist\u00eancia dos seringueiros contra as  investidas dos fazendeiros em  seus territ\u00f3rios. Foi o fundador da Reserva Extrativista S\u00e3o Luiz do Remanso (AC), a primeira do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-02-12T22:44:30.000Z",
            "id": "1095453621205041153",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "4. As Resex representaram a garantia de direitos para uma parte da popula\u00e7\u00e3o que at\u00e9 ent\u00e3o era ignorada. O objetivo dessas pessoas \u00e9 manter a floresta em p\u00e9. \n\n\ud83d\udcf8 Pedro Pedreira de Castro na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio (PA). | Rog\u00e9rio Assis/ISA https://t.co/cWYWgNfB4q"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-02-12T22:44:30.000Z",
            "id": "1095453619153981450",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "3. Teve papel central na cria\u00e7\u00e3o das Reservas Extrativistas (Resex) e foi a principal voz que deu visibilidade ao programa em escala nacional e internacional. \n\n\ud83d\udcf8 Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA). | Lilo Clareto/ISA https://t.co/6kT7n4sMOL"
        },
        {
            "author_id": "790217937957380096",
            "created_at": "2019-02-12T21:31:14.000Z",
            "id": "1095435184567136258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero trabalhar no parque nacional https://t.co/y9IZV6KQYP"
        },
        {
            "author_id": "90535144",
            "created_at": "2019-02-12T21:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vitornasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095434316866301952",
            "in_reply_to_user_id": "131008734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitornasc Muitos risos nervosos, s\u00e3o muitas obras prontas pra sair do papel sem o devido estudo. Nem me recuperei de belo monte e j\u00e1 s\u00e3o mais duas hidrel\u00e9tricas. Fora o ferrograo que j\u00e1 tem parque nacional desafetado \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-02-12T21:22:16.000Z",
            "id": "1095432926605529089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa privada assume alguns servi\u00e7os do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DOjzeKGOkU"
        },
        {
            "author_id": "854473766361079809",
            "created_at": "2019-02-12T21:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095432792140320768",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Vi uma reportagem retuitada pelo Xico Graziano, com moradores da reserva extrativista Chico Mendes, que era desolador. Pobreza, atravessadores dando calote... a situa\u00e7\u00e3o mudou com a introdu\u00e7\u00e3o da pecu\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1061007600391725056",
            "created_at": "2019-02-12T20:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelloneves72"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "rev_patriota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095426877681008640",
            "in_reply_to_user_id": "722225468783620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelloneves72 @Rev_Patriota \u00c9 um reserva tridimicional,na verdade um gigantesco parque nacional, inocente n\u00e9!..."
        },
        {
            "author_id": "800788476950024192",
            "created_at": "2019-02-12T20:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095417955091968000",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Quanta ignor\u00e2ncia!!! Tamb\u00e9m, o q esperar de algu\u00e9m q j\u00e1 foi condenado por improbidade administrativa em primeira inst\u00e2ncia. Ele favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016 ao acolher mudan\u00e7as feitas nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1216801964",
            "created_at": "2019-02-12T20:11:26.000Z",
            "id": "1095415100159287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada classifica\u00e7\u00e3o do Vulc\u00e3o dos Capelinhos como Monumento Natural https://t.co/5PZ9b7axEg via @A\u00e7ores 24Horas - Jornal Di\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "74361245",
            "created_at": "2019-02-12T19:43:53.000Z",
            "id": "1095408165494116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRA\u00c7\u00d5ES DO VALE DO CAP\u00c3O \u2013 BA \u2013 \u201cCachoeira \u201cConcei\u00e7\u00e3o dos Gatos\u201d\n\nO vilarejo de Concei\u00e7\u00e3o dos Gatos \u00e9 um \u201cpeda\u00e7o do para\u00edso\u201d incrustado no Parque Nacional da Chapada Diamantina, no... https://t.co/wuJxgFq6Sc"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2019-02-12T19:42:22.000Z",
            "id": "1095407786949779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas realizam manifesta\u00e7\u00e3o na Portaria da Floresta Nacional de\u00a0Caraj\u00e1s https://t.co/H7fkUPjsqW https://t.co/jl9SjpHn73"
        },
        {
            "author_id": "27698801",
            "created_at": "2019-02-12T19:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "helenammoreira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095404952279805952",
            "in_reply_to_user_id": "112479599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helenammoreira @MarinaSilva O que inspira ele \u00e9 fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-02-12T19:30:38.000Z",
            "id": "1095404831940980737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed curte aventura #subaqu\u00e1tica? O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, inaugura na semana que antecede o Carnaval o seu mais novo atrativo: a trilha no Chapeir\u00e3o Mau-Mau. Confira:\nhttps://t.co/41BjKhkuCI https://t.co/LNzI0RLGcu"
        },
        {
            "author_id": "1087305808197664770",
            "created_at": "2019-02-12T19:22:46.000Z",
            "id": "1095402855148777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte de Chico Mendes trouxe apoio mundial \u00e0 causa dos seringueiros. Devido, em parte, \u00e0 cobertura do assassinato pela m\u00eddia internacional, a Reserva Extrativista Chico Mendes foi criada na \u00e1rea onde ele morava. Outras 20 reservas, semelhantes \u00e0s propostas por Mendes. #Estadao https://t.co/9do1bFbDUq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-12T19:01:13.000Z",
            "id": "1095397431339085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos inaugura uma trilha subaqu\u00e1tica na semana que antecede o carnaval! \ud83c\udf89Que tal aproveitar o feriado do carnaval para um passeio \u00fanico e exuberante?\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/t7EYHvf3eQ\nFoto por Enrico Marcovaldi. https://t.co/34yd0Z6PEl"
        },
        {
            "author_id": "80665272",
            "created_at": "2019-02-12T18:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 152,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095386133243088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOTICIAS LINDAS DEMAIS PARA SEREM LIDAS RAPIDAMENTE\nPara salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/CNJrNDIytd via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "2822845639",
            "created_at": "2019-02-12T18:15:28.000Z",
            "id": "1095385918217904128",
            "in_reply_to_user_id": "2822845639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 381,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "12\u00b0 Ontem, no Roda Viva, o nosso atual Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, que responde por improbidade administrativa, acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para supostamente favorecer interesses empresariais, disse:"
        },
        {
            "author_id": "2822845639",
            "created_at": "2019-02-12T18:15:27.000Z",
            "id": "1095385912916230149",
            "in_reply_to_user_id": "2822845639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 311,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "10\u00b0 Depois desse epis\u00f3dio, em julho de 1988 aconteceu a desapropria\u00e7\u00e3o do Seringal Cachoeira, a primeira reserva extrativista do Brasil. Chico Mendes teve uma grande vit\u00f3ria para seu povo e para a Amaz\u00f4nia, mas disso a um amigo \"isso ir\u00e1 custar sangue.\""
        },
        {
            "author_id": "156024758",
            "created_at": "2019-02-12T17:52:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1095380118602682369",
            "in_reply_to_user_id": "156024758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8. Em 1990 o conceito de Reserva Extrativista foi reconhecido oficialmente e recomendo que voc\u00eas pesquisem sobre o assunto porque a ideia funciona 100%. A primeira Resex \u00e9 justamente a Resex Chico Mendes, no lugar onde ele trabalhou"
        },
        {
            "author_id": "155615987",
            "created_at": "2019-02-12T17:50:37.000Z",
            "id": "1095379663843741698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3Jyls0hkCm"
        },
        {
            "author_id": "156024758",
            "created_at": "2019-02-12T17:45:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1095378315513339905",
            "in_reply_to_user_id": "156024758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista (resex): \u00e9 uma \u00e1rea p\u00fablica de uso concedido a popula\u00e7\u00f5es tradicionais (gente que sempre morarou no local) onde \u00e9 permitida extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel dos recursos naturais e \u00e9 proibida a ca\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "16150088",
            "created_at": "2019-02-12T17:43:44.000Z",
            "id": "1095377931197710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO resultado pr\u00e1tico da luta de Chico Mendes foi a ado\u00e7\u00e3o no Brasil de uma nova categoria de \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d: as reservas extrativistas. Em honra \u00e0 verdade, as reservas extrativistas n\u00e3o se iniciaram como unidades de conserva\u00e7\u00e3o. \u201d https://t.co/MO8gN7ygZD"
        },
        {
            "author_id": "156024758",
            "created_at": "2019-02-12T17:42:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1095377713916006401",
            "in_reply_to_user_id": "156024758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4. Em 1985 Chico conseguiu realizar o primeiro Encontro Nacional dos Seringueiros, com mais de 100 trabalhadores e eles criaram o conceito de Reserva Extrativista"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-02-12T17:30:17.000Z",
            "id": "1095374546490802177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas se destaca por abrigar a maior parte do Parque Nacional da Serra da Canastra! https://t.co/c3RucDOM2w"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-02-12T17:08:42.000Z",
            "id": "1095369114833559563",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O empenho dele em diminuir as injusti\u00e7as no campo resultou em um bem-sucedido programa de alfabetiza\u00e7\u00e3o para seringueiros e na cria\u00e7\u00e3o das Resex, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso coletivo que permite que as popula\u00e7\u00f5es utilizem seus recursos sem destru\u00ed-la. #ChicoMendesVive https://t.co/aZDNvcprHj"
        },
        {
            "author_id": "191068627",
            "created_at": "2019-02-12T16:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "predocindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095362259730219008",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Direitamomentos @predocindio APA \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de menor prote\u00e7\u00e3o entre todas assim diz a lei. \nAtividade de mineira\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 proibida nessas \u00e1reas e QUEM DIZ ISSO \u00c9 A LEI.\nQuem classificou a regi\u00e3o como APA n\u00e3o foi o Ministro.\nTem tamb\u00e9m uma unidade de tratamento de esgoto SABESP q n\u00e3o tinha 2011"
        },
        {
            "author_id": "30063407",
            "created_at": "2019-02-12T16:26:48.000Z",
            "id": "1095358571842359298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Que diferen\u00e7a faz quem \u00e9 Chico Mendes?', diz ministro do Meio Ambiente.\nCom toda certeza n\u00e3o \u00e9 ministro do meio ambiente. acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi... https://t.co/QbXRN7Jk4G"
        },
        {
            "author_id": "407225976",
            "created_at": "2019-02-12T16:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095357621102628866",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catracalivre E o Ricardo Salles ser\u00e1 lembrado por aquele que tentou beneficiar ilegalmente uma mineradora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ele e Chico Mendes estar\u00e3o sempre de lados opostos."
        },
        {
            "author_id": "14663375",
            "created_at": "2019-02-12T16:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Guil_CEC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095355132945068033",
            "in_reply_to_user_id": "266798898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guil_CEC Ricardo Salles foi condenado pela 3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de SP por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo Alckmin (PSDB)."
        },
        {
            "author_id": "261877513",
            "created_at": "2019-02-12T15:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1095349354041409538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo, a natureza \u00e9 incr\u00edvel mesmo #chapadadosveadeiros #parquenacional #cerrado em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/W7QCwOLdpd"
        },
        {
            "author_id": "733254853",
            "created_at": "2019-02-12T15:18:09.000Z",
            "id": "1095341292874158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles condenado por adulterar mapas de zoneamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empres\u00e1rios,  larga essa https://t.co/6VfhO1KmgN"
        },
        {
            "author_id": "1344909920",
            "created_at": "2019-02-12T14:53:22.000Z",
            "id": "1095335055684030466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/nwMq06UFgo"
        },
        {
            "author_id": "55980205",
            "created_at": "2019-02-12T14:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095334872162361346",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMartins10 @rsallesmma Realmente ele ama um machado ...\nA ponto de fazer adultera\u00e7\u00f5es,em  mapas de zoneamento e a minuta de decreto do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea (APAVRT),na Grande S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "19710619",
            "created_at": "2019-02-12T14:52:27.000Z",
            "id": "1095334824661794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A import\u00e2ncia do companheiro Chico Mendes, o mundo conhece e reconhece! Quanto ao ministro do Meio Ambiente, p\u00fablico \u00e9 sua condena\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa, devido fraude no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. https://t.co/3AslL0pKzL"
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2019-02-12T14:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "StelaCarrinho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "benebarbosa_mvb"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095324336960032768",
            "in_reply_to_user_id": "198359444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StelaCarrinho @benebarbosa_mvb @randolfeap @rsallesmma Hj, a barreira comercial n\u00e3o \u00e9 mais somente sanit\u00e1ria ou subs\u00eddio, mas proced\u00eancia do produto. Qual \u00e9 organiza\u00e7\u00e3o do produtiva foi usada. Se aparece \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, grilada, o produto n\u00e3o entra no mercado."
        },
        {
            "author_id": "997441236884746240",
            "created_at": "2019-02-12T14:09:31.000Z",
            "id": "1095324019367264262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oRoque \u00e9 uma cidade privilegiada e um dos locais mais procurados para o #turismo de #aventura j\u00e1 que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da #SerraDaCanastra. A regi\u00e3o conta com diversas #cachoeiras que favorecem a pr\u00e1tica de #rapel e #canonismo, como Cap\u00e3o Forro e Nego. https://t.co/S8hXmpW6mn"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-02-12T14:08:30.000Z",
            "id": "1095323764986990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83d\udc19\ud83e\udd80\ud83e\udd90\ud83e\udd91Uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer passar o carnaval na praia. O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no litoral entre BA e ES, inaugura na semana que antecede a folia seu mais novo atrativo: trilha subaqu\u00e1tica noturna. Confira no #sitedomma \ud83d\udcf2 https://t.co/6bggcUdU4m https://t.co/waRQVQ1XDz"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2019-02-12T13:58:43.000Z",
            "id": "1095321301722517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parauapebas, a manifesta\u00e7\u00e3o ocorreu na portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, onde \u00edndios da etnia Xikrin se concentraram https://t.co/7sm5OAsaSF"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2019-02-12T13:58:39.000Z",
            "id": "1095321285050036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parauapebas, a manifesta\u00e7\u00e3o ocorreu na portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, onde \u00edndios da etnia Xikrin se concentraram \n\nhttps://t.co/NWvSqUmOLM"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-02-12T13:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BezerraStorm"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095320300605136897",
            "in_reply_to_user_id": "1084918873147822081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BezerraStorm @MarinaSilva Falta s\u00f3 reconhecer a condena\u00e7\u00e3o do Ministro em primeira inst\u00e2ncia por foder com uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de empresas."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-02-12T13:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "visaomacro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095319312435499008",
            "in_reply_to_user_id": "49645637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@visaomacro Tipo: reunir um condenado em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa por ter, cogitadamente, em desfavor do meio ambiente, fodido como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de particulares?"
        },
        {
            "author_id": "955778130131726336",
            "created_at": "2019-02-12T13:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095319284715347969",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 164,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@MarinaSilva N\u00e3o \u00e9 desinformado. \u00c9 um tremendo de um c\u00ednico! Voc\u00ea n\u00e3o escolhe algu\u00e9m que sabe fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea atoa. Ricardo Salles \u00e9 inimigo da Terra!"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-02-12T13:47:32.000Z",
            "id": "1095318489215176704",
            "in_reply_to_user_id": "955586323452219393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoelAlexandreM A ONU j\u00e1 reconheceu a condena\u00e7\u00e3o dele por improbidade decorrente da malversa\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em 01\u00aa inst\u00e2ncia?"
        },
        {
            "author_id": "72271657",
            "created_at": "2019-02-12T13:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "juremirm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095316942452416512",
            "in_reply_to_user_id": "85611444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juremirm Fala o \"relevante\"  condenado por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! T\u00e1 OK."
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-02-12T13:33:29.000Z",
            "id": "1095314951479181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasIdesam\n\nEm 2019, o #ProgramaCarbonoNeutro \u2014 Idesam ter\u00e1 seu maior n\u00famero de mudas plantadas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3. Veja mais: https://t.co/ibQxImnaFA"
        },
        {
            "author_id": "64492402",
            "created_at": "2019-02-12T13:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63772583,
                        -38.65012584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "1095314495277170691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papparazeado por felipebick \ud83d\udcf8 #parquenacionalconguillio #parquesnacionales #monta\u00f1a #trekking #chile #surdechile #naturaleza en Parque Nacional Conguillio https://t.co/A3SZccsTum"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-02-12T13:30:06.000Z",
            "id": "1095314100295483394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosol no Parque Nacional das Emas\n\nO Cerrado \u00e9 um milagre!\n\n#sol #earthfocus #earthpix #sunset #travelphotography #fantastic_earth #ver\u00e3o #mountais #naturelover #naturephotography\u2026 https://t.co/nFJPcfJwnX"
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-02-12T13:22:17.000Z",
            "id": "1095312133007597569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nam\u00edbia, Okavango &amp; Victoria Falls \u2013 Lodges\n\"O Parque Nacional Etosha, um dos santu\u00e1rios de vida selvagem mais amados no Sul de \u00c1frica.\n\u00c0 tarde passeio de carro em busca de elefantes, a \u00fanica impala de rosto negro, a... https://t.co/ZFefKIt4Kf"
        },
        {
            "author_id": "39474837",
            "created_at": "2019-02-12T13:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1095309189704953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vim mostrar o biqu\u00edni lindo que ganhei da minha mam\u00e3e. #PlusSize #GPower #GordaSaudavel #Brasilia #AguaMineral em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/bv6WHz5GoS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-12T12:55:42.000Z",
            "id": "1095305443826647043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quatro novas RPPNs foram criadas no estado de S\u00e3o Paulo, somando 140,09 hectares de \u00e1rea protegida. Confira: https://t.co/FuTznxhdgp"
        },
        {
            "author_id": "896736800064098305",
            "created_at": "2019-02-12T12:48:27.000Z",
            "id": "1095303622378819584",
            "in_reply_to_user_id": "896736800064098305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00c9 CONDENADO em a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa, por ter fraudado o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, e atuou, inclusive, alterando um mapa ambiental pra beneficiar mineradoras."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-02-12T12:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 251,
                        "username": "idea_unicamp"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 265,
                        "username": "ufscaroficial"
                    },
                    {
                        "end": 285,
                        "start": 280,
                        "username": "ufrj"
                    },
                    {
                        "end": 291,
                        "start": 286,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095303359802892288",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LulaOficial sobre a\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico que acusa o futuro ministro de ter favorecido empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016, ao acolher mudan\u00e7as feitas nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.oria_USP @idea_unicamp @ufscaroficial @ufrj @ufmg https://t.co/ukoPpkQZj8"
        },
        {
            "author_id": "1079520662",
            "created_at": "2019-02-12T12:47:23.000Z",
            "id": "1095303353926647810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude32 Aqui est\u00e1 o IMPERD\u00cdVEL, o exuberante e magestoso pacote que voc\u00ea tanto sonhou! \ud83d\udcad\n\nLocalizado a 10 quil\u00f4metros do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do aeroporto internacional das Caratatas, o hotel fica somente a seis... https://t.co/nhXL98bISe"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-02-12T12:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 238,
                        "username": "idea_unicamp"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 252,
                        "username": "ufscaroficial"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 267,
                        "username": "ufrj"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 273,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095303289162338308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sobre a\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico que acusa o futuro ministro de ter favorecido empresas de minera\u00e7\u00e3o em 2016, ao acolher mudan\u00e7as feitas nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.oria_USP @idea_unicamp @ufscaroficial @ufrj @ufmg https://t.co/HSvaVB8VfE"
        },
        {
            "author_id": "1146284922",
            "created_at": "2019-02-12T12:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "josimar_matos"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095299062008565760",
            "in_reply_to_user_id": "225512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josimar_matos @Jujuca1987 Verdade. E a relev\u00e2ncia do ministro do Meio Ambiente ainda \u00e9 maior do que se pensa, por ter sido condenado por atos de improbidade administrativa (fraude no processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea).  Representa bem o atual governo federal"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-02-12T12:30:14.000Z",
            "id": "1095299035043414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No ver\u00e3o, aproveite os dias quentes, ensolarados e as trilhas sempre abertas. No inverno, n\u00e3o deixe de assistir a aurora boreal! \ud83d\udc3b https://t.co/oU4SrMTMcC"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-02-12T12:29:41.000Z",
            "id": "1095298898661441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ricardo Salles, ministro do meio ambiente condenado por fraude  nos Mapas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tiet\u00ea, afirmou  no Roda Viva que Chico Mendes \u00e9 irrelevante. Claro, para Salles relevante s\u00e3o as encomendas da Fiesp, das Mineradoras, das bancada Ruralista e Bala. https://t.co/J3elJGQ57Y"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-02-12T12:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095297754501472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Em entrevista ao @rodaviva, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o ambientalista Chico Mendes \u00e9 irrelevante. O que dizer de um ministro que foi condenado por alterar mapas de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \n\nhttps://t.co/2NupJ3RyZ7"
        },
        {
            "author_id": "1088520197252763650",
            "created_at": "2019-02-12T12:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1095291526660395008",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloPSB Fa\u00e7a convite este ministro para conhecer Reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do Iratapuru/AP.  Poder\u00e1 ter chance de conhecer Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "25740094",
            "created_at": "2019-02-12T12:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marciotorva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095291430816358402",
            "in_reply_to_user_id": "16260551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marciotorva Eu acho. Ele fundou a primeira reserva extrativista do Brasil, foi o \u00fanico brasileiro a participar de uma reuni\u00e3o de 500 ecologistas na ONU, que depois o condecorou pela luta em defesa do meio ambiente. Claro, muita gente era contra ele. Nesse grupo, estavam os desmatadores."
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-12T11:52:58.000Z",
            "id": "1095289658706182145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 9h a equipe da Defesa Civil foi acionada para captura de um gamb\u00e1 com filhote na Rua Jos\u00e9 Dias de Souza, ontem a Defesa Civil capturou uma na casa ao lado. O animal foi encaminhado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/icPNgAuPgg"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-12T11:51:11.000Z",
            "id": "1095289208376356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/om0HnEpNqR"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2019-02-12T11:41:48.000Z",
            "id": "1095286846911926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOVO] Um dos passeios mais legais do nosso mochil\u00e3o de lua de mel pela Am\u00e9rica do Sul: Parque Nacional El Cajas, no Equador. Nunca ouviu falar?! \ud83d\ude31\nEnt\u00e3o n\u00e3o perca tempo e conhe\u00e7a um pouco desse parque surpreendente:... https://t.co/8oTAIKbbtN"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-12T11:36:10.000Z",
            "id": "1095285430277279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa ter\u00e7a come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. https://t.co/qFSi1x7WWq"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-12T11:35:31.000Z",
            "id": "1095285265290145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u00danica \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o de restinga, o Parque Nacional de Jurubatiba \u00e9 um dos maiores tesouros ambientais do pa\u00eds. O parque possui 44km de praias e 18 lagoas costeiras de rara beleza. Ele abrange os munic\u00edpios de #Carapebus, #Maca\u00e9 e #Quissam\u00e3. Visite! \ud83e\udd70 https://t.co/oK51p5gSSR"
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-02-12T11:18:30.000Z",
            "id": "1095280985644720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 807,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 186
            },
            "text": "Ricardo Salles: ministro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea diz que Chico Mendes \u00e9 irrelevante.\n\nO cara \u00e9 respons\u00e1vel pelo ICMBio e n\u00e3o faz ideia do que significa!"
        },
        {
            "author_id": "147292113",
            "created_at": "2019-02-12T11:03:55.000Z",
            "id": "1095277314936655874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus, uma grande conquista para a conserva\u00e7\u00e3o desta esp\u00e9cie! https://t.co/aQV53rd8Zi https://t.co/v6aiLa52Lr"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-12T10:40:04.000Z",
            "id": "1095271312296157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio Laboreiro em Melga\u00e7o, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: roteiro para visitar o Ger\u00eas, mapas, destinos, fotos, restaurantes, alojamento, trilhos pedestres, acessos #geres #ger\u00eas #blog #penedageres https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/aFGB27MxqI"
        },
        {
            "author_id": "23796849",
            "created_at": "2019-02-12T10:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095270485036859393",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brasil247 Uma diferen\u00e7a que quem faz altera\u00e7\u00e3o ilegal do zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, para favorecer empresas ligadas \u00e0 Fiesp, jamais conseguir\u00e1 entender."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-02-12T10:33:30.000Z",
            "id": "1095269657114800128",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foram  modificados  de  forma  fraudulenta  os  mapas  e  a  minuta  do Plano  de  Manejo  da  \u00c1rea  de  Prote\u00e7\u00e3o  Ambiental  da  V\u00e1rzea  do Rio Tiet\u00ea, cuja  import\u00e2ncia  ambiental  \u00e9 inquestion\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-02-12T10:28:19.000Z",
            "id": "1095268356062695424",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com a peti\u00e7\u00e3o inicial do MPSP, cdurante a  elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da  \u00c1rea  de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea  do  Rio  Tiet\u00ea,  no  ano  de  2016,  foram  cometidas  diversas irregularidades  pelos  demandados  RICARDO  DE  AQUINO  SALLES..."
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2019-02-12T10:27:51.000Z",
            "id": "1095268238135623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detivemos dois homens por ca\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com recurso a um meio de ca\u00e7a proibido, no concelho de Penalva do Castelo https://t.co/CQfRtXka4R"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-02-12T10:24:19.000Z",
            "id": "1095267347592556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Sobre Ricardo Salles, essa thread apresenta algumas informa\u00e7\u00f5es sobre sua condena\u00e7\u00e3o pelo Poder Judici\u00e1rio por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando Secret\u00e1rio de Meio Ambiente no Estado de S\u00e3o Paulo:"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-02-12T10:16:07.000Z",
            "id": "1095265284393496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirador Nordenskjol \u00e9 outro ponto a ser visitado em um roteiro de carro no Parque Nacional Torres del Paine.\nEle fica ali, do ladinho da estrada, e tem uma vista maravilhosa, mesmo com dia nublado! https://t.co/GwVjgrACUi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-12T09:18:53.000Z",
            "id": "1095250880213987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SERRANIA DE LA NEBLINA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SERRANIA DE LA... https://t.co/Hh2DxpWr2e"
        },
        {
            "author_id": "74519185",
            "created_at": "2019-02-12T08:01:35.000Z",
            "id": "1095231427992522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/0cUbFCNfAs"
        },
        {
            "author_id": "3320134600",
            "created_at": "2019-02-12T02:43:54.000Z",
            "id": "1095151481928470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente que mandou adulterar zoneamento de Plano de Manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para beneficiar mineradora dando entrevista no Roda Viva."
        },
        {
            "author_id": "468707200",
            "created_at": "2019-02-12T02:03:32.000Z",
            "id": "1095141320551813125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias lindas demais para serem lidas rapidamente \ud83d\ude0d https://t.co/WrXkmRfjrI"
        },
        {
            "author_id": "2777442660",
            "created_at": "2019-02-12T01:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095134234048716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Bmmu3e0Uz0 via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2019-02-12T01:30:34.000Z",
            "id": "1095133024948273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A import\u00e2ncia de uma RPPN para a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. https://t.co/o096byDJcW"
        },
        {
            "author_id": "295481798",
            "created_at": "2019-02-12T01:20:43.000Z",
            "id": "1095130547993497601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fin de semana rn Parque Nacional #AguaroGuariquito https://t.co/tSZAyUpiR5"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-02-12T01:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095125940429041665",
            "in_reply_to_user_id": "19667016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@veramagalhaes introduz o caso da condena\u00e7\u00e3o de @rsallesmma por adultera\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "249312179",
            "created_at": "2019-02-12T00:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1095112403635695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tudo aconteceu, \u00e9 tudo que eu preciso... \ud83d\udc8f em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/B9sysJwpQp"
        },
        {
            "author_id": "67333973",
            "created_at": "2019-02-12T00:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1095111959643648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/GnccHVpTyw"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-02-12T00:03:55.000Z",
            "id": "1095111218166185985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de @RicardoSallesMMA no Roda Viva omite sua condena\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a por improbidade na adultera\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-02-11T22:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 50,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095093356617760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONHECE ALGUMA #RPPN? https://t.co/nMGh2s12FC via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "62826379",
            "created_at": "2019-02-11T22:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1095092414233104386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha paz. \ud83c\udf3b #dialindo #namaste #fugidinha #trilha #cachu em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/bdS4xusLEv"
        },
        {
            "author_id": "62826379",
            "created_at": "2019-02-11T22:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1095091700106551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha paz. \ud83c\udf3b #dialindo #namaste #fugidinha #trilha #cachu em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0Otyv0Bset"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-02-11T22:43:53.000Z",
            "id": "1095091077319704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O texto j\u00e1 foi aprovado por uma comiss\u00e3o mista na C\u00e2mara dos Deputados em dezembro. Uma das proposta \u00e9 reduzir 129 hectares do Parque Nacional de Bras\u00edlia mas isso \u00e9 anti-constitucional.\n\nhttps://t.co/HhpPeZtAQp"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2019-02-11T21:34:03.000Z",
            "id": "1095073502816858113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Singita Grumeti, situada ao lado do Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia, \u00e9 parte integrante do ecossistema Serengeti-Mara, o lar da Grande Migra\u00e7\u00e3o. A reserva foi criada pelo governo da Tanz\u00e2nia em 1994... https://t.co/pC32vZydnn"
        },
        {
            "author_id": "48755143",
            "created_at": "2019-02-11T21:23:34.000Z",
            "id": "1095070863924301829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o  \u00e0  diminui\u00e7\u00e3o  da \u00e1rea do Parque Nacional, essa medida deve ser para atender a especula\u00e7\u00e3o imobiliaria. Um absurdo.  #DF2"
        },
        {
            "author_id": "2971786443",
            "created_at": "2019-02-11T20:59:35.000Z",
            "id": "1095064831290421249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a sua opini\u00e3o? https://t.co/aMmyjxdD7T"
        },
        {
            "author_id": "48755143",
            "created_at": "2019-02-11T20:41:43.000Z",
            "id": "1095060332534525954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dftv2 reduzir o tamanho do parque Nacional com certeza \u00e9 de interesse da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria absurda."
        },
        {
            "author_id": "48755143",
            "created_at": "2019-02-11T20:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "DFTV2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1095059828668538880",
            "in_reply_to_user_id": "1705442042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DFTV2 Reduzir o tamanho do Parque Nacional do DF N\u00c3O,  para qu\u00ea?  Com certeza \u00e9 a gan\u00e2ncia imobili\u00e1ria e o Ibaneis dando apoio a isso."
        },
        {
            "author_id": "3130785723",
            "created_at": "2019-02-11T20:01:17.000Z",
            "id": "1095050159401066496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/03 Floresta Nacional Ipanema e Jardim Bot\u00e2nico Irm\u00e3os\u00a0Villas-Boas https://t.co/K07q0xKXGK https://t.co/lXlVPSnbfX"
        },
        {
            "author_id": "161301423",
            "created_at": "2019-02-11T20:01:15.000Z",
            "id": "1095050150454583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/03 Floresta Nacional Ipanema e Jardim Bot\u00e2nico Irm\u00e3os\u00a0Villas-Boas https://t.co/Ne7saZqB3G https://t.co/lqD4PFn3Ho"
        },
        {
            "author_id": "727636771639537664",
            "created_at": "2019-02-11T19:29:05.000Z",
            "id": "1095042056706187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em fevereiro \ud83c\udf34 e j\u00e1 tem  v\u00e1rias lagoas cheias!!\ud83c\udf1e\ud83c\udf08n\u00e3o deixe para depois venha visitar os len\u00e7\u00f3is maranhenses.\ud83c\udf05 em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/hhgE5Id9ox"
        },
        {
            "author_id": "356717391",
            "created_at": "2019-02-11T18:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.69989383,
                        -17.96114926
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1095026318520078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando a caminho de Salvador amanh\u00e3 s\u00f3 Sol, Piscina e beber kkkk #navegando, #salvador, #beber, em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/4yHWpBvvgP"
        },
        {
            "author_id": "2461412136",
            "created_at": "2019-02-11T17:25:07.000Z",
            "id": "1095010857065635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ogNM1ticde"
        },
        {
            "author_id": "31940554",
            "created_at": "2019-02-11T16:15:49.000Z",
            "id": "1094993416264581121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem meu apoio! https://t.co/gaZiHYUMc4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-02-11T16:09:23.000Z",
            "id": "1094991800350228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Un bosque de gigantes \nO Av\u00f3 do Souto da Retorta (Monumento Natural)\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #galicia #viveiro https://t.co/cZHLWUhS0e"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-02-11T16:00:58.000Z",
            "id": "1094989679643017222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por 25 anos https://t.co/g8Jb5UxCrL Em um ano, esta \u00e9 a terceira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a receber apoio da iniciativa privada para incrementar servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o, com administra\u00e7\u00e3o do ICMBio, \u00f3rg\u00e3o do governo federal https://t.co/rUoHVYsHKX"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-11T15:29:03.000Z",
            "id": "1094981648112865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 11h 15min a equipe da Defesa Civil foi acionada por um morador da Rua Jos\u00e9 Dias de Souza relatando a presen\u00e7a de uma gamb\u00e1 com tr\u00eas filhotes no seu telhado. \nO animal foi capturado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/DFxPmb5ZW3"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-11T15:24:41.000Z",
            "id": "1094980549977014273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 10h 45min a equipe da Defesa Civil foi acionada por uma moradora da Avenida Samel relatando a presen\u00e7a de uma jib\u00f3ia no seu quintal. \nO animal foi capturado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-11T15:24:37.000Z",
            "id": "1094980534529343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 10h 45min a equipe da Defesa Civil foi acionada por uma moradora da Avenida Samel relatando a presen\u00e7a de uma jib\u00f3ia no seu quintal. \nO animal foi capturado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/vTa4w2DJg8"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2019-02-11T15:16:00.000Z",
            "id": "1094978364035817472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que matem 5 mil... Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/C1owPAD4ii"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-02-11T14:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "StormHour"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094972136165466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "My @stormhour at Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/RAgrfsCgvi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-11T14:42:07.000Z",
            "id": "1094969836097228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udc63 A Floresta Nacional de Tef\u00e9, no estado do Amazonas, est\u00e1 realizando sinaliza\u00e7\u00e3o das trilhas de acordo com o Sistema Nacional de Sinaliza\u00e7\u00e3o de Trilha em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! Saiba mais: https://t.co/4hGyUYRtIw https://t.co/Rat6Aa54lR"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-11T14:05:00.000Z",
            "id": "1094960496854355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcf0Mat\u00e9ria da @UOLViagem traz o Parque Nacional de #Itatiaia na lista dos melhores destinos das cachoeiras do Brasil. Nessas altas temperaturas de ver\u00e3o que tal um mergulhinho em um dos lugares mais lindos da regi\u00e3o das #AgulhasNegras? Saiba mais https://t.co/zhFx9TllUN #TurisRio https://t.co/kF4JujHZEM"
        },
        {
            "author_id": "997441236884746240",
            "created_at": "2019-02-11T13:53:26.000Z",
            "id": "1094957585327968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacionalDoItatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no maci\u00e7o do #Itatiaia, na #SerraDaMantiqueira, entre os estados do #RJ e #MG. \u00c9 tamb\u00e9m um dos destinos de #pesca favoritos de quem busca fisgar #trutas arco-\u00edris. https://t.co/MFxtWprDIW"
        },
        {
            "author_id": "122178701",
            "created_at": "2019-02-11T12:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1094942325174747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda a pensar no dia incr\u00edvel de ontem \ud83d\udcab // #argentina #guieritanaargentina #elchalt\u00e9n #parquenacionallosglaciares #patagonia #patagoniaargentina #\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Los Glaciares, El\u2026 https://t.co/lNBASH7ZW6"
        },
        {
            "author_id": "979235348",
            "created_at": "2019-02-11T12:40:49.000Z",
            "id": "1094939309512290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bala neles https://t.co/tUrvN5jQ2x"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-02-11T12:14:12.000Z",
            "id": "1094932612395745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GUARATIBA | acidente envolvendo carro e caminh\u00e3o ocupa faixa da Av Dom Jo\u00e3o VI, sentido Barra, na altura da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. CET-Rio no local. #ZonaOeste https://t.co/Awx1e15nqL"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2019-02-11T12:00:22.000Z",
            "id": "1094929130947252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas se destaca por abrigar a maior parte do Parque Nacional da Serra da Canastra! Descubra todas as atra\u00e7\u00f5es locais nessa mat\u00e9ria do JC Limeira: https://t.co/6Z6D7Jx0i5"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2019-02-11T11:59:40.000Z",
            "id": "1094928956741115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1972, o Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes do Brasil. Ele recebe, durante todo o ano, milhares de visitantes do mundo... https://t.co/PjunQy88og"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-11T11:36:22.000Z",
            "id": "1094923093452181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00e9m da riqueza ambiental da #Caatinga, o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 de extrema import\u00e2ncia hist\u00f3rica e cultural, abrigando 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas rupestres. Confira:\u00a0https://t.co/BP3pXfOeRs https://t.co/hDFBW1DSPi"
        },
        {
            "author_id": "1382540792",
            "created_at": "2019-02-11T11:04:18.000Z",
            "id": "1094915020494901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brasil\n\n#teresopolis #parnaso #mountain\n#montanha #monta\u00f1a #PintoFotograf\u00eda #Canonbr #paisaje https://t.co/2Vkau3UX6N"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-02-11T11:01:36.000Z",
            "id": "1094914343307747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza foi caprichosa nas Cataratas e com o Parque Nacional do Iguaz\u00fa, cen\u00e1rio que atrai milhares de visitantes todos os anos e, somente em 2019, j\u00e1 ultrapassou os mais de 200 mil turistas, apenas do lado Argentino. Todos atra\u00eddos por... https://t.co/4d7kjok5rY"
        },
        {
            "author_id": "3310589769",
            "created_at": "2019-02-11T10:04:47.000Z",
            "id": "1094900042966622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zona de Amortecimento (ZA, tamb\u00e9m chamada de \"Zona Tamp\u00e3o\") \u00e9 uma \u00e1rea estabelecida ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com o objetivo de filtrar os impactos negativos das atividades\u2026 https://t.co/qJM8Se3pos"
        },
        {
            "author_id": "175869644",
            "created_at": "2019-02-11T09:59:30.000Z",
            "id": "1094898713342947328",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVNBR E o Parque Nacional da Serra da Canastra, nascente do rio S\u00e3o Francisco em Minas Gerais?? Quando ser\u00e1????"
        },
        {
            "author_id": "175869644",
            "created_at": "2019-02-11T09:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094898211259588608",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E o Parque Nacional da Serra da Canastra, nascente do rio S\u00e3o Francisco em Minas Gerais?? Quando ser\u00e1????"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-11T09:10:04.000Z",
            "id": "1094886272945057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Albufeira de Paradela em Montalegre. Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Dicas para visitar o Ger\u00eas. Roteiro, mapas, restaurantes, pontos de interesse, aldeias, barragens, estradas panor\u00e2micas, trilhos pedestres. onde dormir, turismo rural. #geres #pnpg #blog https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/2dOjnr6tzg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-11T09:01:32.000Z",
            "id": "1094884124962230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TERAPAIMA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"TERAPAIMA NATIONAL PARK\"... https://t.co/8I2Unk5qWp"
        },
        {
            "author_id": "448095782",
            "created_at": "2019-02-11T02:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1094787289392316422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7qH7NuwWxJ"
        },
        {
            "author_id": "4284905537",
            "created_at": "2019-02-11T02:31:52.000Z",
            "id": "1094786062105354242",
            "in_reply_to_user_id": "4284905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ aline Barros\nsou sua grande f\u00e3 e admiradora. Gostaria de um dia conduzir voc\u00ea dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em que realizo as atividades de caminhadas ecol\u00f3gicas.\nSer\u00e1 que terei essa oportunidade?"
        },
        {
            "author_id": "4284905537",
            "created_at": "2019-02-11T02:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaLeitte"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "ClaudiaLeitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094784766191288320",
            "in_reply_to_user_id": "48332360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaLeitte @ClaudiaLeitte sou sua grande f\u00e3 e admiradora. Gostaria de um dia conduzir voc\u00ea dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em que realizo as atividades de caminhadas ecol\u00f3gicas.\nSer\u00e1 que terei essa oportunidade?"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2019-02-11T02:25:05.000Z",
            "id": "1094784358702039043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS MAIS AMEA\u00c7ADOS\nOs pequenos anf\u00edbios que vivem florestas s\u00e3o os primeiros a sofrerem com as grandes transforma\u00e7\u00f5es das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.\nParque Nacional de Ubajara https://t.co/g5WIiHxDZ1"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-02-11T02:05:20.000Z",
            "id": "1094779385289297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia (RJ) \u00c9 Cedido \u00c0 Iniciativa Privada - https://t.co/gM86OX0Sw2"
        },
        {
            "author_id": "790406923",
            "created_at": "2019-02-11T01:34:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1094771588329816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de janeiro \u00e9 incr\u00edvel, mano. Tem cada lugarzinho foda!! Hoje mesmo, sem querer descobri uma trilha foda no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "448095782",
            "created_at": "2019-02-11T01:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1094763606309105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uarwiKsGuU"
        },
        {
            "author_id": "3051042392",
            "created_at": "2019-02-10T23:38:06.000Z",
            "id": "1094742335106236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/sOuHf8Wh2h"
        },
        {
            "author_id": "721851115424325632",
            "created_at": "2019-02-10T23:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26395169,
                        -22.62920202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1094739651015761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um churrasquinho igual a este para um final de semana. em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/MZUOFeGqdZ"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-10T23:25:45.000Z",
            "id": "1094739228322336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#voc\u00easabia que o Horto Florestal de Guaratiba \u00e9 o \u00fanico situado no munic\u00edpio do #RiodeJaneiro? Ele fica localizado entre a zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba e no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca. Visite! \ud83c\udfde\u26f0\n\u25b6\ufe0f https://t.co/0Z4wJjyXEO\n#TurisRio https://t.co/Q0M1QtMT11"
        },
        {
            "author_id": "293692090",
            "created_at": "2019-02-10T23:10:03.000Z",
            "id": "1094735273903026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos nosso passeio pelo lindo rio Paran\u00e1, fomos sentido ao Parque Nacional da Bandeira, lugar de grande import\u00e2ncia para os patriotas argentinos, ali que\u2026 https://t.co/h7Q9UxzfEA"
        },
        {
            "author_id": "64804897",
            "created_at": "2019-02-10T22:48:17.000Z",
            "id": "1094729795634630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foi inaugurado no dia 18 de dezembro de 2018 o mais novo museu brasileiro: o Museu da Natureza, localizado no sul do Piau\u00ed, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 a regi\u00e3o com maior n\u00famero de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas.\" \ud83e\udd29 https://t.co/ovhb0PMTGI"
        },
        {
            "author_id": "1040657712680509440",
            "created_at": "2019-02-10T21:41:22.000Z",
            "id": "1094712958536556545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil n\u00e3o sairia do papel, pois nem o asfalto no Paran\u00e1 para atravessar o parque nacional, n\u00e3o deixaram fazer, de Capanema para ir a foz do Igua\u00e7u daria 100km a\u00ed vc tem que fazer uma volta enorme e andar mais de 200 km.. isso \u00e9 um retrocesso enorme para quem mora l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "820098080771084288",
            "created_at": "2019-02-10T21:07:38.000Z",
            "id": "1094704469437222922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pfvr me leva pra uma viagem pra qualquer parque nacional do BR preciso de ar"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-02-10T20:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094702237480378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 253,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "V\u00cdDEO | Nuvem de temporal avan\u00e7ando no Parque Nacional em Cambar\u00e1 do Sul via @PNAS_PNSG.  https://t.co/fNn9nm34XA"
        },
        {
            "author_id": "812766975453790208",
            "created_at": "2019-02-10T20:42:53.000Z",
            "id": "1094698238987436032",
            "in_reply_to_user_id": "812766975453790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho dar um rol\u00ea pelo parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os q n fica mto longe daqui mas kd companhia"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-02-10T20:31:18.000Z",
            "id": "1094695326454231041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca (PNT), Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  beethovennorberto  -  Nada ser\u00e1 igual, o caminho pode ser o mesmo, mas as\u2026 https://t.co/F2n6glXTTi"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2019-02-10T20:14:59.000Z",
            "id": "1094691216388689922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classifica\u00e7\u00e3o do Vulc\u00e3o dos Capelinhos como Monumento Natural ser\u00e1 mais um contributo para a visibilidade do Faial - Jornal A\u00e7ores 9 https://t.co/DTcJZG2Mzj"
        },
        {
            "author_id": "3399171412",
            "created_at": "2019-02-10T19:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094684722414919680",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Pede ent\u00e3o pra ele explicar direito como ele fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP pra favorecer mineradoras."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-02-10T19:17:37.000Z",
            "id": "1094676782404509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido pelo apelido de \u00c1gua Mineral - #DistritoFederal (DF) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Brasiliense #Candango #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ZkyZVInsqY"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-10T19:10:09.000Z",
            "id": "1094674902135783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/PaPkydHTzj"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2019-02-10T18:47:25.000Z",
            "id": "1094669179985293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u0101o da unidade de Conserva\u00e7\u0101o. https://t.co/GEXccCzgeA"
        },
        {
            "author_id": "27804458",
            "created_at": "2019-02-10T18:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1094660655146098689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/sThYCSuncf"
        },
        {
            "author_id": "1016075722429956105",
            "created_at": "2019-02-10T17:20:03.000Z",
            "id": "1094647195192700931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira pra purificar o esp\u00edrito! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VuSxGMdJJM"
        },
        {
            "author_id": "1016075722429956105",
            "created_at": "2019-02-10T17:10:59.000Z",
            "id": "1094644914707587073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jump! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Pz7nYHGNRp"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2019-02-10T17:00:29.000Z",
            "id": "1094642269007867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coragem de explorar uma caverna? \nEm Minas Gerais, o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um destino bastante adorado por turistas que visitam a regi\u00e3o, porque abriga uma floresta linda. https://t.co/KChR7E2bxn #partiuferias #comosera https://t.co/hJ4dfG2otw"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-10T15:54:17.000Z",
            "id": "1094625611384000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA.\nPARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES (MA)\nO PARQUE EST\u00c1 INSERIDO NO CERRADO , MAS APRESENTA INFLU\u00caNCIA\nDA CATINGA E DA AMAZ\u00d4NIA O QUE EXPLICA A PRESEN\u00c7A DE ESP\u00c9CIES\nDOS TR\u00caS BIOMAS.ABRIGA RESTINGA ,MANGUEZAL E UM CAMPO DE\nDUNAS. https://t.co/SODJHq0jKO"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-02-10T15:04:19.000Z",
            "id": "1094613037808607234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Florian\u00f3polis- SC e Porto Alegre-RS, visita o Parque Nacional da Serra da Capivara, Museu da Natureza etc, com clima agrad\u00e1vel de per\u00edodo de chuvas, com a vegetal espetacular !!\nAgradecemos a elas e equipe da Piauitour.\nFotos do parceiro... https://t.co/kFq2v8n9Wj"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-10T14:37:20.000Z",
            "id": "1094606245279850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje com direito a descanso na floresta. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/81twjsAaaa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-10T14:15:00.000Z",
            "id": "1094600624711192582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa privada. Saiba mais sobre a concess\u00e3o: https://t.co/Se8Hen3fyS https://t.co/8ks3Ex7lZ5"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-02-10T14:00:01.000Z",
            "id": "1094596854585581572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com um rob\u00f4-submarino, pesquisadores investigaram montanhas e vulc\u00f5es submarinos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Isla del Coco. https://t.co/2rPlLxvrXC"
        },
        {
            "author_id": "1063102352859844613",
            "created_at": "2019-02-10T12:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "SkyKingPe_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "AffzKitCraft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094581258104066048",
            "in_reply_to_user_id": "933478577026322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StaarkPvP @SkyKingPe_ @AffzKitCraft Relaxa, apenas abusaram de um bug que um bloco a partir do /give consegue ser colocado numa area protegida o 1v1 vai levar um backup e vai voltar ao normal. Por enquanto est\u00e1 desabilitado"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-02-10T12:48:36.000Z",
            "id": "1094578881841876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada matinal com meu amigo Benevaldo em floresta nacional (flona)\nCompramos at\u00e9 terreno kkk https://t.co/BRojCY0q3x"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2019-02-10T12:44:21.000Z",
            "id": "1094577812588113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/JtF3mAgs9Q"
        },
        {
            "author_id": "33962953",
            "created_at": "2019-02-10T12:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094567914232008705",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil Idiotas s\u00e3o ruins de criar mas quando criam... Vamos derrubar o Cristo Redenhor, at\u00e9 porque ele est\u00e1 em \u00e1rea protegida; vamos acabar com os feriados em dias santos; retirar a prote\u00e7\u00e3o da Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o Aparecida, padroeira do Brasil; depois, eliminar os idiotizados."
        },
        {
            "author_id": "25370142",
            "created_at": "2019-02-10T11:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "evaristocracia"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "AnaPaulaVolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094563345288581123",
            "in_reply_to_user_id": "1040733272156848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@evaristocracia @AnaPaulaVolei MP deveria se preocupar com as ocupa\u00e7\u00f5es e constru\u00e7\u00f5es irregulares nas encostas dos morros. A \u00e1rea da Floresta da Tijuca, n\u00e3o abrangida pelo Parque Nacional da Tijuca,  \u00e9 invadida quase diariamente por constru\u00e7\u00f5es irregulares."
        },
        {
            "author_id": "167558763",
            "created_at": "2019-02-10T10:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1094544620124598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que comecem as subidas!\ud83d\uddfb\u26f0\n#trilheiros #domingando #trilhando #SerradosOrg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6KjQoYnELB"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-10T09:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 143,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094530895355228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cascata de Pit\u00f5es das J\u00fanias em Montalegre, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Montalegre #Geres #Turismo #VisitPortugal https://t.co/d9kK7P76qG @visitportugal https://t.co/QD843rHNoj"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2019-02-10T08:01:22.000Z",
            "id": "1094506597697708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os https://t.co/aHm5SE0cvg"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-10T01:20:42.000Z",
            "id": "1094405765656387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS (GO)\n PRESERVA UMA \u00c1REA DE CERRADO DE ALTITUDE E ABRIGA\nESP\u00c9CIES FORMA\u00c7\u00c3O VEGETAIS \u00daNICAS, CENTENAS DE NASCENTES\nE CURSOS D'\u00c1GUA ROCHAS COM MAIS DE UM BILH\u00c3O DE ANOS\nE PAISAGENS DE RARA BELEZA https://t.co/TIxMSgLjal"
        },
        {
            "author_id": "1292575441",
            "created_at": "2019-02-10T00:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1094399071186444291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 Iguaz\u00fa falls w/ family and friends \ud83c\udf0a\ud83d\udc97 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/o8nK8faHmE"
        },
        {
            "author_id": "53805719",
            "created_at": "2019-02-10T00:13:12.000Z",
            "id": "1094388780960751616",
            "in_reply_to_user_id": "88629549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@McrisSep Aqui em Bras\u00edlia tem umas vinte, floresta nacional \u00e9 a mais legal, e tem em Pirinopolis , Goi\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-02-09T23:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1094379330233221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0b\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/dtTx0SWYsz"
        },
        {
            "author_id": "116750085",
            "created_at": "2019-02-09T23:25:02.000Z",
            "id": "1094376657115332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o.\n.\nO territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de... https://t.co/eFgGlS8Xne"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-09T23:06:48.000Z",
            "id": "1094372069792452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) h\u00e1 v\u00e1rios pontos para observa\u00e7\u00e3o de aves, como o mirante do V\u00e9u de Noiva. A arara-grande-vermelha \u00e9 uma das muitas esp\u00e9cies que podem ser avistadas.\nSaiba mais: https://t.co/YwF2q5RcjF https://t.co/emphjB1vme"
        },
        {
            "author_id": "1024651103462457345",
            "created_at": "2019-02-09T22:41:33.000Z",
            "id": "1094365713324756994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite esta s\u00f3 come\u00e7ando! em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/7vnzQY4H7s"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-02-09T21:05:46.000Z",
            "id": "1094341608521326597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional do Capara\u00f3/ES.\n\ud83d\udcf8 por emifamorim\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo #turismodenatureza #turismodeaventura #natureza #aventura #trilha\u2026 https://t.co/TVxksxbRaO"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2019-02-09T20:43:15.000Z",
            "id": "1094335944734531586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cabras da montanha que desafiam a morte s\u00e3o vistas escalando a parede da barragem no Parque Nacional Gran Paradiso, na It\u00e1lia. Uau!\ud83d\ude2e\ud83d\ude31 https://t.co/TxcT0k08b7"
        },
        {
            "author_id": "1081656539193270272",
            "created_at": "2019-02-09T20:39:43.000Z",
            "id": "1094335055487528962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6ztQLQjHuV"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-02-09T20:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1094327688649732097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/311RjIEBAc"
        },
        {
            "author_id": "4861072469",
            "created_at": "2019-02-09T19:28:54.000Z",
            "id": "1094317232094617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o que promete amplia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao p\u00fablico https://t.co/cs7bwH5r26"
        },
        {
            "author_id": "61172164",
            "created_at": "2019-02-09T19:19:58.000Z",
            "id": "1094314983406616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem para o Progresso - Bolsonaro foi flagrado em 25 de janeiro de 2012. Estava em um bote infl\u00e1vel dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de... https://t.co/9ae6yBryqa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-09T19:10:06.000Z",
            "id": "1094312503620841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/UvKCQrNjii"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T19:01:33.000Z",
            "id": "1094310349484879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/yeXtMrliVv"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:57:37.000Z",
            "id": "1094309362280161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/C70udi8Jku"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:52:34.000Z",
            "id": "1094308089124347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/iDckBDJOot"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:45:57.000Z",
            "id": "1094306422655995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim que eu encolhi a elrys_ em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/DwHhEI3wjB"
        },
        {
            "author_id": "27707809",
            "created_at": "2019-02-09T18:44:35.000Z",
            "id": "1094306081168330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim \u00e9 impens\u00e1vel barragem de rejeito de minera\u00e7\u00e3o em plena floresta amaz\u00f4nica, em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o (Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera)! E a MRN tem 25 e quer + 11!! https://t.co/ifzLfOUvNA"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:42:04.000Z",
            "id": "1094305448038096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jAduqhAxN6"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:39:03.000Z",
            "id": "1094304689154191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/ICDOc6GjKT"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2019-02-09T16:51:00.000Z",
            "id": "1094277495099191298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O MINAS GERAIS\nPARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U\nCOM PARQUE REGIONAL DO BIRIBIRI - MG\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o... https://t.co/eSIxxuUoAX"
        },
        {
            "author_id": "1085136951466954753",
            "created_at": "2019-02-09T16:47:00.000Z",
            "id": "1094276487925190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 administrado por uma empresa privada nos pr\u00f3ximos 25 anos\n\"Precisamos aumentar o turismo da regi\u00e3o. Quem visita cuida.\" https://t.co/vp8acM1j4V"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-02-09T16:30:20.000Z",
            "id": "1094272293432369158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  Fenda da Freira est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Itaiacoca. Est\u00e1 integrada ao Parque Nacional dos Campos Gerais, que compreende os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Ponta Grossa e Castro no Paran\u00e1. O... https://t.co/784yvFx3Lg"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-02-09T15:41:08.000Z",
            "id": "1094259912262201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) foi assinado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)\n#diariodovale\nhttps://t.co/uO2ektcWf3 https://t.co/6qLg1na84T"
        },
        {
            "author_id": "28610387",
            "created_at": "2019-02-09T15:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.90987,
                        -22.74142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f03a777efa3aa653"
            },
            "id": "1094255927618748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de protesto contra a barragem que querem construir em Pedreira. Sem plano de seguran\u00e7a, destruindo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, afogando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental importante\u2026 https://t.co/psVDOpnuCD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-02-09T15:16:17.000Z",
            "id": "1094253658345213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Goiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dLq74ucSWe"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-02-09T12:52:08.000Z",
            "id": "1094217382510370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 resgatada ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fajYaJ6NAP"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-09T12:24:01.000Z",
            "id": "1094210309575725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalado em subida em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7tMvmVFlVw"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-09T12:16:27.000Z",
            "id": "1094208405173166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DO ITATIAIA (RJ)\nO PARQUE POSSUI V\u00c1RIOS ATRATIVOS. NA PARTE ALTA ENCONTRAM-SE\n PICO DAS AGULHAS NEGRAS, MACI\u00c7O DAS PRATILEIRAS , A PEDRA\nDO ALTAR . J\u00c1 NA BAIXA FICAM O LAGO AZUL , PISCINA NATURAL E OS TR\u00caS PICOS E TANTOS OUTROS https://t.co/s0WD8yWmb4"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-09T12:01:30.000Z",
            "id": "1094204643155034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minas dos Carris, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #geres #ger\u00eas #pnpg \nDicas e roteiros para visitar o Ger\u00eas: fotos, alojamento, turismo, restaurantes, gastronomia, trilhos pedestres, aldeias, santu\u00e1rios, cascatas, mapas. https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/3O0wgcEnDB"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-02-09T11:51:30.000Z",
            "id": "1094202126102941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem novidades no servi\u00e7os de apoio ao turista https://t.co/tQeBuTBwlW"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-02-09T11:40:34.000Z",
            "id": "1094199371497984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os po\u00e7os artesianos ser\u00e3o constru\u00eddos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9\nhttps://t.co/wEBEPb3q7k https://t.co/aJyvCpo0cs"
        },
        {
            "author_id": "710599962816548864",
            "created_at": "2019-02-09T10:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "carlatoscan"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "sapocomfome"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094178402121203714",
            "in_reply_to_user_id": "2843475976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlatoscan @sapocomfome @Elainegcuiaba @minc_rj N\u00e3o se trata de hist\u00f3ria contada, mas de hist\u00f3ria vivida. N\u00f3s vimos o que aconteceu ao parque nacional brasileiro entre 1990 e 2005 e nem foi uma abertura t\u00e3o brutal quanto a que querem nos empurrar goela abaixo agora."
        },
        {
            "author_id": "138733399",
            "created_at": "2019-02-09T10:13:36.000Z",
            "id": "1094177487544815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SALVEASERRADAPIEDADE\nTesouro ambiental, cultural e art\u00edstico da humanidade mesmo sendo protegido, pois foi declarado monumento natural do estado de Minas Gerais, patrim\u00f4nio estadual e nacional, tombado por entidades como o IEPHA, IPHAN, UNESCO https://t.co/gY3CF2sPLS"
        },
        {
            "author_id": "53482274",
            "created_at": "2019-02-09T10:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 130,
                        "username": "kleternman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094177394301300738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o que promete amplia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao p\u00fablico https://t.co/klvHLHVas5 via @kleternman"
        },
        {
            "author_id": "105663310",
            "created_at": "2019-02-09T08:09:45.000Z",
            "id": "1094146320363909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/emGd9oNIgB"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-02-09T07:38:33.000Z",
            "id": "1094138466844266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta sexta-feira, 8, fiscais da Prefeitura e Macap\u00e1, com o apoio da Guarda Municipal, notificaram pessoas que estavam invadindo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/0U60U1W8f4"
        },
        {
            "author_id": "35998190",
            "created_at": "2019-02-09T04:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094091144345071616",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a cada em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental com a b\u00ean\u00e7\u00e3o do Cabral"
        },
        {
            "author_id": "920364022289092608",
            "created_at": "2019-02-09T02:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 88,
                        "username": "weareoneEXO"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "B_hundred_Hyun"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "layzhang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094062716963221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional natural sierra nevada de santa marta \n\nMOONLIGHT \n#EXOPlanet5enColombia\n@weareoneEXO @b_hundred_hyun\n@LayZhang https://t.co/Y4ybaDSXz8"
        },
        {
            "author_id": "2553324853",
            "created_at": "2019-02-09T00:42:08.000Z",
            "id": "1094033674092404737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012, o presidente foi flagrado pescando em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/mVng0k2F1W https://t.co/mVng0k2F1W"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-02-09T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 235,
                        "username": "YamadaEmbJapao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094030197769285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705Em parceria com o #Jap\u00e3o vamos entregar com mais dois po\u00e7os artesianos constru\u00eddos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9. O c\u00f4nsul-geral do Jap\u00e3o, Takahiro Iwata, tamb\u00e9m assinou a ordem de servi\u00e7o para o in\u00edcio das obras. @YamadaEmbJapao https://t.co/FtZsvq7NQU https://t.co/dAgg9C365i"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2019-02-09T00:01:55.000Z",
            "id": "1094023552997588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira mais alta da Terra \u00e9 Angel Falls, com 3.212 p\u00e9s de altura. \u00c9 t\u00e3o alto quanto um pr\u00e9dio de 300 andares. Est\u00e1 localizado no Parque Nacional Canaima, no estado de Bol\u00edvar, na\u2026 https://t.co/YRqRHxpEA6"
        },
        {
            "author_id": "119191647",
            "created_at": "2019-02-08T23:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1094019840178819074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitinhas durante o trabalho de campo... #pesquisa #lab #quati #sapo #selva #camuflagem #atmosfera #trabalhodecampo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/50lc39VFhF"
        },
        {
            "author_id": "1046292811526615040",
            "created_at": "2019-02-08T23:37:14.000Z",
            "id": "1094017339970867201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia no fim do mundo! em Parque Nacional da Terra do Fogo https://t.co/wYJp8Vx6v4"
        },
        {
            "author_id": "233269703",
            "created_at": "2019-02-08T23:30:51.000Z",
            "id": "1094015732617306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 8/2, no audit\u00f3rio do Parque do Mindu, a Prefeitura de Manaus firmou a ordem de servi\u00e7o para o in\u00edcio das obras de constru\u00e7\u00e3o de mais dois po\u00e7os artesianos em comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 [...]\n\n\ud83d\udcbb  https://t.co/n96mbcRh6g"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-02-08T23:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1094011563793477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sejamos luz onde formos. #luz #paz #ben\u00e7\u00e3o #boasvibra\u00e7\u00f5es #goodvibes #amor em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/OfiB0dKpwi"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-08T23:09:19.000Z",
            "id": "1094010313723269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/D0K9LOudfK"
        },
        {
            "author_id": "27519517",
            "created_at": "2019-02-08T22:48:46.000Z",
            "id": "1094005144717533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"... o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles,\u00a0 disse, em entrevista \u00e0\u00a0Folha, que\u00a0o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o.\" https://t.co/4fnhaDVXPz"
        },
        {
            "author_id": "144017601",
            "created_at": "2019-02-08T22:27:20.000Z",
            "id": "1093999749534023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vox Populi. Vox Dei. https://t.co/4klaptiWJz"
        },
        {
            "author_id": "144017601",
            "created_at": "2019-02-08T22:25:24.000Z",
            "id": "1093999263191846914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vox Populi. Vox Dei. https://t.co/aayvjXxaif"
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-02-08T22:05:57.000Z",
            "id": "1093994370087280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#Travel #ORLViagens https://t.co/64HuYpOMBe"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PhilipeRicardo2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PhilipeRicardo2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PhilipeRicardo2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JeffersonEvan17].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JeffersonEvan17",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JeffersonEvan17"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [predocindio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "predocindio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "predocindio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Guil_CEC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Guil_CEC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Guil_CEC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BezerraStorm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BezerraStorm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BezerraStorm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [evaristocracia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "evaristocracia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "evaristocracia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sapocomfome].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sapocomfome",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sapocomfome"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil",
                "id": "6a1be1e3e8ed96e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedreira, Brasil",
                "id": "f03a777efa3aa653",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237491191",
                "name": "Marcos Cabral",
                "username": "cabralbroker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433895346",
                "name": "Mc digo",
                "username": "Rodrigoeriklis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266624647",
                "name": "Ecoeng",
                "username": "ecoengconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35052898",
                "name": "Tuany Cesar de Lima",
                "username": "TuanyCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386129499",
                "name": "Rafael Val\u00e9rio",
                "username": "rafa_valeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044434617644797954",
                "name": "\u2022 \u2022 \u2022 \u2013 \u2013 \u2013 \u2022 \u2022 \u2022",
                "username": "HiraokaGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821561677",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9 jc \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "multilad0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48154343",
                "name": "Francois Correia",
                "username": "FrancoisCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924050093",
                "name": "PN Los Glaciares",
                "username": "pn_losglaciares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801991838",
                "name": "Jos\u00e9 Claudin\u00ea Plaza",
                "username": "jplaza39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830694477",
                "name": "clara\ud83c\udf31",
                "username": "clmsbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709256729",
                "name": "Walton Guimar\u00e3es",
                "username": "WaltonChaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024349086265290752",
                "name": "Women's Defense Units",
                "username": "lilithsdaugther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234546862",
                "name": "Fj",
                "username": "FerJust14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297143357",
                "name": "Laura Moreno",
                "username": "LauraMorenoPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88991119",
                "name": "Odair Basso",
                "username": "odabasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295888375",
                "name": "Sah.",
                "username": "saaaguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930731004",
                "name": "escitaloprincess",
                "username": "exodus20mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410279720",
                "name": "BlackNauta",
                "username": "Jairosamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381740291870720",
                "name": "ahAmorEHumorBlues|VaiVendo|",
                "username": "VaiVendoHumorA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093546069877800962",
                "name": "Situe-se!",
                "username": "situe_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52863229",
                "name": "Marcos Nere",
                "username": "Babadhocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711999783695749120",
                "name": "Ricardo Feltrin",
                "username": "feltrinoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2945847207",
                "name": "PLAG[Caveras",
                "username": "PLAG_Caveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188380086",
                "name": "Julio Take",
                "username": "juliotake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410908176",
                "name": "Pedroom Lanne",
                "username": "Pedroomlanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114597841",
                "name": "Vanguarda Abolicioni",
                "username": "vabolicionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62540521",
                "name": "Jorge",
                "username": "JotaDeJorge_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2596956770",
                "name": "Cristo Redentor",
                "username": "cristoredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67343291",
                "name": "donizete manja",
                "username": "MEUNOMEMANJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430061",
                "name": "Bruno Lima Jr 8",
                "username": "JrLima007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955998231",
                "name": "Francelda",
                "username": "ceeldaramazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205802802",
                "name": "Entre Momentos",
                "username": "EntreMomentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042140837134651393",
                "name": "MARILICE DIAS",
                "username": "MariliceDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832687883635027968",
                "name": "Albeiro Torres",
                "username": "albeiro1027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397869504",
                "name": "J.Gretzitz",
                "username": "gretzitz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043339795559276544",
                "name": "Bruno A. S. Guimar\u00e3es",
                "username": "npcguimaraes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233568590",
                "name": "davyson",
                "username": "barbosadavyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490231001",
                "name": "Gramado Flat Collin",
                "username": "FlatGramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865744606260060160",
                "name": "fazendo unboxing no zap",
                "username": "somentegabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667046837",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "danieltattoorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148063487",
                "name": "Reginaldo Lante",
                "username": "reginaldolante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38707247",
                "name": ".",
                "username": "BrendaLuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096178151783313408",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "Paulo70001224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404172993",
                "name": "DiogoSgotti",
                "username": "diogosgottihotm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380300901",
                "name": "Brenno Cardoso",
                "username": "OkBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400623645",
                "name": "Vinicius Lopes",
                "username": "vinilopes1309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752975312",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "BelemNoticiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988123916",
                "name": "Par\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "Paranoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496531861",
                "name": "\ud83c\udd91 C\u00e9lio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd30",
                "username": "Celiolobo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito \ud83d\udc0a",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886811389",
                "name": "F\u00e1tima Pereira",
                "username": "2014marifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835676407665602560",
                "name": "Museums, Art & Historic Sites -Virtual Tours \ud83c\udf10",
                "username": "joyofmuseums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222629493",
                "name": "Felipe Mac\u00eado",
                "username": "FelipeMacesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446517235",
                "name": "izabelle \ud83c\udf35",
                "username": "hayleysquad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69502203",
                "name": "malt",
                "username": "maltezfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331860041",
                "name": "Marcelo Melinsky",
                "username": "MarceloMelinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944349271633129474",
                "name": "Rose Gon\u00e7alves",
                "username": "RoselaurieGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33678506",
                "name": "deixafalar",
                "username": "MeMedeixafalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385719640",
                "name": "\ud83c\udf41\ud83c\udf41\ud83c\udf41M\u00e1rcia Figueiredo\u26f3\u26f3\u26f3",
                "username": "marciaafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48370864",
                "name": "Red Bull Brasil",
                "username": "RedBullBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134867771",
                "name": "Pr Sergio Ricardo",
                "username": "SerginhoPr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954060948234481664",
                "name": "Vigor Ambul\u00e2ncia",
                "username": "vigorambulancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922507359863345152",
                "name": "Paula",
                "username": "PaulaPetaha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912256759",
                "name": "Geraldo Avelino",
                "username": "AvelinoGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183725270",
                "name": "Clodoaldo Cabral",
                "username": "clodoaldoaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612629840",
                "name": "Nuro Taibo",
                "username": "NuroEsmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46287539",
                "name": "Leticia Paes",
                "username": "leticiafpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2373180151",
                "name": "Jonathan Willian",
                "username": "go_Jhon_willian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54638008",
                "name": "Maureen Boys",
                "username": "MollyBoys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570368",
                "name": "Portal Joinville",
                "username": "portaljoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249951",
                "name": "SAPO Desporto",
                "username": "sapodesporto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2875031460",
                "name": "Carolinne Vitoria",
                "username": "carolaysmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228798465",
                "name": "guilherme araujo",
                "username": "guiaraujoaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728279",
                "name": "Uni Explorer Turismo",
                "username": "uniexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311687901",
                "name": "almeida",
                "username": "alta_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33481328",
                "name": "Pedro Tobias",
                "username": "pedrotobias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320733233",
                "name": "Marcos Goulart",
                "username": "marcossommaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3176720009",
                "name": "Franciscl\u00e1udiaAspone",
                "username": "Francis_Aspone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36100951",
                "name": "Santiago Torrente P.",
                "username": "Santytorrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561539226",
                "name": "MaratonGlaciaMartial",
                "username": "ushuaiaextremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140551210",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "RedeAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124275717",
                "name": "\u00c1tila Santana\u2234",
                "username": "atilasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048575879",
                "name": "\ud835\ude40\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude60 #Lula2022 \u2b50\ufe0f",
                "username": "Ericks4ntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916489645810225153",
                "name": "Marcelo Bretas",
                "username": "mcbretas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199674817",
                "name": "Caru Lemos",
                "username": "Carutuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33468921",
                "name": "Bolsonaro 2022 ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PEC da Bengala J\u00e1!",
                "username": "Lucianosemarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2799042347",
                "name": "Casar\u00e3o Pr\u00edncipe",
                "username": "casaraoprincipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915452761",
                "name": "ConselheirosVzlaOcc",
                "username": "ConselheVzlaOcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149632946",
                "name": "TIAGO SILVA",
                "username": "TiagoCNN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241691490",
                "name": "nelson h coelho",
                "username": "nelsonhcsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42628047",
                "name": "Japa\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ElissaYoshida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471901582",
                "name": "Blas F\u00eamea #MarcoTemporal\u00e9inconstitucional",
                "username": "purushavishnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126973849",
                "name": "Bruno Macedo  \uf8ff",
                "username": "brunomacedoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178094169",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "depeche2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051629127",
                "name": "\ud83e\uddefIucas",
                "username": "hvll1x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53103668",
                "name": "Ang\u00e9lica Pamela",
                "username": "pamlikynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "MultPlay",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99484025",
                "name": "APOLO MOREIRA IZAIAS",
                "username": "APOLOMOREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122178701",
                "name": "Rita da Nova",
                "username": "RitaDaNova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140353346",
                "name": "Matt Garcia",
                "username": "Matheusniper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102397094",
                "name": "Vin\u00edcius Miranda",
                "username": "vrmiranda87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589096",
                "name": "SILVA, L. G. E.",
                "username": "egito80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971139039834361856",
                "name": "No Cen\u00e1culo",
                "username": "sitenocenaculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233250108",
                "name": "DeleDela",
                "username": "DeleDela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623618",
                "name": "Lidia Chaib",
                "username": "lidiachaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261877513",
                "name": "Taranta, sim esse \u00e9 o meu nome",
                "username": "Taranta_Albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975823206866210816",
                "name": "Angela Camolese Nespoli.",
                "username": "angela_nespoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69356340",
                "name": "Nowhere Man",
                "username": "Midgot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73406501",
                "name": "Roberto Urbano",
                "username": "Robiurbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317234876",
                "name": "Ai se seu te pego",
                "username": "forapsicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51072061",
                "name": "Mince",
                "username": "minceauras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204797850",
                "name": "Tain\u00e1 M\u00fcller",
                "username": "tainamuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802175647",
                "name": "Salvemos Catas\u00f3s",
                "username": "salvemoscatasos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4173858357",
                "name": "a gorgeous mammal",
                "username": "mathreis4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792762932253818880",
                "name": "Dandara",
                "username": "DiasporaBlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232990673",
                "name": "Lord Devonshire",
                "username": "devon_shire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711401234520010752",
                "name": "LIGIA DIREITA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764",
                "username": "LigiadeAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3824476918",
                "name": "CT Operadora",
                "username": "ctoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3673519995",
                "name": "Ricardo Machado Ruiz",
                "username": "rmruiz1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049333280552751105",
                "name": "Across - Travel & Safaris",
                "username": "AcrossSafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173209196",
                "name": "Maria Castro",
                "username": "MfncasstroMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093489",
                "name": "CARLOS CHIODINI",
                "username": "carloschiodini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795673765",
                "name": "Selma M \ud83c\udff4 #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83d\ude91",
                "username": "selmadb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837420191533445122",
                "name": "BoJack Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Raphael19220878",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65344947",
                "name": "Eduardo",
                "username": "emoratori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620051049",
                "name": "jsan",
                "username": "josesofio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079795581592195074",
                "name": "Alili Macedo",
                "username": "lilialopesmace1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875601",
                "name": "David Arioch",
                "username": "DavidArioch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921053786499624961",
                "name": "Not\u00edcias da Guerra do Petr\u00f3leo",
                "username": "epicurodepedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433567883",
                "name": "Diogo Rangel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "diogorangel01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373499",
                "name": "PFF2 ou N95 - Bruno G\u00e2mbaro",
                "username": "brunogambaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180342573",
                "name": "\ud83d\udea9 Andr\u00e9 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "andre_leon_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48439620",
                "name": "Lama na Bandeja",
                "username": "carlosfachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980469763267756032",
                "name": "Isaura Ferreira",
                "username": "isauraferreir17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560582038",
                "name": "mundo c\u03b1\u0303o #ForaMarcinho",
                "username": "simiotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810377205",
                "name": "Agrojornal Angola",
                "username": "Agrojornal_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59106832",
                "name": "Renato Nalini",
                "username": "renatonalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393154898",
                "name": "Jocelia",
                "username": "Jocelia_05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66698326",
                "name": "Nancy",
                "username": "nancy_ducca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235104578",
                "name": "Joaquim Quinta Neto",
                "username": "joaquimquinta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62394350",
                "name": "jo\u00e3o paulo",
                "username": "bispomaguila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107844451",
                "name": "C\u00e9sar Santos",
                "username": "cesar_c_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790217937957380096",
                "name": "Karen",
                "username": "demisexual4ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535144",
                "name": "Raiany Reis",
                "username": "raianyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217789677975019520",
                "name": "Vitor L. Nascimento, DSc",
                "username": "vitornasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854473766361079809",
                "name": "Vagner Dias",
                "username": "VagnerGarage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1061007600391725056",
                "name": "Djalma Alves\ud83d\udc99/instagra alvaresfocoluz. com. br\ud83d\udc99!",
                "username": "DjalmaA22544895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722225468783620096",
                "name": "\u00ae\ufe0fMarcello Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcelloneves72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282646449222713344",
                "name": "Revolu\u00e7\u00e3o Patriota",
                "username": "rev_patriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800788476950024192",
                "name": "Al\u00ea #DitaduraNuncaMais",
                "username": "Alerpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216801964",
                "name": "Jornal A\u00e7ores24horas",
                "username": "Acores24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361245",
                "name": "MARIA HELENA AVENA",
                "username": "mhavena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27698801",
                "name": "O Brasil \u00e9 uma caverna do drag\u00e3o! \ud83c\udf08\ud83d\udcda\ud83d\udd2d\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2b05\ufe0f",
                "username": "Jubiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112479599",
                "name": "Helena M Moreira",
                "username": "helenammoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087305808197664770",
                "name": "Observat\u00f3rio",
                "username": "oPHE_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80665272",
                "name": "camila.",
                "username": "itscamilayall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112574765",
                "name": "Gostaria",
                "username": "Gostaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822845639",
                "name": "Hist\u00f3ria No Paint",
                "username": "HistoriaNoPaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156024758",
                "name": "Monalisa \ud83d\udcab",
                "username": "biomassadebanan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155615987",
                "name": "Paulo Carvalho",
                "username": "paulosscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16150088",
                "name": "Tiago Rocha",
                "username": "Tiago_R_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191068627",
                "name": "Carlos Eduardo S. F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "sf79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30063407",
                "name": "Erva Daninha",
                "username": "ErvaDaninhaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407225976",
                "name": "L\u00edgia Muniz Barbosa",
                "username": "LigiaMBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14663375",
                "name": "Frank Martins \u26bd\ufe0f",
                "username": "frankmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733254853",
                "name": "ilce",
                "username": "ilce58928783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344909920",
                "name": "jefferson marcelo",
                "username": "jeffers87750268",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55980205",
                "name": "Hellena Dias",
                "username": "llelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19710619",
                "name": "Rodrigo Forneck",
                "username": "rodrigoforneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198359444",
                "name": "Stela Carrinho \u2b50\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StelaCarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60957484",
                "name": "Bene Barbosa",
                "username": "benebarbosa_mvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "997441236884746240",
                "name": "Casa dos Pescadores",
                "username": "CasaPescadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73553621",
                "name": "v",
                "username": "visaomacro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955778130131726336",
                "name": "Purpurinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Purpurinadox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72271657",
                "name": "Suzana Weber",
                "username": "suzanabpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85611444",
                "name": "Juremir Machado",
                "username": "juremirm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64492402",
                "name": "Rodrigo Reinoso A.",
                "username": "Rodrigo_Ignacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39474837",
                "name": "Janaina Rico - orgulho de ser antifa.",
                "username": "Janaina_Rico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896736800064098305",
                "name": "Gabbytz",
                "username": "gabbytz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968538467390099458",
                "name": "Instituto de Estudos Avan\u00e7ados da Unicamp",
                "username": "idea_unicamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83980337",
                "name": "UFSCar",
                "username": "ufscaroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079520662",
                "name": "Dragons Bus",
                "username": "Dragons_Bus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146284922",
                "name": "Christiane Rose",
                "username": "ChristianeRose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225512384",
                "name": "Jo Matos",
                "username": "josimar_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14840606",
                "name": "Roda Viva",
                "username": "rodaviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088520197252763650",
                "name": "Kelson Vaz",
                "username": "Kelson19411928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25740094",
                "name": "Paulo Pacheco",
                "username": "ppacheco1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16260551",
                "name": "marciotorva",
                "username": "marciotorva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169577104",
                "name": "Krinter",
                "username": "Krinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147292113",
                "name": "Zool\u00f3gico de Bauru",
                "username": "zoobauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23796849",
                "name": "Fatima Burgos \ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "faburgos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74519185",
                "name": "Marcelo Fulco Cadete",
                "username": "Marcelofc25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320134600",
                "name": "{D. A. N.}\ud83c\udf3f\u269b\ud83c\udff4",
                "username": "danubiamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468707200",
                "name": "roginho do SUS",
                "username": "rogerm4rtins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777442660",
                "name": "hudson medeiros",
                "username": "HudsonAdvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295481798",
                "name": "Viajes Capino",
                "username": "ViajesCapino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249312179",
                "name": "Vin\u00edcius Maximiano",
                "username": "vinicius_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67333973",
                "name": "Pierluigi Clini",
                "username": "poy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62826379",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "RenataGalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48755143",
                "name": "Malu Gomes",
                "username": "Malugomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971786443",
                "name": "Espaco Andreia Wood",
                "username": "wooddeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705442042",
                "name": "DFTV",
                "username": "DFTV2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130785723",
                "name": "Passeios Baratos SP",
                "username": "PasseiosSp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161301423",
                "name": "Patricia Ribeiro",
                "username": "patiribeiro18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727636771639537664",
                "name": "Batuko Experiece",
                "username": "batukoexperienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356717391",
                "name": "Marco Fuga",
                "username": "marcofuga007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461412136",
                "name": "Julio Augusto",
                "username": "Julio_Augusto_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31940554",
                "name": "BLA-MARCELOTOMAZ",
                "username": "BLAMARCELOTOMAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979235348",
                "name": "robson oliveira",
                "username": "robsonbdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239474661",
                "name": "Assimptur",
                "username": "_assimptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382540792",
                "name": "Marcos Barros",
                "username": "marcosmcbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310589769",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Viva Bicho",
                "username": "avivabicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175869644",
                "name": "Ronald",
                "username": "RonaldMalucelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448095782",
                "name": "Jamili Tannous",
                "username": "jamilitannous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4284905537",
                "name": "ALINE MARTINS",
                "username": "ALINEMA56136548",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48332360",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "ClaudiaLeitte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790406923",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "_lhenrique98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051042392",
                "name": "AHZ",
                "username": "Ariel_hz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721851115424325632",
                "name": "Abelson",
                "username": "AbelsonSanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293692090",
                "name": "G\u00e9ssica Amorim",
                "username": "gessikamtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804897",
                "name": "Ponto Org",
                "username": "pontoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040657712680509440",
                "name": "Merlaine Kuhn (Mel)",
                "username": "MerlaineK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820098080771084288",
                "name": "mait\u00ea",
                "username": "Maite_sc09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812766975453790208",
                "name": "cellinha",
                "username": "marseja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399171412",
                "name": "Celia Gilly",
                "username": "CeliaGilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27804458",
                "name": "Renan Castro",
                "username": "Renan_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016075722429956105",
                "name": "Paulo Carli",
                "username": "paacarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1063102352859844613",
                "name": "-=SuporteKing=-",
                "username": "SuporteKingPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016123871261614082",
                "name": "SkyKingPe New Era \ud83d\udd25",
                "username": "SkyKingPe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950019690612576256",
                "name": "KITCRAFT \ud83c\udf6b#KitKatDomina",
                "username": "AffzKitCraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33962953",
                "name": "Antonio Carlos Correia",
                "username": "accalculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25370142",
                "name": "Jorge Zamith",
                "username": "JorgeZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076180",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167558763",
                "name": "John John",
                "username": "johninhosoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292575441",
                "name": "Wawi",
                "username": "GuadaVera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53805719",
                "name": "\u24df Doc William",
                "username": "drwilliamcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116750085",
                "name": "Daniel Meneses",
                "username": "DanielMeneses_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024651103462457345",
                "name": "Eliane",
                "username": "Eliane77737177",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081656539193270272",
                "name": "Ant\u00f4nia Cleide Lima Dos Santos",
                "username": "AntniaCleideLi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861072469",
                "name": "DJ Maco Maltauro",
                "username": "djmacomaltauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61172164",
                "name": "Antonio S. Silva",
                "username": "antoniosilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27707809",
                "name": "Bianca Pyl",
                "username": "biancapyl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085136951466954753",
                "name": "esp\u00edrito meganiano",
                "username": "campapampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28610387",
                "name": "Rafael Noris",
                "username": "rafanoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710599962816548864",
                "name": "Mitocracia Autof\u00e1gica",
                "username": "_KatiaGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138733399",
                "name": "Amilton Farias",
                "username": "pramiltonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53482274",
                "name": "Jacks ..  .",
                "username": "jacksmq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105663310",
                "name": "Edvaldo Soares",
                "username": "edylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35998190",
                "name": "gustavo drumond",
                "username": "gustavodrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "920364022289092608",
                "name": "m",
                "username": "Dae_Cotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873115441303924736",
                "name": "EXO",
                "username": "weareoneEXO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000214682530074624",
                "name": "Baekhyun_EXO",
                "username": "B_hundred_Hyun",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004014036927709185",
                "name": "Lay Zhang",
                "username": "layzhang",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2553324853",
                "name": "Adma Rocha",
                "username": "RochaAdma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984790539819257856",
                "name": "Akira YAMADA(Embaixador do Jap\u00e3o no Brasil)",
                "username": "YamadaEmbJapao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119191647",
                "name": "Yasmin Galv\u00e3o",
                "username": "YasminGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046292811526615040",
                "name": "EdinhoGadbem",
                "username": "edinhogadbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233269703",
                "name": "Portal",
                "username": "SocialInfraCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519517",
                "name": "Pl\u00ednio Bortolotti",
                "username": "plinioce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144017601",
                "name": "Alejandro Miravet",
                "username": "esmiravet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1096801067034177538",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11kuo3c5elu5bo3z99xk8vafhfnh",
        "oldest_id": "1093994370087280640",
        "result_count": 470
    }
}