{
    "data": [
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-02-08T21:50:05.000Z",
            "id": "1093990377042911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) Ministro do Ambiente revelou ao Di\u00e1rio do Minho um novo modelo de \"co-gest\u00e3o\" para os Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e Parques Naturais. Decreto de Lei vai avan\u00e7ar. Not\u00edcia completa na edi\u00e7\u00e3o impressa do Di\u00e1rio do Minho\n#PNPG #Cogestao... https://t.co/g7k8pgqlkg"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-02-08T21:49:04.000Z",
            "id": "1093990119395205128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os po\u00e7os artesianos ser\u00e3o constru\u00eddos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9\nhttps://t.co/wEBEPb3q7k https://t.co/aJyvCpo0cs"
        },
        {
            "author_id": "895368728409452544",
            "created_at": "2019-02-08T21:42:26.000Z",
            "id": "1093988451299573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CAPIVARA\nPacote de 9 dias e 8 noites: Serra da Capivara\n12 a 20 de abril/2019\nSa\u00edda Exclusiva - Pre\u00e7o Promocional \ncom hospedagem e passagem a\u00e9rea!\nA regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no interior do Piau\u00ed, maiores informa\u00e7\u00f5es e-mail: Ulian@poltrona1.com,br. https://t.co/2jDdTvengV"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-02-08T21:38:37.000Z",
            "id": "1093987488828403714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) Ministro do Ambiente anunciou em Paredes de Coura novo modelo de gest\u00e3o dos Parques Naturais e Parque Nacional https://t.co/uLjLxyfSUD"
        },
        {
            "author_id": "99260273",
            "created_at": "2019-02-08T20:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosM31044570"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093977507932635140",
            "in_reply_to_user_id": "1093235434208067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosM31044570 @folha Na not\u00edcia que diz que Bolsonaro foi pego em um bote infl\u00e1vel com uma vara de pesca em uma \u00e1rea protegida, com foto e tudo, mas se voc\u00ea quer defender, fique a vontade."
        },
        {
            "author_id": "99260273",
            "created_at": "2019-02-08T20:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "noldoneto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "RobertoPreto1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 26,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093976251415580672",
            "in_reply_to_user_id": "311182989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noldoneto @RobertoPreto1 @folha Ser pego em \u00e1rea protegida com vara de pescar , quer dizer o guarda n\u00e3o foi com a cara do Bolsonaro? E o MPF s\u00f3 est\u00e1 investigando e o pessoal j\u00e1 est\u00e1 reclamando, se ele n\u00e3o deve nada vai ser provado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "167969760",
            "created_at": "2019-02-08T20:30:23.000Z",
            "id": "1093970319105294338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/7DRBux0xuQ"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-02-08T20:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 187,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 197,
                        "username": "LFeministe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093969472694702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ @MPF_PGR investiga anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental de Bolsonaro https://t.co/xhEpXV9pGB\n\nBolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012\nAnula\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o\n@pavarini @LFeministe https://t.co/wLWJu5Wo3Z"
        },
        {
            "author_id": "2344293985",
            "created_at": "2019-02-08T19:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MARN_SV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093962577510567936",
            "in_reply_to_user_id": "148411366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MARN_SV \u00e1rea PROTEGIDA Montecristo?"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-02-08T19:41:38.000Z",
            "id": "1093958051374264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina suspende a cria\u00e7\u00e3o da Vila Tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GchqOyiz0l"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-08T19:06:16.000Z",
            "id": "1093949149580533762",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc22Por esse motivo, foi criada \u00e0s margens do rio Carangola, no munic\u00edpio de Tombos, em Minas Gerais, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Ninho da Tartaruga. Esta \u00e9 a primeira reserva natural dedicada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica esp\u00e9cie aqu\u00e1tica. https://t.co/UBqPgCFGEp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-08T19:06:14.000Z",
            "id": "1093949140688621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que basta uma esp\u00e9cie em amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o para que haja a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\n\u2b07\ufe0f Segue a mini thread sobre este simp\u00e1tico e sorridente quel\u00f4nio, o c\u00e1gado-de-hogei ou c\u00e1gado-do-para\u00edba (Mesoclemmys hogei). \ud83d\udc22 https://t.co/b9YOGat3rO"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-08T19:00:11.000Z",
            "id": "1093947619695648771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber e ningu\u00e9m te contou https://t.co/vKynicuWeE"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-08T18:58:14.000Z",
            "id": "1093947125958873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma... https://t.co/6fyccqQeQ6"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-02-08T18:49:42.000Z",
            "id": "1093944980144566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mIj72omVhZ #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "219643924",
            "created_at": "2019-02-08T17:48:16.000Z",
            "id": "1093929519797407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investiga anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental de Bolsonaro\nBolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012; anula\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/qLveQiAeXF"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-02-08T17:42:29.000Z",
            "id": "1093928064545968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investiga anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental de Bolsonaro -  Bolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012; anula\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o https://t.co/HwRnhoPj6z"
        },
        {
            "author_id": "1373189845",
            "created_at": "2019-02-08T17:30:04.000Z",
            "id": "1093924940468928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCLUSIVA - J\u00e1 somam 24 casais de Bicudos na RPPN Porto Cajueiro em MG | Cana Online https://t.co/dXmaXSiF5U"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-08T17:28:58.000Z",
            "id": "1093924664731144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA ( RR )\nABRIGO DE BEL\u00cdSSIMAS SAVANAS , FLORESTAS DE ALTITUDE E RIOS\nDE CORRENTEZA FORTE. H\u00c1 NO PARQUE ALGUMAS DAS MAIS ANTIGAS\nMONTANHAS DA TERRA , DESTACANDO-SE A\u00cd O MONTE RORAIMA.\nCR\u00c9DITO FOTO : Andr\u00e9 Dib https://t.co/i32TNV4A1o"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2019-02-08T16:37:43.000Z",
            "id": "1093911767430901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - SERVI\u00c7OS DE APOIO AO... https://t.co/Dm4H81cCte"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-02-08T16:08:23.000Z",
            "id": "1093904385736880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro foi flagrado em 25 de janeiro de 2012 em um bote infl\u00e1vel na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, categoria de  \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis  (RJ). Reportagem de @fmaisonnave \nhttps://t.co/4I9MBqs4O0"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-02-08T15:56:57.000Z",
            "id": "1093901508440137730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pegada Ecoturismo te convida a conhecer o Complexo de Cachoeiras do Ribeir\u00e3o Congonhas, mais um dos encantos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\n\ud83d\uddd3 Sa\u00edda: 16/02/2019\n\u26a0Vagas limitadas, garanta j\u00e1 a sua!\n\nPara... https://t.co/KdDPwuQaUA"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-02-08T15:41:42.000Z",
            "id": "1093897667753562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana tem trilha e a sensa\u00e7\u00e3o de completude em estar conectado com a natureza \u00e9 sempre recompensadora! \ud83c\udf33\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800\n\ud83d\udccc Sama\u00fama Gigante - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s -\u2026 https://t.co/DaRQpSL1d8"
        },
        {
            "author_id": "39776107",
            "created_at": "2019-02-08T15:30:07.000Z",
            "id": "1093894751986823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje e amanh\u00e3, o Cinema S\u00e3o Jorge acolhe o Capital Filmmakers Festival - Lisbon. O arranque d\u00e1-se pelas 19h, com Screening \"Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\""
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-08T14:09:22.000Z",
            "id": "1093874433238986753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o que promete amplia\u00e7\u00e3o de  https://t.co/Y8GEksQVA5 #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-02-08T13:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093871931990986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/ESCvnA2ATy via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1093833484097998848",
            "created_at": "2019-02-08T13:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093868297358057472",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Professor, logo, estaria certo dizer que: Toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o (esp\u00e9cie) faz parte dos ETEPS (g\u00eanero). Sendo que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o possui subesp\u00e9cies estabelecidas na LSNUC."
        },
        {
            "author_id": "1059643753361743872",
            "created_at": "2019-02-08T13:34:45.000Z",
            "id": "1093865718922334209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a eletricista? https://t.co/thhp6Um1ir https://t.co/wN8JJ8ME2G"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2019-02-08T12:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 147,
                        "username": "oturistacurioso"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 219,
                        "username": "viagempralisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093854427587457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brutos tamb\u00e9m amam \ud83d\ude0d. Parque Nacional Pilanesberg,  para os que tamb\u00e9m desejam fazer um saf\u00e1ri com crian\u00e7as,  uma dica perfeita.\n\nSiga tamb\u00e9m:\n\n@oturistacurioso\n@turistinhasprofissionais\n@turistaprofissionalgourmet \n@viagempralisboa https://t.co/WIGQCJNaww https://t.co/WBb3DTHNC8"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2019-02-08T12:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Ronaldo77497817"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1093853855815749632",
            "in_reply_to_user_id": "928607584113786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ronaldo77497817 Dentro do parque Nacional de Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2019-02-08T12:11:49.000Z",
            "id": "1093844851462946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nFOTOS: DIVULGA\u00c7\u00c3O/SEMA\nhttps://t.co/TmPMjKoDmX https://t.co/Xt8XCQkvw8"
        },
        {
            "author_id": "949302727796056064",
            "created_at": "2019-02-08T12:09:22.000Z",
            "id": "1093844232555687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje \u00e0s 19.00, com \"Na Linha da Frente: Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\" e estende-se por amanh\u00e3, trazendo ao S\u00e3o Jorge novos olhares sobre a vida de todos os dias. Capital Filmmakers Festival - Lisbon, 8 e 9 de fevereiro, c\u00e1 em casa.\nhttps://t.co/kadvyLeC3a"
        },
        {
            "author_id": "1592431178",
            "created_at": "2019-02-08T12:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JonathanCTeles"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "annaconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093844176649797633",
            "in_reply_to_user_id": "284253804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JonathanCTeles @damnitlucas @annaconstantino Cara, concordo plenamente. Tenho 1 sentimento muito especial pela hidrel\u00e9trica de Itaip\u00fa desde que fui pela 1\u00aa vez, e o que mais quero \u00e9 visitar Foz do Igua\u00e7u novamente apenas por isso, mesmo n\u00e3o me interessando pelo parque nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 o que a maioria tem em mente.."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-02-08T11:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cleber_neris"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "ValdiraRosa"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "worldincrisis1"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "RNahuel_XXI"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "liliandaoud"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "KARRNIJ"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "Deeyah_Khan"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "icarus62"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "FraserMacLeod5"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "OmNico72"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "MerridyCox"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 139,
                        "username": "Heffalumpy"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 151,
                        "username": "benmhennilina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093838781952733184",
            "in_reply_to_user_id": "138814012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@cleber_neris @ValdiraRosa @worldincrisis1 @RNahuel_XXI @liliandaoud @KARRNIJ @Deeyah_Khan @icarus62 @FraserMacLeod5 @OmNico72 @MerridyCox @Heffalumpy @benmhennilina Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\ude00\ud83c\udf33\ud83d\udca7"
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2019-02-08T11:36:09.000Z",
            "id": "1093835875102978050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/I6seq3kYMt https://t.co/KJE7Fy2sHz"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-02-08T11:30:06.000Z",
            "id": "1093834353057107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, re\u00fane tr\u00eas das 20 maiores cachoeiras do mundo: Sentinel Fall, Ribbon Fall e Yosemite Falls, a maior da Am\u00e9rica do Norte, com 729 metros de queda! https://t.co/twjYOy05Mw"
        },
        {
            "author_id": "164236969",
            "created_at": "2019-02-08T11:22:30.000Z",
            "id": "1093832436960628737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Mestres receber\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e monitoramento\nhttps://t.co/BPZPl9zKer em https://t.co/6hiajJwVUD"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2019-02-08T11:21:40.000Z",
            "id": "1093832228839264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 resgatada ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 Portal do Marcos Santos https://t.co/5zdwrPKr2u"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-08T11:15:00.000Z",
            "id": "1093830550752776194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Horto Florestal de Guaratiba \u00e9 o \u00fanico situado no munic\u00edpio do Rio? Ele fica localizado entre a zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba e no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca. Visite! https://t.co/WEfCW77bdP https://t.co/VbYP0d1PhZ"
        },
        {
            "author_id": "299946789",
            "created_at": "2019-02-08T11:02:46.000Z",
            "id": "1093827473857380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 6, o VP financeiro da Acibalc, Paulo Junek, participou da primeira reuni\u00e3o do novo Conselho Gestor da APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83c\udfdd\n.\nEm pauta, a discuss\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do estatuto da APA e... https://t.co/gP6BsaWn0d"
        },
        {
            "author_id": "449025774",
            "created_at": "2019-02-08T09:59:29.000Z",
            "id": "1093811546537508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar danos ainda maiores, \u00e9 necess\u00e1rio atuar urgentemente. A realidade \u00e9 que elas est\u00e3o a invadir esta \u00e1rea protegida, e s\u00f3 vai ficar pior, se nada for feito. \nVeja as fotos. https://t.co/caHlmmruDv"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-08T08:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093795334755700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Portela de Leonte #Geres #Blog #visitportugal @visitportugal \nhttps://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/kIV6fdZ5Ku"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-02-08T04:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093729837238403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/pERRd89kNP via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-02-08T04:27:51.000Z",
            "id": "1093728087789977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela #G1 https://t.co/8CcgrfgJgr"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2019-02-08T02:26:16.000Z",
            "id": "1093697490413596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CRIMINOSO NO PARQUE NACIONAL MUNICIPAL DE NITER\u00d3I (PARNIT) NO DOMINGO CAUSOU DANOS \u00c0 FLORA E FAUNA. https://t.co/0WaziUBU0h"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2019-02-08T02:15:51.000Z",
            "id": "1093694871318089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegar\u00e1 o dia em que voc\u00ea vai dizer pra si: EU CONSEGUI. Muito trabalho e principalmente f\u00e9.\n#pazsa\u00faderiquezaegratid\u00e3o\u2122\n(Parque Nacional de Banff, Alberta, Canad\u00e1) em Banff National Park https://t.co/WgmW7guTJX"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-02-08T01:57:55.000Z",
            "id": "1093690355801706497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fotos de agradecimento do m\u00eas: ano passado eu e meu marido fizemos uma viagem longa (as f\u00e9rias inteiras) pelos parques nacionais do Sul do pa\u00eds. Primeira parada: Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/QtsaL9cKKX"
        },
        {
            "author_id": "34684888",
            "created_at": "2019-02-08T01:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093684413928484864",
            "in_reply_to_user_id": "253988376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brigadamilitar_ tremeu. Cedeu. N\u00e3o consegue acabar com a polui\u00e7\u00e3o sonora na Travessa dos Venezianos, \u00e1rea protegida pela @Prefeitura_POA . J\u00e1 s\u00e3o mais de 4 horas de polui\u00e7\u00e3o sonora. A gest\u00e3o da prefeitura voc\u00ea conhece. Basta abrir a janela de casa."
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-02-08T01:17:04.000Z",
            "id": "1093680075474518017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/78jBvIjstt https://t.co/BapJt6mpd9"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-02-08T00:56:29.000Z",
            "id": "1093674898596089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia (RJ) \u00c9 Cedido \u00c0 Iniciativa Privada https://t.co/sYIXy0n8iA #ind\u00fastria"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-02-08T00:50:41.000Z",
            "id": "1093673435069403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Porto Alegre fazem visita ao Parque Nacional de Sete Cidades/PI com um clima agradavel, trilha com uma vegetal  muito verde com um aspecto lindo, a chuva vindo s\u00f3 ap\u00f3s a visita.\nGuia Mois\u00e9s  e motorista Sr. Jos\u00e9. agradecida! https://t.co/GY8ShwEyDp"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-02-08T00:30:52.000Z",
            "id": "1093668448683675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\n\"O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) foi assinado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) nesta\u2026 https://t.co/EGIiPRb1mh"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2019-02-08T00:30:12.000Z",
            "id": "1093668284006846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 resgatada ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/7qzCgRskad \n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Compartilhe"
        },
        {
            "author_id": "69054078",
            "created_at": "2019-02-08T00:28:43.000Z",
            "id": "1093667909816197121",
            "in_reply_to_user_id": "69054078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu primeiro campo do mestrado fomos para a floresta nacional com todos os equipamentos. Estava toda animada, conseguimos bons dados na primeira noite. Na segunda noite o equipamento deu pau e ficamos sem fazer nada o resto do campo, esperando o motorista nos buscar."
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-02-08T00:01:02.000Z",
            "id": "1093660943928647683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/k6KFwoLrN5 https://t.co/8HYNbTPf1y"
        },
        {
            "author_id": "1707706554",
            "created_at": "2019-02-07T23:39:28.000Z",
            "id": "1093655515924701186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ftKga5deNC"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-02-07T23:39:15.000Z",
            "id": "1093655461151363082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bP7AbqXurQ"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2019-02-07T23:38:29.000Z",
            "id": "1093655267055730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YmCJaG6Dif"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2019-02-07T23:38:26.000Z",
            "id": "1093655255164825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/y82qWThmcE"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2019-02-07T23:38:07.000Z",
            "id": "1093655173828956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xn5NqOVLRC"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2019-02-07T23:36:43.000Z",
            "id": "1093654823386431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/etq43F0qfQ"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-02-07T23:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "SF74T"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 7,
                        "username": "whendeobernardo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "Toko_Loko"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "naturabroficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093654349807607809",
            "in_reply_to_user_id": "26244971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SF74T @whendeobernardo @Toko_Loko @ls_cardeal @danielkhalils @naturabroficial \"Florestas plantadas\" = eucalipto e pinus, que n\u00e3o s\u00e3o nativas. E nessa conta parecem estar unidades de conserva\u00e7\u00e3o de categorias menos restritas, como APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), que por vezes incluem at\u00e9 \u00e1reas urbanas. Na pr\u00e1tica, a % de \u00e1reas nativas protegidas \u00e9 menor."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-02-07T23:24:39.000Z",
            "id": "1093651787905724418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\n\"O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) foi assinado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) nesta\u2026 https://t.co/Jj1xbl6b73"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-02-07T22:47:27.000Z",
            "id": "1093642424927301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer paz? Ent\u00e3o d\u00e1 uma olhada na paisagem do nosso lugar da semana: Parque Nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales! \ud83e\udde1\ud83e\udde1 #viagem #turismo #partiu https://t.co/kMMp8wohZ7"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-07T22:31:59.000Z",
            "id": "1093638533775007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pegadas de lontra #lutralutra nun areal do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #must\u00e9lido #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/1CSnTA4YBl"
        },
        {
            "author_id": "11696532",
            "created_at": "2019-02-07T22:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093632406152724482",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Restabele\u00e7a o patroc\u00ednio para o Parque Nacional da Serra da Capivara. Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da Humanidade"
        },
        {
            "author_id": "1089169035764383744",
            "created_at": "2019-02-07T21:54:08.000Z",
            "id": "1093629007155859462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/KhNAStXLUu"
        },
        {
            "author_id": "1083867298484637702",
            "created_at": "2019-02-07T21:26:22.000Z",
            "id": "1093622018535288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desistir de ir pra uma trilha na reserva biol\u00f3gica guaribas, acampar e ver um p\u00f4r e nascer do sol maravilhoso e ainda por cima tomar banho na caverna com \u00e1gua transparente pra dormir agarradinha com o @ eh coisa de gente oq? Ata ja sei, apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2019-02-07T21:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 162,
                        "username": "MTJParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093616867816734722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cultura #v\u00eddeo\n\nWill Pattiz &amp; Jim Pattiz passaram v\u00e1rios anos registrando bel\u00edssimas imagens do Parque Nacional das Montanhas Rochosas, situado no #Colorado @MTJParks \n\n-&gt;https://t.co/cIMVTdZrIE \u2026 https://t.co/BpI1Q8I5Z9"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2019-02-07T20:27:52.000Z",
            "id": "1093607296436002818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) encontre dicas de pousadas para o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3/MG:\nhttps://t.co/M1OKF4Rpq6\n\n.\n.\n.\n.\n#serradocipo #serradocipomg #minasgerais #santanadoriacho... https://t.co/9fJ2z3ehTO"
        },
        {
            "author_id": "35600300",
            "created_at": "2019-02-07T20:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marinildac"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "magnesio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "RickyCifuentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093601811322294274",
            "in_reply_to_user_id": "199073023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinildac @magnesio @rickycifuentes N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o, teve um incendio l\u00e1 nos eua que foi causado por causa dessas bostas. Eles usam fogos de artificio com as cores - rosa pra menina e azul pra menino - e deu chabu no bagulho e pegou fogo num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2019-02-07T20:05:07.000Z",
            "id": "1093601571592724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia ser\u00e1 administrado pela iniciativa privada https://t.co/aLEHhpsS9I"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2019-02-07T20:04:08.000Z",
            "id": "1093601324229365763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite aos ipuenses para importante \"Oficina de Zoneamento\" da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu https://t.co/yz2lzs7mN0"
        },
        {
            "author_id": "501390231",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:49.000Z",
            "id": "1093600490720509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by joserochasilveira https://t.co/4Ys2eloaNe"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:10.000Z",
            "id": "1093600324034719747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ATUALIZANDO] J\u00e1 somam 24 casais de Bicudos na RPPN de Porto Cajueiro\n\nA iniciativa que contou inicialmente com quatro casais de Bicudos na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Porto Cajueiro, da Usina... https://t.co/EPx93yygxv"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:03.000Z",
            "id": "1093600298298306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ATUALIZANDO] J\u00e1 somam 24 casais de Bicudos na RPPN de Porto Cajueiro\n\nA iniciativa que contou inicialmente com quatro casais de Bicudos na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Porto Cajueiro, da Usina... https://t.co/EPx93yPRp3"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:00.000Z",
            "id": "1093600283433693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com um rob\u00f4-submarino, pesquisadores investigaram montanhas e vulc\u00f5es submarinos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Isla del Coco. https://t.co/2rPlLxvrXC"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2019-02-07T19:38:14.000Z",
            "id": "1093594805966376962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie feitos de Pedro II:  O Parque Nacional da Tijuca tinha sido DEVASTADO pelos cafeicultores para dar lugar \u00e0s suas planta\u00e7\u00f5es e indignado o imperador ordenou desapropriar todas as planta\u00e7\u00f5es e replantar todas... https://t.co/nAFlCaE5AS"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-02-07T19:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1093592149948420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Cachoeiras do Congonhas, o mais sensacional hiking do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, iniciando na parte alta, com paisagens cinematogr\u00e1ficas das serranias, vales e campos\u2026 https://t.co/PvdYbltGE7"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2019-02-07T19:06:41.000Z",
            "id": "1093586865989537797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 administrado por concess\u00e3o privada https://t.co/yOLGUPRm7q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-07T19:02:00.000Z",
            "id": "1093585687671132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia (RJ) assinou conv\u00eanio para a concess\u00e3o de servi\u00e7os. Ser\u00e1 a 7\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o a ter os servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o explorados por meio de concess\u00e3o. Confira: https://t.co/lxuvI6j9RU https://t.co/lIsx4VeoMr"
        },
        {
            "author_id": "2467881045",
            "created_at": "2019-02-07T18:58:54.000Z",
            "id": "1093584908293935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 assinada\nhttps://t.co/yAspW3xOor https://t.co/yGUanTnDuN"
        },
        {
            "author_id": "400034752",
            "created_at": "2019-02-07T18:46:27.000Z",
            "id": "1093581776390447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noel de Carvalho com o ministro do Meio ambiente Ricardo Salles no evento da assinatura contrato de concess\u00e3o para administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia no dia (6).\n#equipeNC https://t.co/fdRS2S98oc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-07T18:37:16.000Z",
            "id": "1093579462602571776",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira o calend\u00e1rio das atividades e participe!\n \n16 e 17/02 - Vem Passarinhar RJ no Ref\u00fagio da Vida Silvestre Estadual da Lagoa da Turfeira\n\nNOVA DATA: 17/02 - Vem Pedalar RJ no Parque Estadual da Serra da Tiririca\n \nBaixe a vers\u00e3o completa em https://t.co/4UArM5Yyrr https://t.co/8cAwgAmRTk"
        },
        {
            "author_id": "400034752",
            "created_at": "2019-02-07T18:33:55.000Z",
            "id": "1093578622177140738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noel de Carvalho com o ministro do Meio ambiente Ricardo Salles no evento da assinatura contrato de concess\u00e3o para administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia no dia (6).\n#equipeNC"
        },
        {
            "author_id": "175139477",
            "created_at": "2019-02-07T18:32:48.000Z",
            "id": "1093578337514151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SINDIPI recebeu hoje (07) pela manh\u00e3, a Diretora do Departamento de Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo de Esp\u00e9cies do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, M\u00f4nica Brick Peres, a Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes... https://t.co/QdfpC7xIC8"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-02-07T18:31:37.000Z",
            "id": "1093578043505995778",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos ampliar os mecanismos de prote\u00e7\u00e3o marinha em todo o mundo, inclusive no Brasil.\nSaiba mais em: https://t.co/M4U4Fh2QcY"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-02-07T18:31:26.000Z",
            "id": "1093577994197700609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Espanha vai aumentar em nove vezes o Parque Nacional marinho de Cabrera, ao sul de Maiorca. A Oceana trabalhou pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque por mais de 10 anos e comemora a decis\u00e3o. https://t.co/xsMd35jM9P"
        },
        {
            "author_id": "113468528",
            "created_at": "2019-02-07T18:23:27.000Z",
            "id": "1093575987147743233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lugar onde foram feitas estas fotos, geralmente encaramos as mais variadas cenas, localizado no Parque Nacional da Serra Geral, o C\u00e2nion Fortaleza foi o destino deste ensaio pr\u00e9 casamento em Cambar\u00e1 do Sul. \nConfira mais: https://t.co/0LIOV9UMix https://t.co/mtUNeTdEiF"
        },
        {
            "author_id": "990068847116996608",
            "created_at": "2019-02-07T18:06:24.000Z",
            "id": "1093571693866405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duas maravilhas da natureza numa foto s\u00f3 digai em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t0WvdqpoJW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:50.000Z",
            "id": "1093568784164622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau | Pernambuco: Parque Nacional do Catimbau | Pernambuco \u00c1rea do\u2026 https://t.co/uWr6sNjkZC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:49.000Z",
            "id": "1093568782524706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha | Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra Vermelha | Piau\u00ed O\u2026 https://t.co/5pQS3o8vsG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:49.000Z",
            "id": "1093568780838436869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande: Parque Nacional da Ilha Grande O Parque Nacional da Ilha\u2026 https://t.co/J7AMbtiD2e"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:49.000Z",
            "id": "1093568778674360323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande | MS/PR: Parque Nacional de Ilha Grande | MS/PRO Parque\u2026 https://t.co/EwHWLduqTa"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2019-02-07T17:29:41.000Z",
            "id": "1093562455891107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do S\u00e3o Francisco, Queijo Canastra e cachoeiras s\u00e3o alguns atrativos de Parque Nacional em Minas Gerais https://t.co/A5LrIifu2a"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-02-07T17:24:15.000Z",
            "id": "1093561086874398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o precisa ir t\u00e3o longe pra pegar uma piscininha, amor. No sul da Bahia, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos tem um cen\u00e1rio de deixar qualquer praia das Bahamas pra tr\u00e1s. Se joga, que \u00e9 bom de namorar, hein. #piscininhaamor #ocean #turismo #turism #bahia #mar #abrolhos https://t.co/eh4CWYcVdW"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2019-02-07T17:14:18.000Z",
            "id": "1093558584414220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso co fundador Paulo Guilherme \"Pinguim\" em Recife discutindo a problem\u00e1tica do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha ser \u00e1rea protegida contra a pesca de tubar\u00f5es e ao mesmo tempo na ilha alguns... https://t.co/r1wwAbHzLM"
        },
        {
            "author_id": "453253442",
            "created_at": "2019-02-07T16:53:53.000Z",
            "id": "1093553448145088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas/ICMBio https://t.co/TieAGy6FL7"
        },
        {
            "author_id": "464592003",
            "created_at": "2019-02-07T16:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pservidone"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "Mariada94156889"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093548958503313408",
            "in_reply_to_user_id": "227782466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pservidone @Mariada94156889 Com certeza! A causa ambiental \u00e9 de todos n\u00f3s, preocupados com as novas gera\u00e7\u00f5es, sens\u00edveis \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da nossa fauna e flora. Sem contar que \u00e9 muita cara de pau em tentar fazer projetos degradantes em RESEX, (reserva extrativista)."
        },
        {
            "author_id": "195183276",
            "created_at": "2019-02-07T16:28:37.000Z",
            "id": "1093547088531599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia esp\u00e9cies de insetos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Machado https://t.co/7qO3a0vlmg"
        },
        {
            "author_id": "4899937479",
            "created_at": "2019-02-07T16:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 121,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093544255002296323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 alugar o Brasil \ud83c\udfb6\nMinha opini\u00e3o, isso s\u00f3 se trata de ''Comercializa\u00e7\u00e3o da Natureza''. \n... \n...\n...\n#Repost @icmbio (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nContrato de concess\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/XC1LzDwxhD"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-02-07T16:13:32.000Z",
            "id": "1093543291503575041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Serra Do Capara\u00f3 proporciona aos visitantes lugares lindos dentro e fora do Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/bTttPYyqmy"
        },
        {
            "author_id": "195956994",
            "created_at": "2019-02-07T16:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "oliveiramarinaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093542542430404608",
            "in_reply_to_user_id": "171784045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiramarinaa estava pensando nisso, passar ai e cortar para algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "276688709",
            "created_at": "2019-02-07T16:07:31.000Z",
            "id": "1093541777515134981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Assembleia Legislativa do Piau\u00ed, o deputado estadual F\u00e1bio Novo (PT) destacou a abertura de tr\u00eas novos museus no Estado nos \u00faltimos meses. \n\n 1) A inaugura\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional... https://t.co/9IykFOjb4b"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2019-02-07T15:41:07.000Z",
            "id": "1093535133590843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parna Itatiaia https://t.co/ZqLuNckk1T"
        },
        {
            "author_id": "2751023197",
            "created_at": "2019-02-07T15:30:24.000Z",
            "id": "1093532437487878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ter epis\u00f3dio dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, na \u00edntegra, na nossa fanpage! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCurte l\u00e1 pra n\u00e3o perder: https://t.co/AVp05tnqTb \u2708\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oStZBNUamc"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:03.000Z",
            "id": "1093527064219668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Minas Gerais: Localiza\u00e7\u00e3o A serra da Canastra \u00e9 uma\u2026 https://t.co/W09Wp5Vplq"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:03.000Z",
            "id": "1093527063686979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina | Amazonas: Parque Nacional do Pico da Neblina |\u2026 https://t.co/eFBY1O9zrd"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:03.000Z",
            "id": "1093527062105784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia | AM/PA: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia | AM/PA O Parque Nacional\u2026 https://t.co/k8tgmWGzOH"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:02.000Z",
            "id": "1093527059656310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | RJ/MG: Parque Nacional do Itatiaia | RJ/MG Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/MrP0kAbgR2"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2019-02-07T14:58:46.000Z",
            "id": "1093524476799651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As manh\u00e3s nas veredas da RPPN Porto Cajueiro, em Janu\u00e1ria, no Norte de Minas, t\u00eam outra trilha sonora, com o canto do Bicudo, reintroduzido a partir de novembro  - https://t.co/gm4jqMUq4m https://t.co/Iq6CsbYzaL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-02-07T14:53:30.000Z",
            "id": "1093523149419884550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia esp\u00e9cies de insetos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Machado | Sul de Minas | G1 https://t.co/frJlN7aSMc"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2019-02-07T14:16:36.000Z",
            "id": "1093513866636595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/umhW1COuzf"
        },
        {
            "author_id": "1085203321588252672",
            "created_at": "2019-02-07T14:06:20.000Z",
            "id": "1093511281863057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior criatura do planeta foi descoberta apenas em 1996: um fungo que cresce sob o solo da Floresta Nacional de Malheur, no Estado do Oregon, Estados Unidos.\n\nEsse Armillaria ostoyae,\u2026 https://t.co/WNHQb5f7q5"
        },
        {
            "author_id": "67906135",
            "created_at": "2019-02-07T14:03:03.000Z",
            "id": "1093510453353959430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto aproxima comunidade e unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Rio. Docente do IBB trabalha educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional das Serras dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttps://t.co/G5MY8jWzJg https://t.co/ckkbvHHHBa"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-02-07T14:00:14.000Z",
            "id": "1093509745384800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "35603888",
            "created_at": "2019-02-07T13:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.64705645,
                        -15.62576404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1093503784217526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega um momento em que o \"trabalho\", deixa de ser \"trabalho\". Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica Coletiva na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. #educa\u00e7\u00e3o #ecologia #esecae #aguasemendadas #seedf\u2026 https://t.co/UIRuef8VC3"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T13:24:08.000Z",
            "id": "1093500662485262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/op3izDXr7P"
        },
        {
            "author_id": "1064671824578007045",
            "created_at": "2019-02-07T13:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 156,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093497746693214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Assinamos hoje o Contrato de Concess\u00e3o por 25 anos do Parque Nacional de Itatiaia para estimular o ecoturismo e a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. Presidente @jairbolsonaro sua determina\u00e7\u00e3o de preservar o meio ambiente gerando renda, desenvolvimento est\u00e1 em andamento! https://t.co/bvZgoFtmtQ"
        },
        {
            "author_id": "845452722",
            "created_at": "2019-02-07T13:04:57.000Z",
            "id": "1093495831947341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho desenvolvido por pesquisadores do Campus Inconfidentes \u00e9 destaque no G1. Gratid\u00e3o ao Campus Machado e ao Instituto Estadual de Floresta (IEF) pelo apoio na log\u00edstica da pesquisa. Acesse: https://t.co/ChXOZeBiyr https://t.co/qwpxco5vow"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:54:33.000Z",
            "id": "1093493216677113858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/a5tAY1Jv5F"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:50:09.000Z",
            "id": "1093492110739849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/pggPPGyVTp"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:44:02.000Z",
            "id": "1093490570004254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/HTK2EWaeXA"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:38:45.000Z",
            "id": "1093489239302516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/yPvJJ0B3JG"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:38:29.000Z",
            "id": "1093489170935365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/5Z4BgAYX9h"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2019-02-07T12:25:50.000Z",
            "id": "1093485988079419394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Os servi\u00e7os de uso p\u00fablico do Parque Nacional do Itatiaia foram repassados \u00e0 iniciativa privada nessa quarta-feira (6) por meio de contrato de concess\u00e3o. Assim, a previs\u00e3o \u00e9 de R$ 17 milh\u00f5es em investimentos ao longo de 25 anos. Leia mais: https://t.co/AU1L09d8Qg https://t.co/0bta6BEJL1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-07T12:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 250,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093479490863403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cerca de R$ 17 milh\u00f5es ser\u00e3o aplicados no Parque Nacional do Itatiaia para melhorar a recep\u00e7\u00e3o dos visitantes. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d \nFique por dentro dos benef\u00edcios gerados pela concess\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 iniciativa privada: https://t.co/oHz3txKOFA.\n\n\ud83d\udcf7 Carla Guaitanele @ICMBio https://t.co/4P24Z86jTH"
        },
        {
            "author_id": "14579710",
            "created_at": "2019-02-07T11:47:49.000Z",
            "id": "1093476421249441794",
            "in_reply_to_user_id": "14579710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04.12.2018 \u2013 Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ\nhttps://t.co/GN1DybqVsI"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2019-02-07T11:15:30.000Z",
            "id": "1093468287319638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 assinada https://t.co/6z8XiJpZNT"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-02-07T11:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 198,
                        "username": "O2CorreBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093468034835066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A experi\u00eancia de correr dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u com vista das @CataratasBrasil \u00e9 para a vida toda! \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642\u2764 \n\n\u00c9 t\u00e3o especial que foi destaque no site da @O2CorreBrasil. N\u00e3o perca tempo, inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/QBqgaEEtXF https://t.co/5KASmTOrdI"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-02-07T11:01:41.000Z",
            "id": "1093464810342236161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras colocadas estrategicamente, conhecidas como Armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) na Lapa,... https://t.co/GygBEFVHbo"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-02-07T11:00:56.000Z",
            "id": "1093464624396144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA\nhttps://t.co/pwCirNoFli"
        },
        {
            "author_id": "936725641453539328",
            "created_at": "2019-02-07T10:50:39.000Z",
            "id": "1093462034077962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que os Minions t\u00eam a dizer? \u00c9 preciso barrar esse processo. Isso \u00e9 um esc\u00e2ndalo. Uma empresa de RH administrar um Parque Nacional? A que veio esse ministrinho Ricardo Salles?\nhttps://t.co/tJVtZdUpNs"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-07T10:20:11.000Z",
            "id": "1093454367854862339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado de Goi\u00e1s esta situado Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,com centenas de atrativos naturais,alguns conhecidos e outros ainda a explorar!\n\nBora conhecer mais esse peda\u00e7o de Brasil... https://t.co/h89PKRyA1w"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-02-07T10:12:46.000Z",
            "id": "1093452500995313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 assinada.  https://t.co/4cWTqzkQ9S"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2019-02-07T10:12:16.000Z",
            "id": "1093452374163841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia esp\u00e9cies de insetos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Machado https://t.co/n0r8EIu3iH"
        },
        {
            "author_id": "464592003",
            "created_at": "2019-02-07T03:41:40.000Z",
            "id": "1093354077914914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/FHV1oMrYg4"
        },
        {
            "author_id": "3399171412",
            "created_at": "2019-02-07T03:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093346804559691776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Eu n\u00e3o t\u00f4 ouvindo direito, mas ele t\u00e1 falando de como fraudou o  processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP, para favorecer mineradoras?"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-02-07T02:08:21.000Z",
            "id": "1093330594262466561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistarrrrr!!!\n\u2764 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/EISr2pCuQ4"
        },
        {
            "author_id": "68763991",
            "created_at": "2019-02-07T02:01:11.000Z",
            "id": "1093328792477671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aurora do dia\u2600\ufe0f:\n\nONG leva luz a quilombo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil    \n\nO quilombo Kalunga, em S\u00e3o Domingos, no meio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, ganhar\u00e1 ilumina\u00e7\u00e3o artificial. O projeto da... https://t.co/LwTgpIvxmd"
        },
        {
            "author_id": "270441194",
            "created_at": "2019-02-07T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093323897963986944",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVNBR @jairbolsonaro Podiam liberar a estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u ! Fechada durante o governo do PT, essa estrada movimentava toda a economia de uma regi\u00e3o do Paran\u00e1 , e ate mesmo o sul do Brasil !"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2019-02-07T01:38:51.000Z",
            "id": "1093323169434353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do S\u00e3o Francisco, Queijo Canastra e cachoeiras s\u00e3o alguns atrativos de Parque Nacional em Minas Gerais https://t.co/A5LrIifu2a"
        },
        {
            "author_id": "14084485",
            "created_at": "2019-02-07T01:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "dbMayaHyperLink"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 141,
                        "username": "dbalieiroNET"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 157,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093320543556825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vid \u300a https://t.co/xM0AseTwl4 \u300b Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o : #HyperLink @dbMayaHyperLink #dbLabs : #MayaLink+ @dbalieiroNET \u2022 @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1017899214867660800",
            "created_at": "2019-02-07T01:15:17.000Z",
            "id": "1093317239103766528",
            "in_reply_to_user_id": "1017899214867660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@daniel_pedrosavrb (Instagram) no Parque Nacional do Grand Canyon nos EUA. #VascoPeloMundo https://t.co/Cb58pANYUe"
        },
        {
            "author_id": "885536732132904960",
            "created_at": "2019-02-07T00:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 196,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 214,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093312857071075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa privada investir\u00e1 R$ 17 milh\u00f5es em servi\u00e7os de uso p\u00fablico no Parque Nacional do Itatiaia. O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quarta-feira (6), com a presen\u00e7a do ministro do \n@mmeioambiente\n, \n@rsallesmma\n, e do presidente do \n@ICMBio\n, Adalberto Eberhard."
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-02-07T00:44:18.000Z",
            "id": "1093309440743362561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha base.\n\u2665 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/Ma75su6Ur4"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-02-07T00:41:11.000Z",
            "id": "1093308658363047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My little cowboy and my little cat!!!\n\ud83d\udc31\ud83c\udfc7 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/N4I4YKo9Ay"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-02-07T00:40:59.000Z",
            "id": "1093308608622874625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste olhar implica em interioriza\u00e7\u00e3o, em complexidade, urge a compreens\u00e3o para n\u00f3s mesmos, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica, individual.\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 Parque Nacional. https://t.co/K43X342zvQ"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-02-07T00:20:18.000Z",
            "id": "1093303401369268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF quer proibir obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA https://t.co/KrsuWbS8GW"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-02-06T23:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 186,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 202,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 229,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093291437574246406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A iniciativa privada investir\u00e1 R$ 17 milh\u00f5es em servi\u00e7os de uso p\u00fablico no Parque Nacional do Itatiaia. O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quarta(6), c/a presen\u00e7a do ministro do @mmeioambiente, @rsallesmma, e do pres. do @ICMBio, Adalberto Eberhard https://t.co/ShvGVtvXlp"
        },
        {
            "author_id": "803110106",
            "created_at": "2019-02-06T22:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093282287809150976",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @mmeioambiente @rsallesmma @ICMBio E o parque Nacional do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2019-02-06T22:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 195,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 211,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 243,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093281994069417986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1193,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 224
            },
            "text": "A iniciativa privada investir\u00e1 R$ 17 milh\u00f5es em servi\u00e7os de uso p\u00fablico no Parque Nacional do Itatiaia. O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quarta-feira (6), com a presen\u00e7a do ministro do @mmeioambiente, @rsallesmma, e do presidente do @ICMBio, Adalberto Eberhard. https://t.co/Sr8bO0IAlY"
        },
        {
            "author_id": "973681289588105216",
            "created_at": "2019-02-06T22:30:59.000Z",
            "id": "1093275891772338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba ser\u00e1 tema de reuni\u00e3o em Corrente https://t.co/mgutJvneM6 #C\u00e2mara #Corrente"
        },
        {
            "author_id": "149953066",
            "created_at": "2019-02-06T21:08:41.000Z",
            "id": "1093255182283145223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na \u00c1frica do Sul, visitamos o Parque Nacional de Pilanesberg! Ab\u00e7s. https://t.co/YrszEOfX1Y"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-02-06T21:05:23.000Z",
            "id": "1093254350573576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/JTOwRQHG7l"
        },
        {
            "author_id": "1872649506",
            "created_at": "2019-02-06T20:48:59.000Z",
            "id": "1093250224649318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do CE mapeia 13 esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/830Fk29clu"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-02-06T20:10:23.000Z",
            "id": "1093240508523139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do #Itatiaia \u00e9 assinada - https://t.co/DlU5HHiBpc #Ambiente #Tippreview #AgenparlPortugu\u00eas #Ambiente #PoliticaEstera #SocialNetwork https://t.co/ywBNbNvlep"
        },
        {
            "author_id": "1005934977094168576",
            "created_at": "2019-02-06T20:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093238202599645184",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Excelente not\u00edcia.Sabemos que esta \u00e1rea do Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro , se for bem explorada pela iniciativa privada , \u00e9 poss\u00edvel manter a natureza e gerar capital para uma melhoraria continua do ambiente."
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-02-06T19:07:38.000Z",
            "id": "1093224719019634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/hZL9HlLm5n https://t.co/GPJLhO5RN6"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2019-02-06T19:01:25.000Z",
            "id": "1093223153181036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da pesquisa no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio foi exatamente amenizar a car\u00eancia de estudos na \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o totalmente marinha do Estado do Cear\u00e1. https://t.co/9IyReGeaAB"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2019-02-06T19:00:01.000Z",
            "id": "1093222798888222721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf33 #SP tem quatro novas Reservas Particulares de Patrim\u00f4nio Natural que somam 140,09 hectares de \u00e1rea protegida! Saiba mais: https://t.co/CUCBfpvImt https://t.co/ZFiGce2uuq"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2019-02-06T18:58:14.000Z",
            "id": "1093222352886861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre [&amp;hellip;]https://t.co/QLyT3Nx6yc"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-02-06T18:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 188,
                        "username": "PesquisaFapesp"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 232,
                        "username": "jlgoldfarb"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 244,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1093216181157326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventos promissores a caminho - \nPotencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias - @PesquisaFapesp https://t.co/JLPuc4KTHk via @jlgoldfarb @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2019-02-06T18:32:00.000Z",
            "id": "1093215750049787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prefeitura de Niter\u00f3i vai propor \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Niter\u00f3i que a \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental da \u00c1gua Escondida se torne um Parque Natural Municipal.\n#curtoniter\u00f3i\nInf: https://t.co/VMuNilNeOZ https://t.co/ZOI1uMMyEx"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2019-02-06T17:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 226,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093205479097094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patroc\u00ednioPetrobras | Pesquisa no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio mapeia 13 esp\u00e9cies amea\u00e7adas. Trata-se de \u00e1rea priorit\u00e1ria do #PANCorais Plano de A\u00e7\u00e3o Nacional para a Conserva\u00e7\u00e3o dos Ambientes Coral\u00edneos. @petrobras \n\nLeia:\nhttps://t.co/2Mh3JLufux https://t.co/xqwKR09sjT"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2019-02-06T17:49:53.000Z",
            "id": "1093205150334738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, a import\u00e2ncia de sua biodiversidade, sua hist\u00f3ria e cultura local? https://t.co/JYQDhk0t93"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-02-06T17:24:13.000Z",
            "id": "1093198690251141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre os estados do Rio de Janeiro e de Minas Gerais, ser\u00e1 administrado pela empresa Hope Recursos Humanos nos pr\u00f3ximos 25 anos. https://t.co/Cbx06FAaIo"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-02-06T17:22:34.000Z",
            "id": "1093198274872438786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa privada - https://t.co/0Ri7f6gaZc #TURISMO #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero"
        },
        {
            "author_id": "2229303500",
            "created_at": "2019-02-06T17:20:33.000Z",
            "id": "1093197770821898241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia ser\u00e1 administrado pela iniciativa privada https://t.co/pkjHG9X4l7 https://t.co/pfpHwmnW3M"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2019-02-06T16:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "HLeonardoDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093191169864073218",
            "in_reply_to_user_id": "194711667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HLeonardoDias A\u00ed por aqui \u00e9 on\u00e7a parda, pior que elas parecem um gatinho grande. Bem grande.\n\nJ\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u que vem de Foz do Igua\u00e7u at\u00e9 aqui perto tem bastante On\u00e7a Pintada. Acho que deu 22 no \u00faltimo censo."
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2019-02-06T15:49:33.000Z",
            "id": "1093174867535544322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a belezura! Armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) pr\u00f3xima \u00e0 Lapa/PR capturaram imagens de um belo esp\u00e9cime saud\u00e1vel de #On\u00e7a-parda (Puma concolor)\nhttps://t.co/nkOW9GeWPk"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-02-06T15:46:18.000Z",
            "id": "1093174051772776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico do Parque Nacional do #Itatiaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no #RiodeJaneiro, \u00e9 assinado. O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, participou do evento. https://t.co/AJMNy9I4DR"
        },
        {
            "author_id": "1026538975308206080",
            "created_at": "2019-02-06T15:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1093169831950667776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente fraudando processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "1026538975308206080",
            "created_at": "2019-02-06T15:29:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1093169770835398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente fraudando processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea tamb\u00e9m? https://t.co/PZ7Uh8c30T"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-02-06T15:08:17.000Z",
            "id": "1093164481713266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Salin\u00f3polis tem projeto de pavimenta\u00e7\u00e3o de trechos de rodovia e de constru\u00e7\u00e3o de ponte na \u00e1rea da Reserva Extrativista Maracan\u00e3.\n\nDetalhes em: https://t.co/hf6n1fDTn4 https://t.co/V1bUzlUZLW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-06T14:57:08.000Z",
            "id": "1093161677179244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O presidente do ICMBio e o Ministro do Meio Ambiente assinaram hoje o contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia. O objetivo \u00e9 melhorar a estrutura do parque e proporcionar ao visitante uma melhor experi\u00eancia de lazer junto \u00e0 natureza. https://t.co/ylB5Aouuul"
        },
        {
            "author_id": "3345483095",
            "created_at": "2019-02-06T14:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1093159093479636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/V1Fnq1K6RU"
        },
        {
            "author_id": "69133229",
            "created_at": "2019-02-06T14:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093155886745427973",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Vai criar o parque nacional do laranjal.  Zona livre de COAF para preserva\u00e7\u00e3o total de corruptos e milicianos, esp\u00e9cies protegidas pela fam\u00edlia tradicional de bem brasileira."
        },
        {
            "author_id": "65696412",
            "created_at": "2019-02-06T14:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093155151123283973",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o turismo que deve ser respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. As rela\u00e7\u00f5es do ministro e sua condena\u00e7\u00e3o por alterar mapa e fraudar plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tb s\u00e3o assuntos que devem ser levados muito a s\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "898343489162936320",
            "created_at": "2019-02-06T14:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093149552343957504",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O Parque Nacional de Itatiaia eh uma reserva ambiental maravilhosa, tal a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 incrementar o turismo na regi\u00e3o, pois com servi\u00e7os somente prestado pelo governo n\u00e3o garantia alavancagem do turismo, beneficiando #Resende #Itatiaia, #Piquete, etc.."
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-02-06T13:54:21.000Z",
            "id": "1093145877131259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 993,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 183
            },
            "text": "Contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico do Parque Nacional do #Itatiaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no #RiodeJaneiro, \u00e9 assinado. O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, participou do evento. https://t.co/0V3GVLxSpn"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-02-06T13:50:04.000Z",
            "id": "1093144800021368834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Estado, 131 esp\u00e9cies foram identificadas.\nhttps://t.co/ciLaBN1VKV"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2019-02-06T13:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1093144015971725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma foto bem tia nas cataratas \ud83d\udc9a\ud83d\udca6 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lOqRmTtfRa"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-06T13:42:25.000Z",
            "id": "1093142875196583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira:(https://t.co/QCBnt4jCxo) https://t.co/chyGagJUov"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-06T13:41:46.000Z",
            "id": "1093142711845171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira:(https://t.co/yVufGVOIni) https://t.co/NLgNWzIBFW"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-06T13:28:33.000Z",
            "id": "1093139383937626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking No Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/yIfRYBV6cC"
        },
        {
            "author_id": "153076440",
            "created_at": "2019-02-06T13:20:18.000Z",
            "id": "1093137306633076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudo j\u00e1 mapeou 9 mil hectares de \u00e1rea com ocorr\u00eancia de jaborandi nativo na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. A pesquisa, coordenada pela Ufra, busca garantir a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie.\n\nLeia mais: https://t.co/YOrUxwsBM1 https://t.co/w1tSJIdfht"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2019-02-06T13:17:49.000Z",
            "id": "1093136682537443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|ENGENHARIA DE ENERGIA|\n\nPotencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica. Elbia Silva Gannoum, economista e presidente... https://t.co/9Kfg9W22gU"
        },
        {
            "author_id": "833436166921789444",
            "created_at": "2019-02-06T12:56:18.000Z",
            "id": "1093131270022934529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJTV VAI ATR\u00c1S DE R\u00c9US NA NOVA LEGISLATURA DA ALERJ QUE INCLU\u00cd DEPUTADO ESTADUAL DE DUQUE DE CAXIAS. \n\nA \u00e1rea em quest\u00e3o est\u00e1 localizada na zona circundante da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. As obras foram iniciadas em... https://t.co/8DATztw1Gr"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2019-02-06T12:50:02.000Z",
            "id": "1093129691723124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural monte Santiago (Burgos) https://t.co/ynYjLdsrin"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2019-02-06T12:34:33.000Z",
            "id": "1093125795151781893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural de monte Santiago (Burgos) https://t.co/krMSVxO65v"
        },
        {
            "author_id": "1064523786718982145",
            "created_at": "2019-02-06T12:34:23.000Z",
            "id": "1093125754152456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cremos que este poster que os nossos colegas da Selwood Equine viram no Parque Nacional Yorkshire Dales \u00e9 perfeito! Al\u00e9m disso, adoramos a ilustra\u00e7\u00e3o\ud83d\udd1d https://t.co/aDNm87I9nX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-02-06T12:25:44.000Z",
            "id": "1093123575878426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores fecham entrada do Parque Nacional argentino nesta quarta, 06\nhttps://t.co/BHUOyYxBtE https://t.co/YFQYOh2kR5"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2019-02-06T12:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58822,
                        -23.54566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1093118111522398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A est\u00e2ncia tur\u00edstica de S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed est\u00e1 localizada na Serra da Mantiqueira. Seu ponto tur\u00edstico mais conhecido \u00e9 a Pedra do Ba\u00fa, considerada Monumento Natural Estadual. \n\nA Pedra\u2026 https://t.co/NwiK9p83oq"
        },
        {
            "author_id": "332572498",
            "created_at": "2019-02-06T11:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vilavelhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093112206399598592",
            "in_reply_to_user_id": "64448964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VilaVelhaES A PMVV mais uma vez se omite a uma grave situa\u00e7\u00e3o. Est\u00e3o invadindo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no morro de Jaburuna. Inclusive est\u00e3o derrubando \u00e1rvores e colocando fogo na vegeta\u00e7\u00e3o. V\u00e1rios processo protocolados e nada foi feito. V\u00e3o esperar mais uma trag\u00e9dia?"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2019-02-06T11:31:51.000Z",
            "id": "1093110016809279494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janeiro teve visita\u00e7\u00e3o recorde no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NF2fQy8ga2"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-02-06T11:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093107510200991744",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parab\u00e9ns ministro!! Sou conselheiro da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio, que fica entre o rio iriri e xingu no Par\u00e1. A 13 anos o partido dos 13 criaram essa UC e muitas outras mais at\u00e9 agora os moradores est\u00e3o morrendo e esperando o ICMBio cumpri sua obriga\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-02-06T10:42:43.000Z",
            "id": "1093097653368442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Janeiro teve visita\u00e7\u00e3o recorde no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/v82cVKypTy https://t.co/znC2uVB4mn"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-06T09:41:48.000Z",
            "id": "1093082321182445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"REF\u00daGIO DE VIDA SELVAGEM CUARE\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CUARE WILDLIFE REFUGE\"... https://t.co/ahqG60K4tl"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-06T09:25:03.000Z",
            "id": "1093078107937009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem, Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas Dicas e roteiros para visitar o Ger\u00eas #Geres #Turismo #Fotos https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/2KHLS0C6Lf"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2019-02-06T09:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093077332989001728",
            "in_reply_to_user_id": "2716763753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davialcolumbre Boa noite/bom dia. O Amap\u00e1 conta com V Sa. Aqui de Santana, da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM, estamos acompanhando seu sucesso, sua vit\u00f3ria. Parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2019-02-06T08:59:35.000Z",
            "id": "1093071697677336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Gruta do Archer, no Parque Nacional da Tijuca. O circuito de grutas \u00e9 muito procurado pelos visitantes e o acesso \u00e9 feito atrav\u00e9s de uma trilha bastante f\u00e1cil de ser\u2026 https://t.co/NwUcqmjKY2"
        },
        {
            "author_id": "15992092",
            "created_at": "2019-02-06T01:48:42.000Z",
            "id": "1092963260242874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00favida para os universit\u00e1rios:\nO Polo de Cinema do DF, que o Inganeis diz que vai destinar pra constru\u00e7\u00e3o da SobraDisney, fica dentro da \u00e1rea dessa APA? https://t.co/pk9IeQ9C6a"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-06T00:24:09.000Z",
            "id": "1092941984233328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/eeBl83YQ85"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-06T00:16:09.000Z",
            "id": "1092939970405429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/4KVRgGSrHl"
        },
        {
            "author_id": "144989894",
            "created_at": "2019-02-05T23:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1092935780568162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc0b em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/JA1newGpRL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-05T23:13:32.000Z",
            "id": "1092924214166867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #furna ou covamari\u00f1a das lontras #lontra #lutralutra no #arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na #r\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #C\u00edesgal Unha imaxe do #arquivodaluz https://t.co/80UMB78xot"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-02-05T23:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1092922852855160836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em atividade....muito bom! em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/0i1WlXNVV8"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-02-05T23:00:39.000Z",
            "id": "1092920970778677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Somos contra a instala\u00e7\u00e3o de um novo aterro no Cabu\u00e7u (SP) que vai aniquilar a pouca natureza que resta na cidade, um crime ambiental de preju\u00edzo irrepar\u00e1vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\" Quer ajudar? Assine: https://t.co/F2wzN2hKBQ"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T22:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092907772105162752",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T22:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092907101221986306",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "150504330",
            "created_at": "2019-02-05T21:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092901102549389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vPH1VhHso3"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2019-02-05T21:34:13.000Z",
            "id": "1092899218770087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problema antigo... a Rua Cosme Velho \u00e9 o principal caminho das vans que v\u00e3o para o Corcovado. Os trechos de paralelep\u00edpedo est\u00e3o dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do... https://t.co/tkGOAuk8Ix"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-05T21:07:31.000Z",
            "id": "1092892500124205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 Reserva da Biosfera? O modelo, reconhecido pela UNESCO, prop\u00f5e uma gest\u00e3o integrada, participativa e sustent\u00e1vel dos recursos naturais. No Brasil, s\u00e3o sete Reservas da Biosfera e o Parque Nacional Pantanal Matogrossense (MT) fica em uma delas. https://t.co/5dvL0EPL5P https://t.co/jpPhUU3dze"
        },
        {
            "author_id": "39758613",
            "created_at": "2019-02-05T20:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1092881783195033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As veredas s\u00e3o eternas... Trilha da Capivara. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LNL6srWW89"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092866215624749057",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Transito_RJO"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092866004596723712",
            "in_reply_to_user_id": "557644540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito_RJO @DDalertaRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DDalertaRio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092865225056047104",
            "in_reply_to_user_id": "93666404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDalertaRio @DDalertaRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "106808031",
            "created_at": "2019-02-05T19:18:00.000Z",
            "id": "1092864937456750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A/C aventureiros de plant\u00e3o \nhttps://t.co/6rVa7wEbrk https://t.co/nX38e4hQ5U"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092864356017233920",
            "in_reply_to_user_id": "93666404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDalertaRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092863463133798400",
            "in_reply_to_user_id": "93666404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDalertaRio o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1156932206",
            "created_at": "2019-02-05T19:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092861395790516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primog\u00eanito!!! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/JxXZwdBi1t"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-05T19:00:30.000Z",
            "id": "1092860535060746242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Tapaj\u00f3s-Arapiuns, com sede em Santar\u00e9m (PA), oferece 5 vagas de trabalho volunt\u00e1rio de longa dura\u00e7\u00e3o (11 de mar\u00e7o a 20 de dezembro de 2019). \n\ud83d\udccc Confira o edital completo da oportunidade: https://t.co/9PyN0a9Nw2\n#VoluntariadoICMBio #VamosJuntos https://t.co/sKRSlQSnXM"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2019-02-05T18:54:02.000Z",
            "id": "1092858908291616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como est\u00e1 a implanta\u00e7\u00e3o e o funcionamento do Parque nacional da Furna Feia - RN  ? https://t.co/bIZn5WujPj"
        },
        {
            "author_id": "76049312",
            "created_at": "2019-02-05T18:31:01.000Z",
            "id": "1092853115076907013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Reportagem revela que o ministro do Meio Ambiente do governo Bolsonaro, Ricardo Salles, pediu para que a equipe dele adulterasse mapas da capital paulista com a inten\u00e7\u00e3o de liberar atividade de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/b5oWaO0K2n"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2019-02-05T18:18:33.000Z",
            "id": "1092849977787863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai tomar no cu, os caras fazem uma trip at\u00e9 Fairbanks no Parque Nacional Denali onde Chris Mccandless passou e SEQUER citam ele. O cara \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o pra qualquer viajante, v\u00e3o se foder"
        },
        {
            "author_id": "3923248619",
            "created_at": "2019-02-05T17:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092842925472604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou com saudades do fim de semana \ud83d\ude2d\ud83d\udc99 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/DRGy4WYbAk"
        },
        {
            "author_id": "804563354",
            "created_at": "2019-02-05T17:44:14.000Z",
            "id": "1092841339585220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/nxH2cQoHax #FicaIran"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-05T17:29:47.000Z",
            "id": "1092837706449731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ocorre amanh\u00e3 (06) cerim\u00f4nia de assinatura do contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG). O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, e o presidente do ICMBio, Adalberto Eberhard, estar\u00e3o no evento \u27a1\ufe0f https://t.co/8X1hHmbF3z https://t.co/mgvuu4pHVR"
        },
        {
            "author_id": "62889440",
            "created_at": "2019-02-05T16:38:01.000Z",
            "id": "1092824678366957570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ligue para essa marra. Esse \u00e9 o nosso s\u00f3cio Jos\u00e9 Eduardo Pach\u00e1 em uma grava\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos arredores de Porto Seguro. A grava\u00e7\u00e3o foi para um projeto multiplataforma que estreia em... https://t.co/jXzVEkHHOR"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2019-02-05T16:28:50.000Z",
            "id": "1092822368542773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, abrangendo os munic\u00edpios de Guapimirim, Mag\u00e9, Petr\u00f3polis e... https://t.co/S4mnpRtmlP"
        },
        {
            "author_id": "62889440",
            "created_at": "2019-02-05T16:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.06289,
                        -16.44542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1092821351428026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ligue para essa marra. Esse \u00e9 o nosso s\u00f3cio Jos\u00e9 Eduardo Pach\u00e1 em uma grava\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos arredores de Porto Seguro. A grava\u00e7\u00e3o foi para um projeto\u2026 https://t.co/No7RPP8UB4"
        },
        {
            "author_id": "332572498",
            "created_at": "2019-02-05T15:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vilavelhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092814410899427330",
            "in_reply_to_user_id": "64448964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VilaVelhaES Prefeitos e gestores de meio ambiente da PMVV. Est\u00e3o invadindo o morro de Jaburuna, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em uma \u00e1rea de risco, queimando e destruindo a vegeta\u00e7\u00e3o aos olhos de todos e voc\u00eas continuam se omitindo. V\u00e3o esperar acontecer uma trag\u00e9dia?"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-02-05T15:44:57.000Z",
            "id": "1092811323593900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendor na neve da Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda. Uma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas  YouTube https://t.co/oyD9gseQSz https://t.co/oyD9gseQSz"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-02-05T15:44:30.000Z",
            "id": "1092811211215945731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendor na neve da Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda. Uma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas  YouTube https://t.co/uMoYWtIcoc"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2019-02-05T14:26:02.000Z",
            "id": "1092791462566064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM do Acre, ICMBio e FUNAI realizam fiscaliza\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, na divisa com Peru https://t.co/fadM5lxYKu"
        },
        {
            "author_id": "184988999",
            "created_at": "2019-02-05T13:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 31,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6333,
                        -23.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1092782425510338563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com baaranha felipe.martello e @wwf no diagn\u00f3stico das Reservas Privadas da Mata Atl\u00e2ntica \ud83e\udd13\ud83c\udf3f\ud83d\udc3c #wwf #mataatlantica #sosmataatlantica #rppn #preserve #conservation #flora #fauna\u2026 https://t.co/4pGGdkwJnK"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-02-05T13:38:58.000Z",
            "id": "1092779617323311106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza brutal: esplendor na neve na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda, \nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas https://t.co/Pr80mocRny"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-02-05T13:32:09.000Z",
            "id": "1092777903098642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar incr\u00edvel, cercado de paisagens que contam um pouco da hist\u00f3ria da humanidade?\ud83c\udfde\ufe0fEnt\u00e3o v\u00e1 para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed!\ud83d\ude0dS\u00e3o diversos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos para visitar, com c\u00e2nions, pinturas rupestres, forma\u00e7\u00f5es rochosas e muito +! \ud83d\udc4f https://t.co/eaZxMY8b6Z"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-02-05T13:31:40.000Z",
            "id": "1092777782935994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza brutal: esplendor na neve na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda, \nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas https://t.co/IUS5nrUqql"
        },
        {
            "author_id": "1047220075718221824",
            "created_at": "2019-02-05T13:27:51.000Z",
            "id": "1092776820968120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera que pedala \nTop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/d14Yvk3zsj"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-02-05T13:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "sobrebarba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092775442782793729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParceirosIdesam\n\nDesde 2016, a @sobrebarba \u00e9 um dos parceiros do Programa Carbono Neutro - Idesam. Parte das vendas efetuadas no site da loja \u00e9 revertida em mudas para o reflorestamento da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3. \ud83c\udf31\ud83c\udf33https://t.co/pZIPuCEeUH"
        },
        {
            "author_id": "49627889",
            "created_at": "2019-02-05T13:06:46.000Z",
            "id": "1092771514708123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando as cataratas para Maria Fernanda \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/r0afIbLMZN"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2019-02-05T13:06:07.000Z",
            "id": "1092771349372772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Top vai te apresentar um local m\u00e1gico para caminhar e aproveitar um lindo dia. Um oasis de floresta de arauc\u00e1rias centen\u00e1rias em meio aos Campos de Cima da Serra: A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula.... https://t.co/9jgqRh6hXF"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-02-05T11:45:00.000Z",
            "id": "1092750936760639490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico do Parque Nacional do Itatiaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no #RiodeJaneiro ser\u00e1 assinado nesta quarta-feira (6/02) https://t.co/zzdxLXOQVq \n\ud83c\udf99\ud83d\udcfb#redenacionalderadio\n\n\ud83d\udcf7Reprodu\u00e7\u00e3o Internet Brasil/Arquivo https://t.co/peGbGIaT1G"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T11:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092745884436185088",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "719189402",
            "created_at": "2019-02-05T10:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.88697033,
                        -49.33018048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1092732106915102726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/mxV33MdnRM"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2019-02-05T10:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1092731274198949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 a coisa mais linda? \ud83d\udca6 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sGRPeQDmDd"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-02-05T09:31:21.000Z",
            "id": "1092717301575704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentinos defender\u00e3o com \"unhas e dentes\" o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ks8XtPC2hg"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-05T09:00:36.000Z",
            "id": "1092709565848866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dicas para visitar o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Norte de Portugal #geres #ger\u00eas #penedageres #turismo https://t.co/VQxpfZi9b5"
        },
        {
            "author_id": "1047670132875689984",
            "created_at": "2019-02-05T08:32:41.000Z",
            "id": "1092702540943249409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30% de area protegida, isso \u00e9 Brasil e os outros pa\u00edses? https://t.co/IR9tfUOmdK"
        },
        {
            "author_id": "3183316835",
            "created_at": "2019-02-05T03:58:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1092633433405378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo tem trilha pra cachoeira da horto, no parque nacional da tijuca\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d"
        },
        {
            "author_id": "1053833171920400384",
            "created_at": "2019-02-05T00:39:21.000Z",
            "id": "1092583419815620609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima sequ\u00eancia de fotos no\nParque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1.\n\n#jasper #alberta #cannada #aproximatrip #fotododia #picoftheday #instagood #likeforlikes #ysbh\u2026 https://t.co/xhJI3NMKPg"
        },
        {
            "author_id": "17256784",
            "created_at": "2019-02-05T00:11:45.000Z",
            "id": "1092576474056613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42Na beira do abismo... \ud83c\udf43 em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/vF9lkkb0Jr"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092575862153568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#deuses em Chapada dos Veadeiros https://t.co/sBqg9Bcc5A"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092575062366941186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado\n#TemDonos em Chapada dos Veadeiros https://t.co/lhawWYqEmM"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092574331085832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#N\u00e3oaPrivatiza\u00e7\u00e3o em Chapada dos Veadeiros https://t.co/Qu4FcTlM5R"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-05T00:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092573787416154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#natureza em Chapada dos Veadeiros https://t.co/DIBRRGm7gH"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-04T23:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092573071221772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n#Cerrado \n#Infinitamente em Chapada dos Veadeiros https://t.co/wkRPnAhIAW"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-04T23:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092568035762724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n11 KM de trilha. Good Vibes.\n#Cerrado\n#Beleza em Chapada dos Veadeiros https://t.co/IYGSxcVaMs"
        },
        {
            "author_id": "768477206414782464",
            "created_at": "2019-02-04T23:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1092567531913588737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n\n#Cerrado \n#Geografia em Chapada dos Veadeiros https://t.co/WvHiuDBnax"
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2019-02-04T23:32:30.000Z",
            "id": "1092566596856487938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz Federal nega liminar contra minera\u00e7\u00e3o de areias pesadas em S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte/RS, projeto este que fica dentro do entorno do Parque Nacional da Lagoa do Peixe e no estu\u00e1rio da Laguna dos Patos, amea\u00e7ando... https://t.co/ctuN6zwnbo"
        },
        {
            "author_id": "221158780",
            "created_at": "2019-02-04T23:28:33.000Z",
            "id": "1092565602265370625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a hist\u00f3ria que voc\u00ea deseja contar.. \ud83c\udf43\ud83c\udf3f em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/pSEnypDmTQ"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-04T23:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 7,
                        "username": "PCERJ"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 14,
                        "username": "PMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092561656083898380",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovRJ @PCERJ @PMERJ @wilsonwitzel @wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA .\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro),onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-04T23:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092559990135705600",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel @wilsonwitzel Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-04T23:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092559894992039936",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "755869531109744640",
            "created_at": "2019-02-04T22:24:37.000Z",
            "id": "1092549515586895873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada no Parque Nacional Serra da Capivara, que acolhe com seus vest\u00edgios o homem mais antigo das Am\u00e9ricas, sendo assim, conhecido como o \"ber\u00e7o do homem americano\" pela comunidade\u2026 https://t.co/2PvH7dBUsc"
        },
        {
            "author_id": "52220437",
            "created_at": "2019-02-04T21:40:26.000Z",
            "id": "1092538397242150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na divisa entre Tocantins e Par\u00e1, em uma estrada que fica entre a Serra do Jalap\u00e3o e o belo rio Tocantins. Aqui tem o parque nacional de Lageado onde situam-se diversas tribos ind\u00edgenas como os Java\u00e9s e... https://t.co/vpQrp08X5E"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2019-02-04T21:33:00.000Z",
            "id": "1092536523969355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Niter\u00f3i vai propor \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Niter\u00f3i que a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da \u00c1gua Escondida se torne um Parque Natural Municipal. No dia 19/2, 10h, o projeto ser\u00e1 apresentado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, no audit\u00f3rio do Parque das \u00c1guas. #Niter\u00f3i https://t.co/0WGUaQrhm9"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-04T21:24:38.000Z",
            "id": "1092534419645218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), os visitantes podem escolher entre 4 trilhas que levam a paisagens espetaculares do Cerrado, com rios, quedas d'\u00e1gua e cachoeiras. Planeja sua visita: https://t.co/HXwHErUpLH https://t.co/E4XwEt47Oj"
        },
        {
            "author_id": "1063222339637252102",
            "created_at": "2019-02-04T21:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092532930319126530",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo H\u00e1 muito o que se explorar em Guapimirim! Vamos da cota zero, da Ba\u00eda de Guanabara at\u00e9 a Pedra do Sino, com mais de 2200 m de altitude, ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Agricultura org\u00e2nica, trilhas, cachoeiras, pesca..."
        },
        {
            "author_id": "51532034",
            "created_at": "2019-02-04T21:09:23.000Z",
            "id": "1092530580699242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em visitar as Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Itaipu, Ponte da Amizade ou compras no Paraguai? Procure a centraltoursfoz do meu amigo Silvio Gonzalez!!! O MELHOR\u2026 https://t.co/Jnwf933URd"
        },
        {
            "author_id": "2667534996",
            "created_at": "2019-02-04T20:56:25.000Z",
            "id": "1092527319862992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, situa-se um importante centro de peregrina\u00e7\u00e3o: o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda, r\u00e9plica do santu\u00e1rio do Bom Jesus de Braga, e o de S\u00e3o Bento da\u2026 https://t.co/pVhUyc7OKz"
        },
        {
            "author_id": "163207958",
            "created_at": "2019-02-04T20:38:59.000Z",
            "id": "1092522929818984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e sua obra de arte \ud83d\ude0d no Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia https://t.co/kaFenSKaqs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-04T20:28:54.000Z",
            "id": "1092520394492387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, pesquisadores do Cemave, IDEIA, UFSC-Aprender, Aves Catarinenses e SAVE Brasil realizaram a\u00e7\u00e3o de monitoramento de aves lim\u00edcolas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. Saiba mais \u25b6\ufe0fhttps://t.co/lAOiUgrDLR https://t.co/KcKKGgkDwa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-04T20:27:22.000Z",
            "id": "1092520006271856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 A Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul (PR) convida interessados em participar do Programa de Voluntariado da unidade. S\u00e3o duas oportunidades distintas, para participa\u00e7\u00e3o em projeto de monitoramento ou participa\u00e7\u00e3o em mutir\u00e3o.\n\ud83d\udce2 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 08 de fevereiro. https://t.co/quQcMjb6Ut"
        },
        {
            "author_id": "711997581652398080",
            "created_at": "2019-02-04T19:37:44.000Z",
            "id": "1092507516792127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude32\ud83d\udef8\nUm grupo estava capturando imagens para um document\u00e1rio perto da Floresta Nacional de Fishlake, \u00e0 cerca de 2 horas da \u00c1rea 51. https://t.co/N8D0CHUYhr"
        },
        {
            "author_id": "3051629127",
            "created_at": "2019-02-04T18:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092495535183777793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/TK7FgcFM7Y"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2019-02-04T18:47:56.000Z",
            "id": "1092494986157920261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vila de Soajo pertence ao concelho de Arcos de Valdevez, de cuja sede dista cerca de 20 km, e ao distrito de Viana do Castelo e est\u00e1 inserida no PNPG - Parque Nacional... https://t.co/YZacakBppi"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2019-02-04T17:48:27.000Z",
            "id": "1092480014514307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/DgZiXMSghN"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-02-04T17:30:34.000Z",
            "id": "1092475515766743042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business Map - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture https://t.co/UOBLNE1j89"
        },
        {
            "author_id": "2870280604",
            "created_at": "2019-02-04T17:30:32.000Z",
            "id": "1092475505364873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on Prod ... - https://t.co/ZNkdEPVz5B #ProdAfrica #MFtravelsAfrica #Africaisthefuture https://t.co/5F8132stA7"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-02-04T17:23:26.000Z",
            "id": "1092473717840584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business Map - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture https://t.co/pmDBAh3cg6"
        },
        {
            "author_id": "999844687623188481",
            "created_at": "2019-02-04T17:14:21.000Z",
            "id": "1092471432917934085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela conquista !!!\nV\u00ea-lo feliz compensa tudooooooo...\nAl\u00e7ou v\u00f4o, foi longe, realizou mais um sonho !!! em Parque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina. https://t.co/L05zf0bIdx"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-04T16:59:27.000Z",
            "id": "1092467683667398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades | Piau\u00ed: Parque Nacional de Sete Cidades | Piau\u00edVista da\u2026 https://t.co/tdGNsXTZoo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-04T16:59:27.000Z",
            "id": "1092467682497228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: Parque Nacional de Bras\u00edliaIlha da Medita\u00e7\u00e3oSuperf\u00edcie 31.895\u2026 https://t.co/NjFUOZzoZ7"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-04T16:59:26.000Z",
            "id": "1092467680781746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u | Minas Gerais: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u |\u2026 https://t.co/2VW07w1R3s"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-02-04T16:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53436,
                        -20.34797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08d227591626a74a"
            },
            "id": "1092466530942664711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o dos Balaios \nParque Nacional do Capara\u00f3 \nComunidade de Rio Claro \nI\u00fana ES em I\u00fana https://t.co/qitKGcEYgm"
        },
        {
            "author_id": "3308052846",
            "created_at": "2019-02-04T16:15:31.000Z",
            "id": "1092456629004632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem querer cliquei naquelas imagem que vem com a tela de bloqueio do PC e adicionei um lugar pra lista de Lugares Que Quero Conhecer\u2122\n\nParque Nacional Banff Canad\u00e1 te amo https://t.co/phiGPVN50B"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-02-04T16:12:44.000Z",
            "id": "1092455928174178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 esta a responsabilidade do atendimento do Instituto Florestal numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Deixar os animais morrerem no meio de esgoto???\n\nhttps://t.co/4bze18PiVy https://t.co/4bze18PiVy"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-04T16:03:48.000Z",
            "id": "1092453677128974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Flores na base do Pico das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia (RJ).\nFoto de Renato Machado (renatomachadophotography) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/ceplQfwi2q\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-04T16:00:01.000Z",
            "id": "1092452727597101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Flores na base do Pico das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia (RJ).\nFoto de Renato Machado (@renatomachadophotography) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/rfOylzVACa"
        },
        {
            "author_id": "1058364208151252992",
            "created_at": "2019-02-04T15:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "saueraxel"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "BroonaLM"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "MFrazatto"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "messiasplacerda"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 61,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092448882515210242",
            "in_reply_to_user_id": "92751946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saueraxel @BroonaLM @MFrazatto @LiEleNunca @messiasplacerda @GuilhermeBoulos Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\n\nhttps://t.co/BVjVa5CSr8"
        },
        {
            "author_id": "792232476785672192",
            "created_at": "2019-02-04T15:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mabioramos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1092443780979089408",
            "in_reply_to_user_id": "2938820434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mabioramos Floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "30780012",
            "created_at": "2019-02-04T14:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1092436241843400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar e a \u00fanica coisa que quanto mais se gasta, mais se enriquece. #nordeste #beberibe #ceara #viajar #viajarepreciso @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/R0fgda9au5"
        },
        {
            "author_id": "1008730249373339648",
            "created_at": "2019-02-04T14:07:41.000Z",
            "id": "1092424457887641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/R2gUmEpz1O"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2019-02-04T13:45:59.000Z",
            "id": "1092418995347574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\nFoto: dansoutdoorlife https://t.co/bwjK6dEmJn"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2019-02-04T13:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1092414379293736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mocinhas que v\u00e3o curar ressaca nas cataratas \ud83d\udca6\ud83d\udc9a em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Kat9GxVCBa"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-02-04T13:01:47.000Z",
            "id": "1092407873437614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa, que, com 1.950 metros de altitude, \u00e9 um dos melhores pontos do estado para a pr\u00e1tica de escalada https://t.co/NUcTtEjgrA #saobentodosapucai #Turismopaulista https://t.co/XNuywlfa78"
        },
        {
            "author_id": "2621839047",
            "created_at": "2019-02-04T13:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092407422344343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa foi toda desses caras a\u00ed, um pouco de domingo \ud83d\ude4f\ud83c\udfef\ud83d\ude0e em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/g3O8YGEPuQ"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-04T12:30:33.000Z",
            "id": "1092400013349666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/T6mu0Hi2MP"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-02-04T12:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 133,
                        "username": "WaldyrNeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092396140199374849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aquele momento que voc\u00ea encontra o \u00e2ngulo perfeito.\n#RecordTVRio para enviar uma foto de como \u00e9 o Rio atrav\u00e9s do seu clique.\u2800\n\ud83d\udcf7 Foto:@waldyrneto\n\ud83d\udccd : Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ https://t.co/owDkLd3f6e"
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2019-02-04T12:10:24.000Z",
            "id": "1092394940993282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa da UFC, UFPE e USP revela aspectos importantes sobre o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. Distante cerca de 18 km do Porto do Mucuripe, em Fortaleza, o parque \u00e9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o totalmente marinha do Cear\u00e1. https://t.co/hZiYEPvYqV https://t.co/C9mWLs7cOo"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-04T11:53:03.000Z",
            "id": "1092390574265696257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/9nyaTOln3d"
        },
        {
            "author_id": "3865514007",
            "created_at": "2019-02-04T11:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rafael_uit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092389774932017152",
            "in_reply_to_user_id": "2690097073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafael_uit Parque Nacional do Capara\u00f3, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "143124774",
            "created_at": "2019-02-04T11:41:20.000Z",
            "id": "1092387628966543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas hist\u00f3ricas do Horto. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Muvl5Zo6k1"
        },
        {
            "author_id": "602045848",
            "created_at": "2019-02-04T11:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1092385024819769346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/in1QnwFVCN"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-02-04T10:46:50.000Z",
            "id": "1092373909478010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Real F\u00e1brica de Ferro S\u00e3o Jo\u00e3o do Ipanema em 1884. Foto de J\u00falio W. Durski. Os remanescentes desse patrim\u00f4nio hist\u00f3rico encontram-se na Floresta Nacional de Ipanema/ICMBio (Iper\u00f3/SP): lugar onde a natureza faz hist\u00f3ria! https://t.co/rucWWJiRzl"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-04T10:14:44.000Z",
            "id": "1092365833995763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nO registro \u00e9 do Parque Carmo Bernardes, localizado no Parque Atheneu, regi\u00e3o Sudeste da Capital. Em uma \u00e1rea de 638 mil m2, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o conta com dois lagos, reserva natural, pista de caminhada, esta\u00e7\u00e3o de gin\u00e1stica, al\u00e9m de espa\u00e7os para lazer. https://t.co/p4WfkAoTGW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-04T09:55:43.000Z",
            "id": "1092361048974344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL AGUARO-GUARIQUITO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"AGUARO-GUARIQUITO... https://t.co/piEetoiWv6"
        },
        {
            "author_id": "67872001",
            "created_at": "2019-02-04T09:31:45.000Z",
            "id": "1092355017821093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da queda da barreira, Po\u00e7o Verde em Guapimirim virou Po\u00e7o Caf\u00e9 e ficou com a metade aterrado com areia.\n\n#Guapimirim #po\u00e7overde \u2014 at Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim https://t.co/UunaJiqeKv"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-04T09:15:03.000Z",
            "id": "1092350815468179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilho pedestre da Calced\u00f3nia em Terras de Bouro, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Blog #portugal #ger\u00eas https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/nZU8eKl3UM"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2019-02-04T08:57:38.000Z",
            "id": "1092346428750479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta dos Morcegos faz parte do circuito de grutas do Parque Nacional da Tijuca. Apesar do nome, n\u00e3o encontramos morcegos por aqui, apenas turistas!! \n.\nThe #Cave of Bats is part of the\u2026 https://t.co/jQD4UspUoG"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2019-02-04T02:55:08.000Z",
            "id": "1092255204609794052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu vou no Parque Nacional eu me assusto com as meninas na faixa de 8/12 anos com o corpo 97% \"desenvolvido\", isso \u00e9 muito assustador"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-02-04T01:31:04.000Z",
            "id": "1092234047667896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que para caminhar em grandes c\u00e2nions \u00e9 preciso sair do pa\u00eds?\nO C\u00e2nion Fortaleza, localizado no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul, no\u2026 https://t.co/OY0V5tE8VN"
        },
        {
            "author_id": "45496145",
            "created_at": "2019-02-04T01:24:33.000Z",
            "id": "1092232406646620161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#banz\u00e9obordercollie \n#cachorrofelizecachorrocansado \n#BrigadaVeneno em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/K6zQROtybj"
        },
        {
            "author_id": "2728342257",
            "created_at": "2019-02-04T00:36:02.000Z",
            "id": "1092220200055902215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de correr no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YhYY0ZnKCf"
        },
        {
            "author_id": "1091817352017182720",
            "created_at": "2019-02-04T00:10:59.000Z",
            "id": "1092213893504684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4lmx8E1RFE\nImport\u00e2ncia das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil \n#conservacao #presevacao #itatiaia #natureza #nature #animais #pelosanimais"
        },
        {
            "author_id": "3042112603",
            "created_at": "2019-02-03T23:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1092205391285497857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffc en Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/kwapDquu9X"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2019-02-03T23:12:47.000Z",
            "id": "1092199249155182594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chefe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) dos Corais em Alagoas, Iran Normande, est\u00e1 sendo exonerado do cargo depois de multar o secret\u00e1rio de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA), Gilson Machado Guimar\u00e3es Neto... https://t.co/KL44vQZyZI"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2019-02-03T22:57:50.000Z",
            "id": "1092195483873886209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com especialistas em caminhada de longo curso. Venha contemplar a biodiversidade de uma das regi\u00f5es mais deslumbrantes do Brasil.  https://t.co/74w7v5nhEa https://t.co/PWqdazucPD"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-03T22:40:05.000Z",
            "id": "1092191017996976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com 1.606 ha de \u00e1rea, nosso destino desta data!!\n\nInscri\u00e7\u00f5es pelo whatsapp: (54) 99605 3874 ou email: atendimento@trilhadoviajante.com.br."
        },
        {
            "author_id": "2675633011",
            "created_at": "2019-02-03T22:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.08776077,
                        -22.92975827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1092190625204748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Morro da Vira\u00e7\u00e3o, na cidade de Niter\u00f3i, no estado do Rio de Janeiro, no\u2026 https://t.co/Q43Rd3wCEm"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2019-02-03T22:22:43.000Z",
            "id": "1092186649264615426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Lapa do Caboclo, tr\u00eas imagens que retratam a riqueza desse s\u00edtio arqueol\u00f3gico, aut\u00eantica obra de arte de nossos ancestrais...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, quarta-feira, 23 de janeiro de 2019,... https://t.co/fNY9Tf4J88"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-02-03T22:20:19.000Z",
            "id": "1092186043791691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Lapa do Caboclo, tr\u00eas imagens que retratam a riqueza desse s\u00edtio arqueol\u00f3gico, aut\u00eantica obra de arte de nossos ancestrais...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, quarta-feira, 23 de janeiro de 2019,... https://t.co/x7ksPH6YOH"
        },
        {
            "author_id": "341289462",
            "created_at": "2019-02-03T22:19:05.000Z",
            "id": "1092185734017179649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha inf\u00e2ncia \u00e9 minha raiz, um banho nas cachoeiras do rio Soberbo Sub Sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os para lavar a alma, muito galera!!! https://t.co/8B3YqInUtu"
        },
        {
            "author_id": "69946313",
            "created_at": "2019-02-03T22:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1092182586330357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadiamantina #villages #walkingaround #vacation #landscape @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/6Jac7ec1tQ"
        },
        {
            "author_id": "30733740",
            "created_at": "2019-02-03T21:46:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1092177648544071683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1970 - empres\u00e1rios do RN receberam terrenos na orla mar\u00edtima de Natal p desenvolver area e fomentar o turismo (remember capitanias heredit\u00e1rias). Agora querem q o Estado diminua a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do pq das dunas p incrementar a pr\u00f3pria atividade."
        },
        {
            "author_id": "50286324",
            "created_at": "2019-02-03T21:35:02.000Z",
            "id": "1092174648010264579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia incr\u00edvel! Conex\u00e3o com a natureza, amor, no meu lugar preferido: o colo de minha m\u00e3e Oxum. Voltando pra casa com as energias mais lindas. \u2764\ufe0f \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PCkHZdEDzi"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2019-02-03T21:23:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1092171621224333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "~~&gt; chefe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) dos Corais em Alagoas, Iran  Normande, est\u00e1 sendo exonerado do cargo depois de multar o secret\u00e1rio de  Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA), Gilson  Machado Guimar\u00e3es Neto  https://t.co/YccDkH40IB"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-02-03T21:11:37.000Z",
            "id": "1092168757097779202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/S5YVCT3rYD"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-02-03T20:30:27.000Z",
            "id": "1092158395677843458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/v3MEn4FK1m"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-02-03T19:41:41.000Z",
            "id": "1092146122259382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRUPTOS E O PODER!\nMP-SP pede o afastamento imediato de Ricardo Salles condenado por improbidade administrativa ao alterar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea e favorecer mineradoras.\nAgora... https://t.co/YsgXsA3FL9"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-03T19:22:07.000Z",
            "id": "1092141197445885953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/6t7lrv5l4S"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2019-02-03T19:13:14.000Z",
            "id": "1092138962142023683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os visto do mirante lindo da minha pousada em #teres\u00f3polis. Ter\u00ea \u00e9 uma cidade \u00f3tima para um descanso de final de semana.\n\n#naturalezabela #trekking #trilha #trilheira #trilhando #parnaso #teres\u00f3polis #viciadaemviajar #t\u2026 https://t.co/6cQ2yauFC2 https://t.co/2jIanI1asB"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-02-03T19:00:11.000Z",
            "id": "1092135680812171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/VzD6rwJEkj"
        },
        {
            "author_id": "623901115",
            "created_at": "2019-02-03T17:45:51.000Z",
            "id": "1092116972559650817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/WtJhEyzm3W"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-03T16:03:24.000Z",
            "id": "1092091191208960001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Lago Frozen Pyramid, no Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. Foto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/qUiVqQdsej\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-03T16:00:00.000Z",
            "id": "1092090333834313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Lago Frozen Pyramid, no Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. Foto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/vfbkn949S9"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2019-02-03T15:49:11.000Z",
            "id": "1092087611148173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente \n\nDa sala verde ao reconhecimento nacional... \n\nhttps://t.co/lc9Ac5JtXB\n\n#LeiaNoJangada\u2026 https://t.co/S1EokF85ii"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-02-03T15:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1092086655744425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike #trilha em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ouuOQHn17L"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2019-02-03T15:30:25.000Z",
            "id": "1092082890626777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fQuinta c/52.155 m2 junto ao Lago da Cani\u00e7ada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas!\ud83c\udfe1\n\n A \u201cQuinta da Meia Terra\u201d localiza-se em Vilar da Veiga, na margem do emblem\u00e1tico Lago da Cani\u00e7ada, pr\u00f3xima da Vila do Ger\u00eas e... https://t.co/wNfEqs4gvq"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-02-03T15:26:25.000Z",
            "id": "1092081881443635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da tempo de mudar https://t.co/J9yKOMuFnv"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-03T14:54:24.000Z",
            "id": "1092073827364937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem Cicloturismo em Campo de dunas. Imers\u00e3o numa experi\u00eancia aproximada a um tipico deserto. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park passeio de supera\u00e7\u00e3o detalhes no lik a baixo: https://t.co/CWD7xMvqlA https://t.co/Mg0mM0lKWr"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2019-02-03T14:47:01.000Z",
            "id": "1092071968684339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Massada - Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1  Massada \u00e9 Patrim\u00f4nio da UNESCO, tem status de Parque Nacional e \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de Israel. No local os visitantes podem encontrar mosaicos restaurados, c\u00f4modos... https://t.co/R5Dtw9Fj7D"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-03T14:31:19.000Z",
            "id": "1092068014948790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixa Rasa em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/dMCJpQA2eq"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2019-02-03T14:21:50.000Z",
            "id": "1092065628477890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO EM PERNAMBUCO https://t.co/avdN08WdYx"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-03T14:05:32.000Z",
            "id": "1092061528143073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/mrWhiOCy50"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-03T14:01:07.000Z",
            "id": "1092060417558540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/brWGYRfv8A"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-02-03T13:53:18.000Z",
            "id": "1092058448542474241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a as bruxas no MMA. Antes, exoneraram chefe do Parque Nacional de  Fernando de Noronha, pq este denunciou abusos do governo de Pernambuco.  Agora, o Iran, por ter multado corretamente um secret\u00e1rio de Bolsonaro  (tb multado pelo Ibama em 2012).https://t.co/D5Bcp27kba"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-03T13:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1092049953508081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude09 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DjANo53DDm"
        },
        {
            "author_id": "1064245363610128384",
            "created_at": "2019-02-03T13:12:09.000Z",
            "id": "1092048094521262082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost programarebimar \n\u30fb\u30fb\u30fb\nO para\u00edso \u00e9 logo ali,  cerca de 11km da costa, em frente ao munic\u00edpio de Pontal do Paran\u00e1.  Rico em biodiversidade, o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos\u2026 https://t.co/ZciFchsjvn"
        },
        {
            "author_id": "21299873",
            "created_at": "2019-02-03T13:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "thaiskod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092046115908866048",
            "in_reply_to_user_id": "54069147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaiskod Vc n\u00e3o \u00e9 uma pessoa. Vc \u00e9 uma RPPN!!!"
        },
        {
            "author_id": "636996464",
            "created_at": "2019-02-03T12:35:39.000Z",
            "id": "1092038909352165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice possui 20 mil hectares de bosques e lagos no cora\u00e7\u00e3o dos B\u00e1lc\u00e3s. \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #plitvice #croacia #croatia #ecopass #ecopassapp #turismosustentavel #sustainabletourism #mundomelhor #betterworld \ud83d\udcf8 reprodu\u00e7\u00e3o: Creative Commons Zero (CC0) License. https://t.co/FJLQAW3AbO"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-03T12:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1092035800890527745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LcdKDGsAw8"
        },
        {
            "author_id": "616713848",
            "created_at": "2019-02-03T12:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "BanffNP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092031734898745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff @BanffNP , no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985.\nSituado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, o lago Moraine possui apenas 0,5 km\u00b2 de \u00e1rea. https://t.co/hzNePHySAt"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-03T12:00:06.000Z",
            "id": "1092029961928695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetoilhasdorio #patrociniopetrobras\n\nHoje \u00e9 o \u00faltimo dia da Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!\n\nCorre pra c\u00e1 que ainda d\u00e1 tempo!\n\nAl\u00e9m de fotos, pesquisas, espa\u00e7o Kids,... https://t.co/yIAlmLpkk1"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-03T11:45:11.000Z",
            "id": "1092026209867841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/HVCfmSWam7"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-03T11:44:48.000Z",
            "id": "1092026113168166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/xWAuUy9kmU"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-03T10:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "espiritviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092005838900916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Cascata do Arado na Ermida, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal. Dicas para visitar o Ger\u00eas no blog Espirito @espiritviajante https://t.co/d9kK7P76qG #geres #Portugal #VisitPortugal https://t.co/8PlRjCmHfe"
        },
        {
            "author_id": "3202392431",
            "created_at": "2019-02-03T09:32:10.000Z",
            "id": "1091992732308889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural: Conhe\u00e7a as quatro RPPN\u2019s de\u00a0Gravat\u00e1 https://t.co/Y4xDsMlQGK https://t.co/YBYfeP7IMA"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-03T06:06:00.000Z",
            "id": "1091940849334870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos | Bahia: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos |\u2026 https://t.co/l9SxJtTbFA"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-03T06:06:00.000Z",
            "id": "1091940849141800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena | Mato Grosso: Parque Nacional do Juruena | Mato Grosso\u2026 https://t.co/ycGSjgGRVr"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-02-03T05:02:05.000Z",
            "id": "1091924765315616773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca conscientiza sobre os riscos de pernoite nas trilhas: https://t.co/mtg8gEJKB5"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-02-03T05:00:00.000Z",
            "id": "1091924239438004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca conscientiza sobre os riscos de pernoite nas trilhas: https://t.co/NBi8PkxONz"
        },
        {
            "author_id": "888355077806862337",
            "created_at": "2019-02-03T03:01:24.000Z",
            "id": "1091894394171486213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marianoscheifler en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/yVTQ8py1xx"
        },
        {
            "author_id": "949268295894622208",
            "created_at": "2019-02-03T02:32:29.000Z",
            "id": "1091887116903219202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o que rolou hoje no Pr\u00e9 Wedding deste casal show!\n.\nThais e Eduardo\n.\nE teve beijo \"Homem Aranha\" no final!\n.\n.\nhttps://t.co/vmIlKr755s \u2014 se sentindo encantado em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2Zxd4Ko39d"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-03T00:15:47.000Z",
            "id": "1091852712763932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Eb006ww0NV\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/dv393S6LSD"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-03T00:13:42.000Z",
            "id": "1091852188513697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores dicas de \u00e9poca dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses venha se divertir com a gente\nhttps://t.co/Eb006ww0NV"
        },
        {
            "author_id": "26304642",
            "created_at": "2019-02-03T00:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1091851205972713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 #capara\u00f3 #cachoeirabonita em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/kTSaJCQXfi"
        },
        {
            "author_id": "1969057130",
            "created_at": "2019-02-02T23:46:40.000Z",
            "id": "1091845389135818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ma\u00f1ana 7:30 am Parque Nacional https://t.co/PeRGnTcvaQ"
        },
        {
            "author_id": "1102022492",
            "created_at": "2019-02-02T22:44:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1091829626245206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando bem esse \u00e9 o lugar perfeito pro maconheiro, \u00e9 arejado e rodeado por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1jqRucKRgL"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091829217304530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oqpgyIIuZv"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091828733063835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yvzpqaw0rl"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091828493665456129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WnmYVJKuEE"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-02-02T22:34:43.000Z",
            "id": "1091827281218191362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira, situada no estado de\u00a0Mato Grosso, nos munic\u00edpios de\u00a0Chapada dos Guimar\u00e3es\u00a0e\u00a0Cuiab\u00e1. \n\nQue tal conhecer\u2026 https://t.co/HRPpShDgbs"
        },
        {
            "author_id": "51123730",
            "created_at": "2019-02-02T22:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1091827268358332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude42 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1enhKgp4GV"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2019-02-02T22:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091820951417831425",
            "in_reply_to_user_id": "2716763753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davialcolumbre Parab\u00e9ns Senador. Lembro-me de voc\u00ea l\u00e1 na oficina do amigo Samuel. Voc\u00ea resgata a autoestima dos amapaenses. Gostaria um dia de rev\u00ea-lo. Um abra\u00e7o. Paulo Amorim, da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM. Santana, AP."
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2019-02-02T21:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 53,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091814782401986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional em Paraty seleciona volunt\u00e1rios. Via @CicloVivo https://t.co/MAqqYjCl77 #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2019-02-02T21:42:35.000Z",
            "id": "1091814159027761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre passa por fiscaliza\u00e7\u00e3o e PM diz que n\u00e3o foram registradas ocorr\u00eancias https://t.co/WkqvccYWOP"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-02-02T20:27:41.000Z",
            "id": "1091795312157573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D S. Bento do Cando, na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f na tarde de hoje \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4xCOcmC0hR"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2019-02-02T20:12:49.000Z",
            "id": "1091791568611274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse a\u00ed \u00e9 o Dedo de Deus, pico que \u00e9 cart\u00e3o postal de Teres\u00f3polis. D\u00e1 para ver da estrada, do Mirante do Soberbo. Mas d\u00e1 para ver mais de perto, se voc\u00ea fizer a trilha do Cart\u00e3o Postal, uma das que ficam dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foi\u2026 https://t.co/At8FQVwxYq https://t.co/Q6FhkTJbeJ"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-02-02T20:00:08.000Z",
            "id": "1091788378029330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O complexo recifal mais extenso do Atl\u00e2ntico Sul e o primeiro Parque Nacional Marinho criado no Brasil! \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\n\nLocalizado no Sul da Bahia, Abrolhos \u00e9 um marco para a conserva\u00e7\u00e3o marinha no pa\u00eds. Com uma m\u00e9dia de... https://t.co/C5TtLUahaH"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-02-02T19:30:09.000Z",
            "id": "1091780833495662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial do Cabo, RJ, s\u00e3o demolidos | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/OGJovlDaQH"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-02-02T17:33:35.000Z",
            "id": "1091751496033685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PM, ICMBio e FUNAI fiscalizam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, na divisa com\u00a0Peru https://t.co/tMcPg7f5cJ https://t.co/eDXx5mgile"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2019-02-02T17:20:57.000Z",
            "id": "1091748319657971714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerim\u00f4nia para entrega dos t\u00edtulos das quatro novas Reservas foi realizada no dia 31/01, data de celebra\u00e7\u00e3o do Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs).\n\nCurta e siga a nossa p\u00e1gina.\n\n#florestalbrasil #florestal #rppn... https://t.co/MI4BBYrMvB"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2019-02-02T17:18:19.000Z",
            "id": "1091747655372410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerim\u00f4nia para entrega dos t\u00edtulos das quatro novas Reservas foi realizada no dia 31/01, data de celebra\u00e7\u00e3o do Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs).\n\nCurta e siga a nossa p\u00e1gina.\n\n#florestalbrasil #florestal #rppn... https://t.co/gVeBc6crON"
        },
        {
            "author_id": "69946313",
            "created_at": "2019-02-02T16:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1091741226888560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Mucugezinho e Po\u00e7o do Diabo\ud83e\udd17 #chapadadiamantina #trekking @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/sH8JlUX9wn"
        },
        {
            "author_id": "1400785808",
            "created_at": "2019-02-02T16:27:41.000Z",
            "id": "1091734915283144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir no parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-02-02T16:11:59.000Z",
            "id": "1091730964299034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde 1999, a SPVS mant\u00e9m tr\u00eas Reservas Naturais no litoral do Paran\u00e1. As Reservas das \u00c1guas, Guaricica e Papagaio-de-cara-roxa est\u00e3o inseridas no maior remanescente cont\u00ednuo de Mata Atl\u00e2ntica. Parte dessas reservas \u00e9 formalizada como RPPN.\nAcesse: https://t.co/F7ZPFtq4GP https://t.co/MK2LPtdQ8r"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-02T16:11:17.000Z",
            "id": "1091730787702136834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilho dos Prados da Messe, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #trekking #Portugal #VisitPortugal https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/ZprpbxSzOI"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2019-02-02T16:02:33.000Z",
            "id": "1091728588531916802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca conscientiza sobre os riscos de pernoite nas trilhas https://t.co/TiurxQuTyF https://t.co/QsidwTz68S"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-02-02T15:55:37.000Z",
            "id": "1091726842296500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o captura e marca aves migrat\u00f3rias no Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/BOE9OcgUqk"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2019-02-02T15:37:05.000Z",
            "id": "1091722180898054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/spm3EMrdlM"
        },
        {
            "author_id": "281864694",
            "created_at": "2019-02-02T15:32:30.000Z",
            "id": "1091721026877227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINEM ESSA PETI\u00c7\u00c3O! \n\nRicardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/ctZ3g7vk5I"
        },
        {
            "author_id": "801086770272202752",
            "created_at": "2019-02-02T15:11:17.000Z",
            "id": "1091715688467554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DO ARVOREDO, \u00c1REA DE RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA - PARA MERGULHADORES CREDENCIADOS.\nem at\u00e9 3x de R$ 65,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\nMais informa\u00e7\u00f5es no link\u2026 https://t.co/lKMy2o6U7Y"
        },
        {
            "author_id": "801086770272202752",
            "created_at": "2019-02-02T15:02:28.000Z",
            "id": "1091713469756465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DO ARVOREDO, \u00c1REA DE RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA - PARA MERGULHADORES CREDENCIADOS.\nem at\u00e9 3x de R$ 65,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\n\n#boramergulhar\ud83d\udca6\nAcquanauta Floripa https://t.co/HUGrn7dhBs"
        },
        {
            "author_id": "2843818955",
            "created_at": "2019-02-02T14:34:44.000Z",
            "id": "1091706487662088199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Coisa mais linda https://t.co/fnTqI7wgwN"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2019-02-02T13:50:13.000Z",
            "id": "1091695287826030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda: Dia 11/02 (pr\u00f3xima segunda-feira) as 19:00 hs, a bela travessia das sete Quedas no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Puro Cerrado\u2026 https://t.co/LshBw53iaS"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2019-02-02T13:11:05.000Z",
            "id": "1091685439046647810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Talampaya \u00e9 um dos quatro Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade pela UNESCO no territ\u00f3rio hermano, j\u00e1 o Parque Provincial de Ischigualasto faz fronteira norte com o Talampaya e segue o... https://t.co/KTjaFbkQGp"
        },
        {
            "author_id": "85132038",
            "created_at": "2019-02-02T13:09:10.000Z",
            "id": "1091684954612920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Iemanj\u00e1 e Nossa Senhora dos Navegantes continuem nos protegendo, am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\nParque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, Pontal do Paran\u00e1 - PR https://t.co/y1uuypZaoR"
        },
        {
            "author_id": "1350805850",
            "created_at": "2019-02-02T12:56:33.000Z",
            "id": "1091681780547997701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pequeno grande Amor.\nParque Nacional das Andorinhas, Alto do Capara\u00f3. MG https://t.co/WCb1NqTuDT"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-02-02T12:45:36.000Z",
            "id": "1091679025318248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embora nem todos os brasileiros saibam, no estado de Goi\u00e1s existe um verdadeiro para\u00edso: a Chapada dos Veadeiros, que abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Confira mais!\nhttps://t.co/MK8ERvj7vx"
        },
        {
            "author_id": "95540560",
            "created_at": "2019-02-02T12:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1091675271000920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Single Track de leve, subidinhas e muita disposi\u00e7\u00e3o no FLONA hoje. em Flona - Floresta Nacional https://t.co/VtSlFcitAA"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-02-02T12:20:27.000Z",
            "id": "1091672695400554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0fO Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas continua todo branco. \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-02T12:00:05.000Z",
            "id": "1091667571806474245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetoilhasdorio #patrociniopetrobras\n\nDaqui a pouco as palestras v\u00e3o come\u00e7ar na Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!\n\nN\u00e3o perca!\n\nVenha saber mais sobre as AVES MARINHAS e... https://t.co/rCrHDbEqEu"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2019-02-02T12:00:05.000Z",
            "id": "1091667569134710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#projetoilhasdorio #patrociniopetrobras\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia da Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!\n\nSe voc\u00ea ainda n\u00e3o conferiu, n\u00e3o perca essa oportunidade!\n\nAl\u00e9m de fotos,... https://t.co/NDvP8sZLOE"
        },
        {
            "author_id": "271682965",
            "created_at": "2019-02-02T10:32:35.000Z",
            "id": "1091645551244906498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/KVP6yAnYwx"
        },
        {
            "author_id": "779420940379811840",
            "created_at": "2019-02-02T09:55:09.000Z",
            "id": "1091636128615202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/6okuHW4t6n"
        },
        {
            "author_id": "92456275",
            "created_at": "2019-02-02T09:45:59.000Z",
            "id": "1091633822448435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca r\u00edo de Janeiro, en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hj9qJO1Bhs"
        },
        {
            "author_id": "150737404",
            "created_at": "2019-02-02T09:35:44.000Z",
            "id": "1091631241407983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ber\u00e7o do homem americano. Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/iJbMd40o7Z"
        },
        {
            "author_id": "110194489",
            "created_at": "2019-02-02T09:18:19.000Z",
            "id": "1091626858523828226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANAVILHANAS JUNGLE LODGE\n\nUm pequeno e exclusivo Hotel de Selva, localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, as \u00e0s margens do Rio Negro, a 180 Km de Manaus, no cora\u00e7\u00e3o da Floresta Amaz\u00f4nica... https://t.co/rUDQMJfGFB"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-02-02T04:15:56.000Z",
            "id": "1091550762809868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da visita a Cueva del Milodon, seguimos a estrada at\u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine.\nEsse trecho da estrada \u00e9 lindo e vai beirando o Lago Toro, com essa cor surreal, mesmo com o dia bem nublado!\nL\u00e1 no fundo, a esquerda, atr\u00e1s das nuvens, \u00e9 poss\u00edvel ver um pouquin\u2026 https://t.co/KqoNENqjnz"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-02T04:10:53.000Z",
            "id": "1091549490656538626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | SC/PR/RS: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | SC/PR/RS A\u2026 https://t.co/TCBx1xtOmD"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-02-02T04:03:39.000Z",
            "id": "1091547672991932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/6E3JceaLwm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-02-02T04:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 190,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 212,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091547103254454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exclusivo: Saiba o real motivo pelo qual o chefe do Parque Nacional  Marinho de Fernando de Noronha foi exonerado. Voc\u00ea n\u00e3o vai acreditar.  Palavra do Mar Sem Fim...https://t.co/4jjrYa80Vw, @brasil_IBAMA @ICMBio @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "42699603",
            "created_at": "2019-02-02T03:38:15.000Z",
            "id": "1091541277454290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/s92s61hl1G"
        },
        {
            "author_id": "183419779",
            "created_at": "2019-02-02T03:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.79328609,
                        34.5231698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1091534845128380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e1 70 anos atr\u00e1s, essa mans\u00e3o- pal\u00e1cio pegou fogo. Voc\u00ea pode fazer uma pequena trilha at\u00e9 as ru\u00ednas e aproveitar a linda vista da Floresta Nacional Los Padres.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 70 years ago, this\u2026 https://t.co/yedsSe1uhk"
        },
        {
            "author_id": "715226642289963008",
            "created_at": "2019-02-02T02:06:36.000Z",
            "id": "1091518216898265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca consegui ter d\u00favidas...Meu esposo j\u00e1 viu um Ovni, eu vi um al\u00e7ap\u00e3o no teto de um Hotel qd em visita ao Parque Nacional de Sete Cidades. Uma luz branca muito brilhante passava por este al\u00e7ap\u00e3o. Eu tinha 12a. Ele se fechou ap\u00f3s eu abrir os olhos...E eu n\u00e3o + dormia...\ud83e\udd14 https://t.co/ADinAxdQ5S"
        },
        {
            "author_id": "340257260",
            "created_at": "2019-02-02T01:46:47.000Z",
            "id": "1091513229367496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "multa gostosinha de 10mil pra quem fizer pernoite no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "53463279",
            "created_at": "2019-02-02T01:43:01.000Z",
            "id": "1091512278611046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/ptk6pBVhZR"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-02-01T23:30:00.000Z",
            "id": "1091478805603106818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado de Mato Grosso, seus principais pontos tur\u00edsticos, os problemas da \u00e1rea e as poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es. https://t.co/nuLQr5xY0D"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-02-01T23:10:51.000Z",
            "id": "1091473985596993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Chegamos a El Calafate, na Patag\u00f4nia Argentina, terra do Parque Nacional Los Glaciares e de sua estrela maior: Glaciar Perito Moreno.\nN\u00e3o tem como n\u00e3o se impressionar, s\u00e3o cinco quil\u00f4metros de largura com... https://t.co/gccbKfsUt9"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2019-02-01T23:04:09.000Z",
            "id": "1091472298568310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial do Cabo, RJ, s\u00e3o demolidos https://t.co/5pz2Sv37Df"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2019-02-01T22:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769529,
                        -22.6453986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1091462641191714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F E L I Z E S \u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/TMvqKBKg0x"
        },
        {
            "author_id": "331982373",
            "created_at": "2019-02-01T22:25:32.000Z",
            "id": "1091462581418627076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se expandir , buscar novos caminhos novas jornadas confiando sempre em teu Deus ... \n#S\u00f3Agradecer\n#Deus\u00c9Tudo\n#SouGratoAMinhaVida \n\ud83d\ude4f\u2764\u2764\u2764 em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/kCbeOMsia5"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2019-02-01T21:34:10.000Z",
            "id": "1091449654133301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cangandala na Defesa da Palanca Negra Gigante https://t.co/6ky3F9Iak0"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2019-02-01T21:30:06.000Z",
            "id": "1091448632220545031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARARUAMA\n\nBarragem da Lagoa de Juturna\u00edba, em Araruama, est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, uma das bacias hidrogr\u00e1ficas mais importantes da Regi\u00e3o dos Lagos. https://t.co/oPBT0u9WUA"
        },
        {
            "author_id": "1084184436495785984",
            "created_at": "2019-02-01T21:22:53.000Z",
            "id": "1091446815784873985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra Del Fuego, na Patag\u00f4nia Argentina \u00e9 um destino top para quem gosta de trilhas.\n.\nCada caminho, cada entrada, cada trajeto d\u00e1 em uma paisagem diferente.\n.\nUma dica\u2026 https://t.co/3KD2soJCFo"
        },
        {
            "author_id": "162874259",
            "created_at": "2019-02-01T21:19:48.000Z",
            "id": "1091446038345510914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/UYwnBFJzB9"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2019-02-01T20:38:54.000Z",
            "id": "1091435747092123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (2), o passeio sair\u00e1 do estande da secretaria \u00e0s 8h e percorrer\u00e1 a Vila do Sol, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Casa das Pedras, Xex\u00e9 e Farolzinho. As atividades fazem... https://t.co/k0KZj9iUUs"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-02-01T20:38:36.000Z",
            "id": "1091435672806850563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (2), o passeio sair\u00e1 do estande da secretaria \u00e0s 8h e percorrer\u00e1 a Vila do Sol, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Casa das Pedras, Xex\u00e9 e Farolzinho. As atividades fazem... https://t.co/z8eIGNGAx5"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2019-02-01T20:20:44.000Z",
            "id": "1091431172549345281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em algum lugar do nosso Brasilz\u00e3o apoiando o desenvolvimento do turismo e o ordenamento territorial. J\u00e1 ouviu falar da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Acau\u00e3? Estamos realizando o diagn\u00f3stico de uso p\u00fablico e... https://t.co/3dYQbF8WJr"
        },
        {
            "author_id": "4915458558",
            "created_at": "2019-02-01T20:07:10.000Z",
            "id": "1091427761175056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mar....\nQue para\u00edso...\nQue lindo nosso Brasil\ud83d\udc9a\n\nLocalizado no sul do estado da Bahia, o arquip\u00e9lago de Abrolhos \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil. \nA origem do seu nome\u2026 https://t.co/l7IWgmiPWq"
        },
        {
            "author_id": "189866415",
            "created_at": "2019-02-01T20:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6333,
                        -23.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1091427302007820293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1ria - parque nacional do caracol , rio grande do sul , Brazil .\n\n \u00d3leo sobre tela 80 x 60 cm\n.\n#landscapepaintings #vincentvangogh #vangogh #vangoghmuseum #picasso #pissarro\u2026 https://t.co/WqQ4V5ei8N"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-02-01T20:02:18.000Z",
            "id": "1091426537465774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n\n\ud83d\udd3a\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no maci\u00e7o do Itatiaia, na serra da\u2026 https://t.co/4NqVtQaCfD"
        },
        {
            "author_id": "159633015",
            "created_at": "2019-02-01T19:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JaquelineHoelt2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091423410087968768",
            "in_reply_to_user_id": "1079090823193653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaquelineHoelt2 @BolsonaroSP Mas o problema com os \u00edndios n\u00e3o \u00e9 este: \u00e9 que precisa do licenciamento ambiental em \u00e1rea de floresta e \u00e1rea protegida. Mais complicado. N\u00e3o se deixe levar pelo que diz o filhote do Bozo. Procure saber mais antes de formar uma opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1082057817434005506",
            "created_at": "2019-02-01T19:39:19.000Z",
            "id": "1091420751431909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/EcWP36iKPY"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-02-01T19:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1091417640579387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d \ud83e\udd1d \ud83e\udd1d \ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83d\udc50\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83c\udf37 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/1NwbbJ1QiL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-01T19:13:34.000Z",
            "id": "1091414272360529922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entre xigantes p\u00e9treos asoma o #faro do arquip\u00e9lago da #IlladeS\u00e1lvora en punta Besugueiros #S\u00e1lvora #Ribeira situado no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/Q8aGGcFstU"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-02-01T19:06:10.000Z",
            "id": "1091412409510780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional das RPPN: a contribui\u00e7\u00e3o da iniciativa privada na conserva\u00e7\u00e3o da natureza   https://t.co/DhLWQtF2wV"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-01T19:02:06.000Z",
            "id": "1091411385802723328",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, haver\u00e1 plantio e distribui\u00e7\u00e3o de mudas de \u00e1rvores nativas do Cerrado. O evento \u00e9 aberto \u00e0 comunidade.\n#PrefeituraTrabalhando #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "66870806",
            "created_at": "2019-02-01T18:42:30.000Z",
            "id": "1091406453095579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade me inspira a buscar novos horizontes... #summer #sunset #positivevibes em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/HOf65Dgwtj"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-02-01T18:03:03.000Z",
            "id": "1091396525333204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao formalizar uma RPPN, o propriet\u00e1rio assume o compromisso de preservar a biodiversidade em car\u00e1ter perp\u00e9tuo. A RPPN Papagaio-do-peito-roxo \u00e9 um exemplo de como \u00e9 poss\u00edvel ampliar a\u00e7\u00f5es e o desejo de conserva\u00e7\u00e3o firmando diversas parcerias.  \nConfira: https://t.co/dF1YppEqpn https://t.co/saMba29o9y"
        },
        {
            "author_id": "392414426",
            "created_at": "2019-02-01T17:34:41.000Z",
            "id": "1091389388121096193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/6l0E3TnsIx"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2019-02-01T17:18:13.000Z",
            "id": "1091385241594417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o, comandada pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente, havia apreendido diversas aves silvestres criadas em cativeiro de forma irregular. Pois elas foram liberadas de volta \u00e0 natureza, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Morro de Sapucaia. https://t.co/Aomq2cF0Xs"
        },
        {
            "author_id": "767401025053614080",
            "created_at": "2019-02-01T16:46:40.000Z",
            "id": "1091377302573891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no parque Nacional ou em um Cachoeira j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "30619424",
            "created_at": "2019-02-01T16:09:44.000Z",
            "id": "1091368010235949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 igual a ISSAQUI \u00d3:\nhttps://t.co/KLfqKEHwy5 https://t.co/UDoeEYQZah"
        },
        {
            "author_id": "2576401163",
            "created_at": "2019-02-01T16:06:44.000Z",
            "id": "1091367253755510786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30/01/19 N (maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina) em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/OlbCNBgaEa"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2019-02-01T15:51:06.000Z",
            "id": "1091363318617554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttps://t.co/Zn5y4ia0li"
        },
        {
            "author_id": "182218792",
            "created_at": "2019-02-01T15:26:29.000Z",
            "id": "1091357124863709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema \u00e9 liberada para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/afOyhfVyzy"
        },
        {
            "author_id": "39474837",
            "created_at": "2019-02-01T14:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1091350082396418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ver uma linda foto art\u00edstica ou uma mulher tirando \u00e1gua do ouvido. A escolha \u00e9 sua. #GPower #fatwomen #plussize em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/r69ZRsEOHd"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2019-02-01T14:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "_antoniantonia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769529,
                        -22.6453986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1091347056587722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com #Ela e na #Natureza = #Paz\n@_antoniantonia em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/Ajq6IRdys2"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-02-01T14:30:08.000Z",
            "id": "1091342941862457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/ICZ4e59cpz"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2019-02-01T14:24:56.000Z",
            "id": "1091341634896363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 Jornal Entrevista https://t.co/2epuig0xFq"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-02-01T14:24:55.000Z",
            "id": "1091341629544456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f Neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/mLSBLXDcIu"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-02-01T14:13:22.000Z",
            "id": "1091338723520860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2705,
                "quote_count": 101,
                "reply_count": 82,
                "retweet_count": 1196
            },
            "text": "Gilson Machado foi multado por n\u00e3o retirar bangal\u00f4s de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Alagoas. Agora Gilson virou Sec. de Ecoturismo e o analista ambiental que o multou foi exonerado.Lembra aquela hist\u00f3ria do dep. federal que pescava no lugar errado... https://t.co/qkD3cxPZNP"
        },
        {
            "author_id": "251201940",
            "created_at": "2019-02-01T13:41:49.000Z",
            "id": "1091330785762787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olei!\nQuina bona not\u00edcia!\nOrgull balear!\n\nhttps://t.co/qjKYW6dzEt"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-02-01T13:41:28.000Z",
            "id": "1091330695795040257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Quati \u00e9 encontrado morto no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/TXT2IAiDWL"
        },
        {
            "author_id": "3304775877",
            "created_at": "2019-02-01T13:36:06.000Z",
            "id": "1091329344012730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Voc\u00ea \u00e9 chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e trabalha pela conserva\u00e7\u00e3o? N\u00e3o gostei de voc\u00ea, ta fora\" https://t.co/SKWqFXj9vi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-02-01T13:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DjayGiantOG"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091328799822802944",
            "in_reply_to_user_id": "106853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjayGiantOG @flaviofachel Artur, bom dia! Entendemos que muitas pessoas gostariam de pernoitar no Parque. Mas, h\u00e1 MUITOS riscos para a fauna, a flora e, com certeza, para os visitantes que querem passar a noite nas trilhas. A proibi\u00e7\u00e3o de dormir n\u00e3o existe sem raz\u00e3o. Acesse https://t.co/A7hZmTtYbc e veja!"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2019-02-01T13:16:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "1091324477944803329",
            "in_reply_to_user_id": "1976383814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por \u00faltimo, preguntamos pola desfeita ambiental acontecida nos montes da parroquia de Dexo, en pleno Monumento Natural, que trascendeu hai uns d\u00edas: cando co\u00f1eceu o Concello o que estaba a pasar? Identificou xa as empresas? Presentouse xa a correspondente denuncia ambiental? https://t.co/6jyqQ6Jkh9"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2019-02-01T13:06:27.000Z",
            "id": "1091321884275290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/UET24HDzon"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-01T12:54:37.000Z",
            "id": "1091318905451233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O periquito cara-suja, p\u00e1ssaro exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1 sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) criada pelo Governador Camilo Santana, Guaramiranga, com o objetivo de proteger a pequena ave. https://t.co/L16GWYl07q"
        },
        {
            "author_id": "1030089225876721671",
            "created_at": "2019-02-01T12:54:19.000Z",
            "id": "1091318829903298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho da nascente do Rio S\u00e3o Francisco, l\u00e1 no parque Nacional Serra da Canastra, em Minas Gerais \ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83d\udc1f\n\n#animallover #biologia #bio #crbio04 #icmbio #brasil #selvagem #nature\u2026 https://t.co/YLickDgE0g"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-01T12:53:43.000Z",
            "id": "1091318680682680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O periquito cara-suja, p\u00e1ssaro exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1 sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), criada pelo Governador Camilo Santana, Guaramiranga, com o objetivo de proteger a pequena ave. https://t.co/zsi6Ho1EJt"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-02-01T12:45:33.000Z",
            "id": "1091316624571928577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do #MeioAmbiente de Bolsonaro Ricardo Salles e presidente do #ICMBio demitem Chefe do Parque Nacional de #FernandodeNoronha pressionados por empres\u00e1rios de #Turismo.https://t.co/UgCMNjuSxB #Ecologia #Clima #ParqueAugusta #Congresso #Jornalismo #Reportagem #C\u00e2mara #Senado https://t.co/2jR5PhmBNv"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-02-01T12:35:18.000Z",
            "id": "1091314042768187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PS pede equipa permanente da GNR no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Sociedade https://t.co/izBSP2Tod2"
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-02-01T12:07:53.000Z",
            "id": "1091307144194994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Big Five e a Cidade Sol\n\"O Parque Nacional de Pilanesberg, n\u00e3o sendo o maior, \u00e9 um dos principais locais de observa\u00e7\u00e3o de animais em liberdade. Situado sobre a cratera de um vulc\u00e3o extinto, tem uma reserva natural de 58 mil... https://t.co/mrCnm7nZxH"
        },
        {
            "author_id": "1089511067779325952",
            "created_at": "2019-02-01T11:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091304571731918848",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin Eles foram embora mesmo ou foram visitar o Parque Nacional do Monte Roraima?"
        },
        {
            "author_id": "705510496347279360",
            "created_at": "2019-02-01T11:46:05.000Z",
            "id": "1091301660482330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que n\u00e3o chova domingo, quero ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2019-02-01T11:35:24.000Z",
            "id": "1091298968838066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 80 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ENfzb3VYJA"
        },
        {
            "author_id": "2925699894",
            "created_at": "2019-02-01T11:34:41.000Z",
            "id": "1091298788260614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema: onde a hist\u00f3ria do Brasil e a conserva\u00e7\u00e3o ambiental se encontram - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/XMpM1YDW2v"
        },
        {
            "author_id": "71411213",
            "created_at": "2019-02-01T11:17:56.000Z",
            "id": "1091294576076382209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3  #descubraoes #curso #caparao #trilhas #setur #ecoturismo #aventura https://t.co/cvngdgMivM"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2019-02-01T10:42:19.000Z",
            "id": "1091285612097867778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Paraty seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/1QH7yxUd9r"
        },
        {
            "author_id": "106853185",
            "created_at": "2019-02-01T10:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 138,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091276550228578304",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Bom Dia, Senhor!\nGostaria de deixar minha indigna\u00e7\u00e3o para com o informe que foi feito hoje (01/02/2019) sobre o pernoite no @parnatijuca (Parque Nacional de Tijuca).\nConcordo com o senhor, deveria haver mais empatia pelas pessoas que gostam de subir a trilha a noite"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2019-02-01T09:33:56.000Z",
            "id": "1091268402029756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de turismo do ES oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/K9PFkYWHdr"
        },
        {
            "author_id": "4435782683",
            "created_at": "2019-02-01T09:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "JornalOpais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091261508682768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Luengue-Luiana regista 14 esp\u00e9cies de animais https://t.co/f54hMjcUSW via @JornalOpais"
        },
        {
            "author_id": "49839256",
            "created_at": "2019-02-01T08:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 87,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091250358888878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada @UOLNoticias @UOL https://t.co/IjrgzdWaCy"
        },
        {
            "author_id": "1725980280",
            "created_at": "2019-02-01T07:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091242408979980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pISOGhYSdq via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1042607180657164289",
            "created_at": "2019-02-01T06:41:21.000Z",
            "id": "1091224970234159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem: Jalap\u00e3o uma \u00e1rea protegida no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/HgFoSLxnEw"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-01T03:49:40.000Z",
            "id": "1091181763127373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Bicicleta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nFat Bike em Barreirinhas, Atins Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nCicloturismo na Rota das Emo\u00e7\u00f3es \u00e9 com A Fat Bike Dune\nhttps://t.co/js6H4zIB5C\nhttps://t.co/Vzeo4t5cDK https://t.co/xlBc577dpf"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2019-02-01T02:55:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1091168103617253383",
            "in_reply_to_user_id": "1079508078616297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AngelBlaackk Nem parece q dorme no parque nacional igual uma trolhuda"
        },
        {
            "author_id": "239859873",
            "created_at": "2019-02-01T01:14:10.000Z",
            "id": "1091142630560419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um dia muito especial para as RPPNs (Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural), afinal, foi institu\u00eddo em 31 de Janeiro, o Dia Nacional das RPPN. Por isso, gostar\u00edamos de homenagear a todos os respons\u00e1veis por essas iniciativas volunt\u00e1rias em prol da Natureza. \ud83c\udf40\ud83d\udc9a https://t.co/SOeao8j1t0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcosM31044570].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcosM31044570",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcosM31044570"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Toko_Loko].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Toko_Loko",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Toko_Loko"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mariada94156889].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mariada94156889",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mariada94156889"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vilavelhaes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vilavelhaes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vilavelhaes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Transito_RJO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Transito_RJO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Transito_RJO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vilavelhaes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vilavelhaes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vilavelhaes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [saueraxel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "saueraxel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "saueraxel"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [JaquelineHoelt2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JaquelineHoelt2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JaquelineHoelt2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "I\u00fana, Brasil",
                "id": "08d227591626a74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895368728409452544",
                "name": "Poltrona1 Itaquera",
                "username": "poltrona1itaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99260273",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sergiogsjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311182989",
                "name": "Arnoldo Schmidt Neto",
                "username": "noldoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709633123",
                "name": "Roberto Preto",
                "username": "RobertoPreto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167969760",
                "name": "Mariana M\u00e9ndez",
                "username": "coipina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o Patriarcado!\ud83d\udea9\u2764\u2640\ufe0f",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344293985",
                "name": "marlon pacheco",
                "username": "marlonadan2783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159804361926742019",
                "name": "MARN",
                "username": "MARN_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643924",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373189845",
                "name": "Revista CanaOnline",
                "username": "canaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042140837134651393",
                "name": "MARILICE DIAS",
                "username": "MariliceDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39776107",
                "name": "AgendaCulturalLisboa",
                "username": "AgendaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093833484097998848",
                "name": "matheusfnlz",
                "username": "matheusfnlz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059643753361743872",
                "name": "Portal Alvorada Manaus",
                "username": "PortalManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049802024773177345",
                "name": "Viagem para Lisboa",
                "username": "viagempralisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928607584113786881",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ronaldo77497817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949302727796056064",
                "name": "Cinema S\u00e3o Jorge",
                "username": "CinemaSaoJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592431178",
                "name": "Marcone Avelino",
                "username": "MarconeAvelino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284253804",
                "name": "Jonathan Teles",
                "username": "JonathanCTeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39115361",
                "name": "Ana \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "annaconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138814012",
                "name": "Cleber \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "cleber_neris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082691",
                "name": "Valdira",
                "username": "ValdiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024400694",
                "name": "ThommytheCat3",
                "username": "worldincrisis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722152048054169601",
                "name": "Rogelio Nahuel",
                "username": "RNahuel_XXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518822419",
                "name": "Liliane Daoud \u0644\u064a\u0644\u064a\u0627\u0646",
                "username": "liliandaoud",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789044297865826304",
                "name": "LDF",
                "username": "KARRNIJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408360989",
                "name": "Deeyah Khan",
                "username": "Deeyah_Khan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17230367",
                "name": "icarus62",
                "username": "icarus62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842964298825699328",
                "name": "Fraser MacLeod",
                "username": "FraserMacLeod5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944212070",
                "name": "Nicolas",
                "username": "OmNico72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238096918",
                "name": "Merridy Cox",
                "username": "MerridyCox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36975178",
                "name": "MLH",
                "username": "Heffalumpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130810427",
                "name": "lina ben mhenni",
                "username": "benmhennilina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164236969",
                "name": "Nairson Socorro",
                "username": "nairsonsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299946789",
                "name": "Acibalc",
                "username": "Acibalc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449025774",
                "name": "Olhar Viana do Castelo",
                "username": "OlharViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34684888",
                "name": "luiz zini pires",
                "username": "zinipires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69054078",
                "name": "Lulichan cansada \ud83e\udd8a\ud83d\udc38 #VemVacina\ud83d\udc89",
                "username": "Luli_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707706554",
                "name": "Amazonas Classificad",
                "username": "Amaclassificado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26244971",
                "name": "Jackson S.F. Taschner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f",
                "username": "SF74T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231941440911048710",
                "name": "Whendeo Bernardo",
                "username": "whendeobernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34716382",
                "name": "Nat Natura",
                "username": "naturabroficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11696532",
                "name": "Tadeu Zanoni",
                "username": "tzanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089169035764383744",
                "name": "crochet",
                "username": "Edimils83798709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083867298484637702",
                "name": "Jessica",
                "username": "putamerdajessic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828457787",
                "name": "More Than Just Parks",
                "username": "MTJParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35600300",
                "name": "Maldi\u00e7\u00e3o de Cassandra",
                "username": "bicicreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374557750844391428",
                "name": "Itz._.rixky",
                "username": "RickyCifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Aconteceu Ipu",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501390231",
                "name": "StreetPhotoID",
                "username": "StreetPhotoID",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467881045",
                "name": "MT Agora",
                "username": "MTAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400034752",
                "name": "Noel de Carvalho",
                "username": "deCarvalhoNoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175139477",
                "name": "Sindipi",
                "username": "sindipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113468528",
                "name": "Beth Esquinatti e Nei Bernardes",
                "username": "betheneifot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990068847116996608",
                "name": "dalila",
                "username": "vaaaibuscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453253442",
                "name": "H&R",
                "username": "Dois_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464592003",
                "name": "Mapinguary Cabano.",
                "username": "jaircantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364689846946721793",
                "name": "Kp",
                "username": "pservidone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195183276",
                "name": "muzambinho.com",
                "username": "muzambinhonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899937479",
                "name": "Evandro",
                "username": "espereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195956994",
                "name": "nilsu",
                "username": "nilsonfr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171784045",
                "name": "Quase Dr. Marina",
                "username": "oliveiramarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276688709",
                "name": "F\u00e1bio Teles",
                "username": "fteles11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751023197",
                "name": "3em3",
                "username": "3em3tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085203321588252672",
                "name": "Dispersomos",
                "username": "dispersomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67906135",
                "name": "Unesp Ci\u00eancia",
                "username": "unespciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35603888",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "AndreLGRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169577104",
                "name": "Krinter",
                "username": "Krinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064671824578007045",
                "name": "Nordeste Bolsonaro",
                "username": "nordesteBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845452722",
                "name": "Campus Inconfidentes",
                "username": "IFInconfidentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14579710",
                "name": "Marlos \u00c1pyus",
                "username": "apyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568206704",
                "name": "claudio  gongo",
                "username": "claudio_gongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40057108",
                "name": "O2 Corre Brasil",
                "username": "O2CorreBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936725641453539328",
                "name": "V\u00edctor Vieira da Cunha Gest\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "VitinhoGPDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3399171412",
                "name": "Celia Gilly",
                "username": "CeliaGilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68763991",
                "name": "Aurora Seles",
                "username": "AuroraSeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270441194",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guisturm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14084485",
                "name": "Daniel @dbalieiro | #FreeJulianAssange",
                "username": "dbalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775190647645016064",
                "name": "#dbLabs #HyperLink",
                "username": "dbMayaHyperLink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16458030",
                "name": "#MayaLink @dbalieiro",
                "username": "dbalieiroNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017899214867660800",
                "name": "Ryan \u25e4\u2720\u25e2\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "DRyan2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885536732132904960",
                "name": "Revista Ato e Reflexo",
                "username": "atoereflexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803110106",
                "name": "Fernando Lopes Lima",
                "username": "fernandolopes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973681289588105216",
                "name": "Radio Web Piau\u00ed",
                "username": "radiowebpiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149953066",
                "name": "Ant\u00f4nio Ruas",
                "username": "antonio_ruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872649506",
                "name": "David Frizzo Nemitz",
                "username": "NemitzDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005934977094168576",
                "name": "rlgermano",
                "username": "rlgermano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344587828924178434",
                "name": "Jose Luiz Goldfarb",
                "username": "jlgoldfarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229303500",
                "name": "Factualidades",
                "username": "factualidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711667",
                "name": "Hugo Dias",
                "username": "HLeonardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026538975308206080",
                "name": "Marcos Melo",
                "username": "marcosmelo1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345483095",
                "name": "Jovem Paulo",
                "username": "jao_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69133229",
                "name": "ochatosocial",
                "username": "ochatosocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65696412",
                "name": "Danielle Oliveira",
                "username": "Danis_uk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898343489162936320",
                "name": "Alex Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexpsil_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "girl from foz do igua\u00e7u",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153076440",
                "name": "UFRA",
                "username": "UfraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268836",
                "name": "Unesp BRO",
                "username": "unespbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833436166921789444",
                "name": "D3 - A F\u00eanix",
                "username": "D3AFenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415748218",
                "name": "Ra\u00fal G. Coto",
                "username": "RaulGCoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064523786718982145",
                "name": "Selwood Equine Portugal",
                "username": "EquineSelwood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332572498",
                "name": "Vinicius S. Uliana",
                "username": "ViniciusSUliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15992092",
                "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira da Cachorrada do Vigor",
                "username": "bete_davis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144989894",
                "name": "Patrick Albuquerque",
                "username": "ptk2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1018491606",
                "name": "Tubar\u00e3o",
                "username": "TubaraoGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150504330",
                "name": "sharkboy",
                "username": "diogodg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39758613",
                "name": "lucia pinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "luciapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106808031",
                "name": "Filipe Mamede",
                "username": "mdemamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156932206",
                "name": "Eliel Felix/conservador/Patriota",
                "username": "ElielFelixAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "devassa in chains",
                "username": "mad_where",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3923248619",
                "name": "Gabi's",
                "username": "gabrielagnss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804563354",
                "name": "Francisco d'Albertas",
                "username": "FdAlbertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62889440",
                "name": "Pas\u00e1rgada",
                "username": "VemPraPasargada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184988999",
                "name": "Brasil Bioma",
                "username": "brasilbioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047220075718221824",
                "name": "Fabio Faborges Paratleta",
                "username": "Fabio52556426",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288178067",
                "name": "Sobrebarba",
                "username": "sobrebarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627889",
                "name": "Gus",
                "username": "geagave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719189402",
                "name": "Augusto  C\u00e9sar Cavalcanti de Souza",
                "username": "Acantizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047670132875689984",
                "name": "@zenildoabreu",
                "username": "zenildoabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183316835",
                "name": "andressinha",
                "username": "escorpianj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053833171920400384",
                "name": "aproximatrip",
                "username": "aproximatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17256784",
                "name": "Beta Abreu",
                "username": "Beta_Abreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768477206414782464",
                "name": "Suetam",
                "username": "MateusLothar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794235982",
                "name": "sandro de miranda",
                "username": "SANDROAAMIRANDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221158780",
                "name": "Eduarda Wiedenh\u00f6ft",
                "username": "wiedenhoftduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755869531109744640",
                "name": "Visitas pelo Mundo",
                "username": "visitaspmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220437",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Roriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70",
                "username": "jproriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063222339637252102",
                "name": "Cleber Castro",
                "username": "Castro_UFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51532034",
                "name": "Aquiles Priester",
                "username": "aquilespriester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667534996",
                "name": "Fabiola Messias",
                "username": "messias_fabiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163207958",
                "name": "Fernando Djavan",
                "username": "fernandopt13623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711997581652398080",
                "name": "Outro Mundo",
                "username": "outromundoufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051629127",
                "name": "\ud83e\uddefIucas",
                "username": "hvll1x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813804049942331392",
                "name": "ProdAfrica Business",
                "username": "_ProdAfrica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870280604",
                "name": "Main Factory Travels",
                "username": "MFTravelsAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999844687623188481",
                "name": "Val\u00e9ria Solit\u00e1ria do Asfalto",
                "username": "VAsfalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308052846",
                "name": "River",
                "username": "luisggmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058364208151252992",
                "name": "pa\u00eds insalubre",
                "username": "tpmelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302455",
                "name": "bru",
                "username": "BroonaLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926195731479875584",
                "name": "M Frazatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MFrazatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530433617",
                "name": "Messias Lacerda",
                "username": "messiasplacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792232476785672192",
                "name": "lessinha",
                "username": "lessa__99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938820434",
                "name": "MABI // \ud83d\udcd6: Vergonha",
                "username": "mabioramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30780012",
                "name": "Cleiton Castelhano",
                "username": "cleitoncastelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008730249373339648",
                "name": "Sandro Abel",
                "username": "SandroAbel9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621839047",
                "name": "moreira",
                "username": "pablorm03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1364643018960175106",
                "name": "Waldyr de Oliveira Neto",
                "username": "WaldyrNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "UFCinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3865514007",
                "name": "Ja\u00edne \ud83c\udd71\ufe0forges",
                "username": "jaineborges_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690097073",
                "name": "Rafa Hexa Cabuloso",
                "username": "rafael_uit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143124774",
                "name": "Marcelo Tabachi",
                "username": "MPTabachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602045848",
                "name": "Andressa Miranda",
                "username": "dessamiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67872001",
                "name": "Fabio Ferro",
                "username": "fabio_ferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45496145",
                "name": "BRIGADA VENENO",
                "username": "brigadaveneno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728342257",
                "name": "Otavio Izaias",
                "username": "IzaiasOtavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091817352017182720",
                "name": "Vegano Pelos Animais",
                "username": "veganopanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042112603",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joagomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675633011",
                "name": "8M\u00f4nica Silva8",
                "username": "monicaprotetora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341289462",
                "name": "Jo\u00e3o Roberto A. Torres",
                "username": "AllSupportInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69946313",
                "name": "Ana",
                "username": "simoesap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30733740",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \ud83d\udea9",
                "username": "analaurabma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50286324",
                "name": "Ana Kacurin",
                "username": "AnaKacurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623901115",
                "name": "NESHER!!!!!",
                "username": "herny_coord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51123730",
                "name": "Eduardo Macedo",
                "username": "edu_left",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064245363610128384",
                "name": "promovelitoralpr",
                "username": "promovelitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21299873",
                "name": "fernando rodrigues",
                "username": "flourenco8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54069147",
                "name": "Thais Skodowski",
                "username": "thaiskod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636996464",
                "name": "ecopass",
                "username": "ecopass_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616713848",
                "name": "Hope \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "hopetolerance7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109617898",
                "name": "Banff National Park",
                "username": "BanffNP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202392431",
                "name": "Gravat\u00e1 Hoje",
                "username": "gravatahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888355077806862337",
                "name": "CintiaR",
                "username": "CTrabago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949268295894622208",
                "name": "Jader Morais Fot\u00f3grafo",
                "username": "JaderFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26304642",
                "name": "Robledo Nali Moreira",
                "username": "robledon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969057130",
                "name": "BiciEscuela Bogot\u00e1",
                "username": "BiciEscuelaBta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102022492",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\uddd8",
                "username": "moelitaiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400785808",
                "name": "Carolina",
                "username": "ana_carolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281864694",
                "name": "Mi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "mireladagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801086770272202752",
                "name": "ScubiBlue",
                "username": "ScubiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843818955",
                "name": "Ana #Vacinasim#EleN\u00e3o",
                "username": "Anatemduvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85132038",
                "name": "Auder M. V. Lisboa",
                "username": "amvlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350805850",
                "name": "MARCILENE PONTES",
                "username": "MarcilenePontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95540560",
                "name": "Andre Alves",
                "username": "Andre_BK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271682965",
                "name": "Tag Not\u00edcias",
                "username": "tagnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779420940379811840",
                "name": "Larissa J. Benevides",
                "username": "BenevidesLai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92456275",
                "name": "Juan Iduarte",
                "username": "portaldeejay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150737404",
                "name": "Davi Galiza",
                "username": "davigaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194489",
                "name": "Agnustur Viagens",
                "username": "Agnusturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42699603",
                "name": "Danielle Rocha",
                "username": "sachrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183419779",
                "name": "Mapa de Viagem",
                "username": "mapadeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715226642289963008",
                "name": "Irah \u2696\ud83e\ude7a",
                "username": "iiiiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340257260",
                "name": "aninha",
                "username": "1895aninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53463279",
                "name": "Barbara Pinheiro",
                "username": "barbararp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610405152",
                "name": "Travelness",
                "username": "travelness_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331982373",
                "name": "Rafaa Karlloz \ud83d\udc4a\ud83d\udc51",
                "username": "RafiinhaRK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084184436495785984",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz | UaiVamBora",
                "username": "uaivambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162874259",
                "name": "Nadia Casetta",
                "username": "Ncasettas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915458558",
                "name": "Brasil Sports Tour",
                "username": "BrasilSporttour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189866415",
                "name": "JMArtistaPlastico",
                "username": "joaomirandaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159633015",
                "name": "Lenise Rabelo",
                "username": "LeniseLRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082057817434005506",
                "name": "Patr\u00edcia Ferreira",
                "username": "Patrcia90620164",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66870806",
                "name": "Ben-Hur Azevedo \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "CBen_Hur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392414426",
                "name": "Silvio Rocha",
                "username": "silmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767401025053614080",
                "name": "por que n\u00f3s, fizemos o mundo gra\u00e7as a Deus",
                "username": "belurdesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30619424",
                "name": "Noel Oliveira",
                "username": "noeloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576401163",
                "name": "Vini",
                "username": "viniciusassjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "BalneabilidadeBrasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182218792",
                "name": "Emilio Mattos",
                "username": "ecrmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39474837",
                "name": "Janaina Rico - orgulho de ser antifa.",
                "username": "Janaina_Rico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607342725",
                "name": "\ud83d\udd6f",
                "username": "_antoniantonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251201940",
                "name": "MonEivissa",
                "username": "MonEivissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304775877",
                "name": "alegria, seu nome.",
                "username": "buraconastreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106853185",
                "name": "Artur Silva",
                "username": "DjayGiantOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030089225876721671",
                "name": "Helder Telles Stapait",
                "username": "HStapait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049333280552751105",
                "name": "Across - Travel & Safaris",
                "username": "AcrossSafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089511067779325952",
                "name": "Airton Xenotar Guedes",
                "username": "xenotar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705510496347279360",
                "name": "carlita \ud83e\udd20",
                "username": "munzcaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925699894",
                "name": "Aceti Advocacia",
                "username": "acetiadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411213",
                "name": "Carla Rezende\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d\ud83d\udc9a",
                "username": "carla_rezendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4435782683",
                "name": "OPa\u00eds",
                "username": "JornalOpais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49839256",
                "name": "dimpedra",
                "username": "geraldopedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1725980280",
                "name": "Uai Goiano (Thiago)",
                "username": "uaigoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042607180657164289",
                "name": "Capim Brazil",
                "username": "CapimBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239859873",
                "name": "Gabigolo",
                "username": "gaabrielcr97",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1093990377042911232",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11jzvs53hfrfnghcinkpqvvqon0d",
        "oldest_id": "1091142630560419840",
        "result_count": 484
    }
}