{
    "data": [
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2019-02-01T01:00:08.000Z",
            "id": "1091139101753929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem me conhece sabe que a fotografia \u00e9 meu hobby predileto. N\u00e3o s\u00f3 fotografar, mas tamb\u00e9m tratar as imagens. Ontem, durante meu hor\u00e1rio de almo\u00e7o, gravei esse v\u00eddeo editando uma foto que fiz no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici, em San\u2026https://t.co/tDZcLhTAyB"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2019-02-01T00:57:21.000Z",
            "id": "1091138400554500105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu a sigla RPPN? Sabe o que ela significa?\n\nACESSE! https://t.co/8yG7r0izPX"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-02-01T00:56:29.000Z",
            "id": "1091138181435740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu a sigla RPPN? Sabe o que ela significa?\n\nACESSE! https://t.co/TEEcmvkZQZ"
        },
        {
            "author_id": "1454705420",
            "created_at": "2019-02-01T00:50:37.000Z",
            "id": "1091136704499646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pUOcckY8nU"
        },
        {
            "author_id": "3400447882",
            "created_at": "2019-02-01T00:12:46.000Z",
            "id": "1091127180040507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oEn72Rvwsb"
        },
        {
            "author_id": "45202993",
            "created_at": "2019-01-31T23:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091122721206030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cXGGGK8Dkp Lugar Mais Lindo da Nossa Viagem - PARQUE NACIONAL PLITVICE CRO\u00c1CIA"
        },
        {
            "author_id": "843928932596563968",
            "created_at": "2019-01-31T23:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Madonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091114448520130560",
            "in_reply_to_user_id": "512700138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madonna BOA NOITE MADONNA.Hoje achei uma imagem do rio de janeiro la tem paisagens bonitas ,Olha a parque nacional PENHASCO DOIS IRM\u00c3OS eu mesmo n\u00e3o conhe\u00e7o ,so fui duas vezes no rio de janeiro,As praias do rio de janeiro s\u00e3o bonitas ,  a  praia de copacabana \u00e9  famosa. https://t.co/lyczuglSNx"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2019-01-31T22:14:30.000Z",
            "id": "1091097415631949828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana, n\u00e3o era gest\u00e3o da Vale... \"Neglig\u00eancia\" ou auto-sufici\u00eancia da Vale, faz empregados e terceirizados v\u00edtimas fatais em Brumadinho... Pat\u00e9tica explica\u00e7\u00e3o da Vale sobre sirene de alarme fora de \u00e1rea protegida da correnteza da barragem... #GloboNews  \"Maior mineradora mundo\""
        },
        {
            "author_id": "1088511933404336128",
            "created_at": "2019-01-31T22:01:09.000Z",
            "id": "1091094059047882757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de turismo do ES oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vv02TvtZM8"
        },
        {
            "author_id": "869586577676271616",
            "created_at": "2019-01-31T21:52:13.000Z",
            "id": "1091091807604297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt com a melhor companhia do mundo! em Parque Nacional da Serra do Catimbau https://t.co/xUm3DhQAdz"
        },
        {
            "author_id": "877717745613328385",
            "created_at": "2019-01-31T21:46:25.000Z",
            "id": "1091090348829540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/1phy1TGiq3 em https://t.co/FJw6Rn4XAW Ambientalistas esperam que mais RPPN surja em nome da conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e da prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\n\n#VozdoPiraquea\u00e7u #VozdaComunidade #sempreaoladodocidad\u00e3o #RPPNs #DiaNacionaldasRPPNs #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1089880381862674432",
            "created_at": "2019-01-31T21:32:59.000Z",
            "id": "1091086970883923976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epoca/do jornal O Globo entra em parque nacional do Xingu sem autoriza\u00e7\u00e3o da Funai e deixa conflito entre ind\u00edgenas, com o fim de prejudicar Damares Alves a ministra atual dos direitos Humanos.\n\nhttps://t.co/0GBQIWLCjg\nhttps://t.co/0GBQIWLCjg"
        },
        {
            "author_id": "184988999",
            "created_at": "2019-01-31T21:28:36.000Z",
            "id": "1091085866498433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 O dia DELA! Das RPPNs! \n\nCaso voc\u00ea possua uma RPPN ou conhece algu\u00e9m que possua uma no Estado de SP, RJ, MG, PR, SC ou RS, compartilhe o link abaixo que apresenta o Diagn\u00f3stico das\u2026 https://t.co/Alqt5B1zGH"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2019-01-31T21:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1091079616842862598",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Ministro do Meio Ambiente que foi condenado por crime ambiental, porque adulterou um plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em benef\u00edcio de uma mineradora."
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-01-31T20:35:25.000Z",
            "id": "1091072481799090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja o documento assinado pelo prefeito de Glorinha, para o megalixeiro Wilson Quintella Filho, da Estre Ambiental SA, para permitir a instala\u00e7\u00e3o de um mega aterro criminoso dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Banhado Grande. Wilson Quintella Filho foi preso hoje pela PF https://t.co/oXV8W1CwKl"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-01-31T20:31:50.000Z",
            "id": "1091071578887147527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Glorinha assinando of\u00edcio que autorizava a instala\u00e7\u00e3o de aterro criminoso da Estre Ambiental SA dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Banhando Grande. Resultado de \"convencimento direto\" do megalixeiro Wilson Quintella Filho, preso hoje. https://t.co/d5CbAstQP7"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-01-31T20:29:22.000Z",
            "id": "1091070960923537411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja um dos carros que o megalixeiro Wilson Quintella Filho mandou a Estre Ambiental SA alugar para a atua\u00e7\u00e3o de seu lobista visando a aprova\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o do criminoso aterro em Glorinha, na Grande Porto Alegre, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QzU3zOcraf"
        },
        {
            "author_id": "43872470",
            "created_at": "2019-01-31T20:07:18.000Z",
            "id": "1091065407795019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PS pede equipa permanente da GNR no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iDz9qWW8Ye"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-01-31T19:52:12.000Z",
            "id": "1091061604865765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PS pede equipa permanente da GNR no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6zqFWdUDzW #Cerveira #GNR #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "9288612",
            "created_at": "2019-01-31T19:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1091055301330116611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um #tbt saudoso da lua \ud83c\udf18 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Rue7IkVuqK"
        },
        {
            "author_id": "1050169383899795461",
            "created_at": "2019-01-31T19:12:26.000Z",
            "id": "1091051597407367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/4m4LKbgWRp"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2019-01-31T19:06:13.000Z",
            "id": "1091050033934450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 - Aqui Not\u00edcias https://t.co/bmpREcZnaX"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2019-01-31T18:09:04.000Z",
            "id": "1091035653272469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Setur oferece curso gratuito de manejo de trilhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/P7jnrULCpt https://t.co/I6DqrseaDm"
        },
        {
            "author_id": "1023651699880288257",
            "created_at": "2019-01-31T18:05:42.000Z",
            "id": "1091034804609576960",
            "in_reply_to_user_id": "1023651699880288257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abaixo tem o tradicional cachecol de futebol nas cores vermelho e branco, em homenagem aos torcedores. J\u00e1 dentro do escudo,  uma \u00e1rvore representa o Parque Nacional New Forest, perto da cidade de Southampton. https://t.co/8QxdWvDW1w"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-31T18:01:30.000Z",
            "id": "1091033749062594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) s\u00e3o \u00e1reas de dom\u00ednio privado, previstas no Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC). Na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel a Observa\u00e7\u00e3o de Aves leva os visitantes a uma experi\u00eancia com a riqueza da biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/pJLpJufVqm"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2019-01-31T17:19:00.000Z",
            "id": "1091023053809766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Nacional das RPPNs - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural, relembramos o artigo da pesquisadora Angela Pellin, no #blogdoipe: \"A terra \u00e9 particular, os benef\u00edcios s\u00e3o compartilhados\".\n\nhttps://t.co/ZuwFoJyhN1"
        },
        {
            "author_id": "153076440",
            "created_at": "2019-01-31T17:12:07.000Z",
            "id": "1091021320693915650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#UFRAnaM\u00eddia\nHoje o quadro \"Ci\u00eancia Pai D'\u00c9gua\" do Jornal Bom Dia Par\u00e1 exibiu uma reportagem sobre o Programa de Conserva\u00e7\u00e3o do Jaborandi Nativo da Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, desenvolvido pela UFRA em parceria com o ICMBIO e a UFPA.\nConfira: https://t.co/rxoNaK1zsA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-01-31T17:01:27.000Z",
            "id": "1091018633831170050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leopoldo Brand\u00e3o: uma homenagem ao criador da maior RPPN do Brasil - ((o))eco - https://t.co/bNKU2hNBQo #ValeAPenaLerDeNovo #DiaDasRPPNs https://t.co/oNF7GOi2TK"
        },
        {
            "author_id": "167459284",
            "created_at": "2019-01-31T16:56:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1091017354555936773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 ENGRA\u00c7ADO\nA revista \u00c9poca faz uma mat\u00e9ria na qual, a ministra dos Direitos Humanos \u00e9 acusada de sequestrar crian\u00e7as ind\u00edgenas, e, ao inv\u00e9s de mostrar provas contestando a mat\u00e9ria, acusam a revista de ter invadido o Parque Nacional do Xingu sem autoriza\u00e7\u00e3o da FUNAI. https://t.co/pbfLoB2Nlq"
        },
        {
            "author_id": "293261913",
            "created_at": "2019-01-31T16:14:49.000Z",
            "id": "1091006900945207297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Unipraias Cambori\u00fa est\u00e1 localizado em uma RPPN (Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural) e tamb\u00e9m tem um dos projetos de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental mais consolidados de\nSanta Catarina?\n\n#dianacionaldasrppns #parqueUnipraias https://t.co/tezSozvxOC"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2019-01-31T16:12:30.000Z",
            "id": "1091006317580468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional das RPPN: a contribui\u00e7\u00e3o da iniciativa privada na conserva\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/KkIRs8Mbs9"
        },
        {
            "author_id": "1084853135493992448",
            "created_at": "2019-01-31T15:40:06.000Z",
            "id": "1090998161232064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Venha aproveitar o Carnaval no para\u00edso do Parque Nacional do Jalap\u00e3o! \ud83c\udf89\nTrilhas, cachoeiras, dunas esperando por voc\u00ea!\n\n\ud83d\udcf1 Saiba mais: https://t.co/oyfRgg4YYE\n\n#Carnaval #ViajeFlytour #turismo #Jalap\u00e3o #Tocantins #Fervedouro #EuAmoViajar #DestinosEx\u00f3ticos https://t.co/FeBaPj8D21"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-31T15:38:05.000Z",
            "id": "1090997655017349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cPropriet\u00e1rios de RPPN no Brasil t\u00eam o m\u00e9rito de estar preservando a natureza num dos territ\u00f3rios de maior diversidade e relev\u00e2ncia do mundo, deixando um legado para o futuro\u201d. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\nConfira o artigo na \u00edntegra: https://t.co/Gp5ktK8m9k https://t.co/CtE1nuCFja"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-01-31T15:26:16.000Z",
            "id": "1090994682400780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste na taxa do transporte e estacionamento:\nhttps://t.co/1LWq73NHos"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-01-31T15:24:47.000Z",
            "id": "1090994307451052043",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim do ano passado, o Inea lan\u00e7ou o livro \u201cPrograma Estadual de Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u2013 10 anos de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade\u201d. Conhe\u00e7a a publica\u00e7\u00e3o no portal do Inea: https://t.co/LbJd60R3CE"
        },
        {
            "author_id": "86544855",
            "created_at": "2019-01-31T15:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1090991157230948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f #f\u00e9rias #litoralsul #emcasa #trilha #saudades em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/rVpWJmdHRZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-31T15:11:28.000Z",
            "id": "1090990955996565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Comemora-se nesta quinta-feira (31) o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural, ou RPPNs. Diante disso, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Vaga Fogo, em Piren\u00f3polis (GO) promove nesta tarde uma cerim\u00f4nia celebrativa. Saiba mais: https://t.co/KkuoX99ecm https://t.co/QY7K8l2Jpl"
        },
        {
            "author_id": "840945417101705218",
            "created_at": "2019-01-31T14:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andrefran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090983390608875520",
            "in_reply_to_user_id": "38799818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefran Novo Air\u00e3o, Anavilhanas, parque nacional do Ja\u00fa, Bonito, Maragogi, Boipeba  e Karaiva. Nunca tive interesse de viajar para fora do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "67869026",
            "created_at": "2019-01-31T14:41:00.000Z",
            "id": "1090983290910240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe redigir um texto;\nMinistro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nMinistra da FAM\u00cdLIA sequestra crian\u00e7a ind\u00edgena do Xingu.\n\nT \u00c9 C N I C O S!\n\u00c9 A NOVA ERA!"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2019-01-31T14:31:53.000Z",
            "id": "1090980995866738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem a\u00ed sabe onde fica esse monumento natural\u2753\ndica: estado do Paran\u00e1 \ud83d\ude09 \n\n\u2600acesse para dicas de pousadas no estado do Paran\u00e1:\nhttps://t.co/pQ1b721PqK https://t.co/rR9N4U8sr4"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2019-01-31T14:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 114,
                        "username": "observatorioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090975584606453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional da RPPN: a contribui\u00e7\u00e3o da iniciativa privada na conserva\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/iBy73Tk2nf via @observatorioeco"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2019-01-31T13:54:25.000Z",
            "id": "1090971566031155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma RPPN \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza.\n#vgnoticias #opini\u00e3o #reservasparticulares #Patrim\u00f4nioNatural https://t.co/90B9q5we6O"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2019-01-31T13:23:51.000Z",
            "id": "1090963873698590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje comemoramos o dia nacional das RPPN\u00b4s (Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural). A data foi oficializada pelo Congresso Brasileiro em dezembro de 2017, mas j\u00e1 era celebrada desde 2013.  \n\u2800\u2800 \nNo... https://t.co/m9ngbmInYH"
        },
        {
            "author_id": "285039662",
            "created_at": "2019-01-31T13:22:34.000Z",
            "id": "1090963551597010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 do ano passado , tava fresquinho em Janeiro no #peritomoreno  -05 , estou com saudades kkkkkk\ud83e\udd75 em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate -\u2026 https://t.co/9OQhH6uqnv"
        },
        {
            "author_id": "875626536371486722",
            "created_at": "2019-01-31T13:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 191,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090962209251958791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[INFO] O lugar onde o RM tirou as suas fotos \u00e9 em Gangneung Buchae-Gil. \u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00eas podem andar ao longo da beira-mar.\n\n@BTS_twt https://t.co/xIcVuz7W7h"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-01-31T13:14:07.000Z",
            "id": "1090961427043631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Hoje, segundo a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de RPPNs, s\u00e3o mais de 1.400 reservas privadas no Brasil, que somam cerca de 700 mil hectares de \u00e1reas naturais em todos os biomas do pa\u00eds / #rppn #diadarppn #conservacao #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-01-31T13:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 170,
                        "username": "SistemaCNC"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 182,
                        "username": "cebds"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 189,
                        "username": "MidiaMoreninhas"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 206,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 221,
                        "username": "marciahirota"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 235,
                        "username": "radio_pantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090961239038193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#diadarppn - #artigo - \"Conhe\u00e7a e apoie uma RPPN\", por Cristina Cuiab\u00e1lia , bi\u00f3loga e gerente de Pesquisa e Meio Ambiente do #Sesc #Pantanal . \nhttps://t.co/YHijG7LowX / @SistemaCNC @cebds @MidiaMoreninhas @andreferretti @marciahirota @radio_pantanal"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-01-31T13:09:23.000Z",
            "id": "1090960235248914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DIA NACIONAL DA #RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO #NATURAL - #RPPN! https://t.co/yMu14UAF8Z"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-31T13:03:45.000Z",
            "id": "1090958817372897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), ou seja, dia das mais de 1.400 unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas voluntariamente por seus propriet\u00e1rios. Conhe\u00e7a as unidades mantidas pela Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio: https://t.co/fEggynKn2P https://t.co/2lUNTkjUoP"
        },
        {
            "author_id": "131377486",
            "created_at": "2019-01-31T13:00:22.000Z",
            "id": "1090957966629588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe redigir um texto;\nMinistro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nMinistra da FAM\u00cdLIA sequestra crian\u00e7a ind\u00edgena do Xingu.\n\nT \u00c9 C N I C O S!\n\u00c9 A NOVA ERA! https://t.co/jpNXnz1Wzo"
        },
        {
            "author_id": "1072830960121602049",
            "created_at": "2019-01-31T12:58:57.000Z",
            "id": "1090957606787665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[INFOR] O lugar que Namjoon tirou suas fotos \u00e9 Gangneung Buchae-Gil. \nhttps://t.co/lBxdFSU5h1\n\u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00ea pode andar ao longo da beira-mar.\n\n https://t.co/e9HJmfhVO0 https://t.co/4atDyGZ8Tm"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-01-31T12:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 215,
                        "username": "AvistarBR"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 226,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 233,
                        "username": "marciahirota"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 247,
                        "username": "Fleishman"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 258,
                        "username": "portoseguro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090953594373922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Quem ainda n\u00e3o leu....recomendamos a mat\u00e9ria de capa da Edi\u00e7\u00e3o 64 de Plurale em revista. Sobre a #RPPN Esta\u00e7\u00e3o #Veracel, no Sul da #Bahia - avistamento de p\u00e1ssaros. Inclusive gavi\u00f5es. \nhttps://t.co/fuyD6HLSgm / @AvistarBR @sosma @marciahirota @Fleishman @portoseguro_"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-01-31T12:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "pluraleemsite"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 243,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 259,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 271,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090952856960671745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia da #rppn - ou seja, as Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural. J\u00e1 estivemos em V\u00c1RIAS , cobrindo p @pluraleemsite e Plurale em revista. Cumprimentados a TODOS os envolvidos neste bel\u00edssimo trabalho de conserva\u00e7\u00e3o da natureza!! / @fund_boticario @WWF_Brasil @sosma"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2019-01-31T12:28:24.000Z",
            "id": "1090949919068901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta edi\u00e7\u00e3o do Viva Caatinga!, conhe\u00e7a o trabalho de uma Condutora de Visitante no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato, no Semi\u00e1rido piauiense.  A pessoa que exerce essa profiss\u00e3o \u00e9... https://t.co/yvlxDDfSc9"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2019-01-31T12:22:59.000Z",
            "id": "1090948557333499907",
            "in_reply_to_user_id": "37757178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A barragem fica na zona rural de Cariacica, dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, controlada pela Seama. Matas nativas fazem uma moldura de prote\u00e7\u00e3o ao reservat\u00f3rio. A barragem foi constru\u00edda na d\u00e9cada de 1950 com volume estimado de mais de 20 milh\u00f5es de litros de \u00e1gua. https://t.co/KAwlzuYEfB"
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-01-31T12:07:43.000Z",
            "id": "1090944714235432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5517,
                "quote_count": 48,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 1885
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe redigir um texto;\nMinistro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nMinistra da FAM\u00cdLIA sequestra crian\u00e7a ind\u00edgena do Xingu.\n\nT \u00c9 C N I C O S!\n\u00c9 A NOVA ERA!"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-01-31T12:00:13.000Z",
            "id": "1090942829352898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer gelado no Parque Nacional de Itatiaia, com o Pico das Agulhas Negras ao fundo. \n#RecordTVRio para enviar uma foto de como \u00e9 o Rio atrav\u00e9s do seu clique.\u2800\n\ud83d\udcf7 Foto:@vitormarigo\n\ud83d\udccdPico das Agulhas Negras - Rio de Janeiro https://t.co/HuorVlUvXY"
        },
        {
            "author_id": "868934229710733312",
            "created_at": "2019-01-31T11:58:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "1090942457506906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O lugar que Namjoon tirou suas fotos \u00e9 Gangneung Buchae-Gil. \nhttps://t.co/JwMvatE4l0\n\u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00ea pode andar ao longo da beira-mar.\n\u00a9 choi_bts2\n\n\ud83d\udc99~ https://t.co/rK1EpOuSL1"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-31T11:34:59.000Z",
            "id": "1090936475527667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos esta quinta com um Monumento Natural encantador do sert\u00e3o cearense: os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. A estrutura geol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/a3AeUmTsbd"
        },
        {
            "author_id": "1085583003462631427",
            "created_at": "2019-01-31T11:01:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1090928074789715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil conta com centenas #ReservasParticularesdoPatrim\u00f4nioNatural (RPPN), esta \u00e9 uma categoria criada pela iniciativa de #propriet\u00e1riosrurais e t\u00eam como principal caracter\u00edstica a #conserva\u00e7\u00e3o da #biodiversidade, garantindo ao propriet\u00e1rio a titularidade do im\u00f3vel. https://t.co/wvXoQPi0nd"
        },
        {
            "author_id": "270503570",
            "created_at": "2019-01-31T10:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090923906968432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena ! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/4E1H2yEFsz"
        },
        {
            "author_id": "270503570",
            "created_at": "2019-01-31T10:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090923120968503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou da praia, mas de vez em quando a gente vai pra mata. #cachoeira #trilha #rj #021 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/rKFrOqgSU6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-31T09:46:17.000Z",
            "id": "1090909120847327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LAGUNA DE TACARIGUA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LAGUNA DE TACARIGUA... https://t.co/eWcfVgZCcT"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-01-31T09:30:07.000Z",
            "id": "1090905055358795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cascata do Arado, Ermida, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal\nDicas e roteiros para visitar o #Geres #PNPG https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/5utfrLyDhW"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-01-31T09:18:39.000Z",
            "id": "1090902167836393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste na taxa do transporte e estacionamento. Veja a tabela! https://t.co/dtTBpF2nD5"
        },
        {
            "author_id": "1030990110928642048",
            "created_at": "2019-01-31T09:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 214,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090901891624681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O lugar que o Namjoon tirou foto \u00e9 Gangneung Buchae-Gil (\uac15\ub989 \uc815\ub3d9\uc2ec\uace1 \ubd80\ucc44\uae38)\n\n\ud83d\udccc https://t.co/bvMHF5xZqU\n\n\u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00ea pode andar ao longo da beira-mar. @BTS_twt\n\n\u00a9 choi_bts2 https://t.co/u71Tst4WjZ"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-31T08:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090887108712108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/rV9tUWsoBj"
        },
        {
            "author_id": "604929272",
            "created_at": "2019-01-31T07:43:43.000Z",
            "id": "1090878278292910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Pardal vamoss https://t.co/LpfQ5Y3Hs2"
        },
        {
            "author_id": "86854256",
            "created_at": "2019-01-31T04:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1090836345168322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/4opVJokVHT"
        },
        {
            "author_id": "1406750162",
            "created_at": "2019-01-31T03:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andrefran"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "RafaelZambelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090812176401686528",
            "in_reply_to_user_id": "38799818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefran @RafaelZambelli J\u00e1 fui 3x ao Canad\u00e1 e nada bate o parque Nacional de Banff e arredores - Lake Louise, Jasper. O esquema \u00e9 chegar em Calgari, sair de carro do aeroporto pra cidade de Banff. Depois de uns dias pela Icefields Parkway d\u00e1 ainda pra esticar e devolver o carro em Vancouver."
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-01-31T02:14:20.000Z",
            "id": "1090795386644639749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 O Parque Nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, \u00e9 famoso por suas trilhas. Tem op\u00e7\u00f5es de diferentes dist\u00e2ncias e intensidades.\nN\u00f3s seguimos o ritmo das meninas, j\u00e1 que n\u00e3o podem mais ser levadas... https://t.co/Tau5RED6a1"
        },
        {
            "author_id": "552783069",
            "created_at": "2019-01-31T02:09:35.000Z",
            "id": "1090794191301554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fotogr\u00e1fico no Parque\n.\n#leoavelinophoto \n#fotografiadenatureza \n#parquenacionaldoitatiaiaamigos  @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/85z0TMTMPz"
        },
        {
            "author_id": "1032578387511070720",
            "created_at": "2019-01-31T00:55:58.000Z",
            "id": "1090775663014019078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/nnTyyh3twL"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-31T00:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.733857,
                        -23.2183749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090770495811866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edveis esp\u00e9cies novas, esp\u00e9cies raras, novos registros para o Parque. T\u00e1 rendendo! em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/9Gvt3PXLX4"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-01-31T00:34:20.000Z",
            "id": "1090770218643787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RPPN: Terras c/matas, nascentes ou rios, cachoeiras, q, transformadas em Patrim\u00f4nio Natural, podem servir p/pesquisa, ecoturismo, educa\u00e7\u00e3o ambiental, c/descontos em impostos e mais.\nH\u00e1 57, em 22 munic\u00edpios do Esp\u00edrito Santo. Quinta, 31/1: DIA NACIONAL DA RPPN! Evento na ALES, 9h."
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-31T00:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090769181077778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do almo\u00e7o \ud83d\ude01 em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/RMWfaCHJDP"
        },
        {
            "author_id": "2800707027",
            "created_at": "2019-01-30T22:18:34.000Z",
            "id": "1090736054200610818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/rHUsrgNFOi"
        },
        {
            "author_id": "992375174929543168",
            "created_at": "2019-01-30T22:08:34.000Z",
            "id": "1090733535030325253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares no Rio que a gente nunca foi, sabe que existe, e quando vai ,se apaixona! \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/B5IHO1uydO"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2019-01-30T22:01:38.000Z",
            "id": "1090731790656917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS/SC: Parque Nacional da Serra\u00a0Geral https://t.co/bF0wZSedNV https://t.co/3gnim2aZ1g"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-01-30T21:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1090728258092630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que abra\u00e7o gostoso dessa Princesa Maria Cec\u00edlia. \ud83e\udd17\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/5vGyGybW1w"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-30T21:41:07.000Z",
            "id": "1090726627657551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, e o presidente do #ICMBio, Adalberto Eberhard, participam amanh\u00e3 da cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o do Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural. No evento, ser\u00e1 assinada a cria\u00e7\u00e3o de uma nova RPPN: https://t.co/6BE11ZrjJx https://t.co/xqXKpfm0WW"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-01-30T21:22:31.000Z",
            "id": "1090721947443478540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s compilamos uma lista para o viajante energ\u00e9tico, n\u00e3o h\u00e1 melhor maneira de explorar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses do que a p\u00e9. Passeios e hospedagem com experi\u00eancias \u00e9picas  \u00fateis para planejar sua caminhada. \nhttps://t.co/jNkI1RNU9f"
        },
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2019-01-30T21:04:03.000Z",
            "id": "1090717300494352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez? \u2800\n\u2800 \u2800\nA Cachoeira V\u00e9u da Noiva fica no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici, nas Serras Catarinenses. O local \u00e9\u2026 https://t.co/agcjbH7mkD"
        },
        {
            "author_id": "728757543963643905",
            "created_at": "2019-01-30T21:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090716503392034816",
            "in_reply_to_user_id": "1053068648515076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JooPere61158187 @Estadao @fausto_macedo \"Investigado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea\""
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-30T20:51:47.000Z",
            "id": "1090714212664512514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) fica bem no meio da metr\u00f3pole carioca. Ter parques nas cidades \u00e9 importante para fornecimento de servi\u00e7os ambientais e controle do clima, al\u00e9m de serem uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer para turistas e moradores! Conhe\u00e7a: https://t.co/U6vtDzn51h https://t.co/GzkKH9E6m3"
        },
        {
            "author_id": "1331485987",
            "created_at": "2019-01-30T20:28:06.000Z",
            "id": "1090708254097895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "otimo maravilhoso logo voltarei Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/BlSyZvr1xU"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-01-30T20:25:03.000Z",
            "id": "1090707485378428940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta taxa do transporte e estacionamento https://t.co/dL0UGpW1jM"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-01-30T19:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090693095241515010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #turismo #blog #visitportugal https://t.co/d9kK7P76qG @visitportugal https://t.co/bvk8kjg2s4"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-01-30T19:16:07.000Z",
            "id": "1090690138605305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para o Parque Nacional Torres del Paine paramos para visitas o Monumento Natural Cueva del Milod\u00f3n.\nO Milod\u00f3n \u00e9 uma especie de pregui\u00e7a gigante que viveu na Patag\u00f4nia h\u00e1 10.000 anos atr\u00e1s, chegava a 200kg e 3 metros de altura (em p\u00e9).\nNo local onde est\u00e1 o monument\u2026 https://t.co/b3L5haSRHJ"
        },
        {
            "author_id": "159904512",
            "created_at": "2019-01-30T18:45:41.000Z",
            "id": "1090682477130207235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do #MeioAmbiente foi condenado por alterar, de forma fraudulenta, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u201cbeneficiando setores econ\u00f4micos, notadamente a #minera\u00e7\u00e3o\u201d, lembra @Andr\u00e9 trigueiro https://t.co/7iBXa7AMFd #Mariana2015 #Brumadinho2018"
        },
        {
            "author_id": "69736019",
            "created_at": "2019-01-30T18:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72378432,
                        -23.35113011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090681604618506242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade! Mais praias lindas, e com direito a vista ao parque nacional Serra da Bocaina, que possui uma das maiores reservas de mata Atl\u00e2ntica no litoral do Brasil, onde tem praias lindas\u2026 https://t.co/LBEGNOfsZM"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-30T18:24:00.000Z",
            "id": "1090677023377367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda a sociedade se beneficia com a exist\u00eancia de \u00e1reas naturais bem conservadas, que fornecem servi\u00e7os essenciais para a vida e o bem-estar humano. Por isso as RPPN s\u00e3o t\u00e3o importantes! \nConfira a nossa cartilha! https://t.co/y7OgJsNOqc https://t.co/1oCIUzas8M"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2019-01-30T18:05:28.000Z",
            "id": "1090672358854144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do verde do parque nacional da chapada das mesas direto da \u00e1rea de rapel (75 metros).\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#fotografia #fotografando #fotografiacomamor #cameraemfoco #respirofotografia\u2026 https://t.co/CluKwtfDbg"
        },
        {
            "author_id": "123054979",
            "created_at": "2019-01-30T17:50:54.000Z",
            "id": "1090668690469806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/OjKr2K9jdV"
        },
        {
            "author_id": "95329517",
            "created_at": "2019-01-30T17:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090668613017706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisUmaPraConta em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/VSOQWmJ5IO"
        },
        {
            "author_id": "976770793",
            "created_at": "2019-01-30T17:12:17.000Z",
            "id": "1090658973399822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f3dio desses fiscais do Parque Nacional da Tijuca!!!!!!!! Tem q tudo tnc"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-01-30T15:05:17.000Z",
            "id": "1090627015156338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia, EUA\u00a0\u00a9\u00a0All Canada Photos / Easypix Brasil #easypix #easypixbrasil #editorial #publicidade #propaganda #natureza #valedamorte #california #calorextremo https://t.co/x9QCFghxMT"
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2019-01-30T14:40:44.000Z",
            "id": "1090620836904603660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NossoEstado\u00e9Lindo! Hoje \u00e9 dia de falarmos de #Quissam\u00e3, munic\u00edpio do Norte Fluminense que guarda riquezas hist\u00f3ricas mas tamb\u00e9m belas praias e lagoas situadas no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/d0SB51HCPa"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-01-30T14:30:09.000Z",
            "id": "1090618173257408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (29), em cumprimento a ordem de policiamento a fim de verificar den\u00fancia do Linha Verde (0300 253 1177) sobre desmatamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u, policiais militares lotados na Unidade de... https://t.co/IxEf8e1HLm"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-01-30T14:11:39.000Z",
            "id": "1090613516401340418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental da Juatinga constataram a veracidade da den\u00fancia sobre desmatamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u, Paraty\n#diarodovale\nhttps://t.co/nv2cCkQs1o https://t.co/uc7OGyjQH2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-30T13:55:09.000Z",
            "id": "1090609363608395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 Entre os dias 22 e 24 de janeiro, a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula recebeu o curso de extens\u00e3o \u201cSistemas Agroflorestais e NEXUS: indicadores participativos e sistematiza\u00e7\u00e3o de experi\u00eancias\". \nSaiba mais\u25b6\ufe0f https://t.co/gT2vE0AqTE https://t.co/ACTeobUL92"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-01-30T13:51:11.000Z",
            "id": "1090608367519846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corre\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada anualmente e est\u00e1 prevista em cl\u00e1usula contratual da Cataratas do Igua\u00e7u S.A. com o ICMBio. https://t.co/W28hWK38QW"
        },
        {
            "author_id": "850307805420679168",
            "created_at": "2019-01-30T13:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090601168819109888",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Infelizmente dentro do esperado, considerando que Ricardo Salles adulterou mapas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de empresas de minera\u00e7\u00e3o (j\u00e1 acusado em 1\u00aa inst\u00e2ncia). E tem gente que diz que o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais protege o meio ambiente\u2026 aham."
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-01-30T13:00:12.000Z",
            "id": "1090595536447639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as dicas para fazer a subida em um dos picos mais altos do Brasil! https://t.co/1RPtMlTNwS"
        },
        {
            "author_id": "55407831",
            "created_at": "2019-01-30T12:22:06.000Z",
            "id": "1090585946024742917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre as principais altera\u00e7\u00f5es est\u00e3o a redu\u00e7\u00e3o de 8.643 hectares na zona rural do munic\u00edpio, que passaria de 20.820 hectares para 12.177 hectares, a redu\u00e7\u00e3o de 11,5 hectares da \u00e1rea de dunas e a redu\u00e7\u00e3o parcial da \u00e1rea protegida no S\u00edtio Santa Eul\u00e1lia. #absurdo https://t.co/hFqzPWQAcN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-30T12:03:48.000Z",
            "id": "1090581342465806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor do transporte e do estacionamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste a partir desta sexta-feira, 1 de fevereiro. A corre\u00e7\u00e3o na taxa \u00e9 realizada anualmente no m\u00eas de fevereiro e est\u00e1 prevista em cl\u00e1usula contratual da concession\u00e1ria Cataratas S/A com o ICMBio. https://t.co/EiW9NcRafO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-30T11:50:05.000Z",
            "id": "1090577888309579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia. https://t.co/KSkOLz3FGU"
        },
        {
            "author_id": "4551116433",
            "created_at": "2019-01-30T11:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090572547903684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina conta agora com turismo de base comunit\u00e1ria - WikiParques - https://t.co/KEVwGsQbC6 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-30T11:14:33.000Z",
            "id": "1090568946447798278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema, na regi\u00e3o Sudoeste do Paran\u00e1, acaba de receber uma autoriza\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBIO), para uso p\u00fablico dos potenciais tur\u00edsticos do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), na regi\u00e3o. https://t.co/mIvYYK5aoo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-30T11:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090567390214148097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina conta agora com turismo de base comunit\u00e1ria - WikiParques - https://t.co/OnTyUH1Ntj via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1668024385",
            "created_at": "2019-01-30T10:44:46.000Z",
            "id": "1090561451092332550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez fiquei perdida num parque nacional, por sorte no alto do morro tinha sinal de celular, as vezes. Fiquei ali pensando se iria morrer e o faria caso n\u00e3o me encontrassem. E nisso havia um pensamento constante e era os das mem\u00f3rias com ela."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-30T10:35:27.000Z",
            "id": "1090559108628078593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL M\u00c9DANOS DE CORO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"M\u00c9DANOS DE CORO... https://t.co/yoS0s6RdZF"
        },
        {
            "author_id": "3303132035",
            "created_at": "2019-01-30T09:44:09.000Z",
            "id": "1090546199168466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENSAIO PR\u00c9 WEDDING\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Veja mais em \n\nhttps://t.co/OaMUQEliDa\n\n#ensaioprewedding\n#Fernandocoutinhofotografia\n#omelhordavidaeviver https://t.co/NbB1BzRNxr"
        },
        {
            "author_id": "1025007772692369408",
            "created_at": "2019-01-30T09:39:08.000Z",
            "id": "1090544933386227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Produ\u00e7\u00e3o da Noiva: Cassia Juliato Cabelo Estetica\nVeja mais em \n\nhttps://t.co/Mf02Kf6jot\n\n#diadanoiva\n#cassiajuliatocabelos https://t.co/GOGwJvuPr8"
        },
        {
            "author_id": "1078480042009726976",
            "created_at": "2019-01-30T09:34:34.000Z",
            "id": "1090543785686253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Veja mais em \n\nhttps://t.co/E5D1A2ETvz\n\n#ensaioprewedding\n#Fernandocoutinhofotografia\n#omelhordavidaeviver https://t.co/TBTaxJ6GSw"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-30T09:33:36.000Z",
            "id": "1090543540638285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas da vella telleira xunto \u00e1 fonte do mesmo nome ou de Santa Catalina no cami\u00f1o que vai \u00e1 aldea abandonada da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora #Ribeira no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/y2MDNbR2em"
        },
        {
            "author_id": "1075681925245882369",
            "created_at": "2019-01-30T09:31:02.000Z",
            "id": "1090542896913281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Veja mais em \n\n#ensaioprewedding\n#Fernandocoutinhofotografia\n#omelhordavidaeviver\n\nhttps://t.co/q0QUw2AsCY https://t.co/ayzpxh66qC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-30T09:30:48.000Z",
            "id": "1090542837404524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial da #aldea da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #AndreaL\u00f3pezD\u00f3rigaSandoval https://t.co/vqa0mBTEPL"
        },
        {
            "author_id": "835532032511991810",
            "created_at": "2019-01-30T08:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090532071783755776",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma toma vergonha nesta fu\u00e7a e recolha-se a sua insignific\u00e2ncia. Condenado em dezembro por improbidade administrativa.\u00a0Favoreceu empresas por alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT). Que moral um cafajeste destes tem? Lixo!"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-01-30T07:49:56.000Z",
            "id": "1090517454877614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jQc3fLS81Y"
        },
        {
            "author_id": "58481911",
            "created_at": "2019-01-30T03:15:36.000Z",
            "id": "1090448413957808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados de MG, pol\u00edticos e secret\u00e1rio de cultura Itabirito est\u00e3o prestes a abocanhar mais um peda\u00e7o da cidade para explorar mais ainda a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Aredes. N\u00e3o podemos deixar mineradoras destru\u00edrem todas as cidades. #SomosTodosAredes\n\n+\n\nhttps://t.co/8u0qMkPiFR https://t.co/XIjwLqS1H9"
        },
        {
            "author_id": "58518033",
            "created_at": "2019-01-30T03:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1090447326186033153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o vou viver a liquidez do amor que escapa os dedos, faz que nasce e morre. Quero levar voc\u00ea por onde for na solidez de um verso raro e nobre\" \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7KkBdEEyQ4"
        },
        {
            "author_id": "74476243",
            "created_at": "2019-01-30T02:17:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1090433796829335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TKjWhQ5El7"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2019-01-30T00:24:08.000Z",
            "id": "1090405263419551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perceba a natureza se expressando.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6F3ayE0jKB"
        },
        {
            "author_id": "48188163",
            "created_at": "2019-01-30T00:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090402087442280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/43as1SNKRi \u00c0 FLORESTA NACIONAL TAPAJ\u00d3S \ud83c\udf33 Fala Rafa!"
        },
        {
            "author_id": "1532504557",
            "created_at": "2019-01-30T00:09:35.000Z",
            "id": "1090401601842487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/AlyyO84t6y"
        },
        {
            "author_id": "159497674",
            "created_at": "2019-01-29T23:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1090391072239423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar foda!!! Visite a Chapada... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yis73qf896"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-29T23:10:47.000Z",
            "id": "1090386804354670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Bicicleta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nhttps://t.co/FBbxxnQpv9 https://t.co/pmi8Z7ww8R"
        },
        {
            "author_id": "159497674",
            "created_at": "2019-01-29T22:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1090383566406672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar foda!!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KImebrkvSC"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-29T22:49:05.000Z",
            "id": "1090381342871875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping com papai Trilhas do Rio de Janeiro em andamento. 20:41 dia 29 de Janeiro.\nMinha filha com seus 3 anos e 9 meses.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Guapimirim.\n\nE ai. Bora trazer a crian\u00e7ada!?\n\nhttps://t.co/gzYTCj4RZ5"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-01-29T22:30:13.000Z",
            "id": "1090376596807188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Muitos dos numerosos abrigos rochosos no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o decorados com pinturas rupestres, algumas com mais de 25 mil anos. Esse conjunto \u00e9 um expressivo testemunho de uma das ocupa\u00e7\u00f5es humanas mais antigas da Am\u00e9rica Latina.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/EqWDnWWIxJ https://t.co/PZ9Wz6xoHR"
        },
        {
            "author_id": "79273631",
            "created_at": "2019-01-29T22:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090369042173485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FUI \u00c0 FLORESTA NACIONAL TAPAJ\u00d3S \ud83c\udf33 Fala Rafa!: https://t.co/vLVBogTnI0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "163130745",
            "created_at": "2019-01-29T21:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523,
                        4.624196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1090366991611977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GuardaParquesPorLaVida \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83d\udc3e em Parque Nacional https://t.co/D10CHuM1dn"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2019-01-29T21:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090362809509122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/x8pf6Si0u5\u00cdSSIMA CACHOEIRA NO PARQUE NACIONAL EM GUABIRUBA/SC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:56.000Z",
            "id": "1090357147391746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe | Rio Grande do Sul: Parque Nacional da Lagoa do Peixe |\u2026 https://t.co/IMVKz96CD4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:56.000Z",
            "id": "1090357146406014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Superf\u00edcie\u2026 https://t.co/vDyTolhmXT"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:55.000Z",
            "id": "1090357145047060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Goi\u00e1s: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/cgtu41Jp8T"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:55.000Z",
            "id": "1090357143855923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: Parque Nacional do Monte Roraima O Monte Roraima faz\u2026 https://t.co/uy1LWACRNu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:55.000Z",
            "id": "1090357142115225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Goi\u00e1s: Parque Nacional das Emas | Goi\u00e1s O Parque Nacional das\u2026 https://t.co/oz06XK9QNX"
        },
        {
            "author_id": "1054969408676880384",
            "created_at": "2019-01-29T21:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090356401036320768",
            "in_reply_to_user_id": "83754671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oionosomi @JornalismoWando @casa_dos_pobres A praia privada que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na qual ele construiu irregularmente ou outra?"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-29T21:00:03.000Z",
            "id": "1090353907409268748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca,  S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  barbarazebraa  -  Other point of view \ud83d\ude43 \n.\n.\n\ud83d\udcf8 danrippel look duselloficial\u2026 https://t.co/hQDzjoTIaE"
        },
        {
            "author_id": "37552857",
            "created_at": "2019-01-29T20:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090345898213810178",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 Nem a tal multa eles ir\u00e3o pagar  ela ser\u00e1 cancelada da mesma maneira como foi feito com o ex-paraquedista que foi pego em flagrante pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-01-29T20:20:40.000Z",
            "id": "1090343994410889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CtFPZIH8sU"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-29T20:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090343974257258502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Ombr\u00f3fila Densa Montana em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/zDd6Q2kgez"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-29T20:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090343526615969793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Ombrofila Densa Montana em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/ycUfUkm5CV"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-01-29T19:31:59.000Z",
            "id": "1090331740747546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea de Bacia Hidrogr\u00e1fica Maca\u00e9 e Ostras (CBH Maca\u00e9) se reuniu na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. #MeioAmbiente https://t.co/ZVVC2ul1LE"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-29T19:19:53.000Z",
            "id": "1090328697134088192",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece \"muita \u00e1rea protegida\", mas considerando a extens\u00e3o da Serra do Espinha\u00e7o e sua enorme biodiversidade, precisamos de mais \u00e1reas protegidas na regi\u00e3o, para garantir a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, servi\u00e7os ambientais (como poliniza\u00e7\u00e3o) e \u00e1gua nos mananciais! +"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-29T19:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 228,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090328693824765954",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 para citar alguns exemplos, temos o Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a, o Parque Estadual (P.E.) do Rola Mo\u00e7a, P.E. do Rio Preto, Parque Nacional (PARNA) Sempre-Vivas, e PARNA da Serra do Cip\u00f3 em MG, e o PARNA da Chapada Diamantina na BA. (@ICMBio) [foto: Flavio Veloso] + https://t.co/EUYAYBc4x5"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-01-29T19:12:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1090326754642673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem entre as gigantes Sequoias no Parque Nacional das Sequoias, #California \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf32 https://t.co/jByU8sNC8z"
        },
        {
            "author_id": "298242467",
            "created_at": "2019-01-29T18:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090322044766556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as pequenas fizeram a trilha com muita coragem pra curtir esse mergulho maravilhoso. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MkOU66IIry"
        },
        {
            "author_id": "1570845012",
            "created_at": "2019-01-29T18:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090319082208006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shutdown. Danos causados no Parque Nacional de Joshua Tree podem levar dois a tr\u00eas s\u00e9culos a reparar https://t.co/V66v6voywR via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2019-01-29T18:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090318137315258373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NCC 103/2019 - Engenharia Florestal na Floresta Nacional do Ipanema: https://t.co/1siNW6TjlO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-01-29T18:35:49.000Z",
            "id": "1090317609982140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras fica s\u00f3 a 5km de Ipanema e \u00e9 um santu\u00e1rio para a biodiversidade marinha. Hoje abre mostra interativa sobre Cagarras no Forte de Copacabana, com apoio do projeto Apoio a UCs,/FUNBIO https://t.co/0PmYlziOxK    Foto Nathalia Schnaak https://t.co/cyvjWEXDDC"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-01-29T18:30:36.000Z",
            "id": "1090316296166748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Gruta do Janel\u00e3o. Trilha mais procurada do Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u, que leva o visitante ao que h\u00e1 de mais grandioso no parque. A caverna tem mais de 100 metros de altura, abriga jardins naturais e sal\u00f5es. \n\nInsipire-se : https://t.co/xdVMIQQ4u1... https://t.co/1YxfXB6nwJ"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2019-01-29T18:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090314554217762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qnXaXYL5Bd 103/2019 - Engenharia Florestal na Floresta Nacional do Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "39529076",
            "created_at": "2019-01-29T17:51:13.000Z",
            "id": "1090306381863940097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena! https://t.co/makukbdMNB"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-29T16:45:47.000Z",
            "id": "1090289916997783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela legisla\u00e7\u00e3o federal, propriet\u00e1rios de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) t\u00eam uma s\u00e9rie de benef\u00edcios. Confira em nossa cartilha! \nL\u00e1 disponibilizamos diversas informa\u00e7\u00f5es e links \u00fateis: https://t.co/y7OgJsNOqc https://t.co/K0uEb381N8"
        },
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2019-01-29T16:27:02.000Z",
            "id": "1090285200339320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici, Santa Catarina. Sem d\u00favidas umas das regi\u00f5es mais belas do Brasil, natureza pura! \u2800\n\u2800 \u2800\n#urubici #serrascatarinenses\u2026 https://t.co/wA4A3g6VVU"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2019-01-29T16:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21012,
                        -22.91582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090283422629662721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da unidade, para atua\u00e7\u00e3o em Teres\u00f3polis (RJ), na \u00e1rea tem\u00e1tica de Pesquisa, Monitoramento e Gest\u00e3o da\u2026 https://t.co/B6fgA9ueqQ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-01-29T16:10:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1090281089954926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades acaba de sinalizar 17 km de trilhas.&gt; https://t.co/ixEhSQCOW4\n\n#UnidosCuidamos #Trilha #Trilheiro #Turismo #Ecoturismo #ParqueNacional #SeteCidade  #Manbucaba https://t.co/V00xuV2e1n"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-01-29T15:31:03.000Z",
            "id": "1090271110988324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram Mundo de Viagens: Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo localizada no topo do morro do Corcovado a 709 metros acima do n\u00edvel do mar no Parque Nacional da Tijuca com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro \u2026 https://t.co/aJPXUQhueh https://t.co/61mjLvaCdn"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2019-01-29T15:06:59.000Z",
            "id": "1090265052853092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema poder\u00e1 explorar turisticamente o Parque Nacional  https://t.co/nQEGf8hqF5"
        },
        {
            "author_id": "2166580045",
            "created_at": "2019-01-29T14:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueBiinho"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "HenriqueOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090262188185403393",
            "in_reply_to_user_id": "1620947515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueBiinho @HenriqueOficial S\u00f3 gan\u00e2ncia e destrui\u00e7\u00e3o. Estava vendo que em Araruama teve 700 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o queimadas por milicianos. Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mano, os cara tacaram fogo!"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-01-29T14:55:29.000Z",
            "id": "1090262159970299912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Em 2007 foi ele\u2026 https://t.co/3apgRMb3Gz https://t.co/oVaIi6BcaW"
        },
        {
            "author_id": "93294681",
            "created_at": "2019-01-29T14:48:22.000Z",
            "id": "1090260369379979265",
            "in_reply_to_user_id": "93294681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrace suas unidade de conserva\u00e7\u00e3o e deixa os \u00edndio plantar soja e e construir casino em paz, o \u00edndio deveria ter poder total no pouco q sobrou pra eles, isso sim \u00e9 pensar no \u00edndio."
        },
        {
            "author_id": "2887199937",
            "created_at": "2019-01-29T14:32:52.000Z",
            "id": "1090256467700023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional- Teres\u00f3polis/Rj https://t.co/zVoIsBgBoT"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-29T14:09:29.000Z",
            "id": "1090250582970040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/h10hnne8Wi"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2019-01-29T13:56:52.000Z",
            "id": "1090247409198862337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Nesse calor, quem mais queria estar nessas piscinas naturais? \n\n\ud83d\udc49 pousadinhas bacanas para o Parque Nacional do Capara\u00f3/MG: \nhttps://t.co/3mwyrxQgWW https://t.co/9NQT7eldUm"
        },
        {
            "author_id": "3844027277",
            "created_at": "2019-01-29T13:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090243173182521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo uma pesquisa feita pelo jornal @Estadao, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos 10 melhores destinos do mundo em 2019. \n\nRelembramos dois materiais sobre o parque: dicas para seu bate-volta saindo de SLZ e a cobertura do Len\u00e7\u00f3is Jazz: https://t.co/wfwuRWUkHO https://t.co/boGMEWpK6g"
        },
        {
            "author_id": "48825972",
            "created_at": "2019-01-29T13:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 22,
                        "username": "deltanmd"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090239475492495360",
            "in_reply_to_user_id": "134303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aila_Cruvinel @folha @deltanmd @jairbolsonaro @dilmabr Amiga, nem quero falar das merdas do PT, mas Bolsol\u00edcia defende afrouxar as leis ambientais, foi pego pescando em \u00e1rea protegida e quer acabar com as reservas ind\u00edgenas quando td mundo sabe q essas \u00e1reas s\u00e3o + protegidas, basta dar um google satelite p ver..."
        },
        {
            "author_id": "936725641453539328",
            "created_at": "2019-01-29T12:41:07.000Z",
            "id": "1090228346234068993",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar E trata-se de \u00e1rea dentro da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, a Resex-MAR-AC. Um verdadeiro esc\u00e2ndalo."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-01-29T12:22:13.000Z",
            "id": "1090223586311372802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AV DOM JO\u00c3O VI | carro e moto colidiram no sentido Santa Cruz, altura da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. CET-Rio no local. Bombeiros acionados. #ZonaOeste https://t.co/BtMf281Av6"
        },
        {
            "author_id": "34255237",
            "created_at": "2019-01-29T12:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090222033621958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante do crime ambiental em #Brumadinho, o nosso presidanta @jairbolsonaro vai sustentar o discurso furado de acabar com a ind\u00fastria de multa do Ibama ou isso s\u00f3 vale pra multa que ele tomou por pescar em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2019-01-29T12:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090220011124412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DbKXt7oQkB\u00cdSSIMA CACHOEIRA NO PARQUE NACIONAL EM GUABIRUBA/SC"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2019-01-29T11:30:27.000Z",
            "id": "1090210562750013442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Setiba foi uma das seis unidades selecionadas pelo projeto \u201c\u00c1reas Marinhas e Costeiras Protegidas\u201d do Governo Federal. https://t.co/z7Cv6gWd9T"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2019-01-29T11:24:53.000Z",
            "id": "1090209158148882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- SERRA DA BOCAINA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA - SP - #diogolaraviajante  @ Serra da Bocaina \u2014 at Serra da Bocaina https://t.co/nSrRU0p865"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-29T11:16:00.000Z",
            "id": "1090206926099623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O dia come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Cear\u00e1 possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato  Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/7ANBVoC26c"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2019-01-29T11:10:22.000Z",
            "id": "1090205507187437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA - SP - #diogolaraviajante  @ Parque Nacional Serra da Bocaina \u2014 at Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/cbPoNZZHgR"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-01-29T11:01:42.000Z",
            "id": "1090203326334021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shutdown. Danos causados no Parque Nacional de Joshua Tree podem levar dois a tr\u00eas s\u00e9culos a reparar https://t.co/IDnlWLJBxU"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-01-29T10:53:12.000Z",
            "id": "1090201187935125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shutdown. Danos causados no Parque Nacional de Joshua Tree podem levar dois a tr\u00eas s\u00e9culos a reparar https://t.co/xguwVReVCl https://t.co/CKXFhz51Cm"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-01-29T10:52:35.000Z",
            "id": "1090201031831621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do programa de Forma\u00e7\u00e3o Modular do Munic\u00edpio, a ADERE Peneda Ger\u00eas vai realizar uma ac\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o com o tema: Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica do Parque Nacional da... https://t.co/GQtB2NKri7"
        },
        {
            "author_id": "89582675",
            "created_at": "2019-01-29T10:45:52.000Z",
            "id": "1090199342210789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mira Leonardo Gandamus que se sabe concretamente? https://t.co/LYp5qOuicQ"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2019-01-29T10:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090194873687441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fNpBtgDZPH Fotos Tiradas Durante A Viajem Na Serra da Canastra - Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "1017481007489044480",
            "created_at": "2019-01-29T08:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090163034998431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1WJbtnNCFZ Fotos Tiradas Durante A Viajem Na Serra da Canastra - Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "213561318",
            "created_at": "2019-01-29T01:28:38.000Z",
            "id": "1090059109280436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, esto es Patagonia Argentina https://t.co/4ZfE6iwEkI"
        },
        {
            "author_id": "75272226",
            "created_at": "2019-01-29T01:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090054287210827777",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio tem alguma parte do parque nacional da floresta da tijuca pegando fogo? H\u00e1 muita fuma\u00e7a no in\u00edcio da Barra da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-01-29T00:00:29.000Z",
            "id": "1090036924004352001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Mais de 112 mil pessoas se re\u00fanem contra a reativa\u00e7\u00e3o da Mina Casa Branca dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Rola Mo\u00e7a (MG). \"Este projeto p\u00f5e em risco os 6 mananciais que abastecem 40% da Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte.\" Para ajudar, assine: https://t.co/HO2fJYYzk0"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-01-28T23:05:21.000Z",
            "id": "1090023051142615043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/EHxmUYSDUx"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-01-28T23:01:13.000Z",
            "id": "1090022008606416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/xUFIrAbMfx"
        },
        {
            "author_id": "1046461819496353793",
            "created_at": "2019-01-28T22:18:15.000Z",
            "id": "1090011195665498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura coletiva do Reserva das Artes no Noroeste. Vista pro Parque Nacional de Bras\u00edlia. Visite a unidade modelo. \nWts (61) 98607-0007.\n\n#brasalincorpora\u00e7\u00f5es #cobertura #coberturas\u2026 https://t.co/de85WHjdvL"
        },
        {
            "author_id": "144301571",
            "created_at": "2019-01-28T20:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67846,
                        -23.55109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089990481931616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3s somos a floresta. Sem a gente a floresta n\u00e3o fica em p\u00e9. N\u00f3s vivemos da floresta\u201d.\n\nFoi assim que Raimunda Rodrigues, l\u00edderes da Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Rio\u2026 https://t.co/7GiUJfw8ZN"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-01-28T20:55:15.000Z",
            "id": "1089990308966924302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Dentro do Parque Nacional de Torres del Paine existem diferentes op\u00e7\u00f5es de lugares para estacionar o Motorhome. \n\nN\u00f3s reservamos um camping e ganhamos um parquinho no quintal de casa. \ud83d\ude0d\n\n#blogtravelness... https://t.co/U7vOrBLqla"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-28T20:44:27.000Z",
            "id": "1089987592844644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, Curitiba alcan\u00e7ou a marca de 24 RPPN Municipais criadas, que, juntas, preservam 328 mil m\u00b2 de Mata Atl\u00e2ntica em zona urbana, o equivalente a 32 campos de futebol. A cidade \u00e9 pioneira nessa iniciativa! \nSaiba mais: https://t.co/oFwjiOPwrV https://t.co/IUaHDEdtUy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-28T20:32:28.000Z",
            "id": "1089984576171196418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado!\nOs volunt\u00e1rios v\u00e3o atuar no Projeto Monitora, com amostragens dos bioindicadores de mam\u00edferos, aves e borboletas frug\u00edvoras \ud83d\udc35\ud83d\udc26\ud83e\udd8b\nSer\u00e3o realizadas duas campanhas de 10 dias de dura\u00e7\u00e3o cada. https://t.co/9latvsB17W"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-28T20:23:58.000Z",
            "id": "1089982435515908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 experimentou se conectar \u00e0 natureza debaixo d' \u00e1gua? No Parque Nacional Marinho dos Abrolhos a natureza \u00e9 generosa pra quem se aventura no fundo do mar. Descubra.  #abrolhos #mar #ocean #SeaWacht https://t.co/hhZrNRGkq4"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-01-28T20:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1089981670139326465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um daqueles lugares m\u00e1gicos no mundo, que deve ser visitado pelo menos uma vez na vida. \ud83c\udf0e \u2800\n\u2800\nTodas as vezes que eu voltar nesse lugar, vou me surpreender\u2026 https://t.co/fe2hHHgAMl"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-28T19:11:52.000Z",
            "id": "1089964294123520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hotel Colonial est\u00e1 localizado \u00e0 apenas 900m do port\u00e3o de entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nE estamos pr\u00f3ximos \u00e0 todas as principais atra\u00e7\u00f5es de Foz do Igua\u00e7u:\n\ud83d\udccdParque das Aves: \u00e0 750m.\n\ud83d\udccdMuseu de Cera: \u00e0 3km.\n\ud83d\udccdParque dos Dinossauros: \u00e0 3km.\n\ud83d\udccdBar de Gelo: \u00e0 3km. https://t.co/lssxLwTh04"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-01-28T19:00:01.000Z",
            "id": "1089961309620162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "MPF pede abertura de inqu\u00e9rito para investigar irregularidades no turismo n\u00e1utico de Arraial do Cabo (RJ). Embarca\u00e7\u00f5es estariam praticando atividades ilegais na Reserva Extrativista da Marinha do munic\u00edpio e gerando uma superlota\u00e7\u00e3o. https://t.co/HtwrIbo5jR https://t.co/4ySyUjUwyy"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-28T18:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.49082872,
                        -25.60748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1089957571069382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 planejando conhecer as Cataratas?\nO Hotel Colonial est\u00e1 localizado \u00e0 apenas 900m do port\u00e3o de entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nEstamos pr\u00f3ximos \u00e0 todas as principais atra\u00e7\u00f5es de\u2026 https://t.co/VlKva5ZHzB"
        },
        {
            "author_id": "313348519",
            "created_at": "2019-01-28T18:44:43.000Z",
            "id": "1089957459446382598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 quanto a cobran\u00e7a, se a mesmo for feita para impedir que \"banhistas\", v\u00e3o para sujar o local \u00e9 valida sim. Fui no parque nacional do Alto Capara\u00f3 em MG e paguei  os mesmos R$10,00 para entrar e a renda \u00e9... https://t.co/UQx93idsFi"
        },
        {
            "author_id": "47141428",
            "created_at": "2019-01-28T18:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1089956519746174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/iKG5Yf9tBj"
        },
        {
            "author_id": "96548773",
            "created_at": "2019-01-28T18:30:55.000Z",
            "id": "1089953988102053890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre ao seu lado...\ud83d\ude0d em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/pYGxkDGwJh"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2019-01-28T18:30:07.000Z",
            "id": "1089953783642247173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alpinistas, que pretendiam escalar o Monte Fitz Roy, no Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia, estavam desaparecidos desde o \u00faltimo dia 19 de janeiro. #tribunadepetropolis https://t.co/ZZBf5EO1ZK"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T17:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "StellaArtois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089944198982369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Stella Artois by @StellaArtois @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/Hg38P0nzi2"
        },
        {
            "author_id": "97011725",
            "created_at": "2019-01-28T17:37:23.000Z",
            "id": "1089940516698030082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante. https://t.co/XxqH7e1NU8"
        },
        {
            "author_id": "17567107",
            "created_at": "2019-01-28T17:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 268,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089938182974644226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine para evitar novas trag\u00e9dias como a de #Brumadinho -&gt; \"Pelo impedimento de reativa\u00e7\u00e3o da Mina Casa Branca dentro do Parque Rola Mo\u00e7a\", uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A mina p\u00f5e em risco mananciais que abastecem 40% de Belo Horizonte! https://t.co/oJtvLLvPLi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T17:09:58.000Z",
            "id": "1089933616426168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/lS5s104QHN"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:37:57.000Z",
            "id": "1089925559075946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oyckKtvCBB"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:33:00.000Z",
            "id": "1089924311316598786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA by Cervejaria Leopoldina @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/06UYxHCEvi"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "Heineken"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089924068000841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Heineken by @heineken @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/opYu66tc6E"
        },
        {
            "author_id": "3824476918",
            "created_at": "2019-01-28T16:30:46.000Z",
            "id": "1089923751930707969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captura de um \u00e2ngulo diferenciado do Parque Nacional Cinque Terre, na costa italiana da Lig\u00faria! #ctoperadora #seumelhordestino #liguria #italy #europe #cinqueterre https://t.co/KlekX7emqd"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:29:27.000Z",
            "id": "1089923418357727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia em Teres\u00f3polis por causa dessa cachoeira!!! Hahahahahahahaha!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uJLYoGyVHa"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-01-28T15:52:29.000Z",
            "id": "1089914114397401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG \n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de import\u00e2ncia... https://t.co/EIdNigGsRg"
        },
        {
            "author_id": "1084641582756827142",
            "created_at": "2019-01-28T15:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "Quimera92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089907880403312645",
            "in_reply_to_user_id": "1084471631316176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Camilla54838931 @Quimera92 Me falaram que ela j\u00e1 tinha ganhado e j\u00e1 tinha at\u00e9 levado o beb\u00ea dela pro parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "121219729",
            "created_at": "2019-01-28T14:51:35.000Z",
            "id": "1089898788792295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00e9 acusado de descumprir leis ambientais. Desde 2017, \u00e9 alvo do MP de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, \"com a clara inten\u00e7\u00e3o de beneficiar setores econ\u00f4micos\"."
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2019-01-28T14:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "martinsrobson04"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "Ismeniasob"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089888646340247553",
            "in_reply_to_user_id": "750644793366249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@martinsrobson04 @Ismeniasob @reinaldoazevedo H\u00e1 leis ambientais estaduais, municipais e federais. Bolsonaro queria fechar o Minist\u00e9rio do Meio, e os ruralistas n\u00e3o deixaram. Nomeou para ministro uma raposa para cuidar do galinheiro, que foi condenado por CRIME AMBIENTAL por promover privataria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-28T14:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089888044830871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s. Ecoturismo no Brasil. Destino de natureza. Roteiro pelas principais cachoeiras da Chapada dos Veadeiros. Roteiro de viagem para casal. Parque Nacional da Chapada dos Veade\u2026 https://t.co/VuQnLEOrL4"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-01-28T14:08:45.000Z",
            "id": "1089888011918196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/v3MEn4FK1m"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-01-28T14:07:31.000Z",
            "id": "1089887698259791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/S5YVCT3rYD"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2019-01-28T13:49:38.000Z",
            "id": "1089883198237097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cikVyoIDq1"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2019-01-28T13:49:22.000Z",
            "id": "1089883133850337283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/VKgNItV98n"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2019-01-28T13:41:44.000Z",
            "id": "1089881209566572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/z8X4jbMufa"
        },
        {
            "author_id": "2959977087",
            "created_at": "2019-01-28T13:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "FeijooGalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089874712975544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/hZAeUsg4fq\nNos foden Galiza e teu sempre olhas para outro lado.\n@FeijooGalicia"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2019-01-28T12:26:24.000Z",
            "id": "1089862255221575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/oL4GeQGnpQ - A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas foi inaugurada em 1950 por Get\u00falio Vargas em 1950. Importante fragmento de Mata Atl\u00e2ntica e \u00fanica Reserva Biol\u00f3gica da Regi\u00e3o Metropolitana da Grande Vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "48439620",
            "created_at": "2019-01-28T12:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "gisa_medeiros"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089855969767706624",
            "in_reply_to_user_id": "58085237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gisa_medeiros @rsallesmma 2 -  N\u00e3o tem nada de mineradoras mas sim por  plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016."
        },
        {
            "author_id": "99994097",
            "created_at": "2019-01-28T11:50:15.000Z",
            "id": "1089853154043330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 a base para se descobrir algumas das paisagens mais impressionantes da Patag\u00f4nia. A 80 km do Parque Nacional Los Glaciares, a pequena cidade recebe turistas do mundo inteiro, que v\u00e3o conhecer e se curvar... https://t.co/i6YqYIIqoF"
        },
        {
            "author_id": "1613313414",
            "created_at": "2019-01-28T11:48:25.000Z",
            "id": "1089852692527304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Litoral Sul tem como destaque a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, Reservas, Praias, Ilhas, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e a Ilha do Cardoso.\n\nO Litoral Sul: SANTOS \u00e9 a principal cidade do Litoral Paulista o... https://t.co/UEZtAPQvhH"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2019-01-28T11:24:27.000Z",
            "id": "1089846664016351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos deixando o Ushuaia, os dias foram maravilhosos com sol, coisa rara por aqui. Estivemos no farol do Fim do Mundo, no Parque Nacional em Lapataia e no posto de correio mais Austral do planeta. Com direito... https://t.co/vWS2CSxWYu"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-01-28T11:23:49.000Z",
            "id": "1089846501998821377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros fazem buscas por poss\u00edveis desaparecidos ap\u00f3s queda de parapente. Caso aconteceu neste domingo (27), na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, em Nova Igua\u00e7u. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/9Axvubn2gZ"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2019-01-28T10:56:08.000Z",
            "id": "1089839536442626049",
            "in_reply_to_user_id": "1204983337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem aquela \u00e1rea 0800 do Parque Nacional (fica antes da entrada, de baixo da ponte)? Ela est\u00e1 virando um imp\u00e9rio praiano"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-28T10:39:37.000Z",
            "id": "1089835380499771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista ao document\u00e1rio \u201cUnidades de Mar\u201d, sobre o projeto conduzido pelo prof\u00ba Br\u00e1ulio Santos que deu embasamento cient\u00edfico para a cria\u00e7\u00e3o da APA Naufr\u00e1gio Queimado. A rec\u00e9m-criada unidade de conserva\u00e7\u00e3o amplia para 10% a \u00e1rea marinha protegida na PB. https://t.co/gqCGJqTZp0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-28T10:20:29.000Z",
            "id": "1089830566080536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MOCHIMA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MOCHIMA NATIONAL PARK\"... https://t.co/aO63Btw5nG"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-01-28T09:30:10.000Z",
            "id": "1089817900758810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aldeia de Pit\u00f5es das J\u00fanias, Montalegre, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #Ger\u00eas #PNPG #PenedaGer\u00eas\nhttps://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/RDrzonhGuv"
        },
        {
            "author_id": "712661986740477953",
            "created_at": "2019-01-28T09:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Lu_n_mendes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "ottoni3101"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089814033686036480",
            "in_reply_to_user_id": "191940503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lu_n_mendes @ottoni3101 Deram o poder pra quem defende at\u00e9 q \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental atrapalha o mercado. Estamos ferrados. https://t.co/Od1p035BSi"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-01-28T04:24:28.000Z",
            "id": "1089740972018356227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado | ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/sXCjrmf8ei"
        },
        {
            "author_id": "74361245",
            "created_at": "2019-01-28T03:11:57.000Z",
            "id": "1089722721569832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE  DO CAP\u00c3O  \u2013  \"Um Para\u00edso, Encravado  nas Serras da Chapada Diamantina\"\n \nO Vale, incrustado  entre as montanhas  no  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA  e cercado por serras \u00e9 muito  mais do que um... https://t.co/uNZ39NqUjr"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-01-28T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089699248873062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/obsogr5JHR"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-01-28T01:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089698115559538694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/RCuQcsh3i4"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-01-28T01:33:56.000Z",
            "id": "1089698054486323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grumari\n\nConhecido principalmente pela beleza de sua orla. \u00c9 o bairro menos populoso da cidade, pois grande parte de sua \u00e1rea \u00e9 ocupada pela orla e por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSeu\u2026 https://t.co/gXDVN4z9FL"
        },
        {
            "author_id": "4759795469",
            "created_at": "2019-01-28T00:46:14.000Z",
            "id": "1089686052015624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O simples \u00e9 lindo.\n\ud83c\udfdd\n#f\u00e9rias em Parque Nacional Mochima https://t.co/IBlDIxE8PY"
        },
        {
            "author_id": "736664568",
            "created_at": "2019-01-27T23:24:11.000Z",
            "id": "1089665400420421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiros, sen licenza municipal, arrasan o Monumento Natural da Costa de Dexo e Serantes https://t.co/IE1J4Br17k"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-27T23:03:54.000Z",
            "id": "1089660296371810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Ap\u00f3s anos de reconstru\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 Guerra Civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique, temos boas not\u00edcias para as popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-27T23:00:00.000Z",
            "id": "1089659315479146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ap\u00f3s anos de reconstru\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 Guerra Civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique, temos boas not\u00edcias para as popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/Im5S8HV8SL"
        },
        {
            "author_id": "51981663",
            "created_at": "2019-01-27T22:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1089657242603925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/TUOZis9GU7"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2019-01-27T22:45:40.000Z",
            "id": "1089655709028020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem \u00e9 capaz de modificar mapas de zoneamento e a minuta de instrumento normativo que institui o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 capaz de fazer qualquer coisa. \nhttps://t.co/YcsizXkXsX"
        },
        {
            "author_id": "37552857",
            "created_at": "2019-01-27T21:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "1089639831158882305",
            "in_reply_to_user_id": "95740548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jose_simao Que provavelmente ser\u00e1 CANCELADA da mesma maneira como foi feito com a multa aplicada ao ex-paraquedista por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1081289082",
            "created_at": "2019-01-27T21:41:58.000Z",
            "id": "1089639677391503361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeireiros, sen licenza municipal, arrasan o Monumento Natural da Costa de Dexo e Serantes https://t.co/GSnOhNMdaz"
        },
        {
            "author_id": "117403107",
            "created_at": "2019-01-27T21:06:14.000Z",
            "id": "1089630683935444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/XO8QM8tSPt"
        },
        {
            "author_id": "96251470",
            "created_at": "2019-01-27T20:01:28.000Z",
            "id": "1089614387030228994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Fuu0DFTjX5"
        },
        {
            "author_id": "895573208",
            "created_at": "2019-01-27T19:59:28.000Z",
            "id": "1089613882199552002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour parque nacional de Montecristi \ud83d\udc9f\ud83d\ude0e\n\n#tb #dominican #travelphotography #nature #goodvibes #instagood #me #follow #cute #like #photooftheday #followme #tagsforlikes #happy #beautiful\u2026 https://t.co/qTywC58TvN"
        },
        {
            "author_id": "867340460",
            "created_at": "2019-01-27T19:58:59.000Z",
            "id": "1089613763362373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cara, a cidade onde eu nasci e onde boa parte da minha fam\u00edlia vive, no Par\u00e1, tem uma reserva de bauxita (alum\u00ednio) que \u00e9 explorada pela Vale. A barragem da Vale fica ao lado de uma reserva biol\u00f3gica e \u00e0s margens do Rio Trombetas. Podia ter sido l\u00e1, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "41510109",
            "created_at": "2019-01-27T19:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089600816497999874",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro Deixou de pagar a multa do Ibama por estar pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem com esse papo, miliciano?"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2019-01-27T18:52:15.000Z",
            "id": "1089596968047964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema \u00e9 liberada para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hdWLwDIwLM"
        },
        {
            "author_id": "46997713",
            "created_at": "2019-01-27T18:37:16.000Z",
            "id": "1089593195611254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele era uma pessoa grossa quando visto em Ubatuba, tinha casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no F\u00e9lix. \nE cruel com que o cercava. Leiam a thread: https://t.co/aDJrEwSm7B"
        },
        {
            "author_id": "55418782",
            "created_at": "2019-01-27T18:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.5006033,
                        -21.1229195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "1089592499126108165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades cabelo rosa e para\u00edso em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/kGVZnHXERm"
        },
        {
            "author_id": "863914940486356996",
            "created_at": "2019-01-27T18:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kediny2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089587881457471488",
            "in_reply_to_user_id": "1000428686330466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kediny2 N\u00e3o fazia a m\u00ednima ideia wow!! Est\u00e1 a tornar-se cada vez mais interessante, h\u00e1 um drag\u00e3o que vive no parque nacional peneda ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "38098007",
            "created_at": "2019-01-27T17:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.49937188,
                        46.33196181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf969aaae24f04f"
            },
            "id": "1089569465296130052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lindo e cheio de aventuras no Parque Nacional de Mont-Tremblant. Trilha do dia: La Roche (5,4 km com desn\u00edvel de 200m). Paisagem linda, caminho nevado e galera animada\u2026 https://t.co/xe5j6eAl0k"
        },
        {
            "author_id": "76340252",
            "created_at": "2019-01-27T16:54:37.000Z",
            "id": "1089567366193795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mater Natura Mater Natura tem projeto aprovado para cria\u00e7\u00e3o de RPPN no entorno do Parque Nacional Saint Hilaire/Lange: https://t.co/3O7ksuojMr"
        },
        {
            "author_id": "988483263491727360",
            "created_at": "2019-01-27T16:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DedaAladim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089567027176583169",
            "in_reply_to_user_id": "249237752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DedaAladim Ponta Por\u00e3 fronteira com Pedro Juan  que fica a 30 km de onde morreu Solano Lopez parque nacional Cerro Cor\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3432218229",
            "created_at": "2019-01-27T15:56:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ef0e7a880000"
            },
            "id": "1089552686675038208",
            "in_reply_to_user_id": "3432218229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea  protegida?"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2019-01-27T15:56:15.000Z",
            "id": "1089552676533272576",
            "in_reply_to_user_id": "17597900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque as minas C\u00f3rrego do Feij\u00e3o (Vale), Jangada (MBR/Vale) e a Mina Casa Branca, da MGB/Minera\u00e7\u00e3o Geral do Brasil, esta \u00faltima em pleno Rola Mo\u00e7a, terceiro maior parque estadual do Pa\u00eds. *Al\u00e9m de pretender minerar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,* o projeto da MGB prev\u00ea a +"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-01-27T15:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1089551813668413447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e9m, mas pode me chamar de short rib. No ponto exato. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RBUXqRmuKF"
        },
        {
            "author_id": "965423690019164160",
            "created_at": "2019-01-27T15:33:58.000Z",
            "id": "1089547067939319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/kaeAPeEQxz"
        },
        {
            "author_id": "965423690019164160",
            "created_at": "2019-01-27T15:30:44.000Z",
            "id": "1089546253246087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando e passeando \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf24\ufe0f\ud83d\udef5 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/JpVdcBZ4V2"
        },
        {
            "author_id": "79335145",
            "created_at": "2019-01-27T14:59:54.000Z",
            "id": "1089538495268470785",
            "in_reply_to_user_id": "79335145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o pode ir adiante, meu Brasil! Como derrubar essa \u2018insanidade\u2019 que atinge o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, colocando em risco os mananciais protegidos pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1624195664",
            "created_at": "2019-01-27T14:58:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1089538199859486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu presi \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc nem parece que j\u00e1 foi multado por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 #mitooooo https://t.co/z8tZHOSwwy"
        },
        {
            "author_id": "1022144154711805952",
            "created_at": "2019-01-27T14:55:19.000Z",
            "id": "1089537339758731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento torturador de animais que acontece em Icapu\u00ed, al\u00e9m de promover o sofrimento dos animais envolvidos e dos mun\u00edcipes que que n\u00e3o conseguiram dormir, provocaram danos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,... https://t.co/JwGU5DyVSC"
        },
        {
            "author_id": "3137205819",
            "created_at": "2019-01-27T14:50:12.000Z",
            "id": "1089536052858105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro passado, os influenciadores digitais Meenakshi Moorthy, 30 anos, e seu marido Vishnu Viswanath, 29, ca\u00edramdo mirante Taft Point no Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos. \nhttps://t.co/pC96HyUjHZ"
        },
        {
            "author_id": "52228988",
            "created_at": "2019-01-27T14:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1089533973263540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/PgoR4sCQmU"
        },
        {
            "author_id": "947213465353183232",
            "created_at": "2019-01-27T14:36:19.000Z",
            "id": "1089532559862710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer curso no parque nacional e n\u00e3o poder aproveitar nem uma cachu \u00e9 foda!!!"
        },
        {
            "author_id": "68411919",
            "created_at": "2019-01-27T14:35:45.000Z",
            "id": "1089532416375566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 multado em R$ 5 mil por construir casa em \u00e1rea protegida - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/HZJCTcfN2f"
        },
        {
            "author_id": "64292390",
            "created_at": "2019-01-27T14:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.57623,
                        -25.8838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011fddd78a09f434"
            },
            "id": "1089532409836695557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Parati.  #trilha  #aventura  #sobrinhaaventureira  #saltodoparati  #natureza em Parque Nacional de Saint-Hilaire https://t.co/fS4TQ9Zd4D"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-27T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 181,
                        "username": "Declev"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089523480868073479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o Canad\u00e1, mais especificamente na prov\u00edncia de Alberta! \u00c9 l\u00e1 que fica o Parque Nacional Banff, o mais velho parque nacional canadense, de 1885 nas montanhas rochosas. - Foto de @Declev - Siga nosso Instagram e receba descontos: https://t.co/axzbZGrJPo https://t.co/nvchKGYiFi"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-01-27T13:39:05.000Z",
            "id": "1089518158233317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrante do Parque Nacional de Komodo, o destino fica a cerca de 30 quil\u00f4metros de Labuan Bajo e chama a aten\u00e7\u00e3o com seu cen\u00e1rio de montanhas rochosas e cobertas de verde recortadas por tr\u00eas ba\u00edas de \u00e1guas azul-turquesa! https://t.co/277iv8jWoT"
        },
        {
            "author_id": "10411272",
            "created_at": "2019-01-27T12:55:44.000Z",
            "id": "1089507249448513536",
            "in_reply_to_user_id": "10411272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos dos que est\u00e3o a\u00ed postando #OrePorBrumadinho ou #OremosPorBrumadinho votaram em um cara que acha que o Ibama s\u00f3 serve pra multar, e quer acabar com isso da\u00ed, talkey. E foi esse mesmo cara que foi multado pelo Ibama porque estava pescando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "58472958",
            "created_at": "2019-01-27T12:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BetsBalu"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "andrefran"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 21,
                        "username": "PatoCorporation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089501531869720576",
            "in_reply_to_user_id": "58472958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetsBalu @andrefran @PatoCorporation Pra variar, teve sua multa anulada\nhttps://t.co/MbQ0mCKAuF"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-27T12:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1089497766529826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta vendo essa coisa linda? Todinha minha! \ud83d\udc99 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8LbUCrdnwN"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-01-27T12:12:10.000Z",
            "id": "1089496284636082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pescador por construir em \u00e1rea protegida \u00e0s margens do rio Paraguai https://t.co/TgNeBLhxgf"
        },
        {
            "author_id": "90989605",
            "created_at": "2019-01-27T12:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "assembleiamg"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089494971290406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vergonha @assembleiamg \n\nhttps://t.co/zarqDkuzK8\n\nIsso tem que ser investigado, @MPMG_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "55023790",
            "created_at": "2019-01-27T11:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "fbadaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089492526967468032",
            "in_reply_to_user_id": "1044255014003388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fbadaui E \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, a v\u00e1rias barragens pelo Brasil apresentando rachadura, aqui em Rond\u00f4nia, a de jirau inundou o parque nacional, est\u00e1 com rachaduras, \u00e9 o come\u00e7o do fim.... Essa Vale est\u00e1 acabando com Minas e s\u00f3 recebem multas, tem que haver justi\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-01-27T11:49:58.000Z",
            "id": "1089490696963350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 #JustGo \u2013\u00a0Sanderlei https://t.co/qiQ6xnv0NV https://t.co/S0UVaJmAD2"
        },
        {
            "author_id": "2843475976",
            "created_at": "2019-01-27T11:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "junior10f"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "luciocaramori"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "start": 269,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089490486476398592",
            "in_reply_to_user_id": "168160790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@junior10f @luciocaramori N\u00e3o interessa o motivo da cr\u00edtica. O cara tem uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ponto. N\u00e3o se preocupa com o meio ambiente e vem com este bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 de solidariedade? Ava   TNC. Tem que mostrar a hipocrisia destes caras sim! Vi Sr. @LucianoHuck ?"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-27T11:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 125,
                        "username": "maiconrocha_pho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089487053262372868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Vista do Mirante do Cart\u00e3o Postal, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  @maiconrocha_pho  -  Conhece o nome dos picos da Serra dos\u2026 https://t.co/LBla1n12Ct"
        },
        {
            "author_id": "1088159538270867457",
            "created_at": "2019-01-27T11:01:38.000Z",
            "id": "1089478532089241602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/onQxP8gNlf"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-01-27T10:50:39.000Z",
            "id": "1089475770232328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Bras\u00edlia \u00e9 o Bicho\n\nBom dia!\n\nAcompanhe a beleza da on\u00e7a-parda ou su\u00e7uarana em sua caminhada matinal pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\n#ibram\n#pnb\n#brasiliaeobicho https://t.co/eBObsANYRd"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-01-27T09:54:04.000Z",
            "id": "1089461529081073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pescador profissional em R$ 5 mil por construir em \u00e1rea protegida \u00e0s margens do rio Paraguai: PMA autua pescador profissional em R$ 5 mil por construir em \u00e1rea protegida \u00e0s margens do rio Paraguai\u2026 https://t.co/cnzJU6HUZC #tererenews #jornaltererenews #ultimasnoticias https://t.co/siWigfyaVL"
        },
        {
            "author_id": "1527680646",
            "created_at": "2019-01-27T07:48:07.000Z",
            "id": "1089429834738982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Saguaro. Que \u00e9 esse cactus gigante. https://t.co/MgrCkDcxGA"
        },
        {
            "author_id": "859518175171543040",
            "created_at": "2019-01-27T07:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "PhotoSintesis"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "SEO_BirdLife"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "grusextremadura"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 63,
                        "username": "CarlosdeHita"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "birdextremadura"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "FBiodiversidad"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "VanguardPhotoES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6fd06a18f45ef3d3"
            },
            "id": "1089420170806939648",
            "in_reply_to_user_id": "927847917637062657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhotoSintesis @Extremadura_tur @SEO_BirdLife @grusextremadura @CarlosdeHita @birdextremadura @FBiodiversidad @VanguardPhotoES \ud83d\ude33... Parque Nacional de Monfrag\u00fce..."
        },
        {
            "author_id": "897129091656282112",
            "created_at": "2019-01-27T07:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rbrettas"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "iamshayk"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 20,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089418975447056384",
            "in_reply_to_user_id": "56888606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbrettas @iamshayk @mariadorosario Podia come\u00e7ar trocando o ministro do Meio Ambiente que foi condenado em dezembro passado por fraude pra ajudar mineradora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP. Ele vai punir os respons\u00e1veis por Brumadinho? Me engana que eu gosto."
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-01-27T06:58:03.000Z",
            "id": "1089417231719649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/61TErZCFnD"
        },
        {
            "author_id": "600498240",
            "created_at": "2019-01-27T03:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.6878248,
                        10.4957389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1089361203036651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalvolcanarenal #volcanarenal #arenal #volcan #costarica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #me #moi #seb #sebastian #sebastien #cascade #catarata #vert #verde #eau #agua #nature #naturaleza \u00e0 Parque Nacional\u2026 https://t.co/epi5mIPGaC"
        },
        {
            "author_id": "1053723406275956736",
            "created_at": "2019-01-27T03:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "dirtyziamfuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089359479978766336",
            "in_reply_to_user_id": "814177949071118340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dirtyziamfuck Eita se eu morasse no Piau\u00ed moraria no Parque Nacional da Serra da Capivara, tem umas pinturas rupestres muito legais, tem bicho kdjasjdkak amo #Top50FansLiamPayne"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-01-27T02:52:58.000Z",
            "id": "1089355557469859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita \u2013 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 #JustGo \u2013\u00a0Sanderlei https://t.co/TiPpXIIHoY https://t.co/WL8bPiaVwl"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-01-27T02:48:45.000Z",
            "id": "1089354494624841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagoa Bonita - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/Bo5lVZ7STY"
        },
        {
            "author_id": "17897325",
            "created_at": "2019-01-27T02:19:57.000Z",
            "id": "1089347248436269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um ministro do Meio Ambiente condenado em primeira inst\u00e2ncia por fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, \"com a clara inten\u00e7\u00e3o de beneficiar setores econ\u00f4micos\". https://t.co/FJARbTzNIp"
        },
        {
            "author_id": "1654148270",
            "created_at": "2019-01-27T01:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RCesquim"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089341739104641025",
            "in_reply_to_user_id": "878068867326767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RCesquim @Estadao Salles precisa explicar pq na sua gest\u00e3o foi modificado o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea -- beneficiando claramente as mineradoras. Pq priorizou as demandas da Fiesp que contrariavam os estudos da USP."
        },
        {
            "author_id": "63324093",
            "created_at": "2019-01-27T01:32:22.000Z",
            "id": "1089335270745563137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de divers\u00f5es \ud83d\ude0d tem at\u00e9 #sereionachapada\n#meuuniversoencantado \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9jKzQpPyNd"
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-01-27T01:00:43.000Z",
            "id": "1089327309482541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem rompida fica a menos de 500 metros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Livre.jor https://t.co/EpfjS0QA5Q"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2019-01-27T01:00:03.000Z",
            "id": "1089327141198721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NYTimes: A eros\u00e3o est\u00e1 destruindo a Ilha da P\u00e1scoa. Os cedros do L\u00edbano est\u00e3o morrendo.  O mais antigo parque nacional dos EUA est\u00e1 sofrendo altera\u00e7\u00f5es radicais. O aquecimento global est\u00e1 apagando a identidade cultural em todo o planeta. https://t.co/6VLhP9z1Sl"
        },
        {
            "author_id": "843618905860034560",
            "created_at": "2019-01-27T00:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CrisCastroGalo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "mariocaixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089326875305017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha @CrisCastroGalo  o @mariocaixa https://t.co/NyGpWBMaKA"
        },
        {
            "author_id": "60709866",
            "created_at": "2019-01-27T00:44:20.000Z",
            "id": "1089323183612837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/iEYsgkZOtr"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2019-01-27T00:39:59.000Z",
            "id": "1089322090468175877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio executava a obra, degradando as matas ciliares do rio, a 21 metros do leito https://t.co/SuqXsppwvf"
        },
        {
            "author_id": "67729422",
            "created_at": "2019-01-27T00:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1089313842084089858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Nlb2MXjUEX"
        },
        {
            "author_id": "84003093",
            "created_at": "2019-01-26T23:35:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bb0309d8616d000"
            },
            "id": "1089305838563573766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #Araucan\u00eda: https://t.co/ZUEnXeCeik"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-01-26T23:25:07.000Z",
            "id": "1089303247041499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priainha.\n\nA Prainha fica dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na qual n\u00e3o s\u00e3o permitidas novas constru\u00e7\u00f5es. Em fun\u00e7\u00e3o disso, a fauna e a flora do local s\u00e3o bastante preservadas, e\u2026 https://t.co/hzGO4ijEhi"
        },
        {
            "author_id": "1074037945064140800",
            "created_at": "2019-01-26T23:14:46.000Z",
            "id": "1089300642634629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Cristo Redentor\n2- P\u00e3o de a\u00e7\u00facar\n3- Copacabana\n4- Ipanema\n5- Corcovado\n6- Fernando de Noronha\n7-Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\n8- Ilha Grande  \n9- Santa Teresa\n10-  Escadaria Selar\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "142856086",
            "created_at": "2019-01-26T22:57:03.000Z",
            "id": "1089296185133813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom reencontr\u00e1-la!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9ImNHfEiu8"
        },
        {
            "author_id": "71786163",
            "created_at": "2019-01-26T22:55:09.000Z",
            "id": "1089295706517585921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau, que lindo! \ud83d\ude0d\nDirigindo pelo Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, EUA https://t.co/qOf1LTqif3"
        },
        {
            "author_id": "105371463",
            "created_at": "2019-01-26T22:40:06.000Z",
            "id": "1089291920092917762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etnia Yanomami em Maturac\u00e1, comunidade ind\u00edgena localizada no Parque Nacional do Pico  Neblina, munic\u00edpio de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira -AM,5\u00ba Pelot\u00e3o Esp de Front Com. de Fronteira Rio Negro/5\u00ba Bat de Inf Selva.Juntos protegemos as fronteiras e riquezas do Brasil! A selva nos une https://t.co/Rq3bGZ6gM6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-01-26T22:00:09.000Z",
            "id": "1089281868095254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea ficaria aqui? Parque Nacional Torres Del Paine, Chile. \nFoto: @jasoncharleshill https://t.co/1jQoDiFRI3"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-01-26T21:56:23.000Z",
            "id": "1089280917640790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul \u2013 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 #JustGo \u2013\u00a0Sanderlei https://t.co/BKHTYqoyyz https://t.co/mSkqHklp6l"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-01-26T21:46:38.000Z",
            "id": "1089278463415148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/wqZU38QFYH"
        },
        {
            "author_id": "409576964",
            "created_at": "2019-01-26T21:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fgamaperes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "Laurentino7"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "MaraTellesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089270023116472321",
            "in_reply_to_user_id": "717876087796154369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgamaperes @Laurentino7 @JullyMurray @MaraTellesReal Em janeiro de 2012, o parlamentar foi flagrado por fiscais do Ibama enquanto pescava na Ilha da Samambaia, em Angra dos Reis. Essa regi\u00e3o integra a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 terminantemente proibida a pesca.\n\nFlagrante."
        },
        {
            "author_id": "1033904334554189824",
            "created_at": "2019-01-26T20:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "favaratoluiz"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089256762841149440",
            "in_reply_to_user_id": "1086460256199340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HumJr1219 @favaratoluiz @nilmoretto Eu moro no Par\u00e1, meu caro. Sei muito bem que uma \u00e1rea \"protegida\" no papel n\u00e3o representa que ela \u00e9 preservada. A fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial e necess\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2019-01-26T20:19:34.000Z",
            "id": "1089256553822048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens participam de produ\u00e7\u00e3o multim\u00eddia na Reserva Extrativista do Delta do Parna\u00edba https://t.co/ZYM0o4VTYp"
        },
        {
            "author_id": "519880235",
            "created_at": "2019-01-26T20:13:15.000Z",
            "id": "1089254964684382209",
            "in_reply_to_user_id": "519880235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Os cap\u00edtulos iniciais seriam ambientados na Bahia, mas devido a dificuldades nas negocia\u00e7\u00f5es a equipe escolheu ent\u00e3o o Maranh\u00e3o. As grava\u00e7\u00f5es come\u00e7aram dia 20/10/2003, nas cidades de S\u00e3o Lu\u00eds, Alc\u00e2ntara, Barreirinhas e no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #DaCorDoPecado"
        },
        {
            "author_id": "60170879",
            "created_at": "2019-01-26T19:32:12.000Z",
            "id": "1089244635694854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o no niver da tia.... em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/yLj0O3M2pj"
        },
        {
            "author_id": "70578204",
            "created_at": "2019-01-26T19:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "RealPedrin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1089242472620978183",
            "in_reply_to_user_id": "1621947116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RealPedrin Mentira! Se est\u00e1 no corpo tem utilidade. O ap\u00eandice, por exemplo, \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica pra recompor a flora intestinal ap\u00f3s infec\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1023000739243798528",
            "created_at": "2019-01-26T18:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089228374533459970",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito \u00c9 so verificar com Bolsonaro que ele explica como cancelar a multa. https://t.co/3lVzFB3wAf"
        },
        {
            "author_id": "175860370",
            "created_at": "2019-01-26T17:59:50.000Z",
            "id": "1089221390534885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba quais deputados votaram a favor da lei que libera \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para mineradora: \n\nhttps://t.co/UZuY3bAmUz"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2019-01-26T17:11:35.000Z",
            "id": "1089209248318480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho de hoje na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "955139290400477184",
            "created_at": "2019-01-26T16:52:12.000Z",
            "id": "1089204370284204037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/hQGo99bP2m"
        },
        {
            "author_id": "172161992",
            "created_at": "2019-01-26T16:47:42.000Z",
            "id": "1089203237490708481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para lembrar: Ministro do Meio Ambiente indicado por Bolsonaro \u00e9 condenado por FRAUDE no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. https://t.co/fmYqdoUMgG"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2019-01-26T16:27:25.000Z",
            "id": "1089198131894464518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Canion Itaimbezinho. Parque Nacional de Aparados do Serra, RS/SC. https://t.co/TRSgwZJsQd"
        },
        {
            "author_id": "3329553502",
            "created_at": "2019-01-26T16:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089197693405220864",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Cadeia !  https://t.co/WC0RYAXWlM"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-01-26T16:16:33.000Z",
            "id": "1089195395769688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ecol\u00f3gico no Parque Nacional mais antigo do\u00a0Brasil https://t.co/5i7a8MoXVO https://t.co/3EeWWt0V8G"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-01-26T16:00:29.000Z",
            "id": "1089191354998145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Dentro do Parque Nacional Terra del Fuego fica o Correio do Fim do Mundo. H\u00e1 mais de 20 anos ele foi inaugurado por Carlos Delorenzo dentro do Canal de  Beagle e ali paravam navegantes para dar sinal de vida... https://t.co/nG1sxlbeVf"
        },
        {
            "author_id": "317422619",
            "created_at": "2019-01-26T15:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089188260289626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lzxN9lXolw do Parque Nacional do Pau Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1016021330",
            "created_at": "2019-01-26T15:46:47.000Z",
            "id": "1089187906818899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu saudade desse campo @ RPPN Reserva Bom Retiro https://t.co/8FBtI9PqXB"
        },
        {
            "author_id": "44503393",
            "created_at": "2019-01-26T15:20:15.000Z",
            "id": "1089181226315993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lembrar que o nosso ministro do meio ambiente foi CONDENADO por beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o mudando o plano de manejo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA do Tiet\u00ea)"
        },
        {
            "author_id": "34663286",
            "created_at": "2019-01-26T14:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089168780272504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do @mmeioambiente de @jairbolsonaro na coletiva sobre Brumadinho. Ele foi denunciado por adultera mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo, para beneficiar empres\u00e1rios. \ud83d\ude12 #BrumadinhoChegadeimpunidade"
        },
        {
            "author_id": "12510872",
            "created_at": "2019-01-26T14:15:07.000Z",
            "id": "1089164839057063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 mil visualiza\u00e7\u00f5es numa imagem que tirei no Intervales Parque Nacional https://t.co/j708ncxB6H"
        },
        {
            "author_id": "62991421",
            "created_at": "2019-01-26T14:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089164392762146821",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck u\u00e9, \u00e9 s\u00f3 endurecer as leis ambientais mas isso vc n\u00e3o apoia pq pode te prejudicar n\u00e9, j\u00e1 que COMPROU \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. ou ent\u00e3o d\u00e1 pra privatizar a Vale, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2019-01-26T14:09:36.000Z",
            "id": "1089163450394296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Vamos dialogar! https://t.co/D2X72SmsVx"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-26T13:58:28.000Z",
            "id": "1089160646950899714",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201dEsses produtos para n\u00f3s s\u00e3o tudo. Do alimento, o rem\u00e9dio\u201d,  conta Raimunda Rodrigues, gestora da miniusina na comunidade Rio Novo, na Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA), sobre os produtos da floresta. https://t.co/Zm6KyqioZU"
        },
        {
            "author_id": "39786972",
            "created_at": "2019-01-26T13:56:45.000Z",
            "id": "1089160215096889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe que o ministro do meio ambiente de Bolsonaro \u00e9 condenado por improbidade administrativa n\u00e9. Sabe pq? Por ter adulterado mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para beneficiar empres\u00e1rios do setor da? Minera\u00e7\u00e3o. #ForcaBrumadinho"
        },
        {
            "author_id": "708847867683856384",
            "created_at": "2019-01-26T13:49:33.000Z",
            "id": "1089158403614756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raimunda Rodeigues, ribeirinha, levanta aten\u00e7\u00e3o quanto a \"grilagem\" de terra afetava a popula\u00e7\u00e3o ribeirinha na regi\u00e3o do rio Iriri (Para). Recebendo amea\u00e7as constantes de fazendeiros. Isso s\u00f3 mudou quando a regi\u00e3o virou uma Reserva Extrativista. #FrutoBR"
        },
        {
            "author_id": "943688653192253440",
            "created_at": "2019-01-26T13:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 146,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 158,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089157593556283393",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Segundo o MP, favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Sp\n@RomeuZema  @jairbolsonaro\nAcham que a legisla\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 rigorosa,agora todos s\u00e3o ambientalistas.\n\n#BrumadinhoChegadeimpunidade https://t.co/Zb7fMabjhp"
        },
        {
            "author_id": "76499250",
            "created_at": "2019-01-26T13:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "username": "Gads___"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089155813887930368",
            "in_reply_to_user_id": "978760443182354433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dulci_teixeira @Tarik_mohad @Gads___ Condenado por fraudar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-01-26T13:34:38.000Z",
            "id": "1089154647921737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta\nViveiro\nMonumento Natural de #galicia\n#galicianorte #galiciaslow #viveiro #amari\u00f1alucense https://t.co/9PpEeMzd79"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-26T13:33:44.000Z",
            "id": "1089154422159085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Raimunda Rodrigues, da Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA), e Marcelo Salazar, do ISA, est\u00e3o agora no Semin\u00e1rio Fruto falando sobre os alimentos que v\u00eam da mata. Acompanhe \ud83d\udc47\ud83c\udffe  https://t.co/IIXv2LXa4z"
        },
        {
            "author_id": "905757932",
            "created_at": "2019-01-26T13:28:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089153096494784514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano eu estava no parque Nacional do Iguaz\u00fa na Argentina. Que saudades daquele lugar."
        },
        {
            "author_id": "15059845",
            "created_at": "2019-01-26T13:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089146445230415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \n.\nPowered by carlaperes_2 \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\nFoto : #Canon #CanonT6Rebel #CanonPhotography em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/eKzgQLPyyR"
        },
        {
            "author_id": "4825942174",
            "created_at": "2019-01-26T13:00:50.000Z",
            "id": "1089146141625716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falou o condenado por ter adulterado mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para beneficiar empres\u00e1rios do setor de minera\u00e7\u00e3o. Rir pra n\u00e3o chorar!! https://t.co/svST2FiFeb"
        },
        {
            "author_id": "2847143254",
            "created_at": "2019-01-26T12:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089144132629659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/EDan1EvzvP https://t.co/x0aCDtLnok"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2019-01-26T12:18:26.000Z",
            "id": "1089135472067121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino da melhor qualidade \ud83d\udc95\naptidaoesportiva \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\nVenha fazer parte desse time \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude00\ud83c\udfc3\n#souaptidao\n#somosaptidao em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/sVmYqOtfCH"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-01-26T12:12:23.000Z",
            "id": "1089133949807398912",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp) ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea\u00a0\nhttps://t.co/L5Z5i4m5Lx"
        },
        {
            "author_id": "143066915",
            "created_at": "2019-01-26T11:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "alxprince"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089130730800771072",
            "in_reply_to_user_id": "275729315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alxprince \u00bfFuiste al parque nacional que est\u00e1 cerquita de Nairobi?"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2019-01-26T11:59:03.000Z",
            "id": "1089130595635118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia de treino\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/SrFCWjTc0b"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-01-26T11:00:04.000Z",
            "id": "1089115752018468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma das maiores florestas em \u00e1rea urbana do mundo.\nEm nosso guia voc\u00ea confere v\u00e1rias mat\u00e9rias do parque, confira! Link na descri\u00e7\u00e3o do perfil. #girocariocatour #riodejaneiro #brasil #natureza #riodejaneiro https://t.co/QTlsEcvPpp"
        },
        {
            "author_id": "439159281",
            "created_at": "2019-01-26T10:33:42.000Z",
            "id": "1089109117413806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem votou nele sabe muito bem o que ele pensa de minera\u00e7\u00e3o e leis ambientais e parques ambientais.\nIsso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o.\nO parque nacional da canastra \u00e9 a menina dos olhos da minera\u00e7\u00e3o: diamante em peso na nascente do rio s\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "978046506325413888",
            "created_at": "2019-01-26T10:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "charlesnisz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089101342898094081",
            "in_reply_to_user_id": "172451436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorRissardi @charlesnisz Sim foi pego pesquando em area protegida, escolheu um ministro corrupto, e o pessoal esquece que o responsavel foi o de lvale e o governo dele e de privatizacao"
        },
        {
            "author_id": "1541568944",
            "created_at": "2019-01-26T09:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089098987955724297",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Estadao Ele condenado por falsificar documentos de licen\u00e7as ambientais para beneficiar MINERADORAS... https://t.co/nLUQdOPsLl https://t.co/djj6TXV4un"
        },
        {
            "author_id": "1079271330451783680",
            "created_at": "2019-01-26T09:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "Giardini1986"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089095843813171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodapedra #camboriu por @giardini1986 \n\nPico da Pedra, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, possui uma trilha ecol\u00f3gica com aproximadamente 2,500m de distancia e 660m de altitude. No final da\u2026 https://t.co/7sgORrEany"
        },
        {
            "author_id": "730930747859738625",
            "created_at": "2019-01-26T08:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "FHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089073143224905728",
            "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FHC Um pa\u00eds q o presidente , eh a favor de flexibilizar as multas , de acabar com as licen\u00e7as ambientais , onde ele vai pescar em \u00e1rea protegida , \u00e9 ainda quer punir o fiscal , vamos esperar o que ?"
        },
        {
            "author_id": "66740673",
            "created_at": "2019-01-26T07:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089064539642040325",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Aquele ministro que j\u00e1 foi condenado por improbidade administrativa na gest\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Sei..."
        },
        {
            "author_id": "65670048",
            "created_at": "2019-01-26T05:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Luiz_JSilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "rodrigomolinsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089031351603523585",
            "in_reply_to_user_id": "14610299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Luiz_JSilva @rodrigomolinsky Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e empresas filiadas a FIESP e ALTEROU mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando ainda era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de SP. Passa + pano que t\u00e1 pouco\n\nhttps://t.co/IeCJw4T27i"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-01-26T03:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1088999467028807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens esculpidas por Deus. \n&lt;3 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/J6SlPXmWvz"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-01-26T02:27:56.000Z",
            "id": "1088986866962051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol nos Portais de H\u00e9rcules dias 24 e 25 de Janeiro com a galera super animada do grupo Triloukos. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pgTHHfXcY8"
        },
        {
            "author_id": "886966220347633664",
            "created_at": "2019-01-26T01:40:11.000Z",
            "id": "1088974850092281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel do Parque nacional do Igua\u00e7u. Foz do Igua\u00e7u - PR https://t.co/xcUd7GD3Ft"
        },
        {
            "author_id": "181819929",
            "created_at": "2019-01-26T01:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "acrpoa10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088970230578192389",
            "in_reply_to_user_id": "25074989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acrpoa10 Nem favelas. Depois que uma favela invade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica um tempo, quero ver tirar! Da o maior reboli\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2019-01-26T01:03:40.000Z",
            "id": "1088965662360461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caralho, a gente elegeu um cara que colocou um condenado por \"fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP\" como ministro do Meio Ambiente.\nN\u00f3s estamos doentes.\nhttps://t.co/34Kvo0dmyv"
        },
        {
            "author_id": "58989130",
            "created_at": "2019-01-25T23:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088949450175852545",
            "in_reply_to_user_id": "1015004996046413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JRB555558 @BolsonaroSP @rsallesmma Boa corre\u00e7\u00e3o! Foi condenado por improbidade por fraudar plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! Em favor de mineradoras!!!"
        },
        {
            "author_id": "600498240",
            "created_at": "2019-01-25T23:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.6878248,
                        10.4957389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1088943869721567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arenal #volcanarenal #parquenacionalvolcanarenal #costarica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #centroamerica #ameriquecentrale #volcan #nuages #nubes #bleu #azul #vert #verde \u00e0 Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/KNLgWFEIO4"
        },
        {
            "author_id": "2467731206",
            "created_at": "2019-01-25T23:34:02.000Z",
            "id": "1088943105892601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gestor ambiental foi indiciado e condenado por ter adulterado mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea, na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, para beneficiar... https://t.co/P0I0xaxMrU"
        },
        {
            "author_id": "62269849",
            "created_at": "2019-01-25T23:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "megmelc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088941188873445380",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil @megmelc Esses empresarios, s\u00e3o os que fazem l\u00f3bi com  pol\u00edticos. \nFicam bancando elei\u00e7\u00e3o de pol\u00edtico em troca de emendas e outros benef\u00edcios. \n\nSegue o link:\n\nhttps://t.co/V8hEbNjX5R"
        },
        {
            "author_id": "2595674059",
            "created_at": "2019-01-25T23:17:44.000Z",
            "id": "1088939001099272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/fWHe8Q8NfP"
        },
        {
            "author_id": "1086226977521127424",
            "created_at": "2019-01-25T23:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088938355415502849",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Pois\u00e9 e aqui na cidade em que vivo ao lado do parque Nacional das Emas as borrifa\u00e7oes exageradas de agrot\u00f3xicos causa um alto \u00edndice de c\u00e2ncer nas pessoas da cidade inclusive crian\u00e7as. O m\u00e9dico que come\u00e7ou a denunciar o uso de venenos proibidos em outros pa\u00edses,foi demitido. SOS."
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2019-01-25T23:09:23.000Z",
            "id": "1088936900914630657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Energia Sustent\u00e1vel do Brasil (ESBR), dona da usina, foi multada pelo Instituto Chico Mendes em R$ 48 milh\u00f5es por inundar parte do Parque Nacional Mapinguari... [leia mais no artigo] https://t.co/1xRYIqRLEb"
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-01-25T23:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "IgorrrrrGustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088935412817629185",
            "in_reply_to_user_id": "1057052340396740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IgorrrrrGustavo Colocando um ministro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP?\n\nCON \u00c7ERTESA BOLSOMINIU.\nSertooooo que \u00e7im."
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-25T23:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 180,
                        "username": "GongasRodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088934597797314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos rios da Europa, \u201cSoca\u201d \u00e9 um importante tesouro natural do Parque Nacional de Triglav, na Eslov\u00eania. \u00c9 famoso por sua cor esmeralda e r\u00e1pidas corredeiras. - Foto: @gongasrodrigues - Siga nosso Instagram: https://t.co/axzbZGrJPo https://t.co/IU6ys4bTJy"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-25T22:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1088931976264982529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/u1NVPQezCv"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-25T22:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1088931738926137346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbz6hWgvJh"
        },
        {
            "author_id": "1357565394",
            "created_at": "2019-01-25T21:51:46.000Z",
            "id": "1088917369458778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vale ainda responde na justi\u00e7a pelo CRIME ocorrido em Mariana, temos um presidente que concorda com a flexibiliza\u00e7\u00e3o do licenciamento ambiental e um ministro do MA acusado de manipular o plano de uso de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por interesses empresariais #Brumadinho"
        },
        {
            "author_id": "120636914",
            "created_at": "2019-01-25T21:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088907521455255554",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao T\u00e3o rigoroso como foi na adultera\u00e7\u00e3o dos mapas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na regi\u00e3o do Alto Tiet\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "207759526",
            "created_at": "2019-01-25T21:11:54.000Z",
            "id": "1088907337090379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Bolsonaro visitar\u00e1 \u00e1rea de crime ambiental da Vale com ministro condenado por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o ao mudar o zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo.https://t.co/u7gbGwD5md"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2019-01-25T21:11:11.000Z",
            "id": "1088907154252283907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3J\u00c1 GARANTIU SUA PARTICIPA\u00c7\u00c3O NESTA CORRIDA COM A GENTE?\nN\u00e3o perca esta oportunidade de correr pelas trilhas do Parque Nacional Torres del paine em plena patagonia chilena!\n\ud83d\udc49Clique no Link e aproveite as... https://t.co/vB8ciqLwoV"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-01-25T21:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1088906107299528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha TIBAU de a\u00e7\u00facar! #summer #mar #praia #tibau em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/lXtARLhF1a"
        },
        {
            "author_id": "933370291597860865",
            "created_at": "2019-01-25T20:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Guto_Guto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "carapanarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088903200890081280",
            "in_reply_to_user_id": "22173857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@Guto_Guto @carapanarana Se \u00e9 complicado at\u00e9 pra estudante fazer pesquisa em \u00e1rea \"\"\"protegida\"\"\" (o meu material - estacas e redes para captura de morcegos - foi roubado mais de uma vez, j\u00e1 ouvimos amea\u00e7as de ca\u00e7adores), imagine qu\u00e3o dif\u00edcil e amea\u00e7ador \u00e9 o trabalho dos fiscais..."
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-01-25T20:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jovensreacinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088901795085279232",
            "in_reply_to_user_id": "2811052697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jovensreacinhas @troqueideuser01 Ministro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\n\n\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "2784935785",
            "created_at": "2019-01-25T20:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088893176562286592",
            "in_reply_to_user_id": "2784935785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atual Ministro do Meio @mmeioambiente \u00e9 investigado (acho que condenado, n\u00e3o tenho certeza) por alterar mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, beneficiando o empres\u00e1rios em detrimento do Meio Ambiente, cuja sua fun\u00e7\u00e3o agora seria proteger."
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2019-01-25T20:00:00.000Z",
            "id": "1088889240979554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o no Museu do Amanh\u00e3.\n\nLocalizado no Piau\u00ed, parque \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Mostra fica em cartaz no Rio de Janeiro at\u00e9 10 de fevereiro.\nSaiba mais no Minuto Futura https://t.co/fc0nIATpnw"
        },
        {
            "author_id": "256093166",
            "created_at": "2019-01-25T19:48:15.000Z",
            "id": "1088886284800704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles, ministro do Meio Ambiente do governo Bolsonaro, foi condenado por improbidade administrativa. Ele fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016.\n\nhttps://t.co/nGsw8PsXpo"
        },
        {
            "author_id": "99706090",
            "created_at": "2019-01-25T19:43:37.000Z",
            "id": "1088885120273141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vemos esses crimes ambientais e n\u00e3o enxergamos o que t\u00e1 no nosso pr\u00f3prio quintal. Povo de CMD, acorda! Tem \u00e1rea protegida sendo explorada, animal silvestre perdendo \u00e1rea, rio sendo polu\u00eddo, barragem no fundo das nossas casas! Nenhuma promessa de desenvolvimento vale a destrui\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "27431934",
            "created_at": "2019-01-25T19:29:25.000Z",
            "id": "1088881546021556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Calanques - Marselha - Sul da Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\nInverno - janeiro/2019.\n\nO parque nacional tem trilhas para todos os gostos e preparo f\u00edsico (160 km).\n\nCom forma\u00e7\u00e3o rochosa de fal\u00e9sias calc\u00e1rias que... https://t.co/yHlGAg1WrZ"
        },
        {
            "author_id": "222422140",
            "created_at": "2019-01-25T19:20:22.000Z",
            "id": "1088879266744463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A serenidade no olhar de quem j\u00e1 chegou a entrar com mandado de seguran\u00e7a pra pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em 2012 e est\u00e1 sempre preocupad\u00edssimo com  o meio ambiente. https://t.co/Sf2WEGfT5t"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2019-01-25T19:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MariaAn33506808"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088874900616560640",
            "in_reply_to_user_id": "1044615712025833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaAn33506808 @rsallesmma O seu 'preparado' foi condenado por improbidade administrativa pq facilitou a libera\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o mineral numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "72638449",
            "created_at": "2019-01-25T19:01:38.000Z",
            "id": "1088874554523615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN o que \u00e9 e pra que serve! https://t.co/Z1ww9XWXmF"
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-01-25T19:00:13.000Z",
            "id": "1088874198330683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BARRAGEM ROMPIDA em Brumadinho fica a menos de 500 metros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental &gt; https://t.co/8e88yFpRT0  #Brumadinho #barragem #ProjetoLatentes"
        },
        {
            "author_id": "1088549340359081984",
            "created_at": "2019-01-25T18:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088868698897690625",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ricardo Salles condenado por favorecer MINERADORAS em 2016 ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "327042747",
            "created_at": "2019-01-25T18:27:32.000Z",
            "id": "1088865972344229890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, condenado por favorecer MINERADORAS em 2016 ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 a caminho de Brumadinho. Prevejo que n\u00e3o teremos justi\u00e7a mais uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\" https://t.co/z17vAJXWcb"
        },
        {
            "author_id": "1050174967298629633",
            "created_at": "2019-01-25T18:08:17.000Z",
            "id": "1088861128262909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 393,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 112
            },
            "text": "O Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, condenado por favorecer MINERADORAS em 2016 ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 a caminho de Brumadinho. Prevejo que n\u00e3o teremos justi\u00e7a mais uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "282770565",
            "created_at": "2019-01-25T17:50:32.000Z",
            "id": "1088856660049825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO indicado para comandar a nova Secretaria de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) j\u00e1 foi autuado pelo ICMBio por descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alagoas, onde ele possui uma pousada. \u201c https://t.co/8DMwdbthTN"
        },
        {
            "author_id": "94667880",
            "created_at": "2019-01-25T17:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088856648955899906",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ricardo Salles, o Min. Do Meio Ambiente, condenado por improbidade administrativa ao alterar mapas de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em SP para beneficiar empresas mineradoras e prejudicar a sustentabilidade da regi\u00e3o. Grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49#B17 #RompimentoVale #Brumadinho"
        },
        {
            "author_id": "94667880",
            "created_at": "2019-01-25T17:49:31.000Z",
            "id": "1088856404369260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles, o Min. Do Meio Ambiente, condenado por improbidade administrativa ao alterar mapas de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em SP para beneficiar empresas mineradoras e prejudicar a sustentabilidade da regi\u00e3o. Grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49#B17 #RompimentoVale #Brumadinho https://t.co/vt4JGzRsxc"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-01-25T17:40:41.000Z",
            "id": "1088854182776442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 398,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 241
            },
            "text": "A Justi\u00e7a considerou Ricardo Salles culpado de FAVORECER EMPRESAS DE MINERA\u00c7\u00c3O ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea, que envolve 12 munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana de SP, inclusive a capital. https://t.co/V3zEPwIrnN"
        },
        {
            "author_id": "1065681374949052416",
            "created_at": "2019-01-25T17:30:01.000Z",
            "id": "1088851495813111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Imagem, Braga - Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Olhares Secretos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u2019, de Carlos Pontes. https://t.co/r5Hep9WXsH"
        },
        {
            "author_id": "55574742",
            "created_at": "2019-01-25T16:55:21.000Z",
            "id": "1088842774642900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o nosso Ministro do Meio Ambiente \u00e9 \u00e9 acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para supostamente favorecer interesses empresariais https://t.co/iLBduLwOrY #Brumadinho #RompimentoVale"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-01-25T16:33:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1088837357640601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma vista de cart\u00e3o postal, o Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do Morro #Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca na cidade maravilhosa do #RioDeJaneiro \ud83c\udf34\u2600\ufe0f \n\n#DicaConsultour https://t.co/xC4X8U9cR4"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-01-25T16:20:24.000Z",
            "id": "1088833977887145990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo - V\u00eddeo capta espantoso c\u00e9u do Parque Nacional de Yosemite de madrugada https://t.co/guHEdtZf5F"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2019-01-25T16:19:23.000Z",
            "id": "1088833723532038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhinho bom. Natureza... em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WoZXASxAQ4"
        },
        {
            "author_id": "334246602",
            "created_at": "2019-01-25T16:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1088832792916606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. \n\n\ud83d\udcf2 Reserve seu passeio pelo Whatsapp (54) 999392994 ou E-mail: perausdaserra@gmail.com\n\nSite: https://t.co/i2FIDlwXnW \n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/1eJtkCgvyG"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-01-25T16:10:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1088831427498647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ilhas Phi Phi pertencem a #Tail\u00e2ndia e localiza-se no #OceanoIndico integradas ao Parque Nacional Phi Phi-Hat Nopparat \u26f5\ud83c\udf34#BrasileirosPeloMundo #HubFortaleza #ViageMais #DicasDeViagem #PhiPhi #thai #Summer #beach #ilhasparadisiacas #ViagensIncriveis https://t.co/uTBxEQO1E9"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2019-01-25T16:09:49.000Z",
            "id": "1088831313707192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O indicado para comandar a nova Secretaria de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente j\u00e1 foi autuado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade por descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alagoas, onde tem uma pousada. https://t.co/h8SeMks99m"
        },
        {
            "author_id": "336264846",
            "created_at": "2019-01-25T15:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088818879936319490",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O homem do jato com grana do bnds...faz casa com patroc\u00ednio da caixa e tem uma ilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A melhor coisa q fez foi apalpar a tiazinha."
        },
        {
            "author_id": "885603616215764992",
            "created_at": "2019-01-25T14:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088813289495281664",
            "in_reply_to_user_id": "2816641469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neutzlingas @Lily02812442 @Marcelodedois Que na hora q \u00e9 assaltado, o ladr\u00e3o leva a arma dele na m\u00e3o grande, que enche o peito pra dizer q sonega tudo q pode, q pesca em \u00e1rea protegida, que n\u00e3o sabe falar, q faz cola de tr\u00eas palavras. Pra se ver a qualidade de brasileira (o) q temos..."
        },
        {
            "author_id": "15313535",
            "created_at": "2019-01-25T14:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 239,
                        "username": "verotruesocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088812681870655489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue um v\u00eddeo elaborado com base na forte integra\u00e7\u00e3o que os militares do Ex\u00e9rcito Brasileiro tem com os ind\u00edgenas da Etnia Yanomami em Maturac\u00e1, comunidade ind\u00edgena localizada no Parque Nacional do Pico da Neblina, munic\u00edpio de S\u00e3o Gabr\u2026 @VeroTrueSocial https://t.co/t7ZEMOqrX1"
        },
        {
            "author_id": "111971856",
            "created_at": "2019-01-25T14:39:00.000Z",
            "id": "1088808458693083137",
            "in_reply_to_user_id": "958816010789883909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RjtvOficial Falta d'\u00e1gua de novo , gente , corram atr\u00e1s  de mat\u00e9ria, voc\u00eas n\u00e3o tem mais nada pra dizer? \nVou da uma ideia, Aqui no parque nacional da taquara em Caxias, o prefeito  quer cobrar a entrada no parque ,pode isso ?"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2019-01-25T14:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1088799382567378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 mulher, a m\u00e3e natureza. \n\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3b\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf32\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EIP1ezPU9u"
        },
        {
            "author_id": "741544310",
            "created_at": "2019-01-25T13:48:16.000Z",
            "id": "1088795692448006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcia\n#Pol\u00edtica #Ecoturismo\n\nMotivo: descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\n\nFonte:... https://t.co/T6C90QKuEy"
        },
        {
            "author_id": "976814237204000768",
            "created_at": "2019-01-25T13:30:10.000Z",
            "id": "1088791138474053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios plantam cerca de 200 mudas de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\n.\nLeia: https://t.co/px9OxntCQa\n.\n#meioambiente #mataatlantica #preservaranatureza #floresta #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca https://t.co/m90SR6eitg"
        },
        {
            "author_id": "2356347875",
            "created_at": "2019-01-25T13:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1088784886679375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer uma trilha? em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MT6JRzDzTR"
        },
        {
            "author_id": "275496044",
            "created_at": "2019-01-25T12:25:01.000Z",
            "id": "1088774739919863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que n\u00e3o faltam s\u00e3o locais espetaculares na Nova Zel\u00e2ndia! \u00c9 o caso dos Lagos Esmeralda, localizados no Parque Nacional Tongariro. \nConhece os nossos est\u00e1gios no pa\u00eds dos \u201cKiwis\u201d: https://t.co/8dKopdCvn3 https://t.co/l7zh07qOEA"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-25T12:00:49.000Z",
            "id": "1088768653171011586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Floresta que alimenta! \ud83c\udf33 Amanh\u00e3, (26/01), Raimunda Rodrigues, da Reserva Extrativista do Rio Iriri, e Marcelo Salazar, do ISA, v\u00e3o falar sobre a comida que v\u00eam da mata. \u00c9 \u00e0s 11h25, durante o Semin\u00e1rio Fruto.  Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/OAv8FQ2eFn https://t.co/HIBfsIgIKV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-25T11:48:38.000Z",
            "id": "1088765584341389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MACARAO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MACARAO NATIONAL PARK\"... https://t.co/rAKejaNnqj"
        },
        {
            "author_id": "116831350",
            "created_at": "2019-01-25T11:22:13.000Z",
            "id": "1088758937120399362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras (Projeto Ilhas do Rio) exp\u00f5e incr\u00edveis fotos das pesquisas sobre a biodiversidade das ilhas do Rio e tamb\u00e9m conta com mais de 150 exemplares... https://t.co/o6W9RzjIZj"
        },
        {
            "author_id": "1054790640637227008",
            "created_at": "2019-01-25T10:54:43.000Z",
            "id": "1088752016862703617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o \u00e9 justo usar o garoto para me atingir\"\nJair Bolsonaro, presidente do Brasil e carregador de vara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/72nRNbzQTo"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2019-01-25T10:26:41.000Z",
            "id": "1088744961347121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPTV: a honra de dar suporte e ser personagem sobre a observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas riquezas considerado \u201co outro ouro de Minas\u201d. \n\nAnteontem, ao lado dos amigos e... https://t.co/hNty2u7d6s"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-25T10:26:18.000Z",
            "id": "1088744865872203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPTV: a honra de dar suporte e ser personagem sobre a observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas riquezas considerado \u201co outro ouro de Minas\u201d. \n\nAnteontem, ao lado dos amigos e... https://t.co/Tf76EYMdkF"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-01-25T09:55:26.000Z",
            "id": "1088737099002638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua mulher por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/mTkpFyttgw"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-01-25T08:05:16.000Z",
            "id": "1088709374812536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/phgOj5EKvc"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-01-25T08:01:00.000Z",
            "id": "1088708298516451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/K5Z0D6tYCX"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-25T07:14:29.000Z",
            "id": "1088696592968941570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21\u00b0C (F) - Chapada dos Guimar\u00e3es - MT\nPancadas de chuva \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/49xbuTtDLj"
        },
        {
            "author_id": "115116428",
            "created_at": "2019-01-25T02:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1088628692782202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez na Chapada a gente nunca esquece... \ud83d\ude0d \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 #tbt #chapadadosveadeiros #trilhadossaltosecorredeiras #nossasaventuras #naturelovers #trilheirasdobrasil em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ngFmKrXZu4"
        },
        {
            "author_id": "1037820017512001536",
            "created_at": "2019-01-25T02:38:39.000Z",
            "id": "1088627175626964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje linda!!!! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/upPhsvdOly"
        },
        {
            "author_id": "90701153",
            "created_at": "2019-01-25T02:36:06.000Z",
            "id": "1088626537056948231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia do Sistema de Governan\u00e7a Na Cadeia Produtiva Pesqueira da Comunidade da Reserva Extrativista M\u00e3e-Grande Curu\u00e7\u00e1.\nS\u00f3 o t\u00edtulo do TCC j\u00e1 me deu pregui\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "819386458758848513",
            "created_at": "2019-01-25T02:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088621752542945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/uDBiv09QSq"
        },
        {
            "author_id": "83726711",
            "created_at": "2019-01-25T02:07:45.000Z",
            "id": "1088619403380486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema \u00e9 liberada para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3rVAgCgmIC"
        },
        {
            "author_id": "334246602",
            "created_at": "2019-01-25T02:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1088618718006005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. \n\n\ud83d\udcf2 Reserve seu passeio pelo Whatsapp (54) 999392994 ou E-mail: perausdaserra@gmail.com\n\nSite: https://t.co/i2FIDlwXnW \n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/xhFvL04ih3"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-25T01:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 53,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088610133385637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Brasil / Brazil - Lugares para conhecer on @Pinterest: Guia de Viagem para a Chapada dos Veadeiros. O que fazer, onde se hospedar, que cachoeiras conhecer, quando ir. Detalhes sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Vale da Lua, Cacho\u2026 https://t.co/yJdf1sq8cL"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-25T01:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088610125655486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Ilhas e Praias paradis\u00edacas on @Pinterest: As praias do Parque Nacional Natural Tayrona, na Col\u00f4mbia - O Parque Tayrona est\u00e1 localizado no caribe colombiano. Com 19.256 hectares preservados, conta com 34 praias banhadas (a maioria n\u00e3o \u00e9 aconsel\u2026 https://t.co/qFviJERMr7"
        },
        {
            "author_id": "2748499642",
            "created_at": "2019-01-25T01:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "hanlmaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088609452704575488",
            "in_reply_to_user_id": "400237468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hanlmaru Pedra da G\u00e1vea \nMorro da Urca \nParque nacional da Tijuca (tem varias op\u00e7\u00f5es no mesmo local)"
        },
        {
            "author_id": "2876340635",
            "created_at": "2019-01-25T01:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ccostah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088606045424021504",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccostah Que massa Henrique. E h\u00e1 algum indicativo que o propriet\u00e1rio das terras pretenda criar a RPPN? \n\u00c9 um trabalho longo e complexo de educa\u00e7\u00e3o ambiental pra tentarmos explicar unidades de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2019-01-25T00:41:28.000Z",
            "id": "1088597686427795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina ganha 6 novos roteiros de base comunit\u00e1ria. Roteiros no sul do Parque Nacional proporcionam a integra\u00e7\u00e3o entre visitantes e moradores. Saiba mais \ud83d\udc49 https://t.co/XcLgY39SjU"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-25T00:32:14.000Z",
            "id": "1088595362330394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/PDzqsn3Zh9"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-25T00:32:00.000Z",
            "id": "1088595304591577089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22\u00b0C (F) - Chapada dos Guimar\u00e3es - MT, 78195-000\nNublado - Alta: 27\u00b0 Baixa: 19\u00b0\nChuva: 60%\n22\u00b0 \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/E4r3JheAuA"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-25T00:26:11.000Z",
            "id": "1088593843275161600",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela raridade do bicho e o fato de a maior parte do seu habitat ter sido devastada, uma forma de garantir sua #conserva\u00e7\u00e3o seria transformar a propriedade onde \u00e9 encontrada em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), um tipo de #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "902210045504618497",
            "created_at": "2019-01-25T00:20:09.000Z",
            "id": "1088592322294697989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O:ISTO A GLOBO N\u00c3O https://t.co/dLc3Xp647u CONTROI MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.COMPARTILHEM\nhttps://t.co/Bzwgh6emKG https://t.co/iBnvWbGE34"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-01-25T00:05:17.000Z",
            "id": "1088588582162481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECREIO DOS BANDEIRANTES\n\nDe areias claras e \u00e1guas pr\u00f3prias para o banho, a\u00a0Praia dos Bandeirantes, tem\u00a0aproximadamente 2 Km de extens\u00e3o que come\u00e7am na\u00a0Reserva Biol\u00f3gica da Barra da Tijuca\u2026 https://t.co/lVM2EJPf0X"
        },
        {
            "author_id": "46513026",
            "created_at": "2019-01-25T00:02:13.000Z",
            "id": "1088587810603483138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\u2609\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/kYhnPy7dJF"
        },
        {
            "author_id": "873190037059493888",
            "created_at": "2019-01-24T23:18:37.000Z",
            "id": "1088576839155621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 partiu parque Nacional com o bonde q eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "826779150144909312",
            "created_at": "2019-01-24T23:14:19.000Z",
            "id": "1088575756299653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendido de merda vai se fuder seu bosta, voc\u00ea consegue ser pior que o Salnorabo. Oportunista do caralho ocupante de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mamador das tetas do BNDES, capitalista de racismo pega as camisetas, as b\u00f3ias, e o jatinho e enfia no seu rabo https://t.co/Gdzfav9Raw"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2019-01-24T23:03:25.000Z",
            "id": "1088573014055149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3PATAGONIAN INTERNATIONAL MARATHON, uma prova incr\u00edvel que acontece no Parque Nacional Torres del paine, considerado um dos cen\u00e1rios mais bonitos do mundo! \nJ\u00e1 tem programa para o feriado de 7 de Setembro?... https://t.co/7hwHOmkZCD"
        },
        {
            "author_id": "4450144288",
            "created_at": "2019-01-24T21:44:20.000Z",
            "id": "1088553111176835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema https://t.co/ykZrae4tq4"
        },
        {
            "author_id": "334246602",
            "created_at": "2019-01-24T21:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1088553036765491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral.\n\n \ud83d\udcf2 Reserve seu passeio pelo Whatsapp (54) 999392994 ou E-mail: perausdaserra@gmail.com\n\nSite: https://t.co/i2FIDlOyfu \n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/41QiERO3k8"
        },
        {
            "author_id": "35856457",
            "created_at": "2019-01-24T21:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1088552783693926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh evergreen, u're so far away... \ud83c\udf43\ud83c\udf04 #tb @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Od5AVEShCs"
        },
        {
            "author_id": "44916460",
            "created_at": "2019-01-24T21:42:31.000Z",
            "id": "1088552654668791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/pbGTcyEued"
        },
        {
            "author_id": "90738919",
            "created_at": "2019-01-24T21:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1088549253025316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Cachoeira ! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/K8EHI942RV"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-24T21:09:16.000Z",
            "id": "1088544284968656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 80 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/SZgWsQlJfH"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-24T21:08:58.000Z",
            "id": "1088544210322628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema: onde a hist\u00f3ria do Brasil e a conserva\u00e7\u00e3o ambiental se encontram \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/RfKT75DQUf"
        },
        {
            "author_id": "32248020",
            "created_at": "2019-01-24T20:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1088540925721223170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscininha, amor,..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83d\udd25\ud83e\udd75\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#parquenacionaldebrasilia #piscininhaamor #verao2019 #ferias em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/swwJ1MSJ68"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-01-24T20:45:11.000Z",
            "id": "1088538223264043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sprint\" em subida em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/X4Jo0yTlDs"
        },
        {
            "author_id": "65477825",
            "created_at": "2019-01-24T20:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1088535855743021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 graus \u2600\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/9wJj6HZnaW"
        },
        {
            "author_id": "104530997",
            "created_at": "2019-01-24T20:35:45.000Z",
            "id": "1088535850705739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O projeto Ilhas do Rio convida a todos para a Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras, que exp\u00f5e incr\u00edveis fotos da biodiversidade local.\nCom entrada a R$6,00, a exposi\u00e7\u00e3o pode ser visitada do dia 29/01 ao 3/2, das 10h \u00e0s 18h, no Forte de Copacabana. https://t.co/tPYBA6FOf9"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-24T20:18:16.000Z",
            "id": "1088531451841335298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao percorrer as trilhas do Parque Nacional do Pau Brasil conhe\u00e7a em detahes essa experi\u00eancia na natureza. O App do parque possui dicas de roteiro e de trilhas, informa\u00e7\u00f5es e interatividade. Clique no link ( https://t.co/TXZOxJX4ru ) para download e programe sua viagem! https://t.co/BELUc4EaRu"
        },
        {
            "author_id": "867118508928376833",
            "created_at": "2019-01-24T20:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088530919537942533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o: https://t.co/m3lDTa73Ec via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-01-24T19:36:42.000Z",
            "id": "1088520989690994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pra ajudar na divulga\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais, rolou muitas atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental durante as f\u00e9rias de janeiro em Alagoas. Veja mais do que rolou no projeto Apai\u00f3: https://t.co/K2K9PWAo3I https://t.co/qu9IlI2rtk"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-01-24T19:32:49.000Z",
            "id": "1088520011940016134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH ganha sua 76\u00ba unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/zjUeBVNmL9"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-01-24T19:29:18.000Z",
            "id": "1088519127097057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o est\u00e1 localizada nas margens da BR-101 e abrange os munic\u00edpios de Maca\u00e9, Rio das Ostras e Casimiro de Abreu. #Geral https://t.co/zqkZAYPSSo"
        },
        {
            "author_id": "380960091",
            "created_at": "2019-01-24T19:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088516547973390348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/v5JtLjQOXn: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS"
        },
        {
            "author_id": "380960091",
            "created_at": "2019-01-24T19:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088516463240011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/v5JtLk8pOV: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #66"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2019-01-24T19:14:34.000Z",
            "id": "1088515421362245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cObra do Parque de Estacionamento da Caldeira Velha desenvolve-se fora da \u00e1rea protegida do Monumento\u201d https://t.co/EEZo7uOWNf"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2019-01-24T18:08:07.000Z",
            "id": "1088498699171442690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Para\u00edba est\u00e1 sob a responsabilidade da Sudema https://t.co/9gJbfEgcgN https://t.co/j4b99iV5iM"
        },
        {
            "author_id": "1022629150618738689",
            "created_at": "2019-01-24T17:45:15.000Z",
            "id": "1088492943026077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #tbt de hoje, um importante momento no fortalecimento dos povos tradicionais da Reserva Extrativista Arioca Pruan\u00e3 no munic\u00edpio de Oeiras do Par\u00e1. Obrigado a Dona Maria pela acolhida\u2026 https://t.co/Dd6IYDF6Zp"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2019-01-24T16:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1088479435576262663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho de Cachoeira em fam\u00edlia no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os \u00e9 uma boa pedida para esses dias de calor!\n\nMas fique ligado na forma\u00e7\u00e3o de nuvens no alto da serra e fique alerta\u2026 https://t.co/tDO8M4rGT7"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-24T16:44:51.000Z",
            "id": "1088477741467516929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de volunt\u00e1rios realiza plantio de mudas de \u00e1rvores da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ztlzss9kfQ"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2019-01-24T16:38:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1088476255937277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gorongosa - Mo\u00e7ambique \n#gorongosa #mocambique https://t.co/fKUmVJXCRo"
        },
        {
            "author_id": "983786328809791488",
            "created_at": "2019-01-24T16:35:20.000Z",
            "id": "1088475349955026946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARDAS AMBIENTAIS DE NITER\u00d3I FAZEM SOLTURA DE CAPIVARA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O\u00a0AMBIENTAL https://t.co/fk4uqHQbbi https://t.co/9hyt3GO2rC"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-01-24T16:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.5308276,
                        -9.52414285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1088474026044018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo uma praia mas com esse calor, #tbt s\u00f3 de neve e muito frio. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/5HmjUAfuya"
        },
        {
            "author_id": "2343375124",
            "created_at": "2019-01-24T16:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "israelboechat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088473761450475522",
            "in_reply_to_user_id": "528799640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsraelBoechat Parque nacional da chapada ? Kk"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2019-01-24T16:00:10.000Z",
            "id": "1088466497947815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavio Moraes Fotografia: Trilha dos Tucanos/ Munic\u00edpio de Tapira\u00ed, Museu da Amaz\u00f4nia/ Manaus, Esta\u00e7\u00e3o Biologia Marinha Augusto Ruschi/ Aracruz, APA Tanqu\u00e3/ Piracicaba, Parque Nacional da Lagoa do Peixe/ Tavares-RS: https://t.co/XRwwXt4D6k"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-01-24T15:56:24.000Z",
            "id": "1088465550714363906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 para as aventureiras de plant\u00e3o. \nLocalizado no Estado de Mato Grosso, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 repleto de cachoeiras e quedas d'\u00e1gua gra\u00e7as \u00e0 hidrografia rica\u2026 https://t.co/YhcUnIMGXj"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2019-01-24T15:49:43.000Z",
            "id": "1088463868987359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udca6 Destino Igua\u00e7u refor\u00e7a atua\u00e7\u00e3o em feiras internacionais de turismo https://t.co/X60L4oDefE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udc49 De acordo com os dados do ICMBio/Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), 24.434 turistas espanh\u00f3is visitaram as Cataratas do Igua\u00e7u em 2018 \n\n#TurismoNews #Fitur2019"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-01-24T15:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paulogbarreto"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088461576104013824",
            "in_reply_to_user_id": "35317431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulogbarreto @EFeij Os nomes s\u00e3o complicados. As pessoas entendem o que s\u00e3o parques. Floresta Nacional \u00e9 um nome p\u00e9ssimo para a categoria que engloba explora\u00e7\u00e3o de madeira. Mas reclamar das categorias \u00e9 o tipo de discuss\u00e3o ret\u00f3rica que n leva a lugar nenhum, SNUC vai fazer 19 anos..."
        },
        {
            "author_id": "250348818",
            "created_at": "2019-01-24T15:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1088459706136293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf40 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/apEtFo45Nb"
        },
        {
            "author_id": "893261487338336256",
            "created_at": "2019-01-24T14:50:24.000Z",
            "id": "1088448939244679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma not\u00edcia pra me alegrar... TRILHA  ..  PARQUE NACIONAL... BORA?!!!!"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-01-24T14:39:47.000Z",
            "id": "1088446269138169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ricardo Aquino Salles foi condenado \u00e0 perda de direitos pol\u00edticos por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3oao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.\nhttps://t.co/mNqy7Qjw1v"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-24T13:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paulogbarreto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088435112985923584",
            "in_reply_to_user_id": "35317431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulogbarreto Brasileiro sabe o que \u00e9 \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o \u201c? Quantos anos \u00e9 preciso estudar para entender o que \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2019-01-24T13:49:01.000Z",
            "id": "1088433491296116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pedalar! Passeio no Parque Nacional.\n\u2611\ufe0fhttps://t.co/LHdw8lqw7u\n#Bike #Bicicleta #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo #IguassuBikeTour #Trilha #TrilhadeBike #Cachoeiras #Cataratas #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/pXUbooZ9li"
        },
        {
            "author_id": "121410987",
            "created_at": "2019-01-24T13:45:54.000Z",
            "id": "1088432709691686913",
            "in_reply_to_user_id": "121410987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es troba dins l\u2019\u00c0rea de Prote\u00e7ao Ambiental do Cairi\u00e7\u00fa. A prop t\u00e9 cachoeiras (Pocinho, Galhetas, Saco Bravo) i piscines naturals (Jacar\u00e9), a banda de tres platges m\u00e9s: Antigos, Antiguinhos i\u00a0 Ponta Negra, desertes i salvatges"
        },
        {
            "author_id": "1082811721729933312",
            "created_at": "2019-01-24T13:34:00.000Z",
            "id": "1088429715524935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, estive no Parque Nacional da Macieira, Capara\u00f3, e registrei esta maravilha. Fiquei fascinado com a beleza do lugar. Amo Bom Dia Minas. #BDMG https://t.co/8AYk6KeRQT"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-01-24T13:07:30.000Z",
            "id": "1088423045402951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Trailrun - Alto da Boa Vista x Horto - Transcarioca &amp; Caminhos da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca' https://t.co/qOySClQbt7"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2019-01-24T12:39:46.000Z",
            "id": "1088416065519013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, em Florian\u00f3polis, a pesca \u00e9 proibida para proteger os animais marinhos. Mas veja o que encontramos no mar durante uma a\u00e7\u00e3o em 2018... \ud83d\ude22\ud83d\udc33\u00a0https://t.co/V6lgdsouHG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [martinsrobson04].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "martinsrobson04",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "martinsrobson04"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lu_n_mendes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lu_n_mendes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lu_n_mendes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ottoni3101].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ottoni3101",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ottoni3101"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kediny2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kediny2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kediny2"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [DedaAladim].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DedaAladim",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DedaAladim"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luciocaramori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luciocaramori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luciocaramori"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [megmelc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "megmelc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "megmelc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IgorrrrrGustavo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IgorrrrrGustavo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IgorrrrrGustavo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Lac-Sup\u00e9rieur, Qu\u00e9bec",
                "id": "5cf969aaae24f04f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puente del Inca",
                "id": "07d9ef0e7a880000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratuba, Brasil",
                "id": "011fddd78a09f434",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Losar de la Vera, Espa\u00f1a",
                "id": "6fd06a18f45ef3d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Parque Nacional Tolhuaca",
                "id": "0bb0309d8616d000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "95106311",
                "name": "Alberth",
                "username": "akpalhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454705420",
                "name": "Glaucio iecuaT",
                "username": "GlaucioDiamante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400447882",
                "name": "Bxn3l355",
                "username": "arthur_fabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45202993",
                "name": "Mauricio Rodrigues",
                "username": "Mauricio_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843928932596563968",
                "name": "julio cezar amaral",
                "username": "oincrivelhulk12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512700138",
                "name": "Madonna",
                "username": "Madonna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "@tudosobreofla - Ferraz-(\u00e1rea C&T) Pardo",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088511933404336128",
                "name": "Claudia",
                "username": "Claudia68760767",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869586577676271616",
                "name": "Eraldo Machado",
                "username": "EraldoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877717745613328385",
                "name": "Voz do Piraquea\u00e7u",
                "username": "piraqueacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089880381862674432",
                "name": "Jailson Lima",
                "username": "Jailson64300490",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184988999",
                "name": "Brasil Bioma",
                "username": "brasilbioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43872470",
                "name": "Rui D\u00f3ria",
                "username": "ruidoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9288612",
                "name": "Nathalia Chinazzo",
                "username": "nathalinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050169383899795461",
                "name": "Manoel Egidio de Araujo Filho",
                "username": "egidio_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023651699880288257",
                "name": "Camisa 8",
                "username": "camisa_oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153076440",
                "name": "UFRA",
                "username": "UfraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167459284",
                "name": "MISSION\u00c1RIO JORJ\u00c3O - Humor H2SO4",
                "username": "jorgetemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293261913",
                "name": "Parque Unipraias Cambori\u00fa",
                "username": "parqueunipraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084853135493992448",
                "name": "viajeflytour",
                "username": "viajeflytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86544855",
                "name": "Gabriela Borsatti",
                "username": "gabyborsatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840945417101705218",
                "name": "Rak paz paz paz",
                "username": "RaquelHfbuzaglo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67869026",
                "name": "\u2728 \u2113\u0454\u03b1\u043d \u03b1r\u03b1\u03c5\u05e0\u03c3 \u2728",
                "username": "l3l3ck4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285039662",
                "name": "Silvinha/Tearpia",
                "username": "silvinhamacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875626536371486722",
                "name": "Power Of Namjoon \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "PowerOfNamjoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48606120",
                "name": "CEBDS",
                "username": "cebds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153041466",
                "name": "M\u00eddia pantanal",
                "username": "MidiaMoreninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46628657",
                "name": "Marcia Hirota",
                "username": "marciahirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312309124",
                "name": "R\u00e1dio pantanal fm",
                "username": "radio_pantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131377486",
                "name": "S\u00e3o Firmino de Liverpool \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u262d\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Leomagnoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072830960121602049",
                "name": "BTSBRASIL2019",
                "username": "Btsbrasil2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14234858",
                "name": "FleishmanHillard",
                "username": "Fleishman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868934229710733312",
                "name": "\u24bcOld Armys ~ BUTTER",
                "username": "GoldArmys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085583003462631427",
                "name": "Biotech Ambiental\u00ae",
                "username": "BiotechAmbient1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270503570",
                "name": "Ruanzinho",
                "username": "ruanodomcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030990110928642048",
                "name": "BANGTAN BRAZIL\u2077",
                "username": "BangtanBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604929272",
                "name": "pamela kaip",
                "username": "pamelakaip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86854256",
                "name": "Alex Mendon\u00e7a",
                "username": "alexjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406750162",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciuspms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35478385",
                "name": "Rafael Zambelli",
                "username": "RafaelZambelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610405152",
                "name": "Travelness",
                "username": "travelness_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552783069",
                "name": "LeonardoAvelinoPhoto",
                "username": "LeonardoAPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032578387511070720",
                "name": "Viverbem",
                "username": "Viverbem19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800707027",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "gabrielkter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992375174929543168",
                "name": "Dejalmir Waldhelm",
                "username": "DejalmirW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728757543963643905",
                "name": "Chernogirl",
                "username": "Jhenipher_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1331485987",
                "name": "wilson coelho da rosa",
                "username": "CoelhowcD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159904512",
                "name": "Eduardo Milit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eduardomilitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69736019",
                "name": "Patr\u00edcia Strebe",
                "username": "patistrebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123054979",
                "name": "Andrea Colipi",
                "username": "AndreaColipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95329517",
                "name": "Edgard Herbert",
                "username": "Diigah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976770793",
                "name": "juliane.",
                "username": "barbosajujux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850307805420679168",
                "name": "Geovana",
                "username": "GZoccal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55407831",
                "name": "Jeane Pires",
                "username": "JeanePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551116433",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lou\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cPaiva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lourdinha_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668024385",
                "name": "Siry Ara\u00f1a",
                "username": "YrisNara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303132035",
                "name": "Fernando Coutinho",
                "username": "fercoutinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025007772692369408",
                "name": "Cassia Juliato",
                "username": "CassiaJuliato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078480042009726976",
                "name": "rofelipefh",
                "username": "rofelipefh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075681925245882369",
                "name": "rebeccagberg",
                "username": "rebeccagberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835532032511991810",
                "name": "\u0111\u023a\u024d\ua741\u0142\u0247x",
                "username": "AMFSJEQUITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58481911",
                "name": "Fl\u00e1vio Coutinho",
                "username": "fegemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58518033",
                "name": "thayn\u00e1",
                "username": "ouathay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74476243",
                "name": "MAR'C",
                "username": "marceloluzrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48188163",
                "name": "Kildare Sena",
                "username": "kildaresena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532504557",
                "name": "Jenis Araujo",
                "username": "Jenis_SOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159497674",
                "name": "Pode isso, Arnaldo?",
                "username": "atumlhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79273631",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "ferreirarafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163130745",
                "name": "David Novoa Mahecha",
                "username": "dnmroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054969408676880384",
                "name": "\ud83d\udea9EscanD.alizada",
                "username": "escandal_izada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37552857",
                "name": "KBLO \ud83d\udcaf%\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Todo dia \u00e9 um 7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea X 1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kblo2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298242467",
                "name": "Leandro Amaral",
                "username": "_leandrosamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570845012",
                "name": "ric_sar",
                "username": "Sarmentix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386179159",
                "name": "TV USP Piracicaba",
                "username": "TVUSPPira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39529076",
                "name": "Lia Giannechini",
                "username": "lhgiannechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166580045",
                "name": "laVille",
                "username": "LucksVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620947515",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriqueBiinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575037273",
                "name": "Henrique Campos",
                "username": "HenriqueOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93294681",
                "name": "KD6-3.7",
                "username": "ubaubae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887199937",
                "name": "Jao",
                "username": "jaumzinnnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844027277",
                "name": "SobreOTatame.com",
                "username": "sobreotatame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48825972",
                "name": "Tatiana M\u00f3es",
                "username": "taO_Oti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "936725641453539328",
                "name": "V\u00edctor Vieira da Cunha Gest\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "VitinhoGPDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34255237",
                "name": "Vitor Meireles",
                "username": "vmdoria89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89582675",
                "name": "Alfredo Gallardo #Apruebo",
                "username": "Alfredo_Gallard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017481007489044480",
                "name": "Di Atary",
                "username": "AtaryDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213561318",
                "name": "Martin Armella",
                "username": "mar_sito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75272226",
                "name": "Gabriel Pecly",
                "username": "gpecly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046461819496353793",
                "name": "Andr\u00e9 Duarte Corretor",
                "username": "corretor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144301571",
                "name": "maruo",
                "username": "ricardomaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831911256785354752",
                "name": "Hotel Colonial Foz",
                "username": "colonialiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313348519",
                "name": "Daiana E Rodrigo",
                "username": "daianaerodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47141428",
                "name": "thiagomaziero",
                "username": "thiagomaziero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96548773",
                "name": "@edgerodrigues",
                "username": "edgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68937753",
                "name": "Stella Artois",
                "username": "StellaArtois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97011725",
                "name": "SR Sibarita \u2122",
                "username": "SrSibarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17567107",
                "name": "Gabriela Dias",
                "username": "gabidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3824476918",
                "name": "CT Operadora",
                "username": "ctoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084641582756827142",
                "name": "Jonh Alef",
                "username": "Jonhalef96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089650522964090880",
                "name": "Bell",
                "username": "Quimera92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121219729",
                "name": "Impren\u00c7a",
                "username": "imprenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932906160616886273",
                "name": "Is",
                "username": "Ismeniasob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "OMAR NA RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959977087",
                "name": "A Bruxa \ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f",
                "username": "sempre64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579741408",
                "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o",
                "username": "FeijooGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619873",
                "name": "Don Oleari",
                "username": "donoleari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48439620",
                "name": "Lama na Bandeja",
                "username": "carlosfachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58085237",
                "name": "Gisele Medeiros",
                "username": "gisa_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99994097",
                "name": "TDF TURISMO",
                "username": "TDFTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613313414",
                "name": "Luiz Antonio Pereira",
                "username": "LapsConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712661986740477953",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ImpeachmentOuMorte\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fraca_abusada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361245",
                "name": "MARIA HELENA AVENA",
                "username": "mhavena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4759795469",
                "name": "Elly \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "ellid1anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736664568",
                "name": "luz Susana Seoane L\u00f3",
                "username": "luzsuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51981663",
                "name": "Andr\u00e9 Negromonte",
                "username": "andrenegromonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081289082",
                "name": "Tonho Randeeira",
                "username": "Tonho_Randeeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117403107",
                "name": "Carla Mendes",
                "username": "carlinhameendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96251470",
                "name": "Cleber",
                "username": "7Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895573208",
                "name": "@cristian94",
                "username": "cristian9417",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867340460",
                "name": "Hairon de Almeida",
                "username": "hairondealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41510109",
                "name": "Buda no P\u00e9 de Caju.",
                "username": "carlosdpujol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46997713",
                "name": "M a n o A r a n t e s",
                "username": "EPArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55418782",
                "name": "Paula Sousa",
                "username": "pauletys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863914940486356996",
                "name": "David\u4e00\u6b69",
                "username": "Davidossauros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38098007",
                "name": "D\u00e9borah Coutinho",
                "username": "debacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76340252",
                "name": "Kusum Toledo",
                "username": "kusumvero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988483263491727360",
                "name": "Gustavo Rafael",
                "username": "GustavoRafael71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432218229",
                "name": "Patricia Suarez",
                "username": "patsuez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965423690019164160",
                "name": "Thamires Gomes",
                "username": "Thamiig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79335145",
                "name": "Mica das Gal\u00e1xias",
                "username": "Micanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624195664",
                "name": "Diego",
                "username": "diegofreitaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022144154711805952",
                "name": "Carlinhos Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "carlim_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137205819",
                "name": "Rede Social Siagonlife",
                "username": "Siagonlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52228988",
                "name": "Wagner Cond\u00e1bliu",
                "username": "vava07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947213465353183232",
                "name": "Jessica Jane",
                "username": "JessicaJane03_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411919",
                "name": "Di\u00e1rio Corumbaense",
                "username": "diarionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64292390",
                "name": "Alexandre Ferreira",
                "username": "alexandregalak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10411272",
                "name": "Filipe com i \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fmschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58472958",
                "name": "JCO",
                "username": "Ogunhepatacori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923359697670934529",
                "name": "BetsBalu",
                "username": "BetsBalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90989605",
                "name": "Helton Santos",
                "username": "HeltonSantos85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55023790",
                "name": "Tavis dela \u2665\ufe0f",
                "username": "Fidupedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044255014003388416",
                "name": "Fernando Badaui",
                "username": "fbadaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076627824419708929",
                "name": "tripple6",
                "username": "tripple68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079323452639715328",
                "name": "junior",
                "username": "junior10f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2577631874",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "maiconrocha_pho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088159538270867457",
                "name": "mauro",
                "username": "mauroluzDeMour1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527680646",
                "name": "Kadon't EsquerdoGay",
                "username": "kadunoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859518175171543040",
                "name": "Juanjo Ramos",
                "username": "JuanjoRamosEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927847917637062657",
                "name": "Photo-s\u00edntesis / Viajes y naturaleza en im\u00e1genes",
                "username": "PhotoSintesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65071020",
                "name": "SEO/BirdLife",
                "username": "SEO_BirdLife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772882136365932544",
                "name": "Grus Extremadura",
                "username": "grusextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269463220",
                "name": "Carlos de Hita",
                "username": "CarlosdeHita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415494952",
                "name": "BIRDING IN EXTREMADURA",
                "username": "birdextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190205531",
                "name": "Vanguard Espa\u00f1a",
                "username": "VanguardPhotoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897129091656282112",
                "name": "Socorro Gomes",
                "username": "SocorroTuira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56888606",
                "name": "Ricardo Br\u00eattas",
                "username": "rbrettas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075553142",
                "name": "megan a cavala",
                "username": "iamshayk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600498240",
                "name": "Seb Richard",
                "username": "seb_rich_1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053723406275956736",
                "name": "\u00a1bia! \u272a\u235f",
                "username": "jadexcentric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124904152554004480",
                "name": "Vivian \ud83d\udc8b",
                "username": "dirtyziamfuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17897325",
                "name": "Emidia Felipe",
                "username": "emidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654148270",
                "name": "Bruno B Kalila \u30c4",
                "username": "BkerKali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878068867326767104",
                "name": "CescaTri",
                "username": "RCesquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63324093",
                "name": "Simone Kobayashi",
                "username": "simonekobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322704456",
                "name": "Ire  santos",
                "username": "SantosIre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843618905860034560",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "Marcosa86872388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387609",
                "name": "Cristi\ud83c\udd70\ufe0fno R C\ud83c\udd70\ufe0fstro \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "CrisCastroGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61196446",
                "name": "M\u00e1rio Henrique Caixa",
                "username": "mariocaixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60709866",
                "name": "jo\u00e3o lopes",
                "username": "drjoaolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67729422",
                "name": "Sedrick Lima",
                "username": "sedricklima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84003093",
                "name": "Mauricio Valle",
                "username": "MauricioValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074037945064140800",
                "name": "Princesa_dos_cachos",
                "username": "princesscachos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856086",
                "name": "Danielle Imanichi",
                "username": "daniimanichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71786163",
                "name": "Janice Ghisleri",
                "username": "JaniceGhisleri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105371463",
                "name": "Chico Bolsonarista BRASIL",
                "username": "francisdear12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "409576964",
                "name": "Hiran",
                "username": "semearverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717876087796154369",
                "name": "FerGaPer",
                "username": "fgamaperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76499250",
                "name": "(Bad) Decision Maker CRF",
                "username": "Laurentino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953995126875058176",
                "name": "Mara Telles",
                "username": "MaraTellesReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033904334554189824",
                "name": "Vinicius Gomes",
                "username": "goms_vini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734863388816363520",
                "name": "Luiz",
                "username": "favaratoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519880235",
                "name": "eplay",
                "username": "forumeplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60170879",
                "name": "Dene Pereira",
                "username": "Dene_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70578204",
                "name": "AlvaroJr",
                "username": "alvarorjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621947116",
                "name": "FORA S\u00c9RGIO SANTOS RODRIGUES",
                "username": "RealPedrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023000739243798528",
                "name": "Amora Pereira",
                "username": "sejaisamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175860370",
                "name": "Maysa Bruna",
                "username": "maysabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955139290400477184",
                "name": "Renilda Batista deAraujo",
                "username": "RenildaDearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172161992",
                "name": "Lucas Ferreiraris",
                "username": "lucaferreiraris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737117041002307585",
                "name": "GENARO TURISMO",
                "username": "GenaroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329553502",
                "name": "Kaiapo-Mirim",
                "username": "KaiapoMirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317422619",
                "name": "Cristiane Lira",
                "username": "CristianeLira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016021330",
                "name": "marina",
                "username": "parasitinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44503393",
                "name": "bruno",
                "username": "brunonzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34663286",
                "name": "Leonardo Tertuliano",
                "username": "leotertuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12510872",
                "name": "Moacir",
                "username": "terrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62991421",
                "name": "guerreirinha do mestrado",
                "username": "jerafac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u262d \u0648\u064a\u0644\u062a\u0648\u0646",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39786972",
                "name": "Greg\u00f3rio Grisa",
                "username": "grisagregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708847867683856384",
                "name": "Al\u00f4, Ci\u00eancia?",
                "username": "alociencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943688653192253440",
                "name": "comanda da mesa",
                "username": "jabes_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77732464",
                "name": "A",
                "username": "Gads___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905757932",
                "name": "sasayu",
                "username": "dearsayu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15059845",
                "name": "ORLANDOFACLUBE",
                "username": "ORLANDOFACLUBE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825942174",
                "name": "Thiago Figueiredo",
                "username": "thiagocfig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847143254",
                "name": "Daniela Arrelias",
                "username": "daniarrelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143066915",
                "name": "mRcSqZd",
                "username": "mRcSqZd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275729315",
                "name": "Alejandro Prince",
                "username": "alxprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439159281",
                "name": "Kau\u00ea roque de sousa",
                "username": "kaueofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978046506325413888",
                "name": "andreia rosa de oliveira",
                "username": "andreiarosaaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541568944",
                "name": "Observador",
                "username": "DemocraciaSempr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079271330451783680",
                "name": "Bc Top",
                "username": "BcTop3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232687835",
                "name": "Lucas Giardini",
                "username": "Giardini1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730930747859738625",
                "name": "Barros , \ud83d\udcaf%PT",
                "username": "PauloSiq66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030198380868321280",
                "name": "Fernando Henrique Cardoso",
                "username": "FHC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66740673",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_andreljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65670048",
                "name": "dani",
                "username": "DelilahLarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14610299",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "Luiz_JSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36285775",
                "name": "Rodrigo Molinsky \ud83c\udd70lmeida",
                "username": "rodrigomolinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886966220347633664",
                "name": "cambadelbeni",
                "username": "cambadelbeni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181819929",
                "name": "Alexandre Leite",
                "username": "axmbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074989",
                "name": "ACR \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udcfd",
                "username": "acrpoa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58989130",
                "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota",
                "username": "bonipadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467731206",
                "name": "Balc\u00f5es de vidro",
                "username": "balcoesdevidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269849",
                "name": "Cid Pinheiro \ud83c\udf39 \ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83e\udd56\ud83c\udf3e\ud83d\udcb0",
                "username": "Cid_Holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2595674059",
                "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648",
                "username": "Cabral1957Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086226977521127424",
                "name": "Ana Luzia",
                "username": "AnaLuzi95108198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547654937",
                "name": "Gongas Rodrigues",
                "username": "GongasRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357565394",
                "name": "pr0\u00f8\u014d00st1\u012f11tuta bubblegum",
                "username": "euphorbits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120636914",
                "name": "Cl\u00e1udio Sousa",
                "username": "profclaudius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207759526",
                "name": "Dario Achkar",
                "username": "DarioAlok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500731",
                "name": "Turismo Sob Medida",
                "username": "TurSobMedida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933370291597860865",
                "name": "Lana",
                "username": "allanas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22173857",
                "name": "Camiller Suave \u2b50",
                "username": "Guto_Guto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811052697",
                "name": "Jovens Reacion\u00e1rios",
                "username": "jovensreacinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784935785",
                "name": "Raphael Cordeiro",
                "username": "raphaelcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256093166",
                "name": "J\u00f4natas Andrade",
                "username": "BeatleJohn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99706090",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91",
                "username": "angelicaraujos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27431934",
                "name": "Drika Bourquim",
                "username": "drikabourquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222422140",
                "name": "Rodrigo s\u00f3 Rodrigo mesmo",
                "username": "rgodoi77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044615712025833472",
                "name": "Maria Antonia",
                "username": "MariaAn33506808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119735962",
                "name": "Livre.jor",
                "username": "LivreJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088549340359081984",
                "name": "Soueu",
                "username": "Soueu68803542",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327042747",
                "name": "Quem mandou o vizinho de Bolsonaro matar Marielle?",
                "username": "meunaotenhonome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282770565",
                "name": "tampouco importa",
                "username": "isabeckys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94667880",
                "name": "mariana",
                "username": "mari_julio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065681374949052416",
                "name": "Corvus corax",
                "username": "Corvuscorax81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55574742",
                "name": "Cafezito PFF2",
                "username": "indeferido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334246602",
                "name": "Eduan Nazzari",
                "username": "Joga_Bonito99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336264846",
                "name": "Daniel Francisco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "username": "chico_lira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885603616215764992",
                "name": "Deliciosas Maldades \ud83c\udf39",
                "username": "DMaldades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15313535",
                "name": "JOEL G. De Oliveira",
                "username": "joelgdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377060561",
                "name": "VERO",
                "username": "verotruesocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111971856",
                "name": "mariliaPaula",
                "username": "mariliaalvesdep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "Gui",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741544310",
                "name": "Vida de Turism\u00f3logo",
                "username": "VidaTurismologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976814237204000768",
                "name": "Rio de Boas Not\u00edcias",
                "username": "riodeboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356347875",
                "name": "Marcio Henrique de Freitas",
                "username": "MarcioMhf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275496044",
                "name": "VidaEdu.com",
                "username": "VidaEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116831350",
                "name": "Escola de Comunica\u00e7\u00e3o UFRJ",
                "username": "UFRJ_ECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054790640637227008",
                "name": "O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA",
                "username": "da_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115116428",
                "name": "Let\u00edcia Lima Vilar",
                "username": "leticia_limav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037820017512001536",
                "name": "Diego Maiques",
                "username": "digood_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90701153",
                "name": "Lua \ud83d\udef8",
                "username": "eguanaoluh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819386458758848513",
                "name": "Aline Sant'Anna",
                "username": "AlinerSantAnnaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83726711",
                "name": "eduardo caporal",
                "username": "eduardocaporal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748499642",
                "name": "pestana \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "pes_pestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400237468",
                "name": "LOST",
                "username": "hanlmaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876340635",
                "name": "Rick",
                "username": "RickMenii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902210045504618497",
                "name": "MARCELO MARQUES",
                "username": "MARCELOMARQUES7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513026",
                "name": "Jessica, sem acento.",
                "username": "GeLoiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873190037059493888",
                "name": "isa",
                "username": "borgesxxisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826779150144909312",
                "name": "Gilgante do Vigor",
                "username": "Seu7facadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4450144288",
                "name": "TV Sudoeste PR",
                "username": "tvsudoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35856457",
                "name": "El Mighty Chavo",
                "username": "LChaves88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44916460",
                "name": "angui01",
                "username": "angui01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90738919",
                "name": "Fanny",
                "username": "FannyFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248020",
                "name": "Ildenice Costa",
                "username": "nice_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65477825",
                "name": "Dave Lug\u00e3o",
                "username": "Dave_bitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867118508928376833",
                "name": "Jos\u00e9 Bento",
                "username": "jbento70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380960091",
                "name": "erica isahu moraes",
                "username": "EricaIsahu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022629150618738689",
                "name": "Vinicio Nascimento",
                "username": "profvinicionasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983786328809791488",
                "name": "Correio Fluminense",
                "username": "CorreioFluTweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343375124",
                "name": "felipy cesar",
                "username": "FelipyCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229989171",
                "name": "Israel",
                "username": "israelboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250348818",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "bob_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893261487338336256",
                "name": "\ud83d\udda4MARCITA\u2764 \u2651 #FLAMENGUISTA",
                "username": "Marcitaa07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121410987",
                "name": "Vogelfrei \ud83e\udd8b",
                "username": "VogelfreiCAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082811721729933312",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ronaldo78903307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1091139101753929729",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0yn69dtpekj2lpzildve7el0bfy5",
        "oldest_id": "1088416065519013889",
        "result_count": 483
    }
}