{
    "data": [
        {
            "author_id": "121571029",
            "created_at": "2019-01-24T09:50:44.000Z",
            "id": "1088373526871134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa das XX Jornadas sobre Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, que ter\u00e3o lugar em Arcos de Valdevez, uma das portas de entrada do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, nos dias 27 e 28 de Abril, no audit\u00f3rio da... https://t.co/ve9rI6IFkC"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-01-24T09:44:31.000Z",
            "id": "1088371963448516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961, o Parque Nacional das Emas \u00e9 umas das poucas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que oferece oportunidade aos visitantes intera\u00e7\u00e3o com cerrado, bioma que possui a maior biodiversidade de Fauna e flora do... https://t.co/5wGbhWSxfu"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-01-24T09:43:50.000Z",
            "id": "1088371791821598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961, o Parque Nacional das Emas \u00e9 umas das poucas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que oferece oportunidade aos visitantes intera\u00e7\u00e3o com cerrado, bioma que possui a maior biodiversidade\u2026 https://t.co/8ZX6oHgZvX"
        },
        {
            "author_id": "886950313",
            "created_at": "2019-01-24T09:10:42.000Z",
            "id": "1088363452177965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/PsXQTZnk5X https://t.co/idURR7bvsn"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-01-24T08:58:17.000Z",
            "id": "1088360327153111041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente! Esperemos que haja, um dia, condi\u00e7\u00f5es para um regresso \u00e0 zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas/Parque Natural Baixa Limia-Serra do Xur\u00e9s! https://t.co/wdlkH9LmHi"
        },
        {
            "author_id": "1059258162",
            "created_at": "2019-01-24T05:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088304697004490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PluyFKevw9 - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "959916858307735553",
            "created_at": "2019-01-24T02:57:29.000Z",
            "id": "1088269528553934849",
            "in_reply_to_user_id": "959916858307735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "- Segura tua onda! A Terra \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica protegida. T\u00e1 sendo usada pra recuperar a prolifera\u00e7\u00e3o dos mosquitos, que se voc\u00ea j\u00e1 esqueceu \u00c9 UMA ESP\u00c9CIE AMEA\u00c7ADA https://t.co/bObs4wjShV"
        },
        {
            "author_id": "986111954950479872",
            "created_at": "2019-01-24T02:34:22.000Z",
            "id": "1088263710454484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o rol\u00ea de domingo passado \ud83e\udd29\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IUubOjhBzj"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-24T00:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1088238836809793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa, brisa e paz \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JvY6EGf7jv"
        },
        {
            "author_id": "978085749252853764",
            "created_at": "2019-01-23T23:47:40.000Z",
            "id": "1088221761290846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/VgarYdrz17 \ud83d\udc4c\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "970024818195226626",
            "created_at": "2019-01-23T23:41:24.000Z",
            "id": "1088220182936457216",
            "in_reply_to_user_id": "970024818195226626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garoto incr\u00edvel, super educado e respondeu tudo q eu perguntei. Passei 12 horas perguntando coisas pra ele. Agora sei q a \u00e1rea quilombola \u00e9 quase do tamanho do parque nacional. Que eles s\u00e3o cat\u00f3licos. Que levam a s\u00e9rio tradi\u00e7\u00f5es. E q o \u00faltimo grupo encontrado tem s\u00f3 30 anos."
        },
        {
            "author_id": "926486285505781760",
            "created_at": "2019-01-23T23:33:58.000Z",
            "id": "1088218312893497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Wyvxuquera"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-01-23T23:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1088216821667454983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost marcaomarcondes with make_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#tbt #caminhodaro\u00e7a #fazendaenvernada #serradabocaina #sertao #serradomar #turismopaulista em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/LzuzMfl93o"
        },
        {
            "author_id": "1069373886276530177",
            "created_at": "2019-01-23T22:53:05.000Z",
            "id": "1088208022084685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as pessoas grandes j\u00e1 foram crian\u00e7as um dia, s\u00f3 se esque\u00e7eram disso.( Sanit-Exup\u00e9ry em Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange https://t.co/csZFcGnM5z"
        },
        {
            "author_id": "61431750",
            "created_at": "2019-01-23T22:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1088206814460678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puerto Natales \u00e9 a porta de entrada para as mais belas paisagens no sul da Patag\u00f4nia, a pequena cidade fica bem pr\u00f3xima do Parque Nacional Torres del Paine, importante reserva ambientaL do\u2026 https://t.co/bwAIRLedW6"
        },
        {
            "author_id": "97809096",
            "created_at": "2019-01-23T22:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.6872088,
                        -23.3452716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1088198571659284482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nas alturas sou filho de Deus...\"\n\n#natureza #trilha #flona #FazendaIpanema #trilha #cruzdeferro #altura #caminhada #arpuro em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/4Ba2r4Qbf4"
        },
        {
            "author_id": "4877796851",
            "created_at": "2019-01-23T22:02:16.000Z",
            "id": "1088195233601519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/uERuo1gDnk"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-01-23T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 201,
                        "username": "prefRESENDE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088194664216301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari (APA da Serrinha), na regi\u00e3o das #AgulhasNegras, vai ganhar um novo Centro de Atendimento ao Turista. Saiba mais https://t.co/VCb6jMVJih  #TurisRio @prefRESENDE \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f https://t.co/aHNovSqizh"
        },
        {
            "author_id": "56887937",
            "created_at": "2019-01-23T21:58:57.000Z",
            "id": "1088194400306360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas da P\u00e9 de Vento e o coordenador Anderson Maverik da secretaria do meio ambiente juntos fizeram a\u00e7\u00e3o de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o de troca de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o hoje 23 de janeiro na Cachoeira da Macumba no Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2019-01-23T21:42:57.000Z",
            "id": "1088190374487695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas soltam capivara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/me5QGcBiFM"
        },
        {
            "author_id": "3314483337",
            "created_at": "2019-01-23T21:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1088180685112635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem coisa melhor eu desconhe\u00e7o fam\u00edlia \ud83d\ude09\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/05yI3Kg2oN"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2019-01-23T20:33:02.000Z",
            "id": "1088172779608911875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe onde fica essa cachoeira?\u2800\n.\u2800\nEla \u00e9 o cart\u00e3o postal de um dos mais belos destinos de ecoturimo do Brasil.\u2800\n.\u2800\nEsse \u00e9 o Salto do Rio Preto, que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Uma queda de 120m de altura!\u2800\n.\u2800\nAte\u2026 https://t.co/BnmzJmqOy9 https://t.co/wIaU0sZ1IA"
        },
        {
            "author_id": "804070164102840324",
            "created_at": "2019-01-23T19:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088160509713702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Luana Cunha: https://t.co/J1xpb3stAs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-23T19:26:05.000Z",
            "id": "1088155930905198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As quedas d\u2019\u00e1gua da Cachoeira da Quintilha, em Paranagu\u00e1, s\u00e3o formadas pelo Rio Brejatuba. O atrativo est\u00e1 dentro do Parque Nacional Saint Hillaire/Lange e \u00e9 muito procurada para saltos e mergulhos. \n\nV\u00eddeo feito por Andr\u00e9 Daniel. https://t.co/XSOYgpanAL"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2019-01-23T19:21:36.000Z",
            "id": "1088154804277440516",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e mais uma chance de vida, em um evento que marcou o final da temporada de soltura dessa esp\u00e9cie na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O projeto MPB acontece em parceria com o ICMBio e na Rebio Trombetas \u00e9 um dos grandes parceiros do PQT - Projeto Quel\u00f4nios do Rio Trombetas."
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2019-01-23T18:55:05.000Z",
            "id": "1088148130074370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar hospedado em uma das sete maravilhas naturais do mundo? N\u00e3o \u00e9 sonho, \u00e9 uma realidade vem para o Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa. https://t.co/SH5vUrRuSW\n\n#Meli\u00e1RewardsDestination https://t.co/ZPn85tyJuD"
        },
        {
            "author_id": "2289544188",
            "created_at": "2019-01-23T18:35:16.000Z",
            "id": "1088143143084670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamento em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?"
        },
        {
            "author_id": "243646983",
            "created_at": "2019-01-23T18:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "leonardizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088134745018585088",
            "in_reply_to_user_id": "889307835519119365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardizando 1- Gruta da Lagoa Azul (Bonito)\n2-Fernando de Noronha \n3- Parque Nacional Chapada Diamantina\n4-Maracaj\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-01-23T17:45:07.000Z",
            "id": "1088130520993722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/h1lGpsgwis"
        },
        {
            "author_id": "1087862678629031936",
            "created_at": "2019-01-23T17:36:43.000Z",
            "id": "1088128408192798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores de Bahia \ud83c\udff5\ufe0f\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf1e em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/9Oj6rgCtyh"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2019-01-23T17:09:23.000Z",
            "id": "1088121528980594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias est\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ocupado h\u00e1 aproximadamente 20 anos\n\n#grutemporeal #gruweb #guarulhos https://t.co/XuwsWIHtuF"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2019-01-23T16:01:40.000Z",
            "id": "1088104485698879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Tente adivinhar qual \u00e9 o local do qual vamos falar. Vamos ver se descobre.\n\n- \u00c9 a cidade mais austral do mundo.\n- O Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 muito popular.\n- Est\u00e1 situada na Argentina.\n- D\u00e1 nome a uma popular discoteca de Ibiza.\n\nJ\u00e1 adivinhou? https://t.co/WowCoJBVaC"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-01-23T15:52:33.000Z",
            "id": "1088102193440456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pela inusitada paisagem como pelo aspecto hist\u00f3rico, sendo a mais pitoresca \u00e1rea da regi\u00e3o da Capadocia na Turquia. Visite com\u2026 https://t.co/qjhj8A5zXn"
        },
        {
            "author_id": "91579286",
            "created_at": "2019-01-23T14:48:04.000Z",
            "id": "1088085966605021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas ambientais de Niter\u00f3i fazem soltura de capivara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/LkyfqfU0Qq"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-01-23T14:15:12.000Z",
            "id": "1088077694468788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escaladores brasileiros est\u00e3o desaparecidos na Patag\u00f4nia Argentina:   Dois brasileiros est\u00e3o desaparecidos no Monte Fitz Roy, no Parque Nacional Los...\n- #TioSam https://t.co/MovX1d92HB"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-23T14:06:08.000Z",
            "id": "1088075411437879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/S3LyKEpkHv"
        },
        {
            "author_id": "59943118",
            "created_at": "2019-01-23T13:54:38.000Z",
            "id": "1088072520241168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente, por que a gente n\u00e3o aproveita mais desse lugar incr\u00edvel chamado Parque Nacional \u00c1gua Mineral? https://t.co/yfh11MrV9W"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2019-01-23T13:47:00.000Z",
            "id": "1088070597219893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala com quem vai s\u00e1bado pro parque nacional \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "407149751",
            "created_at": "2019-01-23T13:41:41.000Z",
            "id": "1088069257756327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas soltam capivara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1mjvHMgqgU"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-23T13:40:15.000Z",
            "id": "1088068897784455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 no Canad\u00e1 mesmo, na prov\u00edncia de Alberta. N\u00f3s j\u00e1 fomos e voltamos com vontade de voltar! Este laguinho \u00e9 em Canmore, um munic\u00edpio canadense da prov\u00edncia de Alberta, ao \u00e9 das montanhas. Est\u00e1 localizado ao leste do famoso Parque Nacional de Banff e a 110 km ao oeste de Calgary. https://t.co/MhaQT2lGeO"
        },
        {
            "author_id": "581111586",
            "created_at": "2019-01-23T13:23:04.000Z",
            "id": "1088064576044892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: eu nunca bebi tanta \u00e1gua na minha vida (e fazendo t\u00e3o pouco xixi)."
        },
        {
            "author_id": "82699326",
            "created_at": "2019-01-23T13:18:18.000Z",
            "id": "1088063375412727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gigi Wu, de 36 anos, fazia uma escalada no Parque Nacional Yushan, em Taiwan, quando sofreu uma queda e morreu \u00e0 espera de socorro.\" https://t.co/2uNgqDBtx8"
        },
        {
            "author_id": "75337910",
            "created_at": "2019-01-23T12:32:35.000Z",
            "id": "1088051870457888772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vpJFfuerWz\nParque Nacional do Igua\u00e7u celebra 80 anos https://t.co/vpJFfuerWz"
        },
        {
            "author_id": "195113639",
            "created_at": "2019-01-23T12:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1088049576131448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n#morrobranco #passeiodasfalesias #fortaleza #ceara #brazil #brasil #holiday #travel #summer #verao19 #shotoniphone #iphonex @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/GI3kVfBHs1"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-01-23T11:52:55.000Z",
            "id": "1088041886902878211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 9h 30min a Defesa Civil foi acionada pelo CBMERJ para captura de uma jiboia em uma resid\u00eancia na Av. Jos\u00e9 Maria Negle (antiga Volkswagen).\nO animal foi encaminhado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde poder\u00e1 viver segura. https://t.co/NbYNaWvmUG"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-01-23T11:51:54.000Z",
            "id": "1088041631763390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 9h 30min a Defesa Civil foi acionada pelo CBMERJ para captura de uma jiboia em uma resid\u00eancia na Av. Jos\u00e9 Maria Negle (antiga Volkswagen).\nO animal foi encaminhado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde poder\u00e1 viver segura."
        },
        {
            "author_id": "3045074092",
            "created_at": "2019-01-23T11:10:35.000Z",
            "id": "1088031234763210752",
            "in_reply_to_user_id": "3045074092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P entrar nas praias do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha vc precisa pagar uma taxa de 106 reais (atualmente) por pessoa, q te da direito d entrar em tds por 10 dias\nSe n me engano tem 5 praias q s\u00e3o do PNMFN, q sao as mais bonitas e as preservadas/c mais animais https://t.co/wicp09lwmO"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2019-01-23T11:00:00.000Z",
            "id": "1088028570625093634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As invas\u00f5es s\u00e3o organizadas por profissionais, que cooptam pessoas sem terra via WhatsApp e alugam \u00f4nibus e caminh\u00f5es para conduzi-las pelo interior da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Entenda: https://t.co/p8UKX9eb0B https://t.co/8NWmveK8Xz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-23T10:50:41.000Z",
            "id": "1088026227137490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Detalle da base do cruceiro de punta Corveiro no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Cami\u00f1odeSantiago #OCami\u00f1o #Santiago #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/XDDE4sIAT8"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2019-01-23T10:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 167,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "username": "Gen_VillasBoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088025631974146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os #grileiros que roubam terras p\u00fablicas e minam a #soberania nacional em vastos territ\u00f3rios temer\u00e3o esse #governo que tem forte presen\u00e7a de militares? @jairbolsonaro @GeneralMourao @Gen_VillasBoas #Selva #GrileiroInimigoInterno #Disciplina #Ordem #P\u00e1tria https://t.co/y9WnbGPDGT"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-01-23T10:34:49.000Z",
            "id": "1088022233430269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Armados com rev\u00f3lver e coquetel molotov, invasores exigiram fim de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Policiais foram intimidados por pistoleiros. https://t.co/115xJsGDJE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-23T10:32:11.000Z",
            "id": "1088021570092707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pantera Negra recebeu SETE indica\u00e7\u00f5es ao Oscar, incluindo na categoria de Melhor Filme! Voc\u00ea sabia que as Cataratas do Igua\u00e7u participam do filme?\n\nA principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u faz parte do cen\u00e1rio de Wakanda. Demais, n\u00e9? https://t.co/Ac2UiwGDlZ"
        },
        {
            "author_id": "330349904",
            "created_at": "2019-01-23T10:26:14.000Z",
            "id": "1088020072759808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"invasores exigiram fim de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\nse os caras intimidam policiais, tente imaginar as coisas que fizeram e fazem com os \u00edndios?! https://t.co/9FhtKiStFM"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-01-23T10:15:38.000Z",
            "id": "1088017405081800705",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o conta tamb\u00e9m com lagos, borbolet\u00e1rio e anfiteatro ao ar livre. O parque \u00e9 aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e est\u00e1 localizado entre a Alameda do Contorno e as Avenidas Bot\u00e2nico, Jardim Bot\u00e2nico e Ant\u00f4nio de Queiroz Barreto, no setor Pedro Ludovico. Visite!"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-01-23T10:15:02.000Z",
            "id": "1088017255932280833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia? Com mais de 1 milh\u00e3o de metros quadrados de \u00e1rea verde, o parque foi inaugurado em 1978 e abriga um remanescente de \u00e1rea fechada de mata, com esp\u00e9cies nativas do cerrado e animais silvestres. https://t.co/7dXQ5DmOBF"
        },
        {
            "author_id": "54979788",
            "created_at": "2019-01-23T09:39:33.000Z",
            "id": "1088008326078713856",
            "in_reply_to_user_id": "54979788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "junta isso com o nosso competente ministro do meio ambiente 'confundindo' Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por Propriedade Rural pra ver o n\u00edvel da merda. \n\nIsso tem que ser escancarado pro mundo inteiro."
        },
        {
            "author_id": "1049013302326693888",
            "created_at": "2019-01-23T09:36:14.000Z",
            "id": "1088007491215126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA  VERTENTE OCIDENTAL PARQUE NA\u00c7IONAL DO CAPARA\u0150 FOTO TIRADA AGORA. https://t.co/8nUibBdUMu"
        },
        {
            "author_id": "11467942",
            "created_at": "2019-01-23T09:02:22.000Z",
            "id": "1087998969094000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7IGYyjwfz7"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-23T09:00:18.000Z",
            "id": "1087998446055890945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "engatando a quarta \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zeFulzROia"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-01-23T04:53:03.000Z",
            "id": "1087936224122281990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/GGBAiBUYlt"
        },
        {
            "author_id": "163534907",
            "created_at": "2019-01-23T04:02:03.000Z",
            "id": "1087923389057167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/ofk1qyLsAr"
        },
        {
            "author_id": "163534907",
            "created_at": "2019-01-23T03:58:07.000Z",
            "id": "1087922399339659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/IBby7SYher"
        },
        {
            "author_id": "3314483337",
            "created_at": "2019-01-23T03:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087913570921271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor domingo #Fam\u00edlia em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/eDywUQltog"
        },
        {
            "author_id": "3314483337",
            "created_at": "2019-01-23T03:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087912797113966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\ude09\ud83d\ude06 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/UEK7o5oGl3"
        },
        {
            "author_id": "999268835239882752",
            "created_at": "2019-01-23T02:44:54.000Z",
            "id": "1087903975897206787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente no governo Alckmin (PSDB), Ricardo Salles adulterou mapas e decreto da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea.O MP e a Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo entenderam que seus atos\u00a0favoreciam empres\u00e1rios da minera\u00e7\u00e3o, vinculados ao FIESP https://t.co/uujzR09H0w"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2019-01-23T01:52:20.000Z",
            "id": "1087890746676596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/uFRjodoT15"
        },
        {
            "author_id": "1055083975146921984",
            "created_at": "2019-01-23T01:46:01.000Z",
            "id": "1087889158222299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aaaah para cm a Gra\u00e7a ! \nUm monte de stts sofrendo ontem , Hoje no parque nacional chapando como se nd tivesse acontecido! N estou generalizando, mas tem gnt de fingimento por a\u00ed !"
        },
        {
            "author_id": "2551672780",
            "created_at": "2019-01-23T01:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MarxSimpsons"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "accapeletti"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087880168411226117",
            "in_reply_to_user_id": "233552085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarxSimpsons @accapeletti @UOLNoticias E esses 60% s\u00e3o \u00e1rea protegida, n\u00e3o significa que os outros 40% foram ou est\u00e3o sendo totalmente desmatados"
        },
        {
            "author_id": "848251718",
            "created_at": "2019-01-23T00:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Tottyzera"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "isarruizz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087873258144321536",
            "in_reply_to_user_id": "477014947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tottyzera @isarruizz gente tem trilha d bike no parque nacional se n me engano"
        },
        {
            "author_id": "225903952",
            "created_at": "2019-01-22T23:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1087853128538603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura\ud83d\ude0d em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YlwAw0XKBu"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2019-01-22T23:21:27.000Z",
            "id": "1087852776493850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados com rev\u00f3lver e coquetel molotov, invasores exigiram fim de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ==&gt;&gt; https://t.co/bIUFvFYH2C #G1RO https://t.co/bIUFvFYH2C"
        },
        {
            "author_id": "225903952",
            "created_at": "2019-01-22T23:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.7478,
                        -2.55694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1087850758073126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Rio Pregui\u00e7as https://t.co/aElMeHKui2"
        },
        {
            "author_id": "225903952",
            "created_at": "2019-01-22T23:08:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1087849413094051843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KHxtZNsior"
        },
        {
            "author_id": "154143544",
            "created_at": "2019-01-22T23:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087848019196706816",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Vc contou pra eles daquele dia que dois pescar em \u00e1rea protegida?? Aquele dia foi loko... maior treta com o fiscal"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2019-01-22T22:41:13.000Z",
            "id": "1087842650554679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/C3a5Jv2hvk"
        },
        {
            "author_id": "281221902",
            "created_at": "2019-01-22T22:07:18.000Z",
            "id": "1087834112948355074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gildo Alves,Not\u00edcias do R\u00e1dio,Blog,Facebook,Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio Pr\nEscaladores brasileiros desaparecem em monte entre Argentina e Chile\n2 escaladores est\u00e3o desaparecidos no Monte Fitz Roy,Parque Nacional Los Glaciares,Patag\u00f4nia,que fica na divisa entre Argentina e o Chile\nFonte:CBN https://t.co/9cpnnT9C94"
        },
        {
            "author_id": "2266974642",
            "created_at": "2019-01-22T21:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.16231923,
                        -22.66461899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073ab713749d553"
            },
            "id": "1087830121598382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencer o Morir (@ Parque Nacional Cerro Cora) https://t.co/fWyU8oWs8e"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-01-22T21:30:20.000Z",
            "id": "1087824813194993669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo San Juan Del Guia, Parque Nacional Tayrona, Madalena, Col\u00f4mbia \n\n#viajarbarato #viagem #ferias #tayrona #park #colombia #sanjuandelguia #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness https://t.co/zNIb2O1ov2"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2019-01-22T21:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52566341,
                        8.97985108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1087818374585991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#causeway #amador #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/sf2htDpIe3"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2019-01-22T20:44:27.000Z",
            "id": "1087813264023654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/jUjWqi0rgL"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-22T20:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 190,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087809612538175495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sil\u00eancio e foco. Aponte sua m\u00e1quina ou seu bin\u00f3culo. Em meio a Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 poss\u00edvel observar aves. A RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural), \u00e9 uma parceira da @CIBrasil  no projeto de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Costa do Descobrimento, no Sul da Bahia. https://t.co/1pDmAGD3Oj"
        },
        {
            "author_id": "1961474503",
            "created_at": "2019-01-22T20:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "autogere"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087802812912816129",
            "in_reply_to_user_id": "95790821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@autogere @o_antagonista Bem, n\u00e3o querendo bancar o chato...\n\nO erro:\nhttps://t.co/Uq4QxWVLDx\n\nA tentativa de cerceamento dos fiscais:\nhttps://t.co/KREoSKIRtf"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2019-01-22T19:39:55.000Z",
            "id": "1087797025561894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/9Av651oV3A"
        },
        {
            "author_id": "811387839371943936",
            "created_at": "2019-01-22T19:31:25.000Z",
            "id": "1087794886307401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9QrFMb4gvR"
        },
        {
            "author_id": "1052360908855480321",
            "created_at": "2019-01-22T19:29:40.000Z",
            "id": "1087794443900645377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u2601 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8Vo9mq0p0B"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-01-22T19:24:44.000Z",
            "id": "1087793204790026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Erepecu, Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas, Oriximin\u00e1, PA. https://t.co/GbQMrUBVcU"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-01-22T19:00:15.000Z",
            "id": "1087787043319623692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 (e o que n\u00e3o \u00e9) uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Brasil https://t.co/kiFi5QQHOq"
        },
        {
            "author_id": "2229063259",
            "created_at": "2019-01-22T19:00:11.000Z",
            "id": "1087787024621465603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 ao pr\u00f3xima domingo, a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \u201cOlhares secretos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\u201d encontra-se em exibi\u00e7\u00e3o, no Museu da Imagem. O lobo-ib\u00e9rico \u00e9 o protagonista deste trabalho, com autoria de Carlos Pontes Photography. https://t.co/NKJS03CcVB"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2019-01-22T18:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1087779962982141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, com a tradicional derruba do mastro - Comunidade Tauri - Flona Tapaj\u00f3s em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/UJjkKImSeB"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-22T18:19:40.000Z",
            "id": "1087776828176171010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo indica que este ano teremos a maior cheia das lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Eh9WKeRYNl"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2019-01-22T17:55:21.000Z",
            "id": "1087770707348606978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caucaia ganhar\u00e1 seu primeiro Monumento Natural: a Serra da Rajada https://t.co/ol9sYATeW1"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-01-22T17:45:23.000Z",
            "id": "1087768201398833154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoesfera - Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/Nr7M2FSRvR"
        },
        {
            "author_id": "34008452",
            "created_at": "2019-01-22T17:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1087765941906223105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/W6XhT3sr0D"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2019-01-22T17:21:03.000Z",
            "id": "1087762076313894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/VU4LhiRW6z"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-01-22T16:58:33.000Z",
            "id": "1087756416566378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois  escaladores brasileiros est\u00e3o desaparecidos no Monte Fitz Roy, no  Parque Nacional Los Glaciares, na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia Argentina, desde a  \u00faltima sexta-feira (19).\n#escaladores #brasileiros #argentina #pataoniaargentina #montefitzroy   \n\nhttps://t.co/OhdC0DmtwB"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-01-22T16:36:22.000Z",
            "id": "1087750832693657602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, est\u00e1 a Pedra Furada. Dica de turismo especial para os amantes do Ecoturismo. \ud83c\udf33Se trata de uma forma\u00e7\u00e3o natural catarinense que possui vista incr\u00edvel, principalmente em dias ensolarados. \u2600\ufe0fAproveite para fazer trilha e visitar o Morro da Igreja! https://t.co/892liKcnPq"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-01-22T16:32:11.000Z",
            "id": "1087749779256299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/B5LyBC40qu https://t.co/ylXSboqxBO"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2019-01-22T16:27:20.000Z",
            "id": "1087748560538529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o: https://t.co/FNDmNTAD4T"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2019-01-22T16:23:09.000Z",
            "id": "1087747505775935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes far\u00e3o a Trilha Museu do A\u00e7ude, considerada de n\u00edvel leve, em 31 de mar\u00e7o\n\nhttps://t.co/bYaurWnT8d"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-01-22T15:53:43.000Z",
            "id": "1087740100627390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano - https://t.co/uNiG8L0wrX"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2019-01-22T15:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "mcnoventa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24660696,
                        -22.9335358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087740083363561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ \"N\u00e3o posso perd\u00ea-la por estupidez\nEu que nunca acreditei em amor a primeira vista,\nAt\u00e9 te ver a primeira vez\" @mcnoventa ~\n\u2022\n\u2022\n~  Mirante da Cascatinha - Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/1tsv96lV41"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-01-22T15:53:34.000Z",
            "id": "1087740062245228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano - https://t.co/ytsZrERFMq"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-01-22T15:37:21.000Z",
            "id": "1087735981829177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze dias ap\u00f3s a interrup\u00e7\u00e3o do processo de tombamento de Ar\u00eades,  a Minar Minera\u00e7\u00e3o entrou com processo de licenciamento para recuperar uma barragem de rejeitos no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  Entenda: https://t.co/nQdRBwmY4F https://t.co/4QSM4BPjhp"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2019-01-22T15:33:56.000Z",
            "id": "1087735119199248385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o - https://t.co/kiWDPAAwcl https://t.co/VY8Dd9HoKU"
        },
        {
            "author_id": "223713193",
            "created_at": "2019-01-22T15:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Queen_Patty"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087732282083995650",
            "in_reply_to_user_id": "33511016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Queen_Patty @Leoni_a_jato @delucca N\u00e3o usou nem um tempo de uma monografia. Muito \u201ct\u00e9cnico\u201d. A\u00ed n\u00f3s 8 minutos nos fala sobre Meio Ambiente de forma mentirosa. Ministro do MMA n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a de propriedade rural para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "842790213843931140",
            "created_at": "2019-01-22T15:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Diadorim9"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087727141242970113",
            "in_reply_to_user_id": "1084378427602468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diadorim9 @GuilhermeBoulos Sobre a multa https://t.co/ZWWrr3Vt1a"
        },
        {
            "author_id": "204453547",
            "created_at": "2019-01-22T15:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087727074582953986",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias E ele est\u00e1 correto. O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do mundo. N\u00e3o em tamanho, mas em porcentagem do territ\u00f3rio. S\u00e3o 30% de \u00e1rea protegida. Nenhum outro chega perto."
        },
        {
            "author_id": "951189754233663488",
            "created_at": "2019-01-22T14:03:07.000Z",
            "id": "1087712266286444550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/JVoeyT1s1u"
        },
        {
            "author_id": "4010109651",
            "created_at": "2019-01-22T13:45:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1087707864469331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Feriad\u00e3o 25 Janeiro 2019 \" Visite Cataratas do Igua\u00e7u / Compras no Paraguay e Argentina  Pacote Incluindo: Hotel + Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Regime 1/2 Pens\u00e3o + (01) um Ingresso para Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u + Servi\u00e7o de Bordo + Valor R$ 780,00 Todos Cart\u00e3o Cr\u00e9dito https://t.co/pfgmVrPAu6"
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-01-22T13:31:41.000Z",
            "id": "1087704355850076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia Selvagem 4\u00d74 - 7 Dias\n\"Parque Nacional de Serengeti, aquele que \u00e9 o prolongamento natural do Parque de Masai Mara. N\u00e3o existem fronteiras entre estes pa\u00edses dentro dos parques nem para pessoas e, claro, nem para animais pelo... https://t.co/ugdO3yFeFH"
        },
        {
            "author_id": "2851777618",
            "created_at": "2019-01-22T13:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087703327444529153",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Acrescentando ao fato de que raramente se cumprem mandados em \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia. Quem entra l\u00e1 para fazer intima\u00e7\u00e3o? Talvez o BOPE."
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2019-01-22T12:49:14.000Z",
            "id": "1087693673322692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/I6seq3kYMt https://t.co/azF2XJwPol"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-01-22T12:38:34.000Z",
            "id": "1087690986480984068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques do Parque Nacional da Gorongosa 2018 https://t.co/D6FcVfLkbp"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-01-22T12:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "username": "SerradoCipo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087682708946513921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem gosta de um passeio de bicicleta, o parque nacional da @SerradoCipo_mg \u00e9 ideal. Exige um pouco de esfor\u00e7o apenas em alguns trechos de areia e na travessia do c\u00f3rrego Mascates. https://t.co/uoJwwmxC1r"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2019-01-22T11:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "phnadiceo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1087680778962653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 H\u00e1 Um Caminho Certo!\n@phnadiceo \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LcRmLS5ufb"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2019-01-22T11:57:22.000Z",
            "id": "1087680619730087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat e o Ventisquero Colgante https://t.co/YywSipJE9n #ays\u00e9n #carreteraaustral #chile"
        },
        {
            "author_id": "98511056",
            "created_at": "2019-01-22T11:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.16980491,
                        -16.38849248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0a58db16e3351d2"
            },
            "id": "1087669077651476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aves #esta\u00e7aoveracel #passarinhos #vidasilvestre #naturaleza #portoseguro marcelino.dias en RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/MP23OzSi64"
        },
        {
            "author_id": "98511056",
            "created_at": "2019-01-22T11:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.16980491,
                        -16.38849248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0a58db16e3351d2"
            },
            "id": "1087667311677460481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#clavataparaponera #hormigaafricana #hormigagigante #portoseguro #esta\u00e7aoveracel #brasil #naturaleza en RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/VMk196Wjkj"
        },
        {
            "author_id": "475744923",
            "created_at": "2019-01-22T10:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "igorcolt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087666175004364800",
            "in_reply_to_user_id": "69199224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorcolt eu vi essa porra... grilagem pra fazer condom\u00ednios inteiros. teve at\u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental na parada ne?"
        },
        {
            "author_id": "98511056",
            "created_at": "2019-01-22T10:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.16980491,
                        -16.38849248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0a58db16e3351d2"
            },
            "id": "1087666069291048962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#colibries #colibri #picaflor #portoseguro #esta\u00e7aoveracel #brasil #naturaleza #beijaflor marcelino.dias en RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/pFZUq9IsHt"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-22T08:48:29.000Z",
            "id": "1087633083954851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte rupestre: a ancestralidade do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, esse outro ouro de Minas...\n\nJanu\u00e1ria e Itacarambi, Vale do Perua\u00e7u, Extremo Norte de Mina Gerais, Brasil.... https://t.co/YA0BDKGw8M"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-22T08:44:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087632140077019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que boa not\u00edcia. O Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 necessitando de fiscaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/tmrlSFyN0p"
        },
        {
            "author_id": "1069308013180317696",
            "created_at": "2019-01-22T07:49:22.000Z",
            "id": "1087618210327875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impunidade na explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Gorongosa\nUma reportagem sobre o \"esquema roubo\" de madeira no Parque Nacional de Gorongoza. Leia mais em https://t.co/4BFiUD5EWD https://t.co/DFjSqX92Xi"
        },
        {
            "author_id": "937172972246392832",
            "created_at": "2019-01-22T06:31:46.000Z",
            "id": "1087598678209150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiro Casal Que Caiu para Sua morte no Parque Nacional Yosemite, Foram Intoxicados: m\u00e9dico Legista do\u00a0Office https://t.co/cCMk4FfRsj https://t.co/AklOJmWvg7"
        },
        {
            "author_id": "84134067",
            "created_at": "2019-01-22T05:03:51.000Z",
            "id": "1087576553855336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 2014,filho do Skaf e o um cara da Camargo Corr\u00eaa queriam construir um aeroporto em Parelheiros,zona sul de SP.A prefeitura n\u00e3o queria: era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c1rea de manancial.O caso foi parar na Justi\u00e7a.E os \"empreendedores\" perderam. Agora... https://t.co/jqwkhp7RGS https://t.co/J08YNPTxDo"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2019-01-22T03:57:08.000Z",
            "id": "1087559766237433857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda v\u00edtima da cabe\u00e7a d'\u00e1gua em uma cachoeira perto do Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro, \u00e9 reconhecida. No domingo, o Corpo de Bombeiros j\u00e1 tinha localizado Jos\u00e9 Soares, de 55 anos. J\u00falia Machado Miranda de 18 anos, foi encontrada \u00e0s margens do rio\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/sR9aXsiaGT"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2019-01-22T02:58:59.000Z",
            "id": "1087545130503024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O para\u00edso chamado  Parque Nacional de Itatiaia. Essa foto foi tirada uma hora antes da Cabe\u00e7a d'\u00e1gua.\" https://t.co/NpAjnaqJKA"
        },
        {
            "author_id": "928068536358064128",
            "created_at": "2019-01-22T01:37:52.000Z",
            "id": "1087524718385737729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio;\nAbriu estradas, expandiu o tel\u00e9grafo e ajudou a demarcar as terras ind\u00edgenas;\nTeve seu nome escrito... https://t.co/95sifegy6H"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2019-01-22T00:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "AngelesVillega6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087500114682396674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @AngelesVillega6 Raudal de Ceguera, Monumento Natural Cerro #Autana #Amazonas https://t.co/zNXR5FFnc7"
        },
        {
            "author_id": "27724878",
            "created_at": "2019-01-21T23:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1087491162271817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada de m\u00e3o no Cerrado #capoeiraangola #cerrado #geomorfologia em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/MYqPdFXLS8"
        },
        {
            "author_id": "1028620936176656384",
            "created_at": "2019-01-21T23:21:47.000Z",
            "id": "1087490470689808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 514,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 151
            },
            "text": "Quatro mulheres foram sentenciadas \u00e0 pris\u00e3o por deixarem \u00e1gua para imigrantes em risco de morte na fronteira dos EUA. Foram acusadas de entrar em \u00e1rea protegida  \u00c9 preciso muito \u00f3dio \u00e0 humanidade para ser um juiz dessa causa + link  https://t.co/EYPLdnAkU0"
        },
        {
            "author_id": "92543845",
            "created_at": "2019-01-21T23:19:08.000Z",
            "id": "1087489804147834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/uSofzvxqGy"
        },
        {
            "author_id": "80613735",
            "created_at": "2019-01-21T22:29:50.000Z",
            "id": "1087477396792578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundou em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/zaPQKZumgn"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-01-21T21:55:05.000Z",
            "id": "1087468650838327303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas morreram depois que um fen\u00f4meno conhecido como \"cabe\u00e7a d\u00b4\u00e1gua\" atingiu o Parque Nacional de Itatiaia, no sul do Rio de Janeiro #RedeTVNews https://t.co/LuBziWBh9t"
        },
        {
            "author_id": "217773435",
            "created_at": "2019-01-21T21:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1087464380231491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero f\u00e9rias pra sempre \ud83c\udf1e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/PBV31avsSR"
        },
        {
            "author_id": "1061236112478388227",
            "created_at": "2019-01-21T21:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087461508710363136",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ali\u00e1s, a popula\u00e7\u00e3o de Canavieiras anseia pela revis\u00e3o de uma Reserva Extrativista Marinha que travou todas as possibilidades de desenvolvimento do munic\u00edpio. Obra da dona Marina Silva, quando ministra do Lula Molusco."
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-01-21T21:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087461008728154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/mf93X4jMko A incr\u00edvel jornada ao pico das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-01-21T21:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087460885793292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/mf93X42bsQ A incr\u00edvel jornada ao pico das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-01-21T21:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087460879766036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/mf93X42bsQ A incr\u00edvel jornada ao pico das Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia com a"
        },
        {
            "author_id": "227168429",
            "created_at": "2019-01-21T21:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1087460793631813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paz, descanso e amor \ud83d\udc9c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RgUS2OeQWs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-21T21:08:00.000Z",
            "id": "1087456802797699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udce2 A equipe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses intensificou as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o, com o objetivo de assegurar o cumprimento das normas de visita\u00e7\u00e3o do parque.\n\ud83d\udccc Saiba mais: https://t.co/am9XoeVLEw\nFoto de Dan\u00fabia Melo\n#Fiscaliza\u00e7\u00e3o #ParnaLen\u00e7\u00f3isMaranhenses https://t.co/scP5g17TlJ"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2019-01-21T20:41:14.000Z",
            "id": "1087450068217667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 pode voltar? Rsrs #chapadadosveadeiros #ferias #paraiso \ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IMeYUPaL75"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2019-01-21T20:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1087441967095693314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem plena no meio do Rio tapaj\u00f3s em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/t01IyEGe0m"
        },
        {
            "author_id": "914267274877571073",
            "created_at": "2019-01-21T19:57:26.000Z",
            "id": "1087439045398052871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o - Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-21T19:51:51.000Z",
            "id": "1087437640708902913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Capara\u00f3 vc anda acima das nuvens.Os parques nacionais correm s\u00e9rios riscos sem uma reativa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas ambientais s\u00e9rias. https://t.co/w1bm9N4ISE"
        },
        {
            "author_id": "134649778",
            "created_at": "2019-01-21T19:38:23.000Z",
            "id": "1087434251597959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Seja Um Volunt\u00e1rio https://t.co/eCp5F82E8D Quem sabe um dia?"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-21T18:45:33.000Z",
            "id": "1087420954136006657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Capara\u00f3  https://t.co/TxfZQvuMVC"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2019-01-21T18:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087409912068468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viver \u00e9 melhor que sonhar \ud83e\uddff em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/sD7MET3oAm"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2019-01-21T17:58:50.000Z",
            "id": "1087409199208906753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhodasaraucarias #florestanacionaldecanela #flonacanela #canelanationalforest em Floresta Nacional de Canela https://t.co/qst2OHVsLT"
        },
        {
            "author_id": "767114552630734848",
            "created_at": "2019-01-21T16:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087387228232445954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinhada do seu Manuel em Tingu\u00e1 as 2as feiras com m\u00fasica ao vivo. Um \"must\"!!. em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/BJdt66vdN1"
        },
        {
            "author_id": "766509992",
            "created_at": "2019-01-21T16:10:41.000Z",
            "id": "1087381980109520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava reclamando q vim pra serra e n t\u00f4 fazendo na da interessante e minha prima achou pra ir no parque nacional da cidade. Agora t\u00f4 sem a menor vontade de ir!"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2019-01-21T16:01:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087379779375034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente \u00c1rea Protegida conta com o que h\u00e1 de melhor em equipamentos e equipe m\u00e9dica especializada.\n.\nCentral comercial: (62) 3281-8008 \n.\n\n#ambulance #ambulancia #shoppingstar #academia #escolas https://t.co/XcYR6IWT7e"
        },
        {
            "author_id": "1228506464",
            "created_at": "2019-01-21T15:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.94073,
                        -26.10379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "1087377309605212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas  \ud83d\ude0d en Parque Nacional Ybycui https://t.co/HeseZClMGd"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-21T15:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087371540814094337",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva  Parque Nacional do Capara\u00f3 vive da boa vontade de quem imprime e plastifica \u201cplacas\u201d. O parque s\u00f3 reabriu por iniciativa da prefeitura. https://t.co/adT4rWBIva"
        },
        {
            "author_id": "855943714199535617",
            "created_at": "2019-01-21T14:47:43.000Z",
            "id": "1087361103624056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale a pena conhecer.... (48) 99639.8803 - TecTur Turismo Receptivo\n.... Trilha Canyon Malacara / Praia Grande/SC - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/IGj1ZzLapk"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2019-01-21T14:46:17.000Z",
            "id": "1087360742834257923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhem pela trilha da samambaia e admirem as paisagens e as serpentes do Parque Nacional de Ubajara, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Cear\u00e1. https://t.co/RAEX3M2XvT"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2019-01-21T14:31:48.000Z",
            "id": "1087357098202148869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Para\u00edba est\u00e1 sob a responsabilidade da Sudema, confira a mat\u00e9ria completa: https://t.co/pF1cCo09ZS"
        },
        {
            "author_id": "120877394",
            "created_at": "2019-01-21T14:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "danilomaia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "jwallauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087355493960556544",
            "in_reply_to_user_id": "15148102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilomaia @jwallauer Na zona sul de SP (Parelheiros e Marcilac) est\u00e3o investindo fortemente em grilagem de terra, invas\u00e3o, desmatamento e loteamentos ilegais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o sou especialista mas ta bem na cara a estrat\u00e9gia de controle de espa\u00e7os que o Estado n\u00e3o quer mais"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2019-01-21T13:31:58.000Z",
            "id": "1087342038872248325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental realiza opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo https://t.co/vjHNrOuxFq"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-01-21T13:27:07.000Z",
            "id": "1087340816933285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post fresquinho no blog sobre a praia Serrambi, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha de Pernambuco.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/OweYaV8xYm"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2019-01-21T13:27:01.000Z",
            "id": "1087340792920920065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Ricardo Salles diz acreditar que h\u00e1 alguns \"excessos nas fiscaliza\u00e7\u00f5es e injusti\u00e7as cometidas\". Vale lembrar que Bolsonaro j\u00e1 foi multado por pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e depois retaliou fiscais de \u00f3rg\u00e3os ambientais. O presidente nunca pagou a multa. https://t.co/XXmDVJQlQb"
        },
        {
            "author_id": "861363744634548224",
            "created_at": "2019-01-21T13:17:16.000Z",
            "id": "1087338340607815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o definida; ser\u00e1 \u201cMonumento Natura... https://t.co/OIJHB2aaul"
        },
        {
            "author_id": "1046423053687754752",
            "created_at": "2019-01-21T12:26:26.000Z",
            "id": "1087325546135150593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/CNN0SDnzjd"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-01-21T11:12:56.000Z",
            "id": "1087307048516284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa inconsistente: \u00f4toridade flagrada pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se nega a admitir o crime, d\u00e1 piti no plen\u00e1rio, pede autoriza\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ele pescar em \u00e1rea protegida, n\u00e3o se conforma de ter sido multado, se vitimiza, se diz perseguido e alimenta vingancinha. https://t.co/SgJCwVv5Ad"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-21T10:56:23.000Z",
            "id": "1087302885271130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim terminou o dia de s\u00e1bado nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3, anunciando um bel\u00edssimo Domingo  de sol que movimentou as cachoeiras da nossa regi\u00e3o.\n\nNo m\u00eas de janeiro o\u2026 https://t.co/S9GhFL7n0D"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-21T10:24:48.000Z",
            "id": "1087294935177588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CANAIMA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CANAIMA NATIONAL PARK\"... https://t.co/5zKE3sP43l"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2019-01-21T10:19:38.000Z",
            "id": "1087293638101647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf27\ufe0f TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA: Os bombeiros retomaram hoje, \u00e0s 7h, as buscas em Campo Belo, nas proximidades do Parque Nacional de Itatiaia. Uma pessoa morreu e outra est\u00e1 desaparecida ap\u00f3s uma tromba d'\u00e1gua atingir uma cachoeira na localidade nesse domingo."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-21T09:02:56.000Z",
            "id": "1087274332722810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cami\u00f1ando por unha senda de uso p\u00fablico no bosque da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/GB6TTmrFc0"
        },
        {
            "author_id": "715031142760583168",
            "created_at": "2019-01-21T02:58:04.000Z",
            "id": "1087182511380283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu ainda vou ir pro Parque Nacional de Yosemite, puta lugar lindo"
        },
        {
            "author_id": "35978371",
            "created_at": "2019-01-21T02:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087177241635758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica | ((o))eco - https://t.co/wZp6XmD7AE via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2019-01-21T02:03:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1087168887299424257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na verdade o que aconteceu foi uma CABE\u00c7A D\u2019AGUA, elas acontecem quando chove na nascente do rio. No caso do Rio Campo belo a nascente \u00e9 na parte alta do Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2019-01-21T01:22:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1087158549174763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LOCAL SABE QUE: \n- SE EST\u00c1 CHOVENDO NA PARTE ALTA DO  PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, E MESMO QUE NOS BALNE\u00c1RIOS O TEMPO ESTEJA BOM, FIQUE ATENTO!"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:20:30.000Z",
            "id": "1087157959598227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/x6ITfdk8TE"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:20:26.000Z",
            "id": "1087157941571145730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/YYLhOlmQMb"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:20:22.000Z",
            "id": "1087157926832283650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ndIbRXh3B9"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:19:14.000Z",
            "id": "1087157640785022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PP5WdTx6Ht"
        },
        {
            "author_id": "1042508590014095360",
            "created_at": "2019-01-21T00:39:14.000Z",
            "id": "1087147574988099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto enviada por nossa seguidora @anajupiray \nO local fica na PE-060, passando pela Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, nas proximidades da praia de Tamandar\u00e9, no litoral sul de Pernambuco. \ud83d\ude99\ud83d\udee3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#euestradeiro #viajandodecarro #dirigindonaestrada https://t.co/GDEO0H6rDH"
        },
        {
            "author_id": "98018645",
            "created_at": "2019-01-21T00:29:56.000Z",
            "id": "1087145234872463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA\nDEIXA 8 MORTOS E FERIDOS...\n\nNOSSOS SENTIMENTOS AOS AMIGOS E FAMILIARES DAS V\u00cdTIMAS.\n\nMAT\u00c9RIA:\nPessoal, teve uma tromba d'\u00e1gua agora no Parque Nacional em Itatiaia, a principio, 8... https://t.co/rtfZat8vKH"
        },
        {
            "author_id": "98018645",
            "created_at": "2019-01-21T00:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28371048,
                        -22.84811643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087145035261530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA\nDEIXA 8 MORTOS E FERIDOS...\n\nNOSSOS SENTIMENTOS AOS AMIGOS E FAMILIARES DAS V\u00cdTIMAS.\n\nMAT\u00c9RIA:\nPessoal, teve uma tromba d'\u00e1gua agora no Parque Nacional em\u2026 https://t.co/os6r7fYHJa"
        },
        {
            "author_id": "2899794675",
            "created_at": "2019-01-21T00:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087143481896779778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia incr\u00edvel nesse para\u00edso, energias renovadas, nem lembrava mais como era bom. Obrigado Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udfde\u26f2 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/PuKu9dnbAb"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T23:39:00.000Z",
            "id": "1087132417171681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BcpCcv26eC"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T23:36:10.000Z",
            "id": "1087131703817261062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KbbOmYyh6t"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T23:33:37.000Z",
            "id": "1087131061014986753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZWWmhOJ88k"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-20T23:14:10.000Z",
            "id": "1087126167214346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3- leiam sobre essa nossa  riqueza. Est\u00e1 precisando que olhemos por ele. Governo Federal \u00f1 repassa recursos. L\u00e1 est\u00e1 o Pico da Bandeira. Neste momento vive de caridade. https://t.co/zB1YOTl31v"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2019-01-20T23:10:23.000Z",
            "id": "1087125215312785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA RJ\nALGUNS RELATOS DE 5 A 8 DESAPARECIDOS.\n\n\"Pessoal, teve uma tromba d'\u00e1gua agora no parque Nacional em Itatiaia, a principio, 8 mortos.\n2 crian\u00e7as, 1 idoso e a a. Namorada de cara q conseguiu se salvar... mortos\nTromba d'\u00e1gua no para\u00edso perdido\" https://t.co/EP5PZ4VdsD"
        },
        {
            "author_id": "1026636308561776641",
            "created_at": "2019-01-20T23:10:05.000Z",
            "id": "1087125137151934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 achando que o motorista do \u00f4nibus que eu peguei \u00e9 bem o ligeirinho do parque nacional pprt."
        },
        {
            "author_id": "299657813",
            "created_at": "2019-01-20T22:30:14.000Z",
            "id": "1087115109921669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o:\nTromba d\u2019\u00e1gua mata cinco pessoas em Itatiaia \n\nUma tromba d'\u00e1gua desabou sobre a regi\u00e3o do Parque Nacional de Itatiaia na tarde deste domingo (dia 20), causando pelo menos cinco mortes, segundo... https://t.co/Nr0zEWnMDl"
        },
        {
            "author_id": "1020274808469237760",
            "created_at": "2019-01-20T21:49:16.000Z",
            "id": "1087104798384627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bpajexMarf"
        },
        {
            "author_id": "906230150219665409",
            "created_at": "2019-01-20T21:49:14.000Z",
            "id": "1087104792600735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORTOS EM TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA\n\nTromba d'\u00e1gua no final da tarde deste domingo (20) no parque Nacional em Itatiaia, segundo informa\u00e7\u00f5es, a princ\u00edpio, 8 mortos. https://t.co/6KE4QqLQj8"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T21:41:28.000Z",
            "id": "1087102837614465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EKtdbSuRQ8"
        },
        {
            "author_id": "625244661",
            "created_at": "2019-01-20T21:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "anamcastro9"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "Ohannemari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087102522421063685",
            "in_reply_to_user_id": "1024363770959806466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anamcastro9 @Ohannemari @skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "625244661",
            "created_at": "2019-01-20T21:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Scarpantii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087102492440231939",
            "in_reply_to_user_id": "460548723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Scarpantii @skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "625244661",
            "created_at": "2019-01-20T21:39:58.000Z",
            "id": "1087102459053527041",
            "in_reply_to_user_id": "954747788302213127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vickarolinns @skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T21:38:50.000Z",
            "id": "1087102173366894594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1D1wMfYdIO"
        },
        {
            "author_id": "138589166",
            "created_at": "2019-01-20T21:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9376091,
                        -25.00709149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "1087099873659375621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se descubra e encontre a paz! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83e\udd29 em Reserva Extrativista do Mandira https://t.co/cEYykNLKe4"
        },
        {
            "author_id": "407815883",
            "created_at": "2019-01-20T21:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1087098662642167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/y3mIZIXIf2"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2019-01-20T21:17:36.000Z",
            "id": "1087096830989611015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde tem temporada de ca\u00e7a aos ursos, esses dois filhotes ficaram orf\u00e3os pq a m\u00e3e morreu para um ca\u00e7ador idiota que acha gra\u00e7a em matar bicho \u00e9 esporte. E tem uns fdps aqui no BR querendo impor ca\u00e7a em \u00e1rea protegida. Mano, tem q acabar os imbecis antes que acabem com a natureza. https://t.co/Hrqhj7bWEo"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-20T21:00:10.000Z",
            "id": "1087092444511068162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v\n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-20T20:35:48.000Z",
            "id": "1087086310412742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 sabe onde ir? \u00c9 simples.V\u00e1 ao Capara\u00f3. Tem rio, cachoeiras e um imenso e belo parque que precisa q vc o visite e brigue por ele.Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/9FikArjl0r"
        },
        {
            "author_id": "700502028611559424",
            "created_at": "2019-01-20T20:01:15.000Z",
            "id": "1087077615683411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um circuito montado na Sala das Arauc\u00e1rias leva  os visitantes a um minipasseio para entender melhor a fun\u00e7\u00e3o e as atra\u00e7\u00f5es da unidade de conserva\u00e7\u00e3o inaugurada em 1991.\n\n#jardimbotanico #parquesdecuritiba #curitibadegra\u00e7a https://t.co/ad6u4scUCg"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-01-20T19:13:39.000Z",
            "id": "1087065637426548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada, em Caucaia, ser\u00e1 Monumento Natural. A iniciativa vem de edital do Governo do Cear\u00e1, que classifica regi\u00f5es de relevante interesse do Estado como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Confira: https://t.co/QLCJ3PHN35\n#agenciaeconordeste https://t.co/YxTofhkjs3"
        },
        {
            "author_id": "387965235",
            "created_at": "2019-01-20T18:59:41.000Z",
            "id": "1087062124013203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Poas \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udf27 https://t.co/Y94WvDgXrx"
        },
        {
            "author_id": "712824946406375424",
            "created_at": "2019-01-20T18:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087053132377587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isto... \ud83c\udf43\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/p8se1lzXX1"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-01-20T18:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087052658014343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada ser\u00e1 Monumento Natural https://t.co/YOtuGXzm2H via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "712824946406375424",
            "created_at": "2019-01-20T18:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087051717441511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isto... \ud83c\udf43\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/CRR1QgiUOb"
        },
        {
            "author_id": "1022219205368786944",
            "created_at": "2019-01-20T17:49:26.000Z",
            "id": "1087044442324901890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando visitar a Cachoeira de Lava \u201cFirefall\u201d no Parque Nacional Yosemite\nO evento acontece por cerca de 3 semanas, e, literalmente reflete a converg\u00eancia de c\u00e9us claros e\u2026 https://t.co/0m56WQuuya"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2019-01-20T16:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 189,
                        "username": "WikiCommons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087025234438430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Ogoy no Inverno, no Parque Nacional de Pribaikalsky (https://t.co/9OKNFyo6pg) , no Lago Baikal, na Russia, fotografado em Janeiro de 2016 por Sergey Pesterev, \u00e9 a #ImagemDoDia no @WikiCommons: https://t.co/32AbCVsQNK https://t.co/cFaiKxapHo"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T16:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087019819042508802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/01/2019 \nMuseu da natureza: \n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/QOocvKO6Ge"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-20T16:02:40.000Z",
            "id": "1087017575777820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto O Habitante | Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA).\n\nFoto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 a-foto) e participe. https://t.co/Lh8Nx1qlME\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-20T16:00:01.000Z",
            "id": "1087016907541229573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto O Habitante | Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA).\n\nFoto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 a-foto) e participe. https://t.co/Um1NuQn4NT"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69022905,
                        -9.01315215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1087016856047611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Museu da natureza: \n\nDentro do Parque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Serra da Capivara National Park https://t.co/gQjsocTZgq"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1087015983536062470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Museu da natureza: \nPassando pelos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos \n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/PSuahCTPXk"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087015534447742978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nNo Mirante temos uma bosta maravilhosa do parque perto do p\u00f4r do Sol \n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato Piau\u00ed em\u2026 https://t.co/v7TkVqZ1B0"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087015103726272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nSimulador de Asa delta com \u00f3culos VR\n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LY6tWmkTfz"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-01-20T15:52:23.000Z",
            "id": "1087014987477016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecorodovia facilita trajeto dos turistas no entorno do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n https://t.co/jc7d29Avk0"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-20T15:49:14.000Z",
            "id": "1087014193331621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: turistas que visitavam a praia do Parque Nacional de Tayrona, em Santa Maria, regi\u00e3o norte da Col\u00f4mbia, se desesperaram ao se depararem com um crocodilo que invadiu a areia e partiu para cima de todo mundo. Veja imagens! :O #ricmaispr https://t.co/T0lz9xwPTt"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2019-01-20T15:49:06.000Z",
            "id": "1087014162147016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, po\u00e7os e trilhas entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00b7 AeP https://t.co/3WnJ1ayVtZ"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087002632387022849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/A4uJgPxZke"
        },
        {
            "author_id": "104367554",
            "created_at": "2019-01-20T14:53:19.000Z",
            "id": "1087000121164922885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog Jorgito Rock, Parque Nacional Igua\u00e7u (Paran\u00e1, Brasil) https://t.co/l13LUGv3xs"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T14:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1086999298145951749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nSala dos espelhos,\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/di7bmroBnF"
        },
        {
            "author_id": "104367554",
            "created_at": "2019-01-20T14:44:14.000Z",
            "id": "1086997837261475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog Jorgito Rock, Parque Nacional Igua\u00e7u (Paran\u00e1, Brasil)\n\n#N\u00e3oTelevis\u00e3o #GrandeAmor #S\u00f3PorUmMomento\n\n\ud83c\udfbc #JorgitoRockReden\u00e7\u00e3o2019 \ud83c\udfbc https://t.co/fKbaJrPEBK"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T14:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1086997570503798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/S299WFd5TU"
        },
        {
            "author_id": "2303575838",
            "created_at": "2019-01-20T13:41:47.000Z",
            "id": "1086982122286579712",
            "in_reply_to_user_id": "2303575838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu n\u00e3o lembro o que virou dela na hist\u00f3ria mas pra mim ela \u00e9 diretora de Hogwarts e ministra da magia ao mesmo tempo, humanos e trouxas vivem em paz existe tecno-magia\nHogwarts tem cota\nTem dormit\u00f3rio genderfluid\nFloresta l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nElfos libertos"
        },
        {
            "author_id": "63595333",
            "created_at": "2019-01-20T12:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1086962527949541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Lago Azul, Parque Nacional de Itatiaia .\n.\n.\n\ud83c\udf3f #oquefazer : Ir no Lago Azul (esse das fotos) , Cachoeira Poranga, Piscina Natural do Maromba, Cachoeira Itaporani,\u2026 https://t.co/87FTlBd5ya"
        },
        {
            "author_id": "786657352447655941",
            "created_at": "2019-01-20T12:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1086961874216910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \u00e9 como saborear um passeio de bicicleta sem precisar apostar corrida corrida com ningu\u00e9m. Apenas pedalar. No seu ritmo. \ud83d\udc99\ud83d\udeb5 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/vLecNtejMF"
        },
        {
            "author_id": "59975290",
            "created_at": "2019-01-20T12:05:08.000Z",
            "id": "1086957797013704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas do lado da Argentina. Com certeza ir\u00e1 ficar na mem\u00f3ria que lugar espetacular. Lembrando que esse ano ir\u00e1 acontecer em v\u00e1rias datas. Vale a pena participar. \u2014 at Parque Nacional del Iguaz\u00fa https://t.co/HEpUso5yzG"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2019-01-20T11:13:00.000Z",
            "id": "1086944677473992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intendencia Parque Nacional Los Glaciares, o Centro de Turismo de El Calafate que \u00e9 um\u2026 https://t.co/o1uok7n1O8"
        },
        {
            "author_id": "1737438301",
            "created_at": "2019-01-20T04:32:44.000Z",
            "id": "1086843948256120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado National Park in Costa - Parque Nacional Corcovado Costa Rica\n\nhttps://t.co/KVr53JPnUR https://t.co/KVr53JPnUR"
        },
        {
            "author_id": "3799085836",
            "created_at": "2019-01-20T03:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1086821153652404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diz o guerra.marques  :\nEsse dia \"foi animal\". Rsrs\n\n#Unforgatable em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/r5R9ePKnVX"
        },
        {
            "author_id": "126440093",
            "created_at": "2019-01-20T01:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "cristinaplazasm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086796564654370818",
            "in_reply_to_user_id": "165175678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pipegonzalez94 @cristinaplazasm Parque Nacional 9 am"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-01-20T01:22:37.000Z",
            "id": "1086796103381630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fenda da Freira \n.\n.\nA Fenda da Freira est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Itaiacoca. Est\u00e1 integrada ao Parque Nacional dos Campos Gerais, que compreende os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Ponta Grossa e... https://t.co/RjvM1WmoZs"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T01:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086793127669755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Pintada. Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/3MVveXzA3I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T01:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086792998971535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(19): https://t.co/pAUCXhZ9YI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T01:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086792161205592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(18): https://t.co/jqh7Yx1zjR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086790104453136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(17): https://t.co/NWtyrK3fjO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086789513207263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(16): https://t.co/cdBI2pqKv6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086787957078609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(15): https://t.co/ryzoUXLTcz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086786849769705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(14): https://t.co/dRpfGHl7ZX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086785583874228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(13): https://t.co/WchEyG7i6i via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086784653384667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(12): https://t.co/neptQizNB0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-01-20T00:01:57.000Z",
            "id": "1086775802593792001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do\u2026 https://t.co/4eDY02uzk3"
        },
        {
            "author_id": "869586577676271616",
            "created_at": "2019-01-19T23:54:55.000Z",
            "id": "1086774035130839045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de uma trilha incr\u00edvel, todo mundo precisa conhecer o Vale do Catimbau e a hist\u00f3ria do nosso estado. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/JYWhHlDfWo"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086773327706931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(11): https://t.co/Q4F1Ih6OC8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086772578025439233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(10): https://t.co/XoOtE5IJhR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-01-19T23:42:52.000Z",
            "id": "1086770998953820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fenda da Freira est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Itaiacoca. Est\u00e1 integrada ao Parque Nacional dos Campos Gerais, que compreende os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Ponta Grossa e Castro no Paran\u00e1. O... https://t.co/VHehRn7Rre"
        },
        {
            "author_id": "750832724030660608",
            "created_at": "2019-01-19T23:40:33.000Z",
            "id": "1086770418751627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ind\u00edgena Popular\u00a0Caura https://t.co/stOaDRC50d https://t.co/nonZq2oQnj"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086769610358177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(9): https://t.co/FqefxW5keh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086767631858913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(8): https://t.co/Xf1zUEp5Ff via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086765898755526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(7): https://t.co/l2CsD67wy3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086765280355905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(6): https://t.co/DEQh3pw8Pc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086762889506111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(5): https://t.co/dwyB3C8tsj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086761491221696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(4): https://t.co/ckskedHOlS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T22:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086757813882372097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(3): https://t.co/KXt4iwFHVB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T22:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086756299252088834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(2): https://t.co/7r5PXIgSXo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T22:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086753235111682050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(1): https://t.co/5O9XQOxkEP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "866290521307828224",
            "created_at": "2019-01-19T22:18:37.000Z",
            "id": "1086749798764564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One piece em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/F1u2a1TFn2"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2019-01-19T22:02:15.000Z",
            "id": "1086745678410338308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 142 hectares de \u00e1rea preservada e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o nas f\u00e9rias #BHnaRede https://t.co/fqmbyLyRCW"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-19T21:57:55.000Z",
            "id": "1086744588725956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apesar do descaso do governo federal com o Parque Nacional co Capara\u00f3, as rosas ali florescem. Nativos esperam que parque seja privatizado. Somos incapazes de administrar bem p\u00fablico. https://t.co/Ad86wyDEtW"
        },
        {
            "author_id": "196753676",
            "created_at": "2019-01-19T21:39:38.000Z",
            "id": "1086739988748947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CHILE Controlado Incendio Forestal Monumento Natural Cerro \u00d1ielol (#Temuco) 0.5 h\u00e1 por confirmar."
        },
        {
            "author_id": "172768234",
            "created_at": "2019-01-19T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "onemichile"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 141,
                        "username": "T13"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 146,
                        "username": "reddeemergencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086737871954939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "CONTROLADO Incendio Forestal Monumento Natural Cerro \u00d1IELOL (Temuco, La Araucania) 0.5  h\u00e1 por confirmar #ChileLoProtegemosTodos @onemichile @T13 @reddeemergencia"
        },
        {
            "author_id": "297631152",
            "created_at": "2019-01-19T21:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1086734059257004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dizem os s\u00e1bios que tais \u00e1guas s\u00e3o milagrosas, pois retiram as dores em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7EG9JHNmW6"
        },
        {
            "author_id": "1531642158",
            "created_at": "2019-01-19T20:59:55.000Z",
            "id": "1086729991742722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num trem b\u00e3o... @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/omsSepqEbL"
        },
        {
            "author_id": "49489308",
            "created_at": "2019-01-19T20:25:04.000Z",
            "id": "1086721221092347905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar na Serra da Ibiapaba um coisa \u00e9 certa: Voc\u00ea vai visitar mil vezes o S\u00edtio do Bosco, Vi\u00e7osa e Parque Nacional de Ubajara pra levar seus parentes pra conhecer."
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-19T20:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1086715334135037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vgBuu3HN7V"
        },
        {
            "author_id": "227037248",
            "created_at": "2019-01-19T18:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086696921136271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7KOiEsEa7G para o Parque Nacional do Itatiaia #49"
        },
        {
            "author_id": "3014405273",
            "created_at": "2019-01-19T18:43:38.000Z",
            "id": "1086695698379272194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "937893914014552070",
            "created_at": "2019-01-19T18:42:00.000Z",
            "id": "1086695285223497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz https://t.co/uOFE5Z609h"
        },
        {
            "author_id": "2272810101",
            "created_at": "2019-01-19T18:40:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e1708d880003"
            },
            "id": "1086694890006896641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhei o dia com essa vista maravilhosa do parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "1713823946",
            "created_at": "2019-01-19T18:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1086689875846287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/xuRtYWrmef"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2019-01-19T17:38:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1086679208653451266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com licen\u00e7a, quanto eh a entrada do parque nacional? https://t.co/6ETyX3ZpMq"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-01-19T17:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1086678936300457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja feliz com as coisas simples da vida.\n\n#homemdocampo #sossego #simplicidade #felicidade #amizadeverdadeira #paiefilho em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/HzJkDMOgOH"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-01-19T17:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1086677099409227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem acordar com uma vista dessas?\n\u00c9 um privil\u00e9gio!\n\n#naturezaperfeita #verdejando #arpuro #saudeebemestar #serradogandarela #preserve #vidanaro\u00e7a #vidasaudavel em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/KBqn6wR32p"
        },
        {
            "author_id": "623995064",
            "created_at": "2019-01-19T17:28:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad9f1c7c474c6d81"
            },
            "id": "1086676880974143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/NLKnYqoKZl"
        },
        {
            "author_id": "820996215865245696",
            "created_at": "2019-01-19T17:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "linavera_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086674732118872064",
            "in_reply_to_user_id": "705354224146644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linavera_ Parque nacional 9am. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2019-01-19T17:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1086674690381357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/jK5RypfLvm"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-01-19T16:16:37.000Z",
            "id": "1086658698360078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1gico desafio 2009-2019 para nossos felinos silvestres, isto em estradas internas de famosas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o muito visitadas por turistas. Em 2019 - \u00f4nibus de... https://t.co/bFtnn5z0JO"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-01-19T16:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.480362,
                        -28.127213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1086658016970190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar puro,\nadrenalina\nque faltava @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/8pNDbLQBvR"
        },
        {
            "author_id": "1219896102",
            "created_at": "2019-01-19T15:45:14.000Z",
            "id": "1086650802306015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida + \u00e1rea preservada no Brasil d\u00e1 49,8% do territ\u00f3rio! A caixa preta da Embrapa, a p\u00e1tria grande comunista!! \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "164101441",
            "created_at": "2019-01-19T15:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ze_mendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086648603018518528",
            "in_reply_to_user_id": "53686032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ze_mendes Todo Parque Nacional vc tem a pagar pra entrar, Noronha n\u00e3o podia ser diferente. Taxa de manuten\u00e7\u00e3o do Parque!"
        },
        {
            "author_id": "1040705547249635328",
            "created_at": "2019-01-19T14:49:30.000Z",
            "id": "1086636775408353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/PGD2glW8uP"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-01-19T14:41:43.000Z",
            "id": "1086634817633091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses-Trilha do Atins pelas trilhas de acesso ao Parque nacional pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o, neste per\u00edodo de chuvas mas o turista de aventura n\u00e3o deixa de conhecer. https://t.co/oXtTA8WC9K"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-19T14:37:09.000Z",
            "id": "1086633666296668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do Planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi e Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais. Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI... https://t.co/XPn5cinAd4"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-19T14:36:22.000Z",
            "id": "1086633467864068098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi e Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais. Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56\n\nFotos:... https://t.co/XuuVJgf8MK"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-01-19T14:35:52.000Z",
            "id": "1086633342387265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piripiri/Piracuruca/Brasileira/Piau\u00ed.\nUm c\u00e9u desses no parque nacional de sete cidades, o parque nacional de sete cidades \u00e9 mesmo encantado.\nFoto:Andr\u00e9 Dib https://t.co/6Dvco7hJTd"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2019-01-19T14:09:27.000Z",
            "id": "1086626695132704769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das propostas \u00e9 que local, que fica no bairro Voldac, se torne unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com espa\u00e7o at\u00e9 para esportes radicais. https://t.co/llF6vnmbYo"
        },
        {
            "author_id": "4236758595",
            "created_at": "2019-01-19T13:28:57.000Z",
            "id": "1086616502000930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para estar em contato com a natureza preservada a dica \u00e9 a Playa Naranjo, na Costa Rica, de areias branqu\u00edssimas e atr\u00e1s o Parque Nacional Sta. Rosa, com fauna e fora intocados. Veja mais no blog, https://t.co/Z7kGoxBGnA https://t.co/SgyhiYAAvG"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2019-01-19T13:19:36.000Z",
            "id": "1086614150078517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m foi o criador do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios e do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-01-19T13:16:18.000Z",
            "id": "1086613318968721409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das propostas \u00e9 que local, que fica no bairro Voldac, se torne unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com espa\u00e7o at\u00e9 para esportes radicais. https://t.co/U3Zm0o6FA5"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2019-01-19T13:01:45.000Z",
            "id": "1086609658155024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem trilha do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 nessa lista!!\n\nhttps://t.co/7wCzlsOyEY https://t.co/7wCzlsOyEY"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2019-01-19T13:00:04.000Z",
            "id": "1086609233498591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Acre \u00e9 conhecido como a terra de Chico Mendes e tamb\u00e9m como um lugar detentor de belezas naturais \u00fanicas. Entre suas atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o o Parque Nacional da Serra da Divisor, rios e trilhas ecol\u00f3gicas. Peculiaridades que tornam sua hist\u00f3ria e regi\u00e3o... https://t.co/TF00gwdzX8"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-01-19T13:00:00.000Z",
            "id": "1086609218080309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Ref\u00fagio da Vida Silvestre Estadual da Serra da Estrela abrange parte dos munic\u00edpios de Petr\u00f3polis, Duque de Caxias e Mag\u00e9 e \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais nova do estado do Rio, com um ano de funda\u00e7\u00e3o. Descubra mais: https://t.co/mhidGNRxPK"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-19T12:55:12.000Z",
            "id": "1086608009411862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tem coisa melhor que apreciar a natureza ouvindo o barulho de uma cachoeira? Esta \u00e9 a cachoeira de Santo Izidro que fica no Parque Nacional da Serra da Bocaina e tem po\u00e7o para banho. Visite:\u00a0https://t.co/Lh67JvudDO https://t.co/AUuIOR0GTI"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-19T12:00:46.000Z",
            "id": "1086594313721708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Hist\u00f3rias de for\u00e7a, resist\u00eancia e amor pela mata. \ud83d\udc9a Conhe\u00e7a as mulheres que protegem a Reserva Extrativista Chico Mendes e mant\u00e9m vivo o legado do ambientalista \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Znw5b3l7PZ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-01-19T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 145,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086594117834948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CUIDADO: Depois de assistir a este v\u00eddeo a vontade \u00e9 de sair explorando os Parques do Brasil!\nViaje pelo Parque Nacional de Boa Nova, \u00e0s 13h, na @TVBrasil.\nOu assista agora mesmo no site: https://t.co/QLEKtrGJ6t https://t.co/kQEEwfylbq"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2019-01-19T11:18:38.000Z",
            "id": "1086583710311505923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 32 hectares conectados ao Parque Nacional da Serra Geral, onde \u00e1guas cristalinas percorrem, p\u00e1ssaros cantam e aventuras acontecem. Vem voc\u00ea tamb\u00e9m experimentar! https://t.co/KC2yZ4DOQj"
        },
        {
            "author_id": "74792468",
            "created_at": "2019-01-19T11:05:00.000Z",
            "id": "1086580276883382278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta \u00faltima semana, as a\u00e7\u00f5es honraram o compromisso prometido: trabalhar para tirar o Rio de Janeiro da crise econ\u00f4mica e diminuir os \u00edndices de viol\u00eancia. \u27a1 Mais seguran\u00e7a nos pontos tur\u00edsticos? Relembre nosso post sobre o Parque Nacional da Tijuca em https://t.co/wwFJ6IBd5p https://t.co/Dbav67gv1D"
        },
        {
            "author_id": "1284631364",
            "created_at": "2019-01-19T10:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1086574557413232641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/HUb4ZyqohH"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-01-19T10:37:04.000Z",
            "id": "1086573247288827906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos endere\u00e7os foram encontradas pombas silvestres abatidas e armazenadas na geladeira da casa. https://t.co/N9E4Wtwkcq"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2019-01-19T09:30:39.000Z",
            "id": "1086556533285183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente brasileiro J\u00e2nio Quadros, tendo sido a primeira terra ind\u00edgena homologada pelo governo federal.... https://t.co/JtTbsfsvw4"
        },
        {
            "author_id": "98566005",
            "created_at": "2019-01-19T06:31:20.000Z",
            "id": "1086511405161955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na parte sudoeste da prov\u00edncia de Kanagawa, Hakone (\u7bb1\u6839\u753a) faz parte do Parque Nacional Fuji Hakone Izu, conhecido por sua grande beleza c\u00eanica. Por muitas raz\u00f5es culturais e hist\u00f3ricas, esta \u00e1rea tornou-se um dos destinos... https://t.co/ntzzvsRb8W"
        },
        {
            "author_id": "744658908615180288",
            "created_at": "2019-01-19T05:54:22.000Z",
            "id": "1086502102191493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Potencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias\" https://t.co/9Kci8iA1c7"
        },
        {
            "author_id": "596958550",
            "created_at": "2019-01-19T05:46:13.000Z",
            "id": "1086500052128944128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 9 am Parque Nacional https://t.co/xmrXGXtNUI"
        },
        {
            "author_id": "919142520",
            "created_at": "2019-01-19T03:28:13.000Z",
            "id": "1086465323828740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar perfeito!\n#lencoismaranhenses  #barreirinhas  #amigos #maranhao  #lagoaazul  #lagoabonita  #travels  #viagens em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/j4YrBPW4O9"
        },
        {
            "author_id": "125876712",
            "created_at": "2019-01-19T02:51:30.000Z",
            "id": "1086456084079042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elana, me deu saudades da tua terra, o Piau\u00cd! Dois lugares que conheci e amei, delta do Parna\u00edba e Parque Nacional das Sete Cidades!  Inesquec\u00edveis!!!"
        },
        {
            "author_id": "776971514717417472",
            "created_at": "2019-01-19T02:44:38.000Z",
            "id": "1086454356449419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu quero rodar o parque Nacional da Tijuca inteiro mas n\u00e3o fui nem na metade kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "853606323040243713",
            "created_at": "2019-01-19T01:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FrancisValdy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086435418332119041",
            "in_reply_to_user_id": "360990635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrancisValdy #DizALenda Esse foi um dos motivos que obrigaram o luciano a desistir de ser candidato a presidente. A descoberta desse empr\u00e9stimo no bnds (a juros cumpanheiros), e uma condena\u00e7\u00e3o por construir uma barreira em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em uma \"mans\u00e3ozinha de praia\"..."
        },
        {
            "author_id": "1034512072065855488",
            "created_at": "2019-01-19T01:21:33.000Z",
            "id": "1086433447877529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima visita ao Portal da Chapada, Carolina MA, julho de 2018! em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/rRspgaEkkn"
        },
        {
            "author_id": "710873230240833537",
            "created_at": "2019-01-19T00:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1086423565510033409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5MJrvAfaiR"
        },
        {
            "author_id": "374847519",
            "created_at": "2019-01-19T00:02:04.000Z",
            "id": "1086413446743240706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou apaixonado \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2014 at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HN9j3fWRmE"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2019-01-19T00:00:00.000Z",
            "id": "1086412924946591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional https://t.co/P3O6wiOTFy https://t.co/QlLgPaVzNr"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2019-01-18T23:26:06.000Z",
            "id": "1086404392427745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GqBJnO8tHd #InfoMidi"
        },
        {
            "author_id": "143599431",
            "created_at": "2019-01-18T23:22:21.000Z",
            "id": "1086403448353013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoMarchoConElUribismo #UnidosContraElTerrorismo #7DiasParaLaLiga #LieToMeMusicVideo Elizabeth Loaiza Ibrahim Salem #UnidosPorLaVida El Mocho Hoffenheim Parque Nacional https://t.co/aLNmmCkZlq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-18T23:14:53.000Z",
            "id": "1086401569690710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o contra a ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi realizada nesta sexta-feira (18) pela Pol\u00edcia Federal (PF), Pol\u00edcia Militar e Instituto Chico Mendes de... https://t.co/lVSMiWxHNU"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-18T23:14:32.000Z",
            "id": "1086401483384541186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/lVSMiWxHNU https://t.co/lgqF6dBFty"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-01-18T23:10:53.000Z",
            "id": "1086400562717999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha curtir o Carnaval no Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos mais importantes parques nacionais brasileiros. Ele abrange parte dos munic\u00edpios de Sacramento, S\u00e3o Roque de Minas, Vargem Bonita e... https://t.co/rPYhz2ICiG"
        },
        {
            "author_id": "61799685",
            "created_at": "2019-01-18T23:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.32318145,
                        -39.65337255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1086399791771385861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iti malia que cachoeira mais linda em Reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo https://t.co/DxCTJPtTUE"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-01-18T22:29:39.000Z",
            "id": "1086390185384906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2019-01-18T21:51:00.000Z",
            "id": "1086380460614303747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DRWT5YcFKD"
        },
        {
            "author_id": "265930462",
            "created_at": "2019-01-18T21:38:29.000Z",
            "id": "1086377310788481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservando a natureza. https://t.co/qcKUrZUaqB"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-18T21:05:26.000Z",
            "id": "1086368995262033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal conhecer o bioma da Amaz\u00f4nia de pertinho? No Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, as trilhas levam a cen\u00e1rios espetaculares como este. Saiba mais:\u00a0https://t.co/yWW8Km6OWj https://t.co/wE0bGTz3DA"
        },
        {
            "author_id": "910910303268999169",
            "created_at": "2019-01-18T21:02:36.000Z",
            "id": "1086368279994818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Gruta Azul, precisa explicar o porqu\u00ea???? \nApesar do banho e mergulho serem proibidos, a caverna \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada Diamantina situada dentro da Fazenda Pratinha. \nDiz ai!!! Deu vontade de conhecer, n\u00e3o deu???? #Turismo #TurismoNacional https://t.co/SGfJmbvxKF"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-01-18T20:57:29.000Z",
            "id": "1086366993656303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guarda Municipal refor\u00e7a seguran\u00e7a na Trilha do Corcovado. A medida faz parte da opera\u00e7\u00e3o integrada que come\u00e7ou no Parque Nacional da Tijuca. #Seguran\u00e7a #BandNewsFM https://t.co/AHyQeoq2iI"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2019-01-18T20:52:14.000Z",
            "id": "1086365672786087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wQbIXPF7BS"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2019-01-18T20:21:31.000Z",
            "id": "1086357939844251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u) - Leia no: https://t.co/EC4T09jsuP https://t.co/Tna1N9QXbA"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2019-01-18T20:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 244,
                        "username": "exploratravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086355223348695047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Explora Patag\u00f4nia oferece um dos servi\u00e7os mais completos para conhecer o Parque Nacional Torres del Paine. Todos pacotes incluem hospedagem, traslados de chegada e sa\u00edda, alimentos e bebidas e uma sele\u00e7\u00e3o de mais de 40 rotas de explora\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udcf8 @exploratravel \u2728\n#torresdelpaine https://t.co/1ApfLPlNXq"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-01-18T19:35:40.000Z",
            "id": "1086346404342231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque\u00a0Nacional https://t.co/7O87CUrvna https://t.co/jkgLgjRfwM"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-01-18T19:15:22.000Z",
            "id": "1086341292630728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale Encantado \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o p/ esse calor\u00e3o! Com v\u00e1rias corredeiras, cachoeiras e piscinas naturais, ele \u00e9 formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro e fica no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre Minas e Esp\u00edrito Santo. Saiba +: https://t.co/Y6lniVgKCx #Ver\u00e3oEmMinas https://t.co/RC3bgQMqGf"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-18T19:05:18.000Z",
            "id": "1086338762425155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2019-01-18T19:01:14.000Z",
            "id": "1086337737089785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o cumpriu a dois mandados de busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os de pessoas suspeitas de envolvimento com ca\u00e7a ilegal. https://t.co/boUOlGyf0w"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2019-01-18T18:52:50.000Z",
            "id": "1086335625794600961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939 e \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83c\udfde\ufe0f\n#fozdoigua\u00e7u #parana #cataratas #brasil #argentina #paraguai #3fronteiras\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3EVZ1azsrS https://t.co/TMxMhbVCLm"
        },
        {
            "author_id": "1077944528118730753",
            "created_at": "2019-01-18T18:46:50.000Z",
            "id": "1086334112833531905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 dividido em quatro partes ou setores: Setor Floresta, Serra Carioca, Pedra da G\u00e1vea, Pedra Bonita,  Serra dos Pretos Forros/Morro da Covanca.  O Parque \u00e9 campe\u00e3o de visita\u00e7\u00e3o dentre os parques nacionais.  Um passeio para toda a fam\u00edlia. https://t.co/Sx7BJ9y4u4"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2019-01-18T18:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1086329460989677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939 e \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83c\udfde\ufe0f\n#fozdoigua\u00e7u #parana #cataratas #brasil #argentina #paraguai #3fronteiras\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em\u2026 https://t.co/89FCTaMKmp"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-01-18T17:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1086320594935779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost mar_celoferreira\n\nPrimeira e \u00fanica vez (por enquanto) que fui nos \ud83d\udcccPortais de H\u00e9rcules, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis. Algumas coisas simples da vida n\u00e3o tem\u2026 https://t.co/qSksXbUKBD"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-01-18T17:23:15.000Z",
            "id": "1086313081330958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5QI3k1Sriq https://t.co/6wfFqVDuzu"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2019-01-18T17:11:52.000Z",
            "id": "1086310215165739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Chapad\u00e3o do C\u00e9u iniciou nessa sexta-feira, dia 18 de janeiro, o plantio de \u00e1rvores pela cidade. S\u00f3 os canteiros da GO-206, na sa\u00edda para o Parque Nacional das Emas, receber\u00e3o cerca de 350... https://t.co/6b1xwxMkGd"
        },
        {
            "author_id": "74147549",
            "created_at": "2019-01-18T17:11:09.000Z",
            "id": "1086310033028198403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias  https://t.co/Y1S089u0mg"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2019-01-18T16:52:08.000Z",
            "id": "1086305250577997827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado foge do Parque Nacional do Igua\u00e7u e se esconde em mec\u00e2nica - https://t.co/Qrx3tktu5L"
        },
        {
            "author_id": "1017815536988803074",
            "created_at": "2019-01-18T16:05:05.000Z",
            "id": "1086293408468094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\n\n#florestadatijucarj #cachoeiradohorto #verao2019 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MzRAdbIonc"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2019-01-18T16:01:11.000Z",
            "id": "1086292425478455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XdteobG7Rz"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-18T16:00:09.000Z",
            "id": "1086292168111730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURAN\u00c7A: Segundo a Delegacia de Pol\u00edcia Federal em Foz do Igua\u00e7u, a opera\u00e7\u00e3o cumpriu a dois mandados de busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os de pessoas suspeitas de envolvimento com ca\u00e7a ilegal. #ricmaispr https://t.co/SZvu6xImSq"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-01-18T15:41:47.000Z",
            "id": "1086287544541691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xv6QCh56Bh"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2019-01-18T15:39:15.000Z",
            "id": "1086286904838971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7NSBvNwJiD"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-18T14:40:03.000Z",
            "id": "1086272009183449091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/hXe2arjxpc"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2019-01-18T14:39:24.000Z",
            "id": "1086271846213799939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt;&gt; https://t.co/INX7TZnj5u Foto: Parque Nacional https://t.co/skOwF4uiBg"
        },
        {
            "author_id": "823165280",
            "created_at": "2019-01-18T14:25:11.000Z",
            "id": "1086268266627108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filho Lucas olhando a vista da Trilha do Abismo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/zjBaYiEGCC"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-01-18T14:20:51.000Z",
            "id": "1086267175961313282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/875sSkaFAg https://t.co/2deBh3cykx"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:36.000Z",
            "id": "1086266609847685123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/XOS5S9fKMt"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:34.000Z",
            "id": "1086266603543638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xBdJBQaBeA"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:33.000Z",
            "id": "1086266596627238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/pP12Q7UncV"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:16.000Z",
            "id": "1086266527274414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gUa0hPUmj9"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2019-01-18T14:17:45.000Z",
            "id": "1086266396219269122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UIYx2a9GoB"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2019-01-18T14:17:42.000Z",
            "id": "1086266385599205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IpbAAz6F4k"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2019-01-18T14:17:40.000Z",
            "id": "1086266375449001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/srRkDp2RTR"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-01-18T14:12:00.000Z",
            "id": "1086264951214428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/fsmpV1wmp9 https://t.co/g0JX63pZ56"
        },
        {
            "author_id": "1081985918054088712",
            "created_at": "2019-01-18T14:10:21.000Z",
            "id": "1086264535575654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Madidi.\nApesar da apar\u00eancia paradis\u00edaca, este local \u00e9 realmente perigoso. Ele \u00e9 o lar da fauna mais venenosa e agressiva do mundo. O contato com qualquer uma das plantas que cresce neste parque pode causar pruridos e erup\u00e7\u00f5es cut\u00e2neas graves, bem como tonturas. https://t.co/z2gcyq4xZW"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2019-01-18T13:30:18.000Z",
            "id": "1086254454565990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Trilha dos Saltos, Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - S\u00e3o Jorge -GO\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: Os Saltos 80 e 120 ficam\u2026 https://t.co/AimBunAUfU"
        },
        {
            "author_id": "3654893116",
            "created_at": "2019-01-18T13:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1086250279916453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilz\u00e3o lindo! em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Zo86f4jvZd"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-18T13:09:30.000Z",
            "id": "1086249220871458822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado foge do Parque Nacional do Igua\u00e7u e se esconde em mec\u00e2nica na BR 277 https://t.co/SnyYDngFjk"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-18T12:04:32.000Z",
            "id": "1086232870660816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No #DiaInternacionalDoRiso, voc\u00ea vai se encantar com estes ador\u00e1veis beb\u00eas hienas vistas no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/Y0aBW6pRFj\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-18T12:00:00.000Z",
            "id": "1086231731668164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #DiaInternacionalDoRiso, voc\u00ea vai se encantar com estes ador\u00e1veis beb\u00eas hienas vistas no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/uWEwX4OAXI"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-01-18T11:43:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1086227524970074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A AGU Advocacia-Geral da Uni\u00e3o conseguiu a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea da #FlorestaNacional do #BomFuturo, em #Rond\u00f4nia.&gt; https://t.co/Erh6lq03z2\n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  est\u00e1 ocupada por mais de cem pessoas de forma ilegal desde setembro de 2018.\n\n#UnidosCuidamos #Amaz\u00f4nia https://t.co/YdFLAISXSn"
        },
        {
            "author_id": "1009502474963767296",
            "created_at": "2019-01-18T10:55:27.000Z",
            "id": "1086215486352867329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, Paran\u00e1, Foz do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u / Cataratas do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ErPc74Wlq6 https://t.co/jyqtPTQYUn"
        },
        {
            "author_id": "154644456",
            "created_at": "2019-01-18T10:31:38.000Z",
            "id": "1086209491522240513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park  \u00e9 um\u00a0parque nacional\u00a0norte-americano localizado nas\u00a0montanhas\u00a0da\u00a0Serra Nevada, no\u00a0estado\u00a0da\u00a0Calif\u00f3rnia. Entre os habitantes nativos estavem os\u00a0Ahwahnechee\u2026 https://t.co/gEMEJ3ygGi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-18T10:16:50.000Z",
            "id": "1086205770016927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YURUBI\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"YURUBI NATIONAL PARK\" protected... https://t.co/J3zEJ7VgmU"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2019-01-18T10:00:54.000Z",
            "id": "1086201757775089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada em Caucaia tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o definida https://t.co/J2TI8Ts3J0"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-01-18T09:35:37.000Z",
            "id": "1086195396811124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo, para os bombeiros, segundo a reportagem, na maioria das vezes \u00e9 espont\u00e2neo. \n\nOu seja, para eles parece n\u00e3o existir a figura do piroman\u00edaco e do... https://t.co/pan9hclQ9D"
        },
        {
            "author_id": "3303132035",
            "created_at": "2019-01-18T09:32:01.000Z",
            "id": "1086194487779643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS QUE AMO - ENSAIO PRE WEDDING \n\nEnsaio de Casal de 2018 que gostei muito do resultado.\nLoca\u00e7ao Floresta Nacional de Ipanema.\nVeja mais em nosso site\n\nhttps://t.co/xHcb2jvK9M\n\n#fotografiadecasamento\n#ensaioprewedding\n#ensaiodecasamento\n#ensaiodenoivos\n#ensaioprecasamento https://t.co/wUWvuaiTqS"
        },
        {
            "author_id": "1078480042009726976",
            "created_at": "2019-01-18T09:30:00.000Z",
            "id": "1086193980260470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS QUE AMO - ENSAIO PRE WEDDING \n\nEnsaio de Casal de 2018 que gostei muito do resultado.\nLoca\u00e7ao Floresta Nacional de Ipanema\nVeja mais em nosso site\n\nhttps://t.co/gTDKuZBDVA\n\n#fotografiadecasamento\n#ensaioprewedding\n#ensaiodecasamento\n#ensaiodenoivos\n#ensaioprecasamento https://t.co/8019N5DPTX"
        },
        {
            "author_id": "1075681925245882369",
            "created_at": "2019-01-18T09:27:54.000Z",
            "id": "1086193454689017858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS QUE AMO - ENSAIO PRE WEDDING \n\nEnsaio de Casal de 2018 que gostei muito do resultado.\nLoca\u00e7ao Floresta Nacional de Ipanema.\nVeja mais em nosso site\nhttps://t.co/TwBZoaX5nd\n\n#fotografiadecasamento\n#ensaioprewedding\n#ensaiodecasamento\n#ensaiodenoivos\n#ensaioprecasamento https://t.co/9PMJ2ZRM5V"
        },
        {
            "author_id": "42300226",
            "created_at": "2019-01-18T00:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "LUISACQUAREDES"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086065050035675138",
            "in_reply_to_user_id": "1050596688363106316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CinaraMarino @iffoae @LUISACQUAREDES @JanainaDoBrasil \"Ele \u00e9 acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para supostamente favorecer interesses empresariais\". Ele pode ser \u00f3timo em outras \u00e1reas, mas esse \u00e9 o cara mais indicado para essa? \u00c9 dar as ovelhas para o lobo cuidar."
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-01-17T23:21:03.000Z",
            "id": "1086040736385167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensor da redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida e autor de projeto para caca de animais silvestres. \n\nParab\u00e9ns aos envolvidos, o nosso fr\u00e1gil meio ambiente agora fica ainda mais desprotegido. https://t.co/7yrRGCPpUc"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2019-01-17T23:06:53.000Z",
            "id": "1086037169221894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\n\nAp\u00f3s minucioso estudo, a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de #Caucaia est\u00e1 definida. Conforme resultado das an\u00e1lises, a \u00e1rea protegida da #Serra da #Rajada, na\u2026 https://t.co/57Z0vwQ4Z0"
        },
        {
            "author_id": "4830103246",
            "created_at": "2019-01-17T22:43:08.000Z",
            "id": "1086031193924083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, nada como cultivar aquela amizade pescando ilegalmente em \u00e1rea protegida pelo Ibama https://t.co/udKPt4tDze"
        },
        {
            "author_id": "1077702781853724673",
            "created_at": "2019-01-17T22:07:49.000Z",
            "id": "1086022306957283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca https://t.co/YCyiYrPdyc"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2019-01-17T22:00:10.000Z",
            "id": "1086020378118385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje entramos no Parque Nacional da Chapada das mesas, mais de 100km off road, conhecemos a cachoeira s\u00e3o Rom\u00e3o pela frente e por tr\u00e1s, e a cachoeira do Prata, visuais lind\u00edssimos\ud83d\ude00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\n\n#expedicao4x4... https://t.co/koc3hAJnM1"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T21:01:01.000Z",
            "id": "1086005494286831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA Viva by Cerveja Coruja @ Piscina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/77MfMObT1y"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T21:00:01.000Z",
            "id": "1086005243043893250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA by Cervejaria Leopoldina @ Rio Paquequer - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/wRg0NoFUUf"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T20:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "StellaArtois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086004991083593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Stella Artois by @StellaArtois @ Rio Paquequer - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/egH8He1m5O"
        },
        {
            "author_id": "1052360908855480321",
            "created_at": "2019-01-17T20:45:33.000Z",
            "id": "1086001603801432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n j o y em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/lfB4LhF2Gk"
        },
        {
            "author_id": "994016488012107778",
            "created_at": "2019-01-17T20:25:17.000Z",
            "id": "1085996503133499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos na cachoeira do parque nacional depois voltamos pra tamanqueira, pra depois volta pro parque nacional, tinha que ser minha prima mesmo"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-01-17T19:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1085988473885151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de come\u00e7ar a colheita. Jabuticabas deixo pros sanha\u00e7os. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kXot92rvf7"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2019-01-17T18:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "1085974955085447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica em Parque Nacional https://t.co/OCDZG4YLBH"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-01-17T18:55:22.000Z",
            "id": "1085973875249299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Serra da Rajada tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o definid... https://t.co/XUvNIRMGbj"
        },
        {
            "author_id": "242738745",
            "created_at": "2019-01-17T18:48:03.000Z",
            "id": "1085972031693357059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do dia: visita ao vulc\u00e3o Po\u00e1s, na Costa Rica!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udf0b \u2014 em Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s https://t.co/SZ9K3IuuFW"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-01-17T18:40:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1085970045786877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 10 anos, muita coisa muda. Conforme #IPAM, na #Amaz\u00f4nia e #Cerrado \u00e1rea desmatada \u00e9 maior do que de UCs criadas. O #10yearschallenge para pr\u00f3ximos 10 anos deve ser reduzir #desmatamento, ampliar \u00e1rea protegida e fortalecer UCs que j\u00e1 existem.\n\n#UnidosCuidamos #desafiodos10anos https://t.co/pdLPD7u8O4"
        },
        {
            "author_id": "1024495471363076101",
            "created_at": "2019-01-17T18:36:04.000Z",
            "id": "1085969014394900480",
            "in_reply_to_user_id": "1024495471363076101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos n\u00e3o t\u00eam ningu\u00e9m \"condenado\" n\u00e9?\nEnt\u00e3o...\n\nRicardo Salles, do partido Novo, \u00e9 condenado por improbidade administrativa, acusado de fraudes no plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea, em SP.\nPS: Ele \u00e9 Ministro do Meio-Ambiente.\n\nhttps://t.co/688c0KSuQb"
        },
        {
            "author_id": "1024495471363076101",
            "created_at": "2019-01-17T18:36:02.000Z",
            "id": "1085969008002781184",
            "in_reply_to_user_id": "1024495471363076101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas n\u00e3o para por a\u00ed.\nAinda tivemos o caso da anula\u00e7\u00e3o da multa do Ibama aplicada em 2012 por pesca ilegal em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pelo senhor presidente em pessoa, Jair Bolsonaro.\n https://t.co/WSJH8NeIwW"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-01-17T18:30:14.000Z",
            "id": "1085967548636717059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais!\n.\n.\n\ud83d\udcf7@themagicoftravels https://t.co/EjE53Yxmzf"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2019-01-17T18:25:16.000Z",
            "id": "1085966297790328834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING \nLagoa dos Patos x Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nDias 16 - 17 de Fevereiro.\n\n\u00daLTIMAS 2 VAGAS!!!\n__________________________________________________\nQue tal uma atividade mais intensa, uma aventura... https://t.co/Ivk7dSJoM7"
        },
        {
            "author_id": "109327066",
            "created_at": "2019-01-17T18:11:02.000Z",
            "id": "1085962717708603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o agora \u00e9 \u201cPropriedade Rural\u201d no governo Bolsonaro. https://t.co/IFcRoiJ9go"
        },
        {
            "author_id": "44651923",
            "created_at": "2019-01-17T17:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.791515,
                        -15.436818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1085959739618385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais trips como essa. Menos rotinas e mais roteiros. em Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/XGeaIw1yRp"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2019-01-17T17:32:21.000Z",
            "id": "1085952983580459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jap\u00e3o em Foco: \u25b6 https://t.co/npidBuz5RB \u25c0\n\nLocalizada na parte sudoeste da prov\u00edncia de Kanagawa, Hakone (\u7bb1\u6839\u753a) faz parte do Parque Nacional Fuji Hakone Izu, conhecido por sua grande beleza c\u00eanica. Por muitas raz\u00f5es culturais e hist\u00f3ricas, esta \u00e1rea tornou-se um dos de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-17T17:08:48.000Z",
            "id": "1085947056970190854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desse ano, a Cattalini Terminais Mar\u00edtimos estar\u00e1 apoiando o trabalho da SPVS em conjunto com a ICMBio na gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3odo litoral paranaense. Confira a mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/oDQWeI8IlX https://t.co/jbqofLGvcB"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-01-17T16:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.480362,
                        -28.127213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1085938578184724482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "h\u00e1 aqueles que querem\nnos privar de nossa pr\u00f3pria voz\nmal sabem que aprendemos a voar livres @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/T0TFgd8A8Z"
        },
        {
            "author_id": "143090361",
            "created_at": "2019-01-17T16:11:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1085932626479857666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reuni\u00e3o muito produtiva na manh\u00e3 de hoje com o promotor Felipe Teixeira Neto, CEEE, Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Residencial Igara (Assapri) e t\u00e9cnicos da Prefeitura de Canoas. Trabalhando em conjunto para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com 15 hectares no bairro Igara. https://t.co/6lQZy6rEdM"
        },
        {
            "author_id": "1020274808469237760",
            "created_at": "2019-01-17T15:49:53.000Z",
            "id": "1085927196382937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bpajexMarf"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T15:46:54.000Z",
            "id": "1085926446105686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IP7oKp0AHE"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2019-01-17T15:29:38.000Z",
            "id": "1085922100177760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que invadiram unidade de conserva\u00e7\u00e3o desocupam \u00e1rea quase 30 dias depois em Machadinho, RO - Portal Espig\u00e3o https://t.co/jnOQ3n5Y0Z"
        },
        {
            "author_id": "4024039799",
            "created_at": "2019-01-17T15:08:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1085916654201196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha fam\u00edlia resolvemos subir no parque nacional de Capara\u00f3 e como era caminho a gente ia tentar subir no pico da Bandeira, s\u00f3 que todo mundo estava de chinelo kkkk"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-01-17T14:57:26.000Z",
            "id": "1085913997092708355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Brasil j\u00e1 tem muita \u00e1rea protegida?\nhttps://t.co/wFGgV4BLlk"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-17T14:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 162,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 207,
                        "username": "PUCRS"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 215,
                        "username": "AMNH"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 223,
                        "username": "FundaLaSalle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085913268193902594",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas esp\u00e9cies eram conhecidas em pa\u00edses vizinhos, mas nunca tinha sido encontradas no Brasil. Os novos registros foram feitos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (@ICMBio) por #cientistas / #pesquisadores da @PUCRS, @AMNH e @FundaLaSalle.\n\n#\u00c1reasProtegidas #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "18366318",
            "created_at": "2019-01-17T14:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085911182517579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1VUaU7iAam"
        },
        {
            "author_id": "72972082",
            "created_at": "2019-01-17T14:23:46.000Z",
            "id": "1085905523084587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos \u00e9 uma cidade riqu\u00edssima em belezas naturais. Para se ter uma ideia, cerca de 70% da regi\u00e3o \u00e9 considerada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por encontrar-se em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica e\u2026 https://t.co/Z2HuDCDFpQ"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2019-01-17T14:13:59.000Z",
            "id": "1085903060822577155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamei minha senhora pra ir no parque nacional comigo, mas ela me enrola mais que o preto que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "3094313227",
            "created_at": "2019-01-17T13:57:33.000Z",
            "id": "1085898923846160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colamos na cachoeira do parque nacional de Caldas, da ultima vez que vim tinha mais \u00e1gua, mas n muda o fato de ser um local de pura paz e positividade"
        },
        {
            "author_id": "4528670668",
            "created_at": "2019-01-17T13:20:56.000Z",
            "id": "1085889712471113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Piquenique oficial dos Bolsonardos foi interrompido por causa de uma cagada federal (Parque Nacional de Bras\u00edlia - 1982) https://t.co/hVmKOgM0dA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-17T13:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "___Parzival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085884536603459584",
            "in_reply_to_user_id": "746708627126362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@___Parzival Que tal seguir esta sugest\u00e3o de roteiro para desbravar as belas paisagens de Minas Gerais que est\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Canastra? https://t.co/tVJdCKRarv"
        },
        {
            "author_id": "590222100",
            "created_at": "2019-01-17T12:49:27.000Z",
            "id": "1085881786834567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os idiotas acham que Parque nacional \u00e9 s\u00f3 corcovado e cataratas do igua\u00e7u, O parque nacional das sempre vivas abriga uma grande rede de tuf\u00f5es que sustentam quase todos os rios da regi\u00e3o... alem da quantidade de esp\u00e9cies end\u00eamicas fortemente amea\u00e7adas pela ocupa\u00e7\u00e3o humana"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2019-01-17T12:39:00.000Z",
            "id": "1085879156922032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/WzdnFmf2Ql Potencial #e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de #energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias. #energiae\u00f3lica"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-01-17T12:18:00.000Z",
            "id": "1085873872824463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um dos cen\u00e1rios mais espetaculares do mundo sobre a luz luar. Se voc\u00ea estiver no Destino Iguassu ou na regi\u00e3o, n\u00e3o precisa ficar apenas na imagina\u00e7\u00e3o. Isso porque o Parque Nacional do Iguaz\u00fa, na cidade de Puerto Iguaz\u00fa, Argentina,... https://t.co/3sWLo0M1Gy"
        },
        {
            "author_id": "39474837",
            "created_at": "2019-01-17T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1085853918884696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 observando...\n#plussize #debemcomavida #gpower #gordalinda #GordaSaudavel #meucorpo\u00e9lindo #corpodeverao #fatwomen #euamobrasilia em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rSRzPdXXeZ"
        },
        {
            "author_id": "1044909648141320192",
            "created_at": "2019-01-17T10:41:35.000Z",
            "id": "1085849608348160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foda-se a ci\u00eancia e a arte quero trabalhar no parque nacional da cachoeira das andorinhas pro resto da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-17T10:26:25.000Z",
            "id": "1085845793767153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 formado por uma grande e larga plan\u00edcie sobre a qual o rio Paran\u00e1 criou, ao longo de oito mil anos, in\u00fameros canais e ilhas, que se modificaram ate os dias atuais em um... https://t.co/mdFEw0rNaw"
        },
        {
            "author_id": "1085821564745076736",
            "created_at": "2019-01-17T09:30:12.000Z",
            "id": "1085831646425829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA CHALE PICO  DA  BANDEIRA  /  CHAL\u00c9S  ALPINOS /APARTAMENTOS  LUXO ALTO  CAPARA\u00d3  MG. PARQUE  NACIONAL  DO  CAPARA\u00d3 /WhatsApp 32/984521376 /fixo 32/37472626 https://t.co/9gHc0JOxgm https://t.co/hVH07ePKst"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-17T09:03:22.000Z",
            "id": "1085824890974818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cidades que est\u00e3o no entorno do Parque Nacional Do Capara\u00f3 s\u00e3o beneficiadas pelas riquezas naturais e pelo trabalho de conserva\u00e7\u00e3o feito no mesmo.   \n\n  Na foto, as \u00e1guas cristalinas saem do Parque Nacional e correm pela cidade de Alto Capara\u00f3-MG https://t.co/ysyHZMIzGX"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2019-01-17T08:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1085823587217477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/YOMy5yxsw0"
        },
        {
            "author_id": "22209447",
            "created_at": "2019-01-17T07:49:31.000Z",
            "id": "1085806306865397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conselho discute a\u00e7\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\" https://t.co/eVKwm5tNiR"
        },
        {
            "author_id": "552783069",
            "created_at": "2019-01-17T02:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "amarcelladias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085727017834872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amarcelladias \n.\n#leoavelinophoto \n#ensaiofeminino \n#parquenacionaldoitatiaiaamigos  @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/lGJ0B7fG25"
        },
        {
            "author_id": "284262921",
            "created_at": "2019-01-17T02:13:45.000Z",
            "id": "1085721807020277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta de um grave acidente na BR 222 na regi\u00e3o pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional de 7 Cidades. Imagem reprodu\u00e7\u00e3o redes sociais. https://t.co/GqKsrmDaNE"
        },
        {
            "author_id": "39264596",
            "created_at": "2019-01-17T02:08:08.000Z",
            "id": "1085720395825725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/L9pr0KuA0L"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-01-17T01:42:43.000Z",
            "id": "1085714000258592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU consegue reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea ocupada de Floresta Nacional em Rond\u00f4nia https://t.co/Ei5wOtlvUc"
        },
        {
            "author_id": "149335360",
            "created_at": "2019-01-17T01:29:53.000Z",
            "id": "1085710769835175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus conta com aux\u00edlio de empresa de\u00a0Paranagu\u00e1 https://t.co/J4UdsA8I2i"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-17T01:18:27.000Z",
            "id": "1085707891485462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Advocacia-Geral da Uni\u00e3o conseguiu a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea da Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. A \u00e1rea \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/vxxrs5Q8IE"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-17T01:18:08.000Z",
            "id": "1085707812045492228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU consegue reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea ocupada de Floresta Nacional em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/vxxrs5yxR6 https://t.co/U8FjWU1gs2"
        },
        {
            "author_id": "61233933",
            "created_at": "2019-01-17T00:58:54.000Z",
            "id": "1085702970539266049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor y Parque Nacional de Tijuca 2018 en Cristo Redentor, Corcovado - Rio De Janeiro https://t.co/SviJd6ixMt"
        },
        {
            "author_id": "2388195025",
            "created_at": "2019-01-17T00:57:09.000Z",
            "id": "1085702529902698497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, fui \u00e0 Floresta Nacional de Palmares, situada no munic\u00edpio de Altos (PI), a 30 km de Teresina (PI). O presidente Bolsonaro est\u00e1 trabalhando duro. Prova disso \u00e9 que a Flona recebeu, no mesmo dia, a visita de dois agentes da PF e de um agente penitenci\u00e1rio da Major C\u00e9sar."
        },
        {
            "author_id": "1058450707311931394",
            "created_at": "2019-01-17T00:13:08.000Z",
            "id": "1085691452770914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FKoWnVtdAD"
        },
        {
            "author_id": "69721051",
            "created_at": "2019-01-16T23:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085688117774962688",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha ...improbidade administrativa por suposta interfer\u00eancia no processo de elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n\nhttps://t.co/IhcxdcX3Rv"
        },
        {
            "author_id": "62383827",
            "created_at": "2019-01-16T23:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.419597,
                        -22.922632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "1085687314611929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia, trilha, mar, pedaladas! Muitas pedaladas! \nPouqu\u00edssimas pessoas conhecem, mas em Vilatur - Saquarema, existe a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA de\u2026 https://t.co/Oqagp7D4y9"
        },
        {
            "author_id": "177048412",
            "created_at": "2019-01-16T23:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fgolobovant"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "luiz_1711"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 55,
                        "username": "CarvalhosaMo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 69,
                        "username": "GenPauloChagas"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "PanichiRaphael"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "cassiafranzoi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 138,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 148,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 163,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 176,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 193,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085687046067363846",
            "in_reply_to_user_id": "97192263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgolobovant @robertabastosn @luiz_1711 @GeneralMourao @CarvalhosaMo @GenPauloChagas @PanichiRaphael @cassiafranzoi @MPF_PGR @STF_oficial @planalto @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro 15% do territ\u00f3rio nacional \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\u00c9 muito acima do necess\u00e1rio.Os \u00edndios levam nosso pa\u00eds nas costas? Eita,eu n\u00e3o sabia!\nVou ser clara: livre de quem rouba descaradamente nossa Na\u00e7\u00e3o. Livres de ONG, de comunistas. + d 13 anos no poder o q o PT fez? Ah,ROUBOU!"
        },
        {
            "author_id": "39264596",
            "created_at": "2019-01-16T23:06:23.000Z",
            "id": "1085674654876995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol filmado do mirante do Museu da Natureza .\n#timelapse #museudanatureza #serradacapivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LyefKhPcwm"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-16T22:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085662108862210053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem mil mist\u00e9rios que renovam os nossos planos de seguir acreditando nesse nosso amor. em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2TvKwQOc6p"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2019-01-16T22:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1085659324049805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 desse dia incr\u00edvel!! em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/DfzHbPeCqk"
        },
        {
            "author_id": "78711194",
            "created_at": "2019-01-16T21:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1085651792707301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile. Maio de 2018 em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/quhKbOLRYu"
        },
        {
            "author_id": "4901146318",
            "created_at": "2019-01-16T20:17:15.000Z",
            "id": "1085632092535431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o que mais protege terras em todo o mundo.\nPreservamos quase 30% de nosso Brasil.\nS\u00f3 a \u00e1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da UE.\n\n\"Os europeus planejam o que n\u00e3o executam e avaliam o que n\u00e3o fizeram\"\nEvaristo de Miranda -Embrapa\n\nhttps://t.co/KK9oCskPbV"
        },
        {
            "author_id": "70814671",
            "created_at": "2019-01-16T20:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 5,
                        "username": "vagasVTNC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "1085629571100262401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aloo @vagasVTNC, que tal trabalhar pra um parque nacional DE GRA\u00c7A E SEM ALIMENTA\u00c7\u00c3O?  https://t.co/uMrbmXE5Kq"
        },
        {
            "author_id": "3063591837",
            "created_at": "2019-01-16T19:36:22.000Z",
            "id": "1085621803328905218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paracas, um lugar para n\u00e3o  esquecer...\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2019-01-16T19:23:45.000Z",
            "id": "1085618628245012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da sequ\u00f3ia - Calif\u00f3rnia - EUA.\n\nFoto: Samuel Lethier https://t.co/SQYnIX7ilQ"
        },
        {
            "author_id": "2857199537",
            "created_at": "2019-01-16T19:22:27.000Z",
            "id": "1085618299260583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso, a \u00faltima \u00e9 falsa\nA \u00faltima imagem mostra a diferen\u00e7a entre uma \u00e1rea protegida e uma que n\u00e3o \u00e9 protegida https://t.co/4ARDCisXS7"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2019-01-16T18:32:12.000Z",
            "id": "1085605654461591553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u00cdndio realmente preserva a natureza?\n\nDesmatamento ao redor do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu nos \u00faltimos 34 anos:\n\n#10yearscallenge #10YearChallenge\n#XinguLivre #SOS https://t.co/R4s5mzszEX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-16T18:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "luspiresjesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085603650368610305",
            "in_reply_to_user_id": "172548956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luspiresjesus O Parque Nacional da Serra da Canastra n\u00e3o decepciona os turistas que adoram atrativos naturais, hist\u00f3ricos, culturais e gastron\u00f4micos. https://t.co/IabG2A25IQ"
        },
        {
            "author_id": "23307713",
            "created_at": "2019-01-16T18:23:15.000Z",
            "id": "1085603404930523137",
            "in_reply_to_user_id": "712039464898576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "91201066",
            "created_at": "2019-01-16T18:21:59.000Z",
            "id": "1085603086377385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho desses!!! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PliRSmXcLw"
        },
        {
            "author_id": "91201066",
            "created_at": "2019-01-16T18:19:00.000Z",
            "id": "1085602332786810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho desses!!! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ysFDxhnevg"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2019-01-16T18:10:26.000Z",
            "id": "1085600175635263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Equipe do Projeto U\u00c7\u00c1, tem a honra de ser parceiro dessa iniciativa de  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara Com o patroc\u00ednio Petrobras, por meio do Programa Petrobras... https://t.co/E2zYQw8Oip"
        },
        {
            "author_id": "1024853154423300096",
            "created_at": "2019-01-16T18:09:58.000Z",
            "id": "1085600060333850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83e\udd19\ud83c\udffc em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/DxuZjTLWKJ"
        },
        {
            "author_id": "91201066",
            "created_at": "2019-01-16T17:54:42.000Z",
            "id": "1085596218745450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que espet\u00e1culo da natureza. Obra magn\u00edfica de Deus!!! #iguacu #cataratas #fozdoigua\u00e7u #brasil #brazil em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qblzRS2nbh"
        },
        {
            "author_id": "768167759934951424",
            "created_at": "2019-01-16T17:50:36.000Z",
            "id": "1085595185906626562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo que eu queria era uma folguinha e ganhar pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2019-01-16T17:46:21.000Z",
            "id": "1085594118955454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! Venha conhecer mais sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras! #riodejaneiro #rioeuamoeucuido #labhidroufrj https://t.co/RCUkYukgiY https://t.co/D2lIGJ6IOS"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2019-01-16T17:26:14.000Z",
            "id": "1085589054962495491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Agulha do Diabo\u00a0\u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa com 2.050 metros de altitude  localizada na cidade de\u00a0Guapimirim, no estado do Rio de Janeiro. O pico fica dentro dos limites do\u00a0Parque Nacional da\u2026 https://t.co/DGRgRCVDZf"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-01-16T17:20:21.000Z",
            "id": "1085587575077826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que invadiram unidade de conserva\u00e7\u00e3o desocupam \u00e1rea quase 30 dias depois em Machadinho, RO https://t.co/6t28YLV0wS"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-01-16T17:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.480362,
                        -28.127213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1085587042258509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma imensid\u00e3o de ar\npreencheu lhe os pulsos\ne ativou seus afazeres @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WiUBEMmE0f"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-16T17:05:09.000Z",
            "id": "1085583748815556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "39173267",
            "created_at": "2019-01-16T17:02:51.000Z",
            "id": "1085583168621694977",
            "in_reply_to_user_id": "894600830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsCamurillo99 Oliva, frente al Parque Nacional \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2019-01-16T17:00:01.000Z",
            "id": "1085582455946436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! Venha conhecer mais sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!#riodejaneiro #rioeuamoeucuido #labhidroufrj https://t.co/3JxB3zcybh"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-16T17:00:01.000Z",
            "id": "1085582455363506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\nhttps://t.co/Im5S8IcKhl"
        },
        {
            "author_id": "8625892",
            "created_at": "2019-01-16T16:24:51.000Z",
            "id": "1085573605197520896",
            "in_reply_to_user_id": "8625892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/L7Sh2CXznf"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-16T15:11:36.000Z",
            "id": "1085555173899075590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Paran\u00e1 \u00e9 o primeiro estado do sul do pa\u00eds a adotar o Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais \u00e0s Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (PSA/RPPN)?Conhe\u00e7a um pouco mais desta iniciativa: https://t.co/N62LBxgSfC https://t.co/1IDK46evtY"
        },
        {
            "author_id": "139121050",
            "created_at": "2019-01-16T14:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085549252732956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por onde eu for, que voc\u00ea possa ser o meu par! \u2764\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/4tpdx9pi50"
        },
        {
            "author_id": "73565965",
            "created_at": "2019-01-16T14:40:03.000Z",
            "id": "1085547231460114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfParque Nacional o UAI? https://t.co/RKi2Hz75JD"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2019-01-16T14:38:00.000Z",
            "id": "1085546716185669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional hoje, mais t\u00e1 geral desanimado"
        },
        {
            "author_id": "911304174087938048",
            "created_at": "2019-01-16T14:06:14.000Z",
            "id": "1085538722123255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa como eu sou lindo de qualquer jeito! \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\nObrigado TEMPO...\n#10yearschallenge #tempo #time #love #happy #vemcoisaboa #negrosestilosos #telaviv #telaviv em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/xvWmlOsLw7"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2019-01-16T14:01:24.000Z",
            "id": "1085537506777620481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio divulga aviso de chamamento p\u00fablico para estabelecer um acordo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com uma OSC para executar o Programa Reserva Particulares de Patrim\u00f4nio Natural (Programa RPPN).\n\nCurta e siga a nossa p\u00e1gina, acesse nosso Instagram:... https://t.co/kTwHUpcLoa"
        },
        {
            "author_id": "66773399",
            "created_at": "2019-01-16T14:00:17.000Z",
            "id": "1085537226073743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vizinhos portenhos d\u00e3o show na preserva\u00e7\u00e3o do meio-ambiente! https://t.co/HV6YVrur28"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T13:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        17.85756,
                        42.72857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085532974437814277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/Yekem50jK3"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2019-01-16T13:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1085532166602272770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma necess\u00e1ria arejada no parque para retomar as for\u00e7as. Um ciclo se encerra, outro se inicia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/eJa8rAPrDy"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-01-16T13:20:40.000Z",
            "id": "1085527253906276354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Grupo Especial 7 dias\nO Museu da Natureza, localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, foi inaugurado em dezembro de 2018 e conta aos visitantes a hist\u00f3ria da natureza da regi\u00e3o, por meio das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, desde o surgimento do universo at\u00e9 o est\u00e1gio atual. https://t.co/XSP8RGh3ZP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-16T13:19:54.000Z",
            "id": "1085527062759247874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Pico do Escalavrado,  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via @ricardorichardchaves  -  Mais uma pra conta \u26f0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#naturephotography \n#mavicair \n#dronestagram... https://t.co/ckKDKaK67j"
        },
        {
            "author_id": "83900901",
            "created_at": "2019-01-16T13:11:33.000Z",
            "id": "1085524960913821696",
            "in_reply_to_user_id": "83900901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "70. Mossor\u00f3 tem um grande parque nacional pouco explorado que ainda n\u00e3o \u00e9 aberto ao p\u00fablico, entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fanas fica o Parque Nacional da Furna Feia. Se liga como \u00e9 linda uma das entradas da principal caverna, que d\u00e1 o nome ao parque. Queremos isso logo! https://t.co/DJujPsML6J"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-01-16T13:07:06.000Z",
            "id": "1085523842720776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento acontece mais uma reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque  Estadual do Coc\u00f3. Na pauta, a conclus\u00e3o do regimento interno da unidade  de conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/b6ipDlsOtv"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-16T13:06:35.000Z",
            "id": "1085523709731979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento acontece mais uma reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque  Estadual do Coc\u00f3. Na pauta, a conclus\u00e3o do regimento interno da unidade  de conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/iV9V0oCofu"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-16T13:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085523358647836676",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada realizada na ter\u00e7a-feira, dia 15,  com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca. Saiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8\n#SomosAGuarda https://t.co/BTIFsz1e8a"
        },
        {
            "author_id": "602297098",
            "created_at": "2019-01-16T13:02:27.000Z",
            "id": "1085522672342233090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras-canind\u00e9 e jabutis amarelos ser\u00e3o reinseridos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OMOeXxw70O"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-16T12:38:26.000Z",
            "id": "1085516625913278466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/gCAY0z48TS"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T12:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        17.85756,
                        42.72857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085516275152023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/lVIZTfuWrj"
        },
        {
            "author_id": "52873620",
            "created_at": "2019-01-16T12:14:38.000Z",
            "id": "1085510636912685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo passa, o tempo voa,16  janeiro de 2011. Parque Nacional do Itaimbezinho. https://t.co/WGZYDdBdo8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FrancisValdy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FrancisValdy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FrancisValdy"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luiz_1711].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luiz_1711",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luiz_1711"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Amambay, Paraguay",
                "id": "0073ab713749d553",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Brasil",
                "id": "d0a58db16e3351d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila de S\u00e3o Jorge",
                "id": "07d9e1708d880003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piraquara, Brasil",
                "id": "ad9f1c7c474c6d81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saquarema, Brasil",
                "id": "6921f63daeee899a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "121571029",
                "name": "FAPAS",
                "username": "FAPASPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886950313",
                "name": "EULALIA VIOLETA",
                "username": "eulalia2811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059258162",
                "name": "Clerveson Torres",
                "username": "ClervesonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959916858307735553",
                "name": "Twickey Mouse!",
                "username": "TwickeyMouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986111954950479872",
                "name": "Yslayk Fernandes",
                "username": "YslaykF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978085749252853764",
                "name": "Daniii",
                "username": "Dani_targaryen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970024818195226626",
                "name": "Gisele que odeia inseto",
                "username": "TiaJuzeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926486285505781760",
                "name": "Aissa Oliveira",
                "username": "HeyAissa_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069373886276530177",
                "name": "Daniel",
                "username": "Danielempreenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61431750",
                "name": "Douglas Mann",
                "username": "PopStation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97809096",
                "name": "Victor Casagrande\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "viktorcasagrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877796851",
                "name": "Heron Friasca",
                "username": "HeronFriasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56887937",
                "name": "Eloy",
                "username": "Eloyatle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314483337",
                "name": "Thiago_rael",
                "username": "thiago_rael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804070164102840324",
                "name": "Luana Cunha",
                "username": "ealucunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2289544188",
                "name": "izaelso gon\u00e7alves ",
                "username": "izaelso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243646983",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud83d\udc78\ud83c\udffc",
                "username": "poxa_glr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889307835519119365",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83c\udf35",
                "username": "leonardizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087862678629031936",
                "name": "Lucas Sangi",
                "username": "plantoplanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91579286",
                "name": "Niter\u00f3i Clipping",
                "username": "niteroinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59943118",
                "name": "carlyle",
                "username": "CarlyleOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825295",
                "name": "\u2620 Leonardo Xavier \u2620",
                "username": "moicanu_777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407149751",
                "name": "Jonas Siqueira",
                "username": "Jhonas_Siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581111586",
                "name": "8 (oiTha)",
                "username": "tha_ptlnkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82699326",
                "name": "Alec Silva \ud83c\udf35\ud83d\udc06\ud83e\udd96\ud83e\udd95\ud83d\udc09",
                "username": "AlecSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75337910",
                "name": "joel cardoso",
                "username": "jornalistajc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195113639",
                "name": "Andr\u00e9 Felipe",
                "username": "andrefsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045074092",
                "name": "Barmen do rol\u00ea",
                "username": "jairovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826847661559050242",
                "name": "General Villas Boas",
                "username": "Gen_VillasBoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330349904",
                "name": "bender \ud83d\udea9",
                "username": "jam_bender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979788",
                "name": "ju",
                "username": "juroscito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049013302326693888",
                "name": "Mauricio-oliveira2003",
                "username": "Maurici38664976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11467942",
                "name": "Dinamarco \uf8ff Taubat\u00e9",
                "username": "dinamarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163534907",
                "name": "E",
                "username": "esiv__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999268835239882752",
                "name": "Trabalhador & Economia",
                "username": "RIgualdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055083975146921984",
                "name": "Lola Martins",
                "username": "Tia_Lola1812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551672780",
                "name": "Lucas",
                "username": "domo_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233552085",
                "name": "Marx Simpson - IMPEACHMENT J\u00c1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff4",
                "username": "MarxSimpsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763506898515726336",
                "name": "Alex",
                "username": "accapeletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848251718",
                "name": "kruna",
                "username": "bluezaynjeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477014947",
                "name": "Totty",
                "username": "Tottyzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559866",
                "name": "zabela",
                "username": "isarruizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225903952",
                "name": "Katiuscia Brito",
                "username": "diariobykathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154143544",
                "name": "Jamile Halla .Aux\u00edlio emergencial+vacina j\u00e1! em\ud83c\udfd8\ufe0f",
                "username": "JahSativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281221902",
                "name": "Gildo Alves",
                "username": "GildoAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266974642",
                "name": "anadie",
                "username": "fabitario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1961474503",
                "name": "Rodrigo M Godinho",
                "username": "RodrigoMGodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95790821",
                "name": "Teixeira",
                "username": "autogere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811387839371943936",
                "name": "\u1d2e\u1d41\u1d40\u1d40\u1d31\u1d3fzero: Ari Manz\u2077 \u2074\u02e3\u2074\u221e\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udc9b\ud83e\uddc8, inactiva\ud83d\udcda",
                "username": "MultiManz_ari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052360908855480321",
                "name": "J.One \ud83d\udc3f \ubfcc\uc5e5~\u2763\ufe0f\ud604\uc9c4\uc774 \uc0dd\uac01 \ud83c\udf38",
                "username": "hwgpuppy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229063259",
                "name": "ComUM",
                "username": "ComUMonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34008452",
                "name": "Alessandra Raymundo",
                "username": "aleray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515665789",
                "name": "NOVENTA",
                "username": "mcnoventa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223713193",
                "name": "Bru \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "brunafernandaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511016",
                "name": "Patricia Rosado",
                "username": "Queen_Patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842790213843931140",
                "name": "Donato de Assis \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "ecvdonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084378427602468865",
                "name": "Democratica (mente)",
                "username": "Diadorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204453547",
                "name": "Miguel Symbalista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Miguelsymba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951189754233663488",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "paulolmoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4010109651",
                "name": "carlos santos",
                "username": "carloss97471631",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049333280552751105",
                "name": "Across - Travel & Safaris",
                "username": "AcrossSafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851777618",
                "name": "JoanaPinto",
                "username": "j_jblago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98511056",
                "name": "Germ\u00e1n Lled\u00f3",
                "username": "germanlledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475744923",
                "name": "fabin",
                "username": "leitaogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69199224",
                "name": "Igor Oliveira",
                "username": "igorcolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069308013180317696",
                "name": "Carta de Mo\u00e7ambique",
                "username": "CartamzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937172972246392832",
                "name": "Fofofeed",
                "username": "FOFOFEED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928068536358064128",
                "name": "F\u00e1bio Alves Meirelles",
                "username": "AlvesMeirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275962490",
                "name": "Angeles Villegas",
                "username": "AngelesVillega6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27724878",
                "name": "Fl\u00e1vio Aparecido",
                "username": "flavioap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028620936176656384",
                "name": "Debora Diniz",
                "username": "Debora_D_Diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92543845",
                "name": "viviane",
                "username": "chitadoida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80613735",
                "name": "debora \ud83c\udf93",
                "username": "focusdebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217773435",
                "name": "Michelle",
                "username": "Miiihap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061236112478388227",
                "name": "Souza Neto",
                "username": "SouzaNeto7009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227168429",
                "name": "artu",
                "username": "Jambolachah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914267274877571073",
                "name": "Geotur Adventure",
                "username": "AdventureGeotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134649778",
                "name": "Gustt Valvasori",
                "username": "gusttman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29204983",
                "name": "PrincesaGuerreiraDoSUS",
                "username": "carolpiquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767114552630734848",
                "name": "Dayse Christina",
                "username": "dayse_christina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766509992",
                "name": "K A M I \ud83c\udf77| exo don't fight the feeling",
                "username": "yeolliekmis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228506464",
                "name": "\u2022 fatii \u2022",
                "username": "FatiiValinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "855943714199535617",
                "name": "Luiz Fernando Soares",
                "username": "Fernando_TecTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120877394",
                "name": "Wel Oliveira",
                "username": "WelOPedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15148102",
                "name": "Danilo Maia",
                "username": "danilomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16089130",
                "name": "Ju Wallauer",
                "username": "jwallauer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861363744634548224",
                "name": "blogdofarias",
                "username": "blogdofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046423053687754752",
                "name": "Jernes & Carvalho Oficial",
                "username": "Jernesecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715031142760583168",
                "name": "K\u00e9rol",
                "username": "_SchnorrCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35978371",
                "name": "Leandro Felipe Bueno",
                "username": "Leandrolexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932681997",
                "name": "Marcial Araujo Batis",
                "username": "marcialaraujo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042508590014095360",
                "name": "euestradeiro",
                "username": "euestradeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98018645",
                "name": "Vila Cruzeiro RJ",
                "username": "bairrodapenha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2899794675",
                "name": "rD\u26a1",
                "username": "Douradobjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026636308561776641",
                "name": "Biel",
                "username": "Gabriel04425162",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299657813",
                "name": "Folha do A\u00e7o",
                "username": "FolhadoAco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020274808469237760",
                "name": "franciscoalbert12345678@gmail.com",
                "username": "francis01862476",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906230150219665409",
                "name": "Paci\u00eancia RJ NEWS",
                "username": "PacienciaRJNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625244661",
                "name": "\u0618",
                "username": "sccpvns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024363770959806466",
                "name": "saturno \ud83e\ude90",
                "username": "anamcastro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819405595",
                "name": "uma princesa",
                "username": "Ohannemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460548723",
                "name": "mareana\u2122",
                "username": "Scarpantii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138589166",
                "name": "O \u00faltimo bom malandro \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1b \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "michelguisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407815883",
                "name": "A . Ballock",
                "username": "AngeloBallock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "A Priss Sunday 's Warrior.",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700502028611559424",
                "name": "Curitiba de Gra\u00e7a",
                "username": "CuritibadeGraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387965235",
                "name": "jaqueline",
                "username": "Jaquie_Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712824946406375424",
                "name": "rv \u1d38\u1d3e\u1d2e \u00b2\u00b2 \ud83c\udf1f",
                "username": "RafaVimercati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022219205368786944",
                "name": "Iloveyouquimica",
                "username": "iloveyouquimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285907780",
                "name": "Wikimedia Commons",
                "username": "WikiCommons",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219177143",
                "name": "Hqs e Afins By Denis",
                "username": "deniskkhenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104367554",
                "name": "Jorgito Rock",
                "username": "jorgitorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303575838",
                "name": "Cyber",
                "username": "cyberbicha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595333",
                "name": "Isis Macedo",
                "username": "macedoisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786657352447655941",
                "name": "Jaqueline Alves",
                "username": "jaoque_quelinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737438301",
                "name": "Cren Costarica",
                "username": "TourinCostaRica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3799085836",
                "name": "Isabela Faria",
                "username": "isabelafs22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126440093",
                "name": "Tatiana Londo\u00f1o\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "tatislondono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308257399",
                "name": "Cristina Plazas M.",
                "username": "cristinaplazasm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869586577676271616",
                "name": "Eraldo Machado",
                "username": "EraldoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750832724030660608",
                "name": "Notimax Plus - Noticias a m\u00e1xima velocidad",
                "username": "notimaxplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866290521307828224",
                "name": "Raul Almeida",
                "username": "rguetta77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196753676",
                "name": "NOTICIERO ANIMAL \u00ae \ud83d\udc3e",
                "username": "NoticieroAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112431151",
                "name": "onemichile",
                "username": "onemichile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24952459",
                "name": "T13",
                "username": "T13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297631152",
                "name": "nath\u00e1lia",
                "username": "nathyfelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531642158",
                "name": "Beckenbauer Souza",
                "username": "SouzaXykoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49489308",
                "name": "Boat\u00e1lia",
                "username": "anatyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227037248",
                "name": "Daniel Fid\u00e9lis",
                "username": "f7daniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014405273",
                "name": ".",
                "username": "felpthefelper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937893914014552070",
                "name": "\u0645\u0627\u062b\u064a\u0648",
                "username": "soultza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272810101",
                "name": "klg\ud83d\udc0a",
                "username": "FerreiraArlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713823946",
                "name": "Alexandre Wester",
                "username": "Westeralexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623995064",
                "name": "Gabrielle \u2734",
                "username": "entao_gabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820996215865245696",
                "name": "R.",
                "username": "itsme_valentine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705354224146644992",
                "name": "VERA",
                "username": "linavera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219896102",
                "name": "carlos a. bahiense",
                "username": "Betopoetik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164101441",
                "name": "Vinicius Tia",
                "username": "viniciustia25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123969518697615360",
                "name": "Ze Mendes\ud83c\udf43",
                "username": "ze_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040705547249635328",
                "name": "Marcia Gansa",
                "username": "MyrciaGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236758595",
                "name": "Dicas & Decor",
                "username": "decor_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284631364",
                "name": "C\u00e1ssio Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cassiolopes15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98566005",
                "name": "jhony sasaki oficial",
                "username": "jhonysasaki",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744658908615180288",
                "name": "Fernando Pereira \u262d",
                "username": "Comunando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596958550",
                "name": "Fanny Mercedes\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "FannyMercedes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919142520",
                "name": "jussara cerqueira",
                "username": "jusscerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125876712",
                "name": "L\u00facia Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "TitaHolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776971514717417472",
                "name": "luan",
                "username": "luan_ssc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853606323040243713",
                "name": "Oliveira Verbal",
                "username": "OliveiraVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034512072065855488",
                "name": "Rodrigo Lopes Silva Oficial",
                "username": "autorrodrigols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710873230240833537",
                "name": "Romim",
                "username": "romulomaarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374847519",
                "name": "Ale Espinosa \u30c4",
                "username": "AleeEMtz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143599431",
                "name": "Jhon Edward",
                "username": "JhonEdward92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61799685",
                "name": "a****",
                "username": "adellcd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265930462",
                "name": "Vera Carpes",
                "username": "veracarpes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910910303268999169",
                "name": "Viajar Mais Aos 50",
                "username": "Viajarmaisaos50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73416472",
                "name": "exploratravel",
                "username": "exploratravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077944528118730753",
                "name": "Nana & Nilo",
                "username": "nana_nilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74147549",
                "name": "FAPEAL",
                "username": "fapeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017815536988803074",
                "name": "Mateus G\u00f3es",
                "username": "Mts_Goes17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823165280",
                "name": "Alberto Campos Fotografia",
                "username": "albertocamposft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081985918054088712",
                "name": "Factando",
                "username": "Factandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654893116",
                "name": "Luan Andrade",
                "username": "LuanLunam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009502474963767296",
                "name": "Paulo Jacar\u00e9",
                "username": "PauloJacar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154644456",
                "name": "Smart Way Center",
                "username": "smartwaycenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303132035",
                "name": "Fernando Coutinho",
                "username": "fercoutinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078480042009726976",
                "name": "rofelipefh",
                "username": "rofelipefh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075681925245882369",
                "name": "rebeccagberg",
                "username": "rebeccagberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300226",
                "name": "Renan",
                "username": "RenanWOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615636308",
                "name": "Luis Terra",
                "username": "LUISACQUAREDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830103246",
                "name": "7 pontos na lideran\u00e7a...",
                "username": "igorfdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077702781853724673",
                "name": "Diana",
                "username": "DyannaAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68937753",
                "name": "Stella Artois",
                "username": "StellaArtois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994016488012107778",
                "name": "Cigana",
                "username": "Liratoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17346207",
                "name": "Fury Morales",
                "username": "Furitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242738745",
                "name": "Jufem Brasil",
                "username": "jufembr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024495471363076101",
                "name": "O Atrito",
                "username": "OAtrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109327066",
                "name": "Let\u00edcia Camargo",
                "username": "Vancenale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44651923",
                "name": "Dri",
                "username": "adrianoaramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143090361",
                "name": "Gisele Uequed",
                "username": "GiseleUequed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4024039799",
                "name": "Amanda do Vigor",
                "username": "whatmandss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16320637",
                "name": "PUCRS",
                "username": "PUCRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259828704",
                "name": "Fundaci\u00f3n La Salle",
                "username": "FundaLaSalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18366318",
                "name": "Saulo Bulh\u00f5es",
                "username": "saulobulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72972082",
                "name": "Guia dos Est\u00e1dios",
                "username": "guiadosestadios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094313227",
                "name": "Geaa",
                "username": "PqpGea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4528670668",
                "name": "MarchaDaHist\u00f3ria",
                "username": "MarchaHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115181691180654593",
                "name": "e.k.",
                "username": "___Parzival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590222100",
                "name": "Vaguininho \u264b",
                "username": "vagneralve_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39474837",
                "name": "Janaina Rico - orgulho de ser antifa.",
                "username": "Janaina_Rico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044909648141320192",
                "name": "Mundinho Xiao BR",
                "username": "semnosao__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085821564745076736",
                "name": "WhatsApp 32984521376 /fixo 32/37472626",
                "username": "ChalePico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "Angela N Costa Sousa",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22209447",
                "name": "oeiras",
                "username": "oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552783069",
                "name": "LeonardoAvelinoPhoto",
                "username": "LeonardoAPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434544949",
                "name": "marcellinha do vigor",
                "username": "amarcelladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284262921",
                "name": "Cliquepiripiri",
                "username": "Cliquepiripiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39264596",
                "name": "Sad Clown",
                "username": "Freitas_ts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149335360",
                "name": "Luciane Chiarelli",
                "username": "LucianeChiareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61233933",
                "name": "Jeremy Esquivel",
                "username": "theoldpink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388195025",
                "name": "Francisco Alencar",
                "username": "misterfasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058450707311931394",
                "name": "tetapereira",
                "username": "tetapereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69721051",
                "name": "Jesuscomunista",
                "username": "alexandrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62383827",
                "name": "Rafael Melo",
                "username": "RafaelMBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177048412",
                "name": "Wendy Weintraub 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sandrabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870708772951302144",
                "name": "Modesto Carvalhosa",
                "username": "CarvalhosaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962687028268818432",
                "name": "General Paulo Chagas",
                "username": "GenPauloChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57059339",
                "name": "Raphael Panichi",
                "username": "PanichiRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893876685",
                "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f Cassia",
                "username": "cassiafranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75138332",
                "name": "Lala",
                "username": "laismandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78711194",
                "name": "Emerson F. Menezes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfcd\ud83d\udca8",
                "username": "menezes_emerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901146318",
                "name": "David Ben Svaiter",
                "username": "DBSvaiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70814671",
                "name": "Henrique Vacinada\u00e7o",
                "username": "Henrique_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900548047821733894",
                "name": "Vagas Arrombadas",
                "username": "vagasVTNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063591837",
                "name": "Elizabeth Tramujas",
                "username": "liztramujas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857199537",
                "name": "frida",
                "username": "biacastro120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73327541",
                "name": "Keving Stoned \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83c\udfe0",
                "username": "kevingstoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548956",
                "name": "Luciana Pires Jesus",
                "username": "luspiresjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23307713",
                "name": "Johny \ud83c\udd71erica",
                "username": "jberica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91201066",
                "name": "hugo  Victor",
                "username": "hvictoredf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024853154423300096",
                "name": "\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gabrielmonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768167759934951424",
                "name": "guto",
                "username": "gutorpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39173267",
                "name": "Yendry Miranda",
                "username": "yendrymiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8625892",
                "name": "Munir",
                "username": "Munir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139121050",
                "name": "Joci Mozer Farias",
                "username": "jocifarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73565965",
                "name": "Juan Pablo Vilches",
                "username": "medicenjuampi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911304174087938048",
                "name": "Ministro da putaria",
                "username": "_diegosalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66773399",
                "name": "Versatille",
                "username": "versatille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408624154",
                "name": "NaBoaVida",
                "username": "naboavidablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83900901",
                "name": "vitim",
                "username": "porravitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602297098",
                "name": "ECOFOCUS",
                "username": "EcofocusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52873620",
                "name": "BAR\u00c3O LAGES",
                "username": "miltonbarao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1088373526871134208",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ylwuopui2pvpo2hutiw5wln9w8t",
        "oldest_id": "1085510636912685056",
        "result_count": 476
    }
}