{
    "data": [
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-12-02T12:21:30.000Z",
            "id": "1201476482759036934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem planeja uma viagem pela Costa Rica certamente j\u00e1 ouviu falar de Manuel Antonio, um dos destinos mais visitados do pa\u00eds. \n\n\u00c9 aqui que fica o incr\u00edvel Parque Nacional Manuel Antonio, com trilhas cheias de vida selvagem e praias espetaculares. \n\nN\u00f3s m... https://t.co/xIrl544uyZ https://t.co/BePMiP7fBK"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2019-12-02T12:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "104452876",
                        "start": 176,
                        "username": "TvAnhangueraTO"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "249319629",
                        "start": 203,
                        "username": "g1tocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201473528224202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B dia, tuiter! De volta hj ap\u00f3s imers\u00e3o de 4 dias no Rio Araguaia no Parque Estadual do Cant\u00e3o - entre Tocantins e Par\u00e1! Veja as reportagens durante a semana na programa\u00e7\u00e3o da @TvAnhangueraTO @RedeGlobo @g1tocantins ! https://t.co/V6LFjZMu8s"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-02T12:09:08.000Z",
            "id": "1201473370493198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CSyljdpGSb"
        },
        {
            "author_id": "170773704",
            "created_at": "2019-12-02T11:53:57.000Z",
            "id": "1201469549666873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia do Clube da Caminhada do Sesc Santos.\nDessa vez o local escolhido foi o Parque Estadual do Juquery.\nLocal cheio de hist\u00f3ria e belas paisagens no \u00faltimo  campo de Cerrado da regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o... https://t.co/SASjjIfcuI"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-12-02T11:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "859431591168196608",
                        "start": 256,
                        "username": "world_walkerz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201467187787190278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teria coragem de se aventurar no Elevador Bailong? Ele fica no Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, e foi constru\u00eddo na encosta do penhasco, cercado pela natureza. \u00c9 considerado o elevador externo mais alto e pesado do mundo #Metr\u00f3poles Foto ---&gt; \n@world_walkerz https://t.co/6GUcMvVubm"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2019-12-02T11:42:16.000Z",
            "id": "1201466610797682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os completa 80 anos https://t.co/ddanyQWP9v"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-12-02T11:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "859431591168196608",
                        "start": 256,
                        "username": "world_walkerz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201466249361973249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Teria coragem de se aventurar no Elevador Bailong? Ele fica no Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, e foi constru\u00eddo na encosta do penhasco, cercado pela natureza. \u00c9 considerado o elevador externo mais alto e pesado do mundo #Metr\u00f3poles\n\nFoto ---&gt; @world_walkerz https://t.co/C8H9Yd0wbq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-12-02T11:32:06.000Z",
            "id": "1201464052083499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG \n\nINTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ARENAL\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ARENAL NATIONAL... https://t.co/YwnYYkbKm1"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-12-02T11:30:12.000Z",
            "id": "1201463573517488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Posse fizeram, na semana passada, trabalho preventivo durante a audi\u00eancia p\u00fablica sobre aplica\u00e7ao de recursos no Parque Estadual Terra Ronca. O evento contou com a presen\u00e7a do governador Ronaldo Caiado\u2026 https://t.co/h7kOx9zB1E"
        },
        {
            "author_id": "1198557345854476289",
            "created_at": "2019-12-02T10:10:30.000Z",
            "id": "1201443513805590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia para ser feliz n\u00e3o precisa de muito, somente da uni\u00e3o e amor entre os seus integrantes...\n\n#familia\u00e9abase em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/cAViQFIVW8"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2019-12-02T10:00:36.000Z",
            "id": "1201441022854733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caverna do Diabo mais acess\u00edvel. Parque Estadual recebe equipamento para melhorar acessibilidade. Adaptando atividades de aventura. https://t.co/cSjE7w6ygd https://t.co/RbnXFe3cPK"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-02T10:00:35.000Z",
            "id": "1201441019440463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/5dQDkFU9eg"
        },
        {
            "author_id": "3854023515",
            "created_at": "2019-12-02T05:01:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1201365630349434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps de um tempo comecei a matar aula pra ir no parque Municipal 7:30 da manh\u00e3 pra v\u00ea o carinha q eu ficava"
        },
        {
            "author_id": "930536125",
            "created_at": "2019-12-02T04:11:02.000Z",
            "id": "1201353054869708800",
            "in_reply_to_user_id": "538414022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thegr8ashe 1- amaz\u00f4nia \n2- parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "3948894009",
            "created_at": "2019-12-02T03:53:49.000Z",
            "id": "1201348721679704069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebo dezembro com um \u201cabra\u00e7o de floresta\u201d na Rota do Lagarto no Parque Estadual da Pedra Azul no ES. A #COP25Madrid est\u00e1 come\u00e7ando e precisamos de mais a\u00e7\u00e3o e menos omiss\u00e3o! TODOS somos respons\u00e1veis!! Cansei de quem diz que aquecimento global \u00e9 inven\u00e7\u00e3o das ongs e ecochatos. https://t.co/iGMeeUuW6I"
        },
        {
            "author_id": "1198595374405033984",
            "created_at": "2019-12-02T03:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "295253591",
                        "start": 0,
                        "username": "M_Angela_Jesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201335567369326592",
            "in_reply_to_user_id": "295253591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@M_Angela_Jesus Um retorno (sim ou n\u00e3o), \u00e9 s\u00f3 o que eu pe\u00e7o.\nCriei uma s\u00e9rie de TV de drama, suspense e romance ambientada no Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia. Serve para a Netflix?"
        },
        {
            "author_id": "1063505796514963457",
            "created_at": "2019-12-02T02:26:58.000Z",
            "id": "1201326861856456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( CONFLITOS- No m\u00eas de julho de 2010, os patax\u00f3s do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Fazenda Guarani tomaram \u00e1reas de duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual do Rio Corrente, em A\u00e7ucena, e o Parque Estadual Serra da Candonga, em Dores Guanh\u00e3es. Segundo os l\u00edderes dos \u00edndios+"
        },
        {
            "author_id": "1001604242636001281",
            "created_at": "2019-12-02T02:09:07.000Z",
            "id": "1201322371308826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra mim o fant\u00e1stico expondo  que existe a\u00e7\u00e3o de grileiro n\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em alter"
        },
        {
            "author_id": "18161311",
            "created_at": "2019-12-02T01:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3670015,
                        -29.08526042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86f50774470407a0"
            },
            "id": "1201312233680232450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSegui il tuo corso, e lascia dir le genti...\u201d \u2728\ud83c\udf43 em Passo do S - Parque Estadual do Tainhas https://t.co/VY0jmg3ejw"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2019-12-02T01:14:02.000Z",
            "id": "1201308507359924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2032,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 412
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Uol faz parecer que houve apenas um inc\u00eandio num s\u00f3 lugar da imensa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter, no Par\u00e1; como se os crimes praticados por alguns incendi\u00e1rios exclu\u00edssem os cometidos por outros. https://t.co/JoEEJr6wo0"
        },
        {
            "author_id": "2236515570",
            "created_at": "2019-12-02T00:19:24.000Z",
            "id": "1201294758708207618",
            "in_reply_to_user_id": "2817297373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Math_Lima_ Bora! Cabendo no meu bolso kkk a gente pode tentar o Parque Nacional do Ja\u00fa. Outro dia a @damarysfarias e a @bbiancamarques queriam ir a Mau\u00e9s."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-02T00:00:00.000Z",
            "id": "1201289878362869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Grande pescador do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o trinta-r\u00e9is-real voa alto e mergulha para surpreender suas presas. \nParques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Cl\u00e1udio Dias Timm\n#ecoturismo #avesdobrasil #birdwatching https://t.co/bRLrNuW8Uf"
        },
        {
            "author_id": "441216141",
            "created_at": "2019-12-01T23:41:22.000Z",
            "id": "1201285190523523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de #tbt ? Odeio ficar sem postar nada por muito tempo \ud83d\ude09\ud83c\udf3b em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/vUsgYMs9te"
        },
        {
            "author_id": "192120561",
            "created_at": "2019-12-01T23:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1201282704408371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/v8MfBPhpzB"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-12-01T23:25:14.000Z",
            "id": "1201281127572475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas ter\u00e3o prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional do Araripe #cariri https://t.co/fkJyNhvgKJ"
        },
        {
            "author_id": "132649829",
            "created_at": "2019-12-01T22:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1201269786681982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf43\n\n#bhboy #bhgay #gayboy #nature #love #instaboy #instagay #goodevening #loveyourself em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ryLJMRlFIQ"
        },
        {
            "author_id": "1199423259558715393",
            "created_at": "2019-12-01T22:36:52.000Z",
            "id": "1201268956201402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso pra os p\u00e9s, al\u00edvio para a alma e leveza nos pensamentos. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/2Lq6xZIYcw"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2019-12-01T21:29:39.000Z",
            "id": "1201252039331852291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana da \u201cExpedi\u00e7\u00e3o Nissan: Na Rota dos Patrim\u00f4nios do Brasil\u201d explora belezas e curiosidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tAKkTaIVP3 #camionetas"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2019-12-01T21:07:15.000Z",
            "id": "1201246403869196289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Visitei uma parte dos 7,5 km de mangue contaminado pelo petr\u00f3leo, em Corumbau. A \u00e1rea faz parte de uma reserva extrativista, que tbm contempla o territ\u00f3rio dos Pataxos. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica\nVolunt\u00e1rios est\u00e3o cansados, muitos deles ficaram doentes. Militares \u00f1 entram no mangue."
        },
        {
            "author_id": "2420503532",
            "created_at": "2019-12-01T20:55:30.000Z",
            "id": "1201243447232876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/sQ0uzQfLTq"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-12-01T20:37:12.000Z",
            "id": "1201238840121479171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos; leia dez curiosidades sobre ele | O TEMPO https://t.co/I8G1ojwKHy"
        },
        {
            "author_id": "68955431",
            "created_at": "2019-12-01T20:30:54.000Z",
            "id": "1201237257572814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/JzZNe6tMxF"
        },
        {
            "author_id": "233744977",
            "created_at": "2019-12-01T20:29:34.000Z",
            "id": "1201236921424461827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/w9UHToYt1z"
        },
        {
            "author_id": "29455244",
            "created_at": "2019-12-01T20:28:22.000Z",
            "id": "1201236617651986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/2dwhT8mE9G"
        },
        {
            "author_id": "795002611367821313",
            "created_at": "2019-12-01T19:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1239337903",
                        "start": 0,
                        "username": "julia_alvareng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201228350662086662",
            "in_reply_to_user_id": "1239337903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julia_alvareng Ei Julia\ud83d\ude01ent\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira idiota, a gente inclusive tem aula de parasitologia na faculdade e aprendemos sobre a toxoplasmose... tem v\u00e1rios meios de transmiss\u00e3o, n\u00e3o s\u00f3 contato com as fezez, nossa professora inclusive teve toxoplasmose s\u00f3 de andar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "301577588",
            "created_at": "2019-12-01T19:53:47.000Z",
            "id": "1201227917738557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de um indiv\u00edduo de Homo sapiens preso em um buraco enquanto os demais membros de seu grupo riem - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, 2016. https://t.co/9OdxSZhYEi"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-01T19:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201223979152936971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "259469149",
            "created_at": "2019-12-01T19:34:47.000Z",
            "id": "1201223133581205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos juntos presidente jairmessiasbolsonaro ... \u201cBrasil acima de tudo, Deus acima de todos\u201d...\nboraqueavidatapassando dmxcurvelooficial em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/0tEbem0yGn"
        },
        {
            "author_id": "1167103748054880257",
            "created_at": "2019-12-01T19:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201221816053911553",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Foi entregue para o senhor uma proposta de  plano de sustentabilidade para o Sul do Par\u00e1 elaborada pela sociedades organizada de S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu, munic\u00edpio  de futuro promissor que vive a inseguran\u00e7a da poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o de mais uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "36413580",
            "created_at": "2019-12-01T19:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2736219609",
                        "start": 0,
                        "username": "gabarolice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201221164355461120",
            "in_reply_to_user_id": "2736219609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabarolice nao tem treta, mas nao gosto muito do marcio que construiu um triplex em area de protecao ambiental, nao acho etico kkk o gabriel achei mercernario mesmo com esse curso ai"
        },
        {
            "author_id": "139497975",
            "created_at": "2019-12-01T19:24:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1201220554226843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem pra hoje eu j\u00e1 passei por Cunha / Parque Estadual Serra do Mar / Paraty / Ubatuba e sigo aqui parado na estrada pq achei a paisagem bonita e quero fotografar."
        },
        {
            "author_id": "354372472",
            "created_at": "2019-12-01T19:16:39.000Z",
            "id": "1201218572531490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - HORTO FLORESTAL. Lugar lindo! A cria\u00e7\u00e3o de Deus \u00e9 MARAVILHOSA! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/vgtQCWRKox"
        },
        {
            "author_id": "85548996",
            "created_at": "2019-12-01T19:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1201217178445340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Biblioteca Parque Estadual. Aconteceram mais enredamentos\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf89\ud83d\udc96 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/jYgJIG8nGZ"
        },
        {
            "author_id": "3294579184",
            "created_at": "2019-12-01T19:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1201216388876124161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vida \u00e9 ta demais pra ficar pensando em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/xAjYptffWX"
        },
        {
            "author_id": "354372472",
            "created_at": "2019-12-01T19:00:00.000Z",
            "id": "1201214378676293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - HORTO FLORESTAL. Lugar lindo! A cria\u00e7\u00e3o de Deus \u00e9 MARAVILHOSA! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/XY7W29GUVw"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-12-01T18:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1072810997839212544",
                        "start": 170,
                        "username": "GeologyWay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201212220505329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele realmente os dobrou?\nBIFs dobrados (forma\u00e7\u00f5es de ferro em faixas) do Parque Nacional Karijini, #Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\n\nFoto por: wanderingwilsons (Instagram)\n\nby #GeologyWay @GeologyWay\n\n#Geology #Geologia #GeoScience  #Brasil #Geografia https://t.co/dHIYKeH0hy"
        },
        {
            "author_id": "855303978048827392",
            "created_at": "2019-12-01T18:49:47.000Z",
            "id": "1201211808197029888",
            "in_reply_to_user_id": "855303978048827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imigra\u00e7\u00e3o\u00a0finlandesa\u00a0para o\u00a0Rio de Janeiro\u00a0foi um movimento migrat\u00f3rio ocorrido na primeira metade do\u00a0s\u00e9culo XX\u00a0da\u00a0Finlandia\u00a0para a regi\u00e3o do\u00a0Vale do Para\u00edba, no sul do\u00a0estado, onde criaram um povoado chamado\u00a0Penedo\u00a0ao p\u00e9s do\u00a0Parque Nacional, no munic\u00edpio de\u00a0Itatiaia. https://t.co/fhSfzYxweP"
        },
        {
            "author_id": "712055300803661825",
            "created_at": "2019-12-01T18:44:47.000Z",
            "id": "1201210551730417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a mochila emo\u00e7\u00e3o mais caixinha de som parque municipal resumindo paz https://t.co/dEYjhIs82B"
        },
        {
            "author_id": "1015369016439910400",
            "created_at": "2019-12-01T18:35:01.000Z",
            "id": "1201208091360055306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMING\u00c3O Bem FAMILY!\n\u2615CAF\u00c9 COM M\u00c3E MARAVILHOSA E UM PAI MARAVILHOSO;\nDEPOIS MOMENTO BEM VERDE FOMOS no Parque Municipal Raimundo G. Malta;\n\ud83d\ude4ffomos na missa das 11:30 na igreja Santa In\u00eas;\n\ud83c\udf7dAlmocinho no Pharol restaurante de rod\u00edzio de frutos do mar;\n\ud83c\udfd6Depois caminhamos na praia https://t.co/uH3TVtSWiF"
        },
        {
            "author_id": "727049009924308993",
            "created_at": "2019-12-01T18:22:41.000Z",
            "id": "1201204988963442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 395,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Billie com seu pai na Floresta Nacional de Los Angeles ontem. https://t.co/GylURmrtNd"
        },
        {
            "author_id": "2591826144",
            "created_at": "2019-12-01T17:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "727049009924308993",
                        "start": 0,
                        "username": "BillieEilishBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201198964432887809",
            "in_reply_to_user_id": "727049009924308993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BillieEilishBR li r\u00e1pido q achei q o nome da cachorra era floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "67134737",
            "created_at": "2019-12-01T17:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1201198698174304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser leve \u00e9 bem melhor\nCelebre a vida e s\u00f3.\"\n\ud83c\udf31\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilhasrj #trilhasnovaigua\u00e7u \n#trilhadecolores #instanature\n#black #cursilho #021rio em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/RKJyq5JULH"
        },
        {
            "author_id": "727049009924308993",
            "created_at": "2019-12-01T17:52:03.000Z",
            "id": "1201197278507229189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 404,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Billie com seu pai e com sua cachorra na Floresta Nacional de Los Angeles ontem.\n https://t.co/DxIwMNtTNl"
        },
        {
            "author_id": "727049009924308993",
            "created_at": "2019-12-01T17:49:54.000Z",
            "id": "1201196738117349377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 551,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Billie com seu pai e sua cachorra na Floresta Nacional de Los Angeles ontem. https://t.co/PP2NsAJVzk"
        },
        {
            "author_id": "161955878",
            "created_at": "2019-12-01T17:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1201192651602554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda trilha com rastahousecotour, segundo passeio sensacional. Grato por ter conhecido esse grupo. Aprendi um bocado e me diverti pra caralho com voc\u00eas! em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/Rfoigruojc"
        },
        {
            "author_id": "382771990",
            "created_at": "2019-12-01T17:03:26.000Z",
            "id": "1201185046964703235",
            "in_reply_to_user_id": "382771990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 a inaugura\u00e7\u00e3o de uma usina de triagem de res\u00edduos neste mesmo local, por\u00e9m a esta\u00e7\u00e3o de transbordo est\u00e1 instalada de forma incorreta e se localiza dentro da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral (em teoria) mais restritiva"
        },
        {
            "author_id": "1635012738",
            "created_at": "2019-12-01T17:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "786579779663327233",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunao13Galo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1201184330657210368",
            "in_reply_to_user_id": "786579779663327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunao13Galo Mas ir ao Parque Municipal e n\u00e3o passear no minhoc\u00e3o \u00e9 o mesmo que ir ao sobe e desce e n\u00e3o levar o per\u00fa Kkkkkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2019-12-01T16:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29010191,
                        -20.28537312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1201180994323275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\udea8\n\n           Quatro redes de pesca ilegal foram apreendidas durante o plant\u00e3o n\u00e1utico realizado nesse s\u00e1bado na Ba\u00eda de Vit\u00f3ria, Ba\u00eda do Esp\u00edrito Santo, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ( APA ) Ba\u00eda das\u2026 https://t.co/E0ZwZ3ycWW"
        },
        {
            "author_id": "836187441480548352",
            "created_at": "2019-12-01T16:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "376475780",
                        "start": 0,
                        "username": "ratsdale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201176318462906368",
            "in_reply_to_user_id": "376475780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratsdale Ta trabalhando paga hotel ou vai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "786579779663327233",
            "created_at": "2019-12-01T16:15:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1201173021500817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela pausa no parque municipal antes de ir pro Indepa. https://t.co/j9k02aG1Ix"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-12-01T14:56:22.000Z",
            "id": "1201153070262050818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca #28anos \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/DgjGBQ3Sbh"
        },
        {
            "author_id": "73009404",
            "created_at": "2019-12-01T14:49:33.000Z",
            "id": "1201151353747169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de fuscas e antigos de vinhedo!!!\n#fuscas #carrosantigos #familia #encontrodefuscasecarrosantigos #vinhedo #campinas em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/65Egh8eCIA"
        },
        {
            "author_id": "1103599730997764096",
            "created_at": "2019-12-01T14:19:49.000Z",
            "id": "1201143869854879751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia preservada. Assim tem que ser. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/CV5fz3UzmJ"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-12-01T13:57:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b74294a1f31ded24"
            },
            "id": "1201138213714309121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Vale da Gurita, Parque Nacional da Serra da Canastra, Delfin\u00f3polis/ MG.\n\n#canastra #turismomg #minasgerais #brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino https://t.co/NsPP7LI9xy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-01T13:46:46.000Z",
            "id": "1201135554194264074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jyy1jmq7Ep"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-12-01T13:45:45.000Z",
            "id": "1201135296672342017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top a dica do @oquefazerguarapari\nPraia urbana que faz parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, reserva que re\u00fane restinga, lagoa, praia e arquip\u00e9lago. A palavra Setiba \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de Cer ou Ser que significa \u0093conchas\u0094, que s\u00e3o usadas na confec\u00e7\u00e3o de brincos e bijuterias, e Tyb https://t.co/nHh77CUqYR"
        },
        {
            "author_id": "359821009",
            "created_at": "2019-12-01T13:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201133822764617730",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Em qual pa\u00eds ela mora?\nVenha em BH - parque Municipal ou esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria, ou na pra\u00e7a da S\u00e9 - SP \nA quantidade de pessoas desalentadas sem trabalho e que j\u00e1 perderam tudo... \nhttps://t.co/y5e8kmGs2x\nMis\u00e9ria extrema no pa\u00eds cresce e atinge 13,2 milh\u00f5es de ..."
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2019-12-01T12:42:55.000Z",
            "id": "1201119483739430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de MT institui 12 de abril como Dia do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es | Biorosario https://t.co/BsLZCfG0iz"
        },
        {
            "author_id": "200705520",
            "created_at": "2019-12-01T12:33:16.000Z",
            "id": "1201117054792871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/aW7Ffw0FPZ"
        },
        {
            "author_id": "129165799",
            "created_at": "2019-12-01T12:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1070489925584334850",
                        "start": 0,
                        "username": "lFer__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1201116109254152192",
            "in_reply_to_user_id": "1070489925584334850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lFer__ Parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "138597175",
            "created_at": "2019-12-01T12:05:36.000Z",
            "id": "1201110093703647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uma tristeza q deixa um vazio em n\u00f3s \n\n\"O corpo do jovem negro foi encontrado boiando num lago dentro do Parque Natural Municipal do Pedroso, distante 10 quil\u00f4metros de onde o menino vivia com a m\u00e3e, o irm\u00e3o e a cunhada.\" https://t.co/zldc3o4zk9"
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2019-12-01T11:34:54.000Z",
            "id": "1201102368403836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros promove concurso\u00a0fotogr\u00e1fico https://t.co/9m9DewVpmF https://t.co/CwSLyHlVoY"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-12-01T11:18:08.000Z",
            "id": "1201098149948997638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumentou quase 30% em dois anos https://t.co/oIZT73mh1o"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2019-12-01T11:02:22.000Z",
            "id": "1201094179012718592",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional quando ainda era uma crian\u00e7a, tudo o que ela e a irm\u00e3 menor conhecem \u00e9 a floresta. Elas s\u00f3 t\u00eam uma a outra, considerando que a m\u00e3e, viciada em drogas e mentalmente inst\u00e1vel, muitas vezes desaparece por dias sem fim. \u00c9 durante um desses sumi\u00e7os que"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-01T09:04:39.000Z",
            "id": "1201064557399035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/DUwWskJ1sI"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-12-01T08:15:41.000Z",
            "id": "1201052232688578561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Criado em 30 de novembro de 1939, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 composto por uma extensa \u00e1rea de 20 mil hectares ,munic\u00edpios de #Teres\u00f3polis, #Petr\u00f3polis, #Mag\u00e9 e #Guapimirim.\n#RJ #RioDeJaneiro #Brasil #MeioAmbiente #ICMBIO #PARNASO \n\nhttps://t.co/kUBBgGbHBY"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-12-01T08:13:14.000Z",
            "id": "1201051616595587073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Criado em 30 de novembro de 1939, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 composto por uma extensa \u00e1rea de 20 mil hectares que abrange os munic\u00edpios de #Teres\u00f3polis, #Petr\u00f3polis, #Mag\u00e9 e #Guapimirim.\n#RJ #RioDeJaneiro #Brasil #MeioAmbiente #ICMBIO \n\nhttps://t.co/cs19lRqh29"
        },
        {
            "author_id": "1638400170",
            "created_at": "2019-12-01T07:03:59.000Z",
            "id": "1201034187337322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de burrico no parque municipal https://t.co/fjIu4dbOrU"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-12-01T05:30:00.000Z",
            "id": "1201010536307200001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo, ganha webs\u00e9rie sobre suas riquezas naturais. Confira no #TardeNacional - Amaz\u00f4nia: https://t.co/WQKzX6LC1J\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/bfxEyCadmg"
        },
        {
            "author_id": "883149572347973632",
            "created_at": "2019-12-01T03:10:17.000Z",
            "id": "1200975378556293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama: No in\u00edcio do ano, o Ibama (Instituto Brasileiro de Meio Ambiente) exonerou o fiscal que multou Bolsonaro em 2012 por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no Rio de Janeiro https://t.co/ot9evPV48o"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2019-12-01T03:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1149766957731844096",
                        "start": 140,
                        "username": "OficialParnaso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200974557760217096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 30 de novembro, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os faz 80 anos. O CEB parabeniza o Parnado e agradece sua exist\u00eancia! Parab\u00e9ns @OficialParnaso ! \nFotos da Maria Dalva\n#parquenacionadaserradosorgaos\u2026 https://t.co/H5qpi0RShm"
        },
        {
            "author_id": "2768267123",
            "created_at": "2019-12-01T02:35:19.000Z",
            "id": "1200966576452915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 incr\u00edvel cara. A energia, as plantas, tudo tudo tudo. \nQuase chorei s\u00f3 vendo o v\u00eddeo institucional, imagina minha emo\u00e7\u00e3o l\u00e1 na garganta do diabo."
        },
        {
            "author_id": "3386550129",
            "created_at": "2019-12-01T02:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "737105268618727424",
                        "start": 0,
                        "username": "vagabadearaque"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1445071136",
                        "start": 16,
                        "username": "caracacalaca"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "833631744892997632",
                        "start": 30,
                        "username": "antilideeer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200962072546287616",
            "in_reply_to_user_id": "737105268618727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagabadearaque @caracacalaca @antilideeer o parque municipal das gays https://t.co/fHb9oOyBmi"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2019-12-01T01:53:19.000Z",
            "id": "1200956007037460481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voluntariado no Parque Nacional do Jau foi completamente diferente do trampo no Unini. \nAcord\u00e1vamos as 4h da madrugada pra sair da base antes do sol nascer e chegar nessas ilhas de areia pra procurar rastros de\u2026 https://t.co/KBQ5pgXMN5"
        },
        {
            "author_id": "55242432",
            "created_at": "2019-12-01T01:22:36.000Z",
            "id": "1200948276503158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de conhecer o Parque Estadual Do Cunhambebe no Sahy em Mangaratiba. Um local maravilhoso dentro de um para\u00edso. Pude conhecer os projetos da #Ecosoluz, empresa que trabalha com energia... https://t.co/huo3ImcwRI"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-12-01T01:20:38.000Z",
            "id": "1200947781449502721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fuma\u00e7a na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Alter do Ch\u00e3o, no oeste do Par\u00e1, foi vista por banhistas da praia do Lago Verde na tarde deste s\u00e1bado, 30 de novembro  https://t.co/bi4rN3QTGL"
        },
        {
            "author_id": "1182810123623903233",
            "created_at": "2019-12-01T01:12:27.000Z",
            "id": "1200945721664561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "53. conhecer o parque nacional de yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-01T01:11:57.000Z",
            "id": "1200945598964350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dgNb7NiE7z\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/6RPUo3K0Cw"
        },
        {
            "author_id": "327465107",
            "created_at": "2019-12-01T01:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "913177132934811650",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinelins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200942623806164993",
            "in_reply_to_user_id": "913177132934811650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinelins meu primeiro campo com o meu laborat\u00f3rio pra um dos lugares mais incr\u00edveis que eu j\u00e1 fui: Pedra do Sino, Teres\u00f3polis (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/SUxr5r3deH"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2019-12-01T00:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14505497",
                        "start": 0,
                        "username": "emiliomoreno"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "16951381",
                        "start": 14,
                        "username": "o_jurunense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200938730951004160",
            "in_reply_to_user_id": "14505497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emiliomoreno @o_jurunense V\u00eddeo mostra caminh\u00f5es removendo areia das Dunas da Sabiaguaba, \u00e1rea preservada em Fortaleza\nDunas da Sabiaguaba s\u00e3o consideradas unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o aconteceu na tarde desta sexta-feira (29). https://t.co/Oq4FAThWZB ..."
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-12-01T00:34:43.000Z",
            "id": "1200936227257622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/eqPNyz1jqN"
        },
        {
            "author_id": "49628811",
            "created_at": "2019-12-01T00:29:53.000Z",
            "id": "1200935009164648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinos https://t.co/sILUQq8F2s"
        },
        {
            "author_id": "1178205154832723968",
            "created_at": "2019-12-01T00:20:15.000Z",
            "id": "1200932587042148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Mossor\u00f3 RN https://t.co/Q1uHMg5kJ2"
        },
        {
            "author_id": "3948894009",
            "created_at": "2019-12-01T00:16:19.000Z",
            "id": "1200931596548919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior popula\u00e7\u00e3o de On\u00e7as Pintadas do mundo est\u00e1 na Amaz\u00f4nia e Pantanal. Na Caatinga elas quase sumiram, na Mata Atl\u00e2ntica s\u00e3o menos de 300. Pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas estrat\u00e9gicas est\u00e3o salvando a esp\u00e9cie. No Parque Nacional do Igua\u00e7u aumentou em 28% o n\u00famero de on\u00e7as. \ud83d\ude0d https://t.co/h3H4ZaC50q"
        },
        {
            "author_id": "991676636738281472",
            "created_at": "2019-11-30T23:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "295667271",
                        "start": 7,
                        "username": "LusLuciene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200916810578759681",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "@roxmo @LusLuciene Roger o Huck fez casa em \u00e1rea protegida e quer defender tartarugas, s\u00e3o safados mesmo"
        },
        {
            "author_id": "17003486",
            "created_at": "2019-11-30T23:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23941036",
                        "start": 0,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200916276828344321",
            "in_reply_to_user_id": "17003486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistapiaui da viabilidade gen\u00e9tica de popula\u00e7\u00f5es de animais e plantas\u201d no Rio de Janeiro. Sugere, por isso, que a floresta seja transformada numa \u00e1rea protegida \u2013 ou melhor, num parque natural, \u201cmuito mais indicado do ponto de vista socioambiental do que a instala\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo, ..."
        },
        {
            "author_id": "14824867",
            "created_at": "2019-11-30T23:09:48.000Z",
            "id": "1200914858369323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/FLIIUACddY"
        },
        {
            "author_id": "2937025744",
            "created_at": "2019-11-30T22:44:20.000Z",
            "id": "1200908448877166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 vivendo ou apenas existindo? 'Todo brasileiro deveria ter o direito garantido de conhecer essa maravilha da natureza! Um dos cen\u00e1rios mais surreais que os meus olhos j\u00e1 viram\ud83d\udc99'\n\nParque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, #Brasil\n\nVai viajar? Vai de Avi\u00e3o! #maranh\u00e3o https://t.co/JEZNLQNxYa"
        },
        {
            "author_id": "43261871",
            "created_at": "2019-11-30T22:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72563489,
                        -23.33548033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1200907423646507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Franco da Rocha #aniversario #parabens #75anos #FrancoDaRocha #Juquery #sp #viverecoisadelouco #parque #bungeejump em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/I6VMXi7bnE"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-11-30T22:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1200906297543020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana nesse alojamento praticamente dentro do mato... em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/LHRZkc7gOb"
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2019-11-30T22:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.5112123,
                        -51.7250425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1200905437169639429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para relaxar e meditar. P\u00f4r do Sol na cidade de Puerto Natales, Patag\u00f4nia, Chile. Monumento ao Vento a direira. Esta cidade \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional Torres del Paine. em Puerto Natales, Patagonia,\u2026 https://t.co/IKBFFgZQft"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-11-30T22:15:56.000Z",
            "id": "1200901301187432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o - one of the protected areas from Florian\u00f3polis. Dunes, sandbank, sea, friends, a perfect combination for a sunny day. @ Pico Da\u2026 https://t.co/t9q0lgJeP3"
        },
        {
            "author_id": "700911707372306433",
            "created_at": "2019-11-30T22:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "948950499486781448",
                        "start": 0,
                        "username": "AecioTelles"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200899406972760071",
            "in_reply_to_user_id": "948950499486781448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AecioTelles @Estadao Grilagem de terra tem at\u00e9 capital do Rio de Janeiro...Grilagem problema centen\u00e1rio do Brasil. Conhe\u00e7o Alter, certamente h\u00e1 interesse em construir na \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "304457482",
            "created_at": "2019-11-30T22:07:32.000Z",
            "id": "1200899185798787073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/G6ZaRbzcwe"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:52:16.000Z",
            "id": "1200880243936038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/gHXBKzjuse"
        },
        {
            "author_id": "37669470",
            "created_at": "2019-11-30T20:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1200880070610620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a mam\u00e3e daianabocchi tem curso, o papai aproveita para dar uma de #paideselfie \n\n#serpai #paternidade #filhos #criancas #beb\u00eas #paidedois #paidemenino #foto #fotografia #sabadou em Parque Municipal - Barueri https://t.co/gU3noGxeVv"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:50:59.000Z",
            "id": "1200879922274881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/iZAhJblAF1"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:50:17.000Z",
            "id": "1200879746487345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/X7Pi2CmKev"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:49:35.000Z",
            "id": "1200879569760346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/EQENkjZ68N"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:49:07.000Z",
            "id": "1200879453217443848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/WDUPZGCwHz"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:45:32.000Z",
            "id": "1200878549420429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/nt1px5DGxm"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:44:46.000Z",
            "id": "1200878359393308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/Yfq4hnOM5N"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:43:59.000Z",
            "id": "1200878160075735043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/moKrCvdkNn"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:43:14.000Z",
            "id": "1200877971017523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/7iUiA9IZWw"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:42:38.000Z",
            "id": "1200877819288596482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/Hqa3bq4MWj"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:41:46.000Z",
            "id": "1200877603277725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/NwttyLYJIL"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:40:58.000Z",
            "id": "1200877402139897857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/Bjq0SWh7ah"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:40:29.000Z",
            "id": "1200877280752492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/pJZvxaxovX"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:40:03.000Z",
            "id": "1200877170610130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/gqGV1gsQZp"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:39:23.000Z",
            "id": "1200877004360474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/SLHFAPym8m"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:37:44.000Z",
            "id": "1200876589808070662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/QTEsduatoc"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:37:04.000Z",
            "id": "1200876419611611142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/IHEKHk28Tr"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2019-11-30T20:36:48.000Z",
            "id": "1200876355224772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 356,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\u00c9 de m\u00e3os dadas que estamos reconstruindo Goi\u00e1s! Ontem, tive o prazer de participar de uma audi\u00eancia p\u00fablica, sugerida pelo deputado Paulo Trabalho, dentro do Parque Estadual Terra Ronca. Discutimos a aplica\u00e7\u00e3o dos R$ 83 milh\u00f5es captados por emenda dos nossos deputados federais. https://t.co/K0sDGLLxSZ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-11-30T20:36:32.000Z",
            "id": "1200876287906263043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 lindo? \u00c9!\nMas a labirintite chega at\u00e9 atacar!\n\n\ud83d\udccdGarganta do Diabo (Parque Nacional Iguaz\u00fa)\n\nRegistro do: lugaresquevocedeveconhecer https://t.co/FGmWpRwIPl"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:36:23.000Z",
            "id": "1200876247234035713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/IThPqZTthw"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:35:07.000Z",
            "id": "1200875931507683330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/Ybh7XgCfTU"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:33:39.000Z",
            "id": "1200875561041743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/2AR7GtTRRe"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:33:11.000Z",
            "id": "1200875444389761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/6J2rPsAEOc"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-11-30T20:32:45.000Z",
            "id": "1200875333819478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd79\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udce1Hoje dia 30.11.2019 s\u00e1bado estivemos presente no 1\u00ba campeonato Barueri Robot Experience, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Parafraseando Neil Armstrong \"\u00c9 um pequeno passo para Barueri e Um Salto gigante para o Futuro da nossa Juventude\". \ud83d\udcf8Foto Junior Holanda\n#Barueri2019 https://t.co/LRESLhxitz"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2019-11-30T20:04:19.000Z",
            "id": "1200868180580810757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 28/11, o Presidente F\u00e1bio Galv\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia promovida pela Procuradoria da Rep\u00fablica em Resende/RJ para discutir o prosseguimento do TAC  que subsidiou a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada REVIS - Ref\u00fagio da Vida Silvestre Estadual Lagoa da Turfeira. https://t.co/sNimgiQZH3"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-11-30T19:46:10.000Z",
            "id": "1200863612551802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83e\udd1d A secret\u00e1ria Andr\u00e9a Vulcanis acompanhou o governador Ronaldo Caiado, na \u00faltima sexta-feira (29/11), em audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Turismo da Assembleia Legislativa, no Parque Estadual de Terra Ronca, em S\u00e3o\u2026 https://t.co/x8G8VWZShJ"
        },
        {
            "author_id": "53270232",
            "created_at": "2019-11-30T19:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.91667,
                        -18.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1200859687492603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/Jkd64cKwS8"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2019-11-30T19:13:31.000Z",
            "id": "1200855392818884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba! Hora de contar hist\u00f3rias sobre o ParnaJau!\nAt\u00e9 agora eu falei sobre a Reserva Extrativista do Rio Unini. A regi\u00e3o de Novo Air\u00e3o tem um total de 6 \u00e1reas demarcadas. 2 s\u00e3o Resex, 2 s\u00e3o Parques Nacionais, 1 \u00e9\u2026 https://t.co/8YxPWRiemd"
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2019-11-30T18:32:30.000Z",
            "id": "1200845072226570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da\u00a0Jacobina https://t.co/3192b5IqCh https://t.co/rLicyJwA2h"
        },
        {
            "author_id": "60118156",
            "created_at": "2019-11-30T18:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1200841555881402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/pkkp62FIe9"
        },
        {
            "author_id": "1186396370355310592",
            "created_at": "2019-11-30T17:39:00.000Z",
            "id": "1200831608187768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios membros da equipe e o diretor de arte, Chris Sanders, viajaram para o Parque Nacional Hell's Gate no Qu\u00eania, para colher refer\u00eancias para o filme, entre cen\u00e1rios e animais.\n\n#disney #disneybrasil #curiosidades #cinema #anima\u00e7\u00e3o #oreile\u00e3o #personagens #desenhos #cria\u00e7\u00e3o https://t.co/g3Zwk38D1T"
        },
        {
            "author_id": "57862006",
            "created_at": "2019-11-30T17:33:50.000Z",
            "id": "1200830306481299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 ANOS GRATUITO PARA A POPULA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL EM BH.\nGRATUITO NA REDE P\u00daBLICA EM MAIS DE 200 LOCAIS PELA CAPITAL.\nPARAB\u00c9NS A ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE LIAN GONG EM 18 TERAPIAS E AOS GOVERNOS DE MINAS-BH https://t.co/3AJLH2Bs9A"
        },
        {
            "author_id": "52893252",
            "created_at": "2019-11-30T17:31:34.000Z",
            "id": "1200829736206970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea pode encontrar quando visita a Biblioteca Parque \u00e9 um ambiente descontra\u00eddo e cheio de gente que aprecia livros. Biblioteca Parque Estadual lotada nos cinco dias do #FestivaldoLeitor, no Rio de Janeiro! Quem visitou?  https://t.co/BxfxCP2umW https://t.co/Dp3vUYd14G"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2019-11-30T17:29:57.000Z",
            "id": "1200829330026323969",
            "in_reply_to_user_id": "33642328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piraquara, com seus mananciais, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e respons\u00e1vel por 50% do abastecimento de \u00e1gua da grande Curitiba, em uma das mais belas paisagens do Paran\u00e1! \n#piraquara #politica #cidades #ambiente #mulheres #estudantes #saude #2020 #rodadeconversa https://t.co/Swbvnpai4N"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-11-30T17:22:13.000Z",
            "id": "1200827385316302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #acarai #DaniloEnriqueNorenaBenitez E o nome de um parque estadual no estado de Santa Catarina, Brasil.  Nao ha area costeira protegida, sua floresta e seus biomas.  E o nome de algumas montanhas ou o Brasil flor..https://t.co/QPuKDViQF5"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2019-11-30T17:01:22.000Z",
            "id": "1200822136249696257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILHO  : PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS PROMOVE C... https://t.co/QOEKZJVzpz"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2019-11-30T15:50:18.000Z",
            "id": "1200804254149201922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qvIgHWQusd"
        },
        {
            "author_id": "1136669853471916032",
            "created_at": "2019-11-30T15:41:05.000Z",
            "id": "1200801934799704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Nacional de Ibitipoca ,existe a \u00c1rvore doa 12 cavalheiros , abra\u00e7ada por 12 pessoas talvez seja a mais antiga do Brasil ,estive l\u00e1 z no meio da Mata . https://t.co/lObBDg5R3Q"
        },
        {
            "author_id": "709170121986670592",
            "created_at": "2019-11-30T14:42:22.000Z",
            "id": "1200787158036090881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de lembrar qie quinta eu vi uma mo\u00e7a mt mt mt bonita elegante perto do parque municipal putss cade vc moca"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2019-11-30T14:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1200783093658873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Seguirei sempre sorrindo e espalhando amor,\nEsse \u00e9 o meu legado...\" \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Hk27ancQNE"
        },
        {
            "author_id": "169374464",
            "created_at": "2019-11-30T14:10:00.000Z",
            "id": "1200779010860404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rapaziada de Franco da Rocha, tamo encostando l\u00e1 no Parque Municipal Benedito Bueno de Moraes hoje pra gente curtir juntos o anivers\u00e1rio da cidade, combinado? Show gratuito, s\u00f3 colar! \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\n\n\ud83d\udcf7: Lana Pinho https://t.co/ObKUZIajFS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-30T13:59:20.000Z",
            "id": "1200776326417985541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho volunt\u00e1rio hoje foi no manguezal da laguna de Itaipu, em Niter\u00f3i, com o plantio de avicenias pela comemora\u00e7\u00e3o dos 28 anos do Parque Estadual da Serra da Tiririca. #SerraTiririca #LagunaItaipu"
        },
        {
            "author_id": "59463285",
            "created_at": "2019-11-30T13:58:59.000Z",
            "id": "1200776237926567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente existe um Parque Nacional da Batata! \ud83d\ude0d https://t.co/8p6Ouvwqsq"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-11-30T13:48:25.000Z",
            "id": "1200773579056373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira, dia 28/11, participamos tamb\u00e9m do Semin\u00e1rio sobre a canoagem no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e os riscos de introdu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas invasoras no Rio. \nO evento contou com ricas\u2026 https://t.co/PREY5bj61A"
        },
        {
            "author_id": "97090311",
            "created_at": "2019-11-30T13:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1200765403624071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing! Gorgeous view of Igua\u00e7u Fall. em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vmE3z6JSa5"
        },
        {
            "author_id": "882666515375562752",
            "created_at": "2019-11-30T13:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249582158",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIRAVLEMOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200763271126626304",
            "in_reply_to_user_id": "249582158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAIRAVLEMOS Parque estadual do rio doce em Tim\u00f3teo...l\u00e1 e super tranquilo s\u00f3 vcs e a natureza principalmente duranta a semana..."
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2019-11-30T12:30:33.000Z",
            "id": "1200753982462783491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/82kxJslKDo https://t.co/2GZhdNTqZW"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-30T12:13:58.000Z",
            "id": "1200749812070699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/818QuKbpbL"
        },
        {
            "author_id": "291133942",
            "created_at": "2019-11-30T12:11:41.000Z",
            "id": "1200749238440923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando faltar palavras para expressar o amor, fotografe!\n\u2764\ud83d\udcf8\n#vamosfazerumbook \n.\n.\n.\n.\n.\n#externasdebutantes #ensaiodivertido #lannevarejaofotografia #art #nature #book em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2unhGfFjZL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-30T11:49:27.000Z",
            "id": "1200743642262102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gdHbRHYuXA"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2019-11-30T11:27:33.000Z",
            "id": "1200738129310707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/clKWVe3ecQ https://t.co/67bPZwUmDV"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2019-11-30T11:27:05.000Z",
            "id": "1200738013959065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-11-30T11:26:58.000Z",
            "id": "1200737984519135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/rlLoehN3pr https://t.co/YeyrGPWC1L"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2019-11-30T11:22:32.000Z",
            "id": "1200736867169132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-11-30T10:58:07.000Z",
            "id": "1200730724875325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/19AYuxQmAo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-11-30T10:56:19.000Z",
            "id": "1200730271366238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/H5iBfb7pps"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-11-30T10:56:10.000Z",
            "id": "1200730230379438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DBcjVwrLu3"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-11-30T10:56:07.000Z",
            "id": "1200730221399302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/19AYuxyLbO"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-11-30T10:56:05.000Z",
            "id": "1200730212335575041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% em dois anos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IwrHx6CFF2"
        },
        {
            "author_id": "247592478",
            "created_at": "2019-11-30T10:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1183899246858330115",
                        "start": 0,
                        "username": "Melquezedecsol2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "74756085",
                        "start": 17,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "13201312",
                        "start": 30,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "13201312",
                        "start": 53,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200728874327392256",
            "in_reply_to_user_id": "1183899246858330115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Melquezedecsol2 @BolsonaroSP @WWF Devemos exigir da @WWF e do gov, n\u00e3o?\nO Bozo tem desmontado e precarizado todos os \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ambiental desde q assumiu, colocou como Ministro um cara condenado por fraudar o manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vc quer q cobremos a ong?\nCaraca!!!"
        },
        {
            "author_id": "1155890573007630337",
            "created_at": "2019-11-30T10:45:42.000Z",
            "id": "1200727596834676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha \u00e9 palco da 6\u00aa Etapa do Circuito Amador de Surf\u00a0Capixaba https://t.co/OK2SiZqxBU https://t.co/p9mqOxLvFY"
        },
        {
            "author_id": "182529847",
            "created_at": "2019-11-30T10:36:15.000Z",
            "id": "1200725219603820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirante do Horto, no Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 uma parada obrigat\u00f3ria para quem segue um dos trechos da Trilha Transcarioca no Setor da Serra da Carioca! L\u00e1 voc\u00ea v\u00ea parte da Lagoa Rodrigo de Freitas, do bairro Jardim Bot\u00e2nico e do J\u00f3quei Clube em... https://t.co/0y2x9XO0dd"
        },
        {
            "author_id": "2689255144",
            "created_at": "2019-11-30T09:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200708655169069062",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR A minha foto de perfil sou eu em frente a um jequitib\u00e1 gigante de + de 500 anos.\nEle vive em cachoeiras de Macacu/RJ, no parque estadual dos tr\u00eas picos.\nVale a pena a visita antes que algum imbecil resolva derruba-la."
        },
        {
            "author_id": "106384725",
            "created_at": "2019-11-30T09:13:53.000Z",
            "id": "1200704491596734466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie com cuidadores e protetores em parque nacional no Congo https://t.co/f5h1gtbZ5C"
        },
        {
            "author_id": "97555792",
            "created_at": "2019-11-30T03:18:26.000Z",
            "id": "1200615038173630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O melhor de tudo: no Parque Nacional da Batata, em Pisac, variedades que eatavam desaparecendo foram recuperadas com sementes do banco. A guerrilha deaalojava prpdutores que fugiam deixando suas sementes. E agora a gente come essas batatas maravilhosas no pa\u00eds inteiro. https://t.co/d1FnYUYI2v"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2019-11-30T03:17:32.000Z",
            "id": "1200614813795176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a programa\u00e7\u00e3o da Aventura no Amazonas e encerrando as hist\u00f3rias sobre o Rio Unini.\nUma das quest\u00f5es mais importantes da Resex (Reserva Extrativista) \u00e9 o afunilamento do rio causado pela Cachoeira do Unini.\u2026 https://t.co/mtsM5jcAiu"
        },
        {
            "author_id": "187208300",
            "created_at": "2019-11-30T01:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.25684752,
                        7.63491502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1200582974627954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feeding my soul\ud83e\udd18\ud83c\udffc. @ Parque Nacional Coiba https://t.co/Rg4oHBfJlJ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-11-30T00:50:48.000Z",
            "id": "1200577888346689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada audi\u00eancia p\u00fablica sobre aplica\u00e7\u00e3o de R$ 83 milh\u00f5es na regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/BcIbQ3jtA1"
        },
        {
            "author_id": "763334279266967552",
            "created_at": "2019-11-30T00:37:42.000Z",
            "id": "1200574591183273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/T34c9NNRld"
        },
        {
            "author_id": "1038287780772814849",
            "created_at": "2019-11-30T00:18:24.000Z",
            "id": "1200569732203732993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vontade de morrer fosse mato, eu era o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2276510978",
            "created_at": "2019-11-30T00:09:26.000Z",
            "id": "1200567475202596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00f3rrego Grande. \ud83d\ude0a\ud83d\ude01\ud83d\ude09 https://t.co/phXP2x9HnE"
        },
        {
            "author_id": "75325571",
            "created_at": "2019-11-30T00:06:57.000Z",
            "id": "1200566851610112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\u00a0 https://t.co/DshRY0N0MT"
        },
        {
            "author_id": "127258741",
            "created_at": "2019-11-29T23:37:22.000Z",
            "id": "1200559405667930119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito visita as obras de limpeza onde ser\u00e1 constru\u00eddo o Parque Municipal em Iguaracy. Veja imagens: https://t.co/Hb23iLnyW7"
        },
        {
            "author_id": "213295072",
            "created_at": "2019-11-29T23:35:32.000Z",
            "id": "1200558943954706433",
            "in_reply_to_user_id": "213295072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitamos o Parque Estadual da Pedra Selada e quase morri caindo na ribanceira, mas passo bem"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2019-11-29T23:34:13.000Z",
            "id": "1200558614446039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/11: Hoje \u00e9 o Dia Internacional dos Defensores dos Direitos da Mulher. Em 1961 h\u00e1 58 anos aconteceu a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nhttps://t.co/h4ZKrWGQd3"
        },
        {
            "author_id": "43554075",
            "created_at": "2019-11-29T23:32:45.000Z",
            "id": "1200558244982382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/Fa98Ukbei7"
        },
        {
            "author_id": "702515987833294848",
            "created_at": "2019-11-29T23:06:02.000Z",
            "id": "1200551522196692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional da serra...\u2764\ufe0f https://t.co/XxauxRGa4j"
        },
        {
            "author_id": "201812065",
            "created_at": "2019-11-29T22:26:19.000Z",
            "id": "1200541526759264259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, \u00e9 comum se encontrar a ave da foto, popularmente conhecida como Papagaio-char\u00e3o.\n\nDe cor verde predominante, com m\u00e1scara e manchas vermelhas, tem asas de... https://t.co/YuAK0D9e0x"
        },
        {
            "author_id": "80182708",
            "created_at": "2019-11-29T21:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200534545721937920",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 No mes de setembro trabalhei como volunt\u00e1rio no Parque Estadual do Rio Doce/MG e l\u00e1 participei junto com guarda-parques e servidores da secretaria de cultura e turismo de um curso de prospec\u00e7\u00e3o, interpreta\u00e7\u00e3o e abertura de trilhas destinadas ao turismo de aventura."
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2019-11-29T21:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1097184595919933446",
                        "start": 0,
                        "username": "beagainvisivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200533818052169728",
            "in_reply_to_user_id": "1097184595919933446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beagainvisivel Parque Municipal \u00e9 meu preferido. Mas sempre me impressiono com o tamanho do Lagoa do Nado!"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-11-29T21:54:58.000Z",
            "id": "1200533638867247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd2c Unhas Xornadas t\u00e9cnicas difunden os resultados dos \u00faltimos estudos e investigaci\u00f3ns sobre o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia\n\nPara ler o artigo completo \u25b6\ufe0fhttps://t.co/N3KhZ91pDh https://t.co/SdjsQxxPeF"
        },
        {
            "author_id": "1097184595919933446",
            "created_at": "2019-11-29T21:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157393377",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoCVascon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200532690023440384",
            "in_reply_to_user_id": "157393377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoCVascon Sim! \u00c9 do Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2019-11-29T21:29:32.000Z",
            "id": "1200527234924269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana da \u201cExpedi\u00e7\u00e3o Nissan: Na Rota dos Patrim\u00f4nios do Brasil\u201d explora belezas e curiosidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tAKkTaIVP3 #camionetas"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-11-29T21:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1200524949523439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca0 lersalaocarioca #sececrj #govrj \ud83c\udfa8\u2665\ufe0f em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/K6S5rbvwzR"
        },
        {
            "author_id": "157393377",
            "created_at": "2019-11-29T21:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1097184595919933446",
                        "start": 0,
                        "username": "beagainvisivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200522845601841158",
            "in_reply_to_user_id": "1097184595919933446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beagainvisivel Essa foto n\u00e3o seria do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-11-29T21:03:02.000Z",
            "id": "1200520566123507714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9oCaminho\nOntem estivemos no Parque Nacional do Igua\u00e7u para falar sobre o futuro da UC mais emblem\u00e1tica do Brasil. O Parque sobre com amea\u00e7a de reabertura da estrada do colono, uma fechada judicialmente em 2001, mas que sempre volta a discursos de pol\u00edticos da regi\u00e3o. https://t.co/Qxe3qCVK4h"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-11-29T20:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 37,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1200517348144402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pupila e o mestre! lersalaocarioca @Culturarj #govrj #cultura \u2665\ufe0f\ud83d\udcda em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hE617FvIHe"
        },
        {
            "author_id": "1081295516321894400",
            "created_at": "2019-11-29T20:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17471979",
                        "start": 0,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200515752274649096",
            "in_reply_to_user_id": "17471979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NatGeo Parque Nacional da Serra da Capivara in Brazil"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-11-29T20:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1200513658255753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor trabalho do mundo! em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/7dEBGwy5eV"
        },
        {
            "author_id": "28093642",
            "created_at": "2019-11-29T20:26:50.000Z",
            "id": "1200511457256972295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie com cuidadores e protetores em parque nacional no Congo https://t.co/t7MGUPl0IJ"
        },
        {
            "author_id": "1024345095393431553",
            "created_at": "2019-11-29T20:17:51.000Z",
            "id": "1200509196434837506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saudade dele\no gatinho do parque municipal que amassou p\u00e3ozinho no meu colo"
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2019-11-29T20:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        114.1462683,
                        -8.3558052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c97b6b8dbc1245fc"
            },
            "id": "1200505669289304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para relaxar. Parque Nacional de Alas Purwo, Ba\u00eda de Gradjagan, Ilha de Java, Indon\u00e9sia. Mar\u00e9 baixa ao final da tarde diante do grande sol do sudeste asi\u00e1tico. em Alas Purwo https://t.co/GXarS6Htid"
        },
        {
            "author_id": "846346636016189440",
            "created_at": "2019-11-29T19:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1025161419208224768",
                        "start": 0,
                        "username": "ANGELOPORTO10"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "620380580",
                        "start": 15,
                        "username": "LuSapori"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 25,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200503768359587840",
            "in_reply_to_user_id": "1025161419208224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ANGELOPORTO10 @LuSapori @o_antagonista @jairbolsonaro Amigo, se vc esta em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, aprenda a viver as regras vigentes. \nTodo lugar tem sua regra, e n \u00e9 for\u00e7ando q vai conseguir mudar."
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-11-29T19:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 18,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1200501288800333829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa8 lersalaocarioca @Culturarj #govrj #cultura em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/lt6qhFMSLA"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-11-29T19:46:16.000Z",
            "id": "1200501247368990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Anavilhanas Jungle Lodge fica em meio \u00e0 selva amaz\u00f4nica, de frente para o Parque Nacional de Anavilhanas, \u00e0s margens do Rio Negro.\n\nJ\u00e1 pensou em viver uma experi\u00eancia de contato sustent\u00e1vel com a natureza, sem abrir m\u00e3o do seu conforto? https://t.co/lodq6awU2U https://t.co/VakDbGAxSF"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2019-11-29T19:28:28.000Z",
            "id": "1200496767864909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia autua respons\u00e1vel por aterrar e cortar \u00e1rvores em \u00e1rea protegida no interior do AP https://t.co/b87FBpJeoF"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-11-29T19:20:55.000Z",
            "id": "1200494866746105858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 07 e 08 de dezembro, o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha (PEPCV), localizado\u00a0em\u00a0Guarapari, ser\u00e1 palco da 6\u00aa Etapa do Circuito Amador de Surf Capixaba 2019. O evento, organizado pela Federa\u00e7\u00e3o de Surf do\u2026 https://t.co/R3qJZesily"
        },
        {
            "author_id": "2837706071",
            "created_at": "2019-11-29T19:08:20.000Z",
            "id": "1200491703439962122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/7FXeNseVlm"
        },
        {
            "author_id": "426533899",
            "created_at": "2019-11-29T18:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "130530219",
                        "start": 165,
                        "username": "NissanBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200486307283308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caravana da \u201c #Expedi\u00e7\u00e3oNissan : Na Rota dos Patrim\u00f4nios do Brasil\u201d explora belezas e curiosidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Nissan #NissanMotor #NissanFrontier @NissanBrasil https://t.co/qwdQKVM2Ia https://t.co/9j1v3N2f2K"
        },
        {
            "author_id": "18675292",
            "created_at": "2019-11-29T18:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "130530219",
                        "start": 165,
                        "username": "NissanBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200486196394315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caravana da \u201c #Expedi\u00e7\u00e3oNissan : Na Rota dos Patrim\u00f4nios do Brasil\u201d explora belezas e curiosidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Nissan #NissanMotor #NissanFrontier @NissanBrasil https://t.co/2dhLv8QRRa https://t.co/600bfHM7CW"
        },
        {
            "author_id": "4754435254",
            "created_at": "2019-11-29T18:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1200486053196509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You're my Chick-fil-A em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BxxiF21F5j"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-11-29T18:40:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1200484685589221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-cabe\u00e7a-suja - Aratinga weddellii -  fam\u00edlia dos psitac\u00eddeos. Encontrada na Bol\u00edvia, Peru, Brasil. Registro em quintal agroecol\u00f3gico,  na zona urbana da APA Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel.  Rio Branco/AC. https://t.co/DMY8bHTVWM"
        },
        {
            "author_id": "459667752",
            "created_at": "2019-11-29T18:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "907301328988332033",
                        "start": 0,
                        "username": "CoronelTadeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200483150297812993",
            "in_reply_to_user_id": "907301328988332033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CoronelTadeu Precisamos combater \u00e9 o crime ambiental, queimadas para pasto, buracos definitivos de garimpos ilegais, derrubada de madeira nativa de \u00e1rea protegida, agora o crime contra a Natureza \u00e9 pecado. Unamo-nos na luta contra toda delinqu\u00eancia ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3111846339",
            "created_at": "2019-11-29T17:21:14.000Z",
            "id": "1200464750334894086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bichas de mossor\u00f3 vcs s\u00e3o doidas chamando as outras pra ir dar o cu nos matos do parque municipal \u00e9?????\n\neu imagino s\u00f3 a desova e a chikungunya ali"
        },
        {
            "author_id": "2308451519",
            "created_at": "2019-11-29T17:14:52.000Z",
            "id": "1200463146571440129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca fui no parque nacional, mas recomendo, a chapada \u00e9 imensa, vale a pena demais. N\u00e3o v\u00e1 em per\u00edodo chuvoso. Eu peguei uma chuva aleat\u00f3ria que estragou a viagem https://t.co/sNasytWhMK"
        },
        {
            "author_id": "711194207130624000",
            "created_at": "2019-11-29T17:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200459655476137986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores registram corais sufocados por \u00f3leo em maior \u00e1rea protegida https://t.co/bxPX0hv7Vv via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2019-11-29T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "22949306",
                        "start": 2,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200459407944904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @IphanGovBr inaugura placas indicativas de s\u00edtios hist\u00f3ricos e arqueol\u00f3gicos no Parque Nacional de Bras\u00edlia e na Reserva Biol\u00f3gica da Contagem: https://t.co/KJNAiGzi1s\n#DistritoFederal #Patrim\u00f4nioCultural #SomosTodosIphan https://t.co/MvAqAgXsvC"
        },
        {
            "author_id": "57158236",
            "created_at": "2019-11-29T16:33:07.000Z",
            "id": "1200452641756733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Norte Fluminense tem dois parques estaduais, um parque nacional e uma RPPN situados no litoral. Dai mobilizaram uma galera pra fazer um treinamento de emerg\u00eancia ambiental com animais oleados em praia no \u00fanico parque estadual da regi\u00e3o serrana! Vai entender!"
        },
        {
            "author_id": "1095389422785388544",
            "created_at": "2019-11-29T16:18:36.000Z",
            "id": "1200448987192532992",
            "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Essa conversa patenteia os rumores que ouvimos desde o in\u00edcio das investiga\u00e7\u00f5es, que consiste no envolvimento direto dos l\u00edderes da brigada na queimada que assolou a APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Alter do Ch\u00e3o, com o fito de ganharem notoriedade para angariar recursos.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "3402928383",
            "created_at": "2019-11-29T16:02:12.000Z",
            "id": "1200444859619913729",
            "in_reply_to_user_id": "3402928383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "\u2022 Green Gables fica em Cavendish, no Parque Nacional da Ilha Prince Edward e \u00e9 poss\u00edvel visitar cada c\u00f4modo da casa que tem a decora\u00e7\u00e3o inspirada no livro #WE_WANT_AWAE_BACK https://t.co/qku51sTGKN"
        },
        {
            "author_id": "339928394",
            "created_at": "2019-11-29T15:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3600739041",
                        "start": 0,
                        "username": "Carmo11Luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200435478421540864",
            "in_reply_to_user_id": "3600739041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carmo11Luiz Estado de alerta? Kkkkkk isso \u00f1 te pertence mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02 agora at\u00e9 o c\u00e9u \u00e9 \u00e1rea protegida kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1189985908587663365",
            "created_at": "2019-11-29T14:56:13.000Z",
            "id": "1200428253611208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na Amaz\u00f4nia: mais da metade da floresta est\u00e1 em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fjwGGOcNf7"
        },
        {
            "author_id": "197119164",
            "created_at": "2019-11-29T14:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "53203723",
                        "start": 212,
                        "username": "SegurancaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200427061120294917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DNA confirmou que o corpo encontrado no Parque Natural Municipal Pedroso, em Santo Andr\u00e9, na Grande S\u00e3o Paulo, \u00e9 de Lucas Eduardo Martins dos Santos, 14. O jovem estava desaparecido desde o dia 13 de novembro. A @SegurancaSP precisa responder por mais esta morte. #paremdenosmatar"
        },
        {
            "author_id": "636996464",
            "created_at": "2019-11-29T14:50:57.000Z",
            "id": "1200426927586205697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas \u00e9 uma j\u00f3ia a ser explorada no norte de Portugal e abriga belas paisagens, como a Cascata da Portela do Homem. Esta \u00e9 a nossa dica para o fim de semana. Aproveitem e n\u00e3o esque\u00e7am de compensar as emisss\u00f5es de CO2 com o Ecopass. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Karla Menezes https://t.co/EYUC9ZHwNm"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-11-29T14:47:08.000Z",
            "id": "1200425966943768576",
            "in_reply_to_user_id": "2565792679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LinWhmth Viajar e ficar em hotel bom.\n\nFico em hostel pra economizar pra fazer prova.\n\nE \u00e9  um luxo vc adotar e criar museu, unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nImagine eu ter meu pr\u00f3prio parque com animais nativos  soltos gente."
        },
        {
            "author_id": "168258160",
            "created_at": "2019-11-29T14:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200425799117086726",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso/GO"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-11-29T14:46:00.000Z",
            "id": "1200425682939076609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Viver - Envelhecimento Ativo e Saud\u00e1vel ter\u00e1 sua primeira unidade instalada junto ao Creas, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal do Trabalhador. Saiba mais\ud83d\udc47\nhttps://t.co/1qCVt9KwFw"
        },
        {
            "author_id": "1614314964",
            "created_at": "2019-11-29T14:40:51.000Z",
            "id": "1200424385909264385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dias na reserva extrativista Chico Mendes, no inverno, chuva, frio, ramal s\u00f3 a lama, pontes quebradas, ladeiras quase 90 graus, 2hrs pra desatolar carro, sardinha e conserva com farofa de refei\u00e7\u00e3o, question\u00e1rios que duram 3hrs, noites mal dormidas, mas at\u00e9 que foi interessante"
        },
        {
            "author_id": "990945502198890496",
            "created_at": "2019-11-29T14:27:03.000Z",
            "id": "1200420914204200962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial marca o Dia Internacional da On\u00e7a-pintada no Parque Estadual do Turvo https://t.co/Rug73h9w3k"
        },
        {
            "author_id": "86146693",
            "created_at": "2019-11-29T14:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2946871264",
                        "start": 0,
                        "username": "anaberssani1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200418208651591680",
            "in_reply_to_user_id": "2946871264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaberssani1 Showw ... Eu estou no encontro de educadores na biblioteca estadual Parque estadual. https://t.co/TxBxErccCw"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-29T13:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200410967554822145",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Natural Municipal Klaus Peters, na Praia do Forte. Trilha imperd\u00edvel! https://t.co/467vZ3ZYod"
        },
        {
            "author_id": "729742602405355520",
            "created_at": "2019-11-29T13:38:59.000Z",
            "id": "1200408820142485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei minha carteira do parque nacional marinho que estava perdida a uns dois anos, mas n\u00e3o achei minha carteira de trabalho..."
        },
        {
            "author_id": "62567759",
            "created_at": "2019-11-29T13:22:42.000Z",
            "id": "1200404719660871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/hXI8oAfy1F"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-11-29T13:18:06.000Z",
            "id": "1200403564864126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Palco da pol\u00eamica em torno da pris\u00e3o de quatro ambientalistas acusados de incendiar uma \u00e1rea protegida, o povoado de Alter do Ch\u00e3o vive uma forte disputa em torno do modelo de turismo na regi\u00e3o. Entenda na reportagem. https://t.co/GBXzpVIbZU"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-11-29T13:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1200402264776724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma das maiores florestas em \u00e1rea urbana do mundo. O parque tem quatro setores: Pedra da G\u00e1vea/Pedra Bonita, Pretos Forros, Serra da Carioca e o setor principal, Floresta da\u2026 https://t.co/EJ7JcttIoZ"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-11-29T13:05:00.000Z",
            "id": "1200400267273023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/gRvMuo22Cw"
        },
        {
            "author_id": "752304991528943621",
            "created_at": "2019-11-29T13:00:38.000Z",
            "id": "1200399167832690689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra no parque nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 estou felizona"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-11-29T12:58:42.000Z",
            "id": "1200398681532510210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 3 escolas vencedoras do 2\u00ba EducaTrilha na Escola, programa de educa\u00e7\u00e3o ambiental do Horto de Tupi (Piracicaba/SP) foram premiadas com uma viagem pedag\u00f3gica com os professores pro Parque Estadual da Serra do Mar (Cunha/SP) \ud83c\udf33\n#sextou #piracicaba #cunha\nhttps://t.co/plkbCDPCfl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-11-29T12:24:28.000Z",
            "id": "1200390064590725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, esta \u00e9 a APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA, localizada no limite dos munic\u00edpios de Paracuru e Paraipaba, costa oeste do Estado do Cear\u00e1, a 85 Km de Fortaleza. https://t.co/NvcucMpucf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-29T11:58:24.000Z",
            "id": "1200383507509522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG \n\nINTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SANTA ROSA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SANTA ROSA... https://t.co/z79Sn20m2R"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-11-29T11:56:41.000Z",
            "id": "1200383072451080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Ronaldo Caiado estar\u00e1 na tarde de hoje no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/lRzXLezLqk"
        },
        {
            "author_id": "1057782835652763648",
            "created_at": "2019-11-29T11:18:22.000Z",
            "id": "1200373432480882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bom dia leitores! \ud83d\udd06\n\n#BlackFriday nas bibliotecas p\u00fablicas \u00e9 todo dia!!!!\nTudo de gra\u00e7a: livros, revistas, salas de estudo, internet....\n\ud83d\udcda\n\n\u2022 Foto 1 - Biblioteca p\u00fablica de Niter\u00f3i \n\u2022 Foto 2 - Biblioteca Parque Estadual RJ\n\u2022 Foto 3 - Biblioteca Parque de Manguinhos RJ https://t.co/kClpGF5aI4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-29T11:13:51.000Z",
            "id": "1200372294096478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/R5WNfJcTuA"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-11-29T11:01:11.000Z",
            "id": "1200369106651942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada em floresta de Mata Atl\u00e2ntica no estado do Rio de Janeiro https://t.co/aJ9JMe8eAo Armadilhas fotogr\u00e1ficas registraram a su\u00e7uarana em Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Serra da Estrela. Sempre que um animal do topo da cadeia alimentar \u00e9 visto, temos que celebrar! https://t.co/kpRePc5TRC"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-11-29T10:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1097713238131859456",
                        "start": 2,
                        "username": "VivianTelles5"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1024868024623349761",
                        "start": 25,
                        "username": "brasilmusically"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200367251230203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @VivianTelles5 est\u00e1 no @brasilmusically\n\nTopo da Verruga do Frade | Serra dos \u00d3rg\u00e3os / Rio de Janeiro\n\nGuia thiagobtelles_escalada \n\nUse #escalandomontanhas em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZJPuz8WxxE"
        },
        {
            "author_id": "77844430",
            "created_at": "2019-11-29T10:38:44.000Z",
            "id": "1200363457276760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#E S\u00c3O CHAMADOS DE irracionais HEIM !!\n\n#Mathieu trabalha como guarda florestal no Parque Nacional Virunga, e a... https://t.co/uHmArZS1s4"
        },
        {
            "author_id": "768117828574646272",
            "created_at": "2019-11-29T10:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200356443607699456",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional dos Campos Ferruginosos - PA"
        },
        {
            "author_id": "905944268",
            "created_at": "2019-11-29T09:57:56.000Z",
            "id": "1200353190568513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Igua\u00e7u (RJ) https://t.co/Hf0UpAK9Th"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-29T09:38:16.000Z",
            "id": "1200348241335853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/NCp1EcdcqQ"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2019-11-29T09:33:09.000Z",
            "id": "1200346953382604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos relevantes nesta data:\n1947 \u2013 ONU vota pela partilha da Palestina e cria\u00e7\u00e3o de Estado judeu;\n1961 \u2013 criado o Parque  Nacional de Bras\u00edlia;\n2001 \u2013 ex-Beatle George Harrison morre de c\u00e2ncer aos 58 anos. https://t.co/9LyvH51Cid"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-11-29T09:24:40.000Z",
            "id": "1200344816200175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/9Xwp7q21Lb"
        },
        {
            "author_id": "502164488",
            "created_at": "2019-11-29T09:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200343432411127808",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Floresta nacional de S\u00e3o Chico (S\u00e3o Francisco de Paula)-RS"
        },
        {
            "author_id": "52897253",
            "created_at": "2019-11-29T08:39:18.000Z",
            "id": "1200333399623385089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casca D\u2019Anta - Serra da Canastra National Park, Minas Gerais - Brasil \n:\n::\n:::\n#artgallery #galeriadeartes #skyline #wildlifephotography em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/HUyKk9balF"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-29T08:24:06.000Z",
            "id": "1200329573826727940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual da Serra da Tiririca completa 28 anos.                Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "1196252894728720384",
            "created_at": "2019-11-29T04:31:01.000Z",
            "id": "1200270916506324993",
            "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terca_livre Vamos rir \ud83d\ude02 \nSer\u00e1 que foi a mesma ONG que botou fogo no Parque Nacional no Estado do Par\u00e1? \nPra eles o #AI5 SERIA muito bem vindo, todos fuziladinhozinhos \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd18\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2019-11-29T02:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "189888085",
                        "start": 8,
                        "username": "Josecmr91"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2165570880",
                        "start": 127,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200246131428675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @josecmr91\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Coiba\n\nIslas Paradisiacas del Parque Nacional Coiba\ud83d\udc99\ud83c\udfdd.\n\ud83d\ude98RIDE: neque_aventuras x @expedicioncoiba \n#sivisitasnoensucies #visitpanama https://t.co/dqBHT1vES5"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2019-11-29T02:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "189888085",
                        "start": 8,
                        "username": "Josecmr91"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2165570880",
                        "start": 127,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200245947315437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @josecmr91\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Coiba\n\nIslas Paradisiacas del Parque Nacional Coiba\ud83d\udc99\ud83c\udfdd.\n\ud83d\ude98RIDE: neque_aventuras x @expedicioncoiba \n#sivisitasnoensucies #visitpanama https://t.co/SoEy9w0Rpq"
        },
        {
            "author_id": "58580471",
            "created_at": "2019-11-29T02:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.413806,
                        -24.268417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "1200245308044783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de postar um #tbt bem #doraaventureira nas #cavernas e #trilhas de #intervales em Parque Estadual Intervales https://t.co/u7SdKI7cgL"
        },
        {
            "author_id": "61349376",
            "created_at": "2019-11-29T02:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1200244631163883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As coisas mudam de nome, mas continuam sendo o que sempre ser\u00e3o\n\n#tbt\n#montanha #montain #climb #climbmontain #marumbi #parana #escalada #trilha #dasantigas #cosmo #cpm em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/qN4zqbOacy"
        },
        {
            "author_id": "856962686688661508",
            "created_at": "2019-11-29T02:31:08.000Z",
            "id": "1200240749037707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sumaco Napo Galeras\n#sumaco #Ecuador #biodiversity \nhttps://t.co/aRWIRZ3wbD https://t.co/aRWIRZ3wbD"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-11-29T02:31:05.000Z",
            "id": "1200240736764977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto permite intera\u00e7\u00e3o com a ci\u00eancia no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho https://t.co/mKBz7dOp01 https://t.co/Fze8NB5Se6"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-11-29T01:49:31.000Z",
            "id": "1200230273998315522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite intera\u00e7\u00e3o com a ci\u00eancia no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio\u00a0Filho https://t.co/udNQ54IWQs https://t.co/jC82A2CEQG"
        },
        {
            "author_id": "585983284",
            "created_at": "2019-11-29T01:45:06.000Z",
            "id": "1200229165510754306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela galera que t\u00e1 sempre fechando com voc\u00ea nas trilhas - 20/06/19\n\n#trilhandosempre #trilhasrj #natureza em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/hUGhr0H4XF"
        },
        {
            "author_id": "585983284",
            "created_at": "2019-11-29T01:42:17.000Z",
            "id": "1200228453422903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar o #tbt e postar as fotos dessa #trilha que foi muito boa! \n\nPor mais dias assim! Paz e Luz!\n\n#trilhandosempre #rj #natureza em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/K6YjgEpgcP"
        },
        {
            "author_id": "1174491980350595073",
            "created_at": "2019-11-29T01:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200222938852708352",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional de Bras\u00edlia, a \u00c1gua Mineral"
        },
        {
            "author_id": "1124793258813612032",
            "created_at": "2019-11-29T01:19:35.000Z",
            "id": "1200222740474716160",
            "in_reply_to_user_id": "1089272454940446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@makinbillion Faze uma \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica p guardar s\u00f3 as pessoas q prestam"
        },
        {
            "author_id": "2434336497",
            "created_at": "2019-11-29T01:16:40.000Z",
            "id": "1200222009160019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Me arrisco \u00e0 dizer que \u00e9 o lugar com o cerrado mais bonito que j\u00e1 vi, em quase todos os seus subtipos. https://t.co/RU8TJiWWjF"
        },
        {
            "author_id": "937324170639233025",
            "created_at": "2019-11-29T01:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3298122526",
                        "start": 0,
                        "username": "Niparreira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "750114632212353024",
                        "start": 12,
                        "username": "llucastadeu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200221671153688576",
            "in_reply_to_user_id": "3298122526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Niparreira @llucastadeu_ @julia_mcarvalho a gente foi pro centro hojeeee, passamos la no parque municipal vei, foi tipo perfeito melhor dia da minha vida amem kkkkk passamo ate na galeria do ouvidor"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-11-29T01:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17629482",
                        "start": 0,
                        "username": "jeduardodantas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 16,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200220990502035458",
            "in_reply_to_user_id": "17629482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeduardodantas @vanecosta10 Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-11-29T00:59:47.000Z",
            "id": "1200217758438477824",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nNa sequ\u00eancia, os policiais afirmam ter tido acesso a um v\u00eddeo (que chegou a ser postado no YouTube) no qual os brigadistas colocam fogo em uma \u00e1rea de mata.\n(O v\u00eddeo n\u00e3o foi apresentado pelos policiais.) +"
        },
        {
            "author_id": "2437682256",
            "created_at": "2019-11-29T00:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200214092377669633",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual do Rio Preto em MG."
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-11-29T00:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200210341147357185",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 Amo esse parque, meu amigo J\u00falio Maestri fazia um trabalho de compostagem org\u00e2nica comunit\u00e1ria incr\u00edvel a\u00ed.\n\nO \u00faltimo local ecol\u00f3gico que visitei foi o Parque Estadual da Serra do Conduru (PESC), Uru\u00e7uca, Sul da Bahia."
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2019-11-29T00:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200206353597370370",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 O meu foi o Parque Nacional de Itatiaia, no RJ \ud83d\ude42\ud83c\udf33\ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-11-29T00:12:09.000Z",
            "id": "1200205772740841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/UqMyBpNT1K"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-11-29T00:08:09.000Z",
            "id": "1200204765453586438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no RJ https://t.co/UqMyBpNT1K"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-11-29T00:01:00.000Z",
            "id": "1200202965434478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O papagaio-char\u00e3o \u00e9 uma das ilustres aves brasileiras encontradas na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula.\nFlorestas nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Fernando Faria\n#meioambiente #avesdobrasil #birdwatching https://t.co/gSi5UXACjp"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-11-28T23:49:15.000Z",
            "id": "1200200008848617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios ir\u00e3o trabalhar na trilha que d\u00e1 acesso \u00e0 nova \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do parque carioca https://t.co/kG4j10QGkO"
        },
        {
            "author_id": "4119330885",
            "created_at": "2019-11-28T23:32:09.000Z",
            "id": "1200195705622728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peguei t\u00e1xi pra ir pro mineir\u00e3o.. at\u00e9 agora 9,20$ da minha casa at\u00e9 o parque municipal kkkkkk vai chegar no 100"
        },
        {
            "author_id": "490274289",
            "created_at": "2019-11-28T23:12:55.000Z",
            "id": "1200190867073622024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pelo parque em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/FZ2oFBrEPf"
        },
        {
            "author_id": "1003129219",
            "created_at": "2019-11-28T23:04:52.000Z",
            "id": "1200188838334943237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Iz\u00eddio Dias, de 89 anos, conhecido como \"Seu Vermelho\", era l\u00edder da comunidade do Quilombo Rio dos Macacos, na regi\u00e3o metropolitana de Salvador. \u00c1rea \u00e9 alvo de disputa com a Marinha, que controla a entrada de pessoas no local... https://t.co/sZW8DwRHWe"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-11-28T22:59:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1200187403266412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curral de Pedras, constru\u00eddo manualmente empilhando milhares de pedras retiradas da regi\u00e3o,  utilizado antigamente para conter o gado durante pouso dos tropeiros que por ali passavam. Parque Nacional da Serra da Canastra, S\u00e3o Roque de Minas/ MG.\n\n#serradacanastra #currasdepedras https://t.co/xsUsuWfUId"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-11-28T22:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "791635",
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200180913595797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite intera\u00e7\u00e3o com a ci\u00eancia no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho - https://t.co/oKTE59JyYY via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2019-11-28T22:32:58.000Z",
            "id": "1200180811338801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do JC: Parque estadual de Taquarinhas - https://t.co/zG39V0MqWg https://t.co/c5sHZ4IZy4"
        },
        {
            "author_id": "863117736192462848",
            "created_at": "2019-11-28T22:23:34.000Z",
            "id": "1200178447080931329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite intera\u00e7\u00e3o com a ci\u00eancia no Parque Municipal do\u00a0Japiim https://t.co/dTdAcNFWLd https://t.co/UJNt2NTaun"
        },
        {
            "author_id": "1064896214133604352",
            "created_at": "2019-11-28T22:23:32.000Z",
            "id": "1200178439707398146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite intera\u00e7\u00e3o com a ci\u00eancia no Parque Municipal do\u00a0Japiim https://t.co/LVPyw6rKII https://t.co/eSU555blu4"
        },
        {
            "author_id": "15721134",
            "created_at": "2019-11-28T22:18:30.000Z",
            "id": "1200177171123384321",
            "in_reply_to_user_id": "15721134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 interessante que o jair vem deixando claro desde sempre o interesse em garimpo e pecu\u00e1ria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por\u00e9m ele tem um obst\u00e1culo: ambientalistas e suas ongs com respaldo internacional. De repente ongs come\u00e7am a ser acusadas de crimes pelo pr\u00f3prio jair e cia"
        },
        {
            "author_id": "181671918",
            "created_at": "2019-11-28T22:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1200173870604382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Flona \ud83d\udc99 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/dEqPttxg5E"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-11-28T21:46:40.000Z",
            "id": "1200169161562972161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um veado morto em um parque nacional ao norte da Tail\u00e2ndia foi encontrado com 7 quilos de lixo em seu est\u00f4mago, informaram as  autoridades.\n\n#Tail\u00e2ndia #veado #parque\n\nhttps://t.co/rxm4soIMjb"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2019-11-28T21:39:51.000Z",
            "id": "1200167443756470274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF aponta para grileiros na investiga\u00e7\u00e3o dos respons\u00e1veis pela queimada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o. \nhttps://t.co/fLNywiRcW7"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-11-28T21:32:42.000Z",
            "id": "1200165644496453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Palco da pol\u00eamica em torno da pris\u00e3o de quatro ambientalistas acusados de incendiar uma \u00e1rea protegida, o povoado de Alter do Ch\u00e3o vive uma forte disputa em torno do modelo de turismo na regi\u00e3o. Entenda na reportagem. https://t.co/Jcco63A9dB"
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2019-11-28T21:20:32.000Z",
            "id": "1200162583489261574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece?\n#bichosdaminhacasa #fly #mosca #insetos #insect #entomofauna #entomologia #entomology #Acre #APARIS #amazon #Amaz\u00f4nia em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu SERRA https://t.co/zvOqSM0juj"
        },
        {
            "author_id": "17626165",
            "created_at": "2019-11-28T21:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20345378",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoGAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200159715831013376",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoGAlves Em rela\u00e7\u00e3o a Loul\u00e9 o mal est\u00e1 feito, a c\u00e2mara falhou ao n\u00e3o impedir a constru\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida, \u00e9 simplesmente terreno rural, importa clarificar."
        },
        {
            "author_id": "56005068",
            "created_at": "2019-11-28T20:51:54.000Z",
            "id": "1200155379600175112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Tabuleiro comemora 21 anos com programa\u00e7\u00e3o especial\n\nhttps://t.co/PvqTnp1350"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-11-28T20:00:46.000Z",
            "id": "1200142508250030082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A UNILA e o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) assinaram um conv\u00eanio, para um trabalho de pesquisa e extens\u00e3o, em um projeto de gest\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nSaiba mais: https://t.co/RhkEs3vsLd https://t.co/yXNJ455Nr0"
        },
        {
            "author_id": "1161832329725317121",
            "created_at": "2019-11-28T19:59:06.000Z",
            "id": "1200142090107273218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Okay, agora vou panfletar Caruaru, em Pernambuco. A primeira imagem \u00e9 o Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho. \u00c9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e oferece v\u00e1rias atividades e trilhas. A segunda imagem \u00e9 o Parque Mucipal Ambientalista Severino + https://t.co/zQNeX3TkBx"
        },
        {
            "author_id": "1161832329725317121",
            "created_at": "2019-11-28T19:39:48.000Z",
            "id": "1200137232641867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu sou de Arapiraca, mas aqui n\u00e3o tem nada interessante, ent\u00e3o vou panfletar Macei\u00f3, capital daqui de Alagoas. \u00c9 uma cidade com mais de 1.000.000 de habitantes e que tem alguns pontos tur\u00edsticos e comidas t\u00edpicas. A primeira imagem \u00e9 o Parque Municipal de Macei\u00f3, que \u00e9 + https://t.co/QT7agRdZOp"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2019-11-28T19:32:38.000Z",
            "id": "1200135427547631616",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Pol\u00edcia prende quatro \u201congueiros\u201d da \u201cBrigada de Inc\u00eandio de Alter do Ch\u00e3o\u201d, por suspeita de ATEAREM FOGO em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1, em setembro deste ano! https:/ /t.co/9p13QTqVr..."
        },
        {
            "author_id": "1873770476",
            "created_at": "2019-11-28T19:17:39.000Z",
            "id": "1200131659657629697",
            "in_reply_to_user_id": "3665548228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipegrafia Carai, muito bom. S\u00f3 tipo, na legenda t\u00e1 \"relevo de Itapu\u00e3\" mas essa parte n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "730023950542094336",
            "created_at": "2019-11-28T19:11:17.000Z",
            "id": "1200130057760436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom is that faculty that increases the usefulness of all other faculties. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/sfZlgfknG7"
        },
        {
            "author_id": "52765698",
            "created_at": "2019-11-28T18:53:25.000Z",
            "id": "1200125560824971266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #cavernas #mtur #turismo #brasil #turismomg em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Q4kTIiIE4k"
        },
        {
            "author_id": "27519517",
            "created_at": "2019-11-28T18:00:28.000Z",
            "id": "1200112236855021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) em Santar\u00e9m (PA) afirmou, em nota, que brigadistas e ONGs n\u00e3o estavam entre os suspeitos de terem causado inc\u00eandios florestais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, em setembro deste ano.\nhttps://t.co/bBFD8rSJZB"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-11-28T18:00:24.000Z",
            "id": "1200112218379051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3, \u00e0s 10h na entrada para o Cost\u00e3o de Itacoatiara.\n\nProtesto contra nomea\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e n\u00e3o t\u00e9cnicas para o cargo de gestor do Parque Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/N2NMVg6nHC"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2019-11-28T17:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200111418823061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/WreQ89tsUT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-11-28T17:57:09.000Z",
            "id": "1200111401467031553",
            "in_reply_to_user_id": "35797226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morel trabalhou com afinco na campanha de Wilson Witzel em B\u00fazios. Ganhou moral com o chefe pelo trabalho operacional que fez na cidade tur\u00edstica, combatendo irregularidades na unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-11-28T17:36:42.000Z",
            "id": "1200106255488102401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 filmada passeando durante a noite pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OiTt5NBa54 https://t.co/ODDk1ivBYM"
        },
        {
            "author_id": "228075610",
            "created_at": "2019-11-28T17:14:18.000Z",
            "id": "1200100617978568706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Texto que publiquei no blog no dia 19.09 sobre os brigadistas de Alter do Ch\u00e3o e o trabalho na conten\u00e7\u00e3o do fogo. Al\u00e9m de contar sobre a forma\u00e7\u00e3o da Brigada, menciono tamb\u00e9m a linha de investiga\u00e7\u00e3o do MPF.  https://t.co/lehRlwgIkK"
        },
        {
            "author_id": "1185962135479865344",
            "created_at": "2019-11-28T17:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200098742587641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em P\u00e9 | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 1) https://t.co/qtVjrit2MY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3418275040",
            "created_at": "2019-11-28T16:48:36.000Z",
            "id": "1200094148822536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Pol\u00edcia prendeu quatro \"ongueiros\" suspeitos de atearem fogo  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nA pessoa jur\u00eddica deles conseguiu um contrato com a ONG. WWF que recebeu doa\u00e7\u00f5es como a do ator Leonardo DiCaprio no valor de US $500.000,00.\nPara combater esses inc\u00eandios.\n.\ud83d\ude20 https://t.co/gw8Ow2ineG"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2019-11-28T16:44:00.000Z",
            "id": "1200092991211417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Par\u00e1 suspeita de brigadistas atuarem antes de bombeiros, mas quartel fica a 30km de dist\u00e2ncia\n\nQuatro pessoas ligadas a ONGs foram presas acusadas de dano direto \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e associa\u00e7\u00e3o criminosa\n https://t.co/7XywWVnblX"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2019-11-28T16:43:16.000Z",
            "id": "1200092805718257666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A Anistia Internacional visitou cinco \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia brasileira, quatro delas est\u00e3o na reportagem: as Terras Ind\u00edgenas Karipuna, Uru-Eu-Wau-Wau e a Reserva Extrativista do Rio Jacy-Paran\u00e1 (Rond\u00f4nia), e a Terra Ind\u00edgena Manoki (Mato Grosso). https://t.co/xkpddGHKNQ"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-11-28T16:42:27.000Z",
            "id": "1200092603301146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pedido explica que existe inqu\u00e9rito na Pol\u00edcia Federal com objeto id\u00eantico ao do inqu\u00e9rito instaurado pela Pol\u00edcia Civil, para apurar inc\u00eandios florestais ocorridos em setembro de 2019 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o\n\n https://t.co/n9aoMTpOI2"
        },
        {
            "author_id": "55107765",
            "created_at": "2019-11-28T16:28:28.000Z",
            "id": "1200089080765304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 ca\u00ed na bosta dos jegue que fica no parque municipal de BH em uma excurs\u00e3o de escola https://t.co/4fLvjwPwhe"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2019-11-28T15:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200076632452673536",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E dizimar a Floresta Nacional do Jamanxim, estamos de olho BOLSONARO! \n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2019-11-28T15:10:41.000Z",
            "id": "1200069507215171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um veado morto em um parque nacional ao norte da Tail\u00e2ndia foi encontrado com 7 quilos de lixo em seu est\u00f4mago, dizem autoridades\nhttps://t.co/lUjNlrlbUl"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-28T14:44:58.000Z",
            "id": "1200063035613810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Manuel Antonio: dicas para visitar o Parque Nacional Manuel Antonio e outras atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis em um dos principais destinos da Costa Rica https://t.co/xIrl544uyZ"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2019-11-28T14:32:05.000Z",
            "id": "1200059792959639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia  https://t.co/uTiL2mJCoe"
        },
        {
            "author_id": "1096559686562840576",
            "created_at": "2019-11-28T14:30:28.000Z",
            "id": "1200059385977942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a do Par\u00e1 negou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (26) o pedido da defesa dos quatro brigadistas presos em car\u00e1ter preventivo por suspeita de terem ateado fogo em parte da vegeta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m. https://t.co/KRL6BBsbCx"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-11-28T14:25:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1200058082627399685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta de fofura 2 passando na sua timeline \u2764\u2764 Um lindo filhote de veado-campeiro que cruzou nosso caminho no Parque Nacional da Serra da Canastra... Estava perto da m\u00e3e, mas n\u00e3o conseguimos capturar os dois juntos numa mesma imagem ... https://t.co/lnX6i5rTRX"
        },
        {
            "author_id": "79054742",
            "created_at": "2019-11-28T13:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.493,
                        -22.201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "1200044422764933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/gyW6sRc9dT"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-11-28T13:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1200043820911607809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia locais que incontestavelmente e um dos bonitos na Venezuela, o parque nacional de Canaima, #repost cap.gral.kam.kan  sobrevoo sobre a lagoa de Canaima com seu lindo conjunto de quedas que formam essa maravilha\u2026 https://t.co/6RcqvPYdjr"
        },
        {
            "author_id": "512042736",
            "created_at": "2019-11-28T13:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13793562,
                        -29.85449721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1200042159354896393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o no PVE (Socializa\u00e7\u00e3o das praticas que foram realizadas nas escolas durante o ano...). piacmebsanto em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/VjSB8AKOOQ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-28T12:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "791635",
                        "start": 124,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1200035610028920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios ir\u00e3o trabalhar na trilha que d\u00e1 acesso \u00e0 nova \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do parque carioca - https://t.co/2hfAR08V6Z via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3523626375",
            "created_at": "2019-11-28T12:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2486195592",
                        "start": 131,
                        "username": "Tatujapa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1200032180531027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Comission referente a viagem que fiz em 2007 para Patag\u00f4nia chilena, lindas montanhas do parque nacional Torres del Paine.\nArtista @Tatujapa\n#furryart #furryfandom #furry #patagonia #torresdelpaine #montain #furryPaws https://t.co/E7piAPfDgg"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-11-28T12:21:10.000Z",
            "id": "1200026845661605891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O banco de corais est\u00e1 distante cerca de cinco quil\u00f4metros da ilha, mas ainda dentro dos limites do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. A descoberta surpreendeu at\u00e9 mesmo os pesquisadores.https://t.co/THfA0EMi8r"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2019-11-28T12:12:01.000Z",
            "id": "1200024546314731525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente a autoorganiza\u00e7\u00e3o garante a vida dos povos origin\u00e1rios e a integridade de seus territ\u00f3rios assim como de assentados da reforma agr\u00e1ria, quilombolas e tradicionais. https://t.co/hYjY8NFqN1"
        },
        {
            "author_id": "65734396",
            "created_at": "2019-11-28T12:05:50.000Z",
            "id": "1200022989724622853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se algu\u00e9m pra ir fazer trilha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1174814444859416576",
            "created_at": "2019-11-28T12:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1200021657349509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminos galegos\n.\n.\n.\n#photo #pic #vaca #cachena #galicia #ourense #picoftheday #campo #xiaomiphotography #shotbymi #monte #work #tve #LasRutasDAmbrosio en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/asqZIhwGIj"
        },
        {
            "author_id": "2466250004",
            "created_at": "2019-11-28T11:48:25.000Z",
            "id": "1200018607234830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \u00c9 composta de v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas do tipo fal\u00e9sia, com at\u00e9 20 metros de altura aproximadamente, sendo um dos pontos tur\u00edsticos de maior interesse fotogr\u00e1fico da regi\u00e3o. https://t.co/RLRJoqsNsY"
        },
        {
            "author_id": "3015950278",
            "created_at": "2019-11-28T11:42:19.000Z",
            "id": "1200017070387343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que toda tristeza e toda decep\u00e7\u00e3o sejam APENAS degraus para nosso crescimento.\"\n\n\ud83d\ude1c em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ylGHz5SEQz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-28T11:28:38.000Z",
            "id": "1200013628918960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG \n\nINTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TORTUGUERO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"TORTUGUERO... https://t.co/x6kIXGfBJr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-28T11:17:24.000Z",
            "id": "1200010800649449473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FS8YoChK49"
        },
        {
            "author_id": "77535826",
            "created_at": "2019-11-28T11:12:43.000Z",
            "id": "1200009620464361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tl0Adj0RV3"
        },
        {
            "author_id": "51506604",
            "created_at": "2019-11-28T10:46:55.000Z",
            "id": "1200003127312887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/B00P12MtNP"
        },
        {
            "author_id": "220171707",
            "created_at": "2019-11-28T10:29:08.000Z",
            "id": "1199998653882142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem assistindo TV, o bozo comentou que carne est\u00e1 aumentando devido a falta de \"espa\u00e7o\" devido o Brasil ter muitas reservas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e por ai vai.\n\nNo resumo ele quer acabar com certas \u00e1reas... https://t.co/M0a8fT1TVf"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2019-11-28T10:21:30.000Z",
            "id": "1199996734203559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d pela Marinha na Bahia https://t.co/8XnMoCcgQZ"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-11-28T10:19:34.000Z",
            "id": "1199996247354019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNILA participa da constru\u00e7\u00e3o do plano de gest\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Unila #ICMBio #ParqueNacional https://t.co/8HcD5Z6UOW"
        },
        {
            "author_id": "87443617",
            "created_at": "2019-11-28T10:11:13.000Z",
            "id": "1199994144833323009",
            "in_reply_to_user_id": "87443617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira, n\u00e3o ser\u00e1 s\u00e1bado que irei te conhecer ~"
        },
        {
            "author_id": "219489934",
            "created_at": "2019-11-28T09:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "23485611",
                        "start": 0,
                        "username": "tatikmd"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "20587491",
                        "start": 9,
                        "username": "alexdesanti"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "38732884",
                        "start": 184,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199985160420245505",
            "in_reply_to_user_id": "219489934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatikmd @alexdesanti Grileiros, ocupa\u00e7\u00e3o desordenada e a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria s\u00e3o suspeitos de terem causado inc\u00eandios florestais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em investiga\u00e7\u00e3o do  @MPF_PA, e n\u00e3o brigadistas e ONGs\n\nhttps://t.co/ZXze9MLh8Z"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-28T09:11:43.000Z",
            "id": "1199979172485091329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/cxXld2exwI"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-28T08:40:11.000Z",
            "id": "1199971235163246592",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[06:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/oNP3t5dMRw"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-11-28T08:04:23.000Z",
            "id": "1199962225068453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a do Par\u00e1 negou ontem (26) o pedido da defesa dos quatro brigadistas presos em car\u00e1ter preventivo por suspeita de terem ateado fogo em parte da vegeta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, no oeste paraense. Ainda dur\u2026 https://t.co/qohyW0JNlB"
        },
        {
            "author_id": "1121194108096274432",
            "created_at": "2019-11-28T08:02:29.000Z",
            "id": "1199961747341369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1goias: Jovem turista desaparece durante trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/8T1oNJTJ6F"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-28T07:47:47.000Z",
            "id": "1199958050028883968",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Grajau\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Marsilac https://t.co/VcvC10Xhof"
        },
        {
            "author_id": "1124316376833748993",
            "created_at": "2019-11-28T06:10:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d4ad950a190cbded"
            },
            "id": "1199933658003648514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00f4o com o corpo do apresentador Gugu j\u00e1 est\u00e1 no Brasil e sobrevoa neste momento o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/sbltgYUHHx"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2019-11-28T03:36:36.000Z",
            "id": "1199894836247171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/11/2019 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u (RN)\nhttps://t.co/xj6mFjM6x9"
        },
        {
            "author_id": "20021164",
            "created_at": "2019-11-28T03:35:51.000Z",
            "id": "1199894646421413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/8ED8SVp233"
        },
        {
            "author_id": "112478875",
            "created_at": "2019-11-28T03:26:42.000Z",
            "id": "1199892343547219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/sbB5AXmMMU"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-11-28T03:06:09.000Z",
            "id": "1199887173824241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/fE7dZuUlTH"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2019-11-28T02:29:37.000Z",
            "id": "1199877977867259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Procuradoria afirma que j\u00e1 tinha um inqu\u00e9rito aberto na Pol\u00edcia Federal sobre o inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e, na investiga\u00e7\u00e3o federal, nenhum elemento... https://t.co/yeAwI4VYgr"
        },
        {
            "author_id": "1167916744041783296",
            "created_at": "2019-11-28T02:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1278111720",
                        "start": 10,
                        "username": "Amarulacarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199873177343709185",
            "in_reply_to_user_id": "1103929793689542659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luh_roma @Amarulacarvalho Entrevista hoje, olha o que disse Bolsonaro! Amaz\u00f4nia\nreserva ind\u00edgena, \u00e9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, s\u00e3o parques, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o, e a\u00ed fica dif\u00edcil produzir assim. Ent\u00e3o, o que n\u00f3s queremos \u00e9 a produtividade, \u00e9 o crescimento do Brasil de forma sustent\u00e1vel\u201d, disse."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-11-28T02:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "24309448",
                        "start": 159,
                        "username": "Lagostini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1199871751460708357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo trabalho da cervejariaantuerpia com ma\u00e7\u00e3s.  Digno de nota. Um espumante leve e saboroso, que tem tudo a ver com esse ver\u00e3o que chegou. \nEm breve, mais no @Lagostini em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bIpVC7KZQq"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2019-11-28T01:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "3907825898",
                        "start": 237,
                        "username": "colaboraprojeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199869794943733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Os quatro brigadistas que foram presos nesta segunda (25) pela Pol\u00edcia Civil em Alter do Ch\u00e3o (PA), suspeitos de terem incendiado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no dia 14 de setembro, n\u00e3o estavam na cidade nesta data, segundo informa\u00e7\u00f5es do @colaboraprojeto \n\nhttps://t.co/ZsCpapP0EK"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2019-11-28T01:57:06.000Z",
            "id": "1199869794457141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nenhum dos quatro brigadistas estava na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) quando os inc\u00eandios come\u00e7aram.\n\nAcusados de colocar fogo na floresta, brigadistas presos n\u00e3o estariam em Alter do Ch\u00e3o no in\u00edcio do inc\u00eandio https://t.co/c8LBkhFZxl"
        },
        {
            "author_id": "2183817488",
            "created_at": "2019-11-28T01:53:37.000Z",
            "id": "1199868918476738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota divulgada na noite de hoje o Min P\u00fablico Federal ) em Santar\u00e9m informou ter enviado of\u00edcio \u00e0 Pol Civil do Par\u00e1 requisitando acesso integral ao inqu\u00e9rito que acusa brigadistas por inc\u00eandios florestais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o.\nhttps://t.co/XeB1NBGRp7"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-28T01:52:56.000Z",
            "id": "1199868745281425413",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n23) Pra\u00e7a Francisco Fernandes - Vila Prudente\n24) Pca Vinicius de Moraes - Morumbi\n25) Campo Grande\n26) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n27) Jardim \u00c2ngela\n28) Boa Vista"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-28T01:50:42.000Z",
            "id": "1199868186910494720",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Pra\u00e7a Bento Francisco de Moraes - Cidade Ademar\n9) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n10) Pra\u00e7a Haim Mansur - Vila S\u00f4nia\n11) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n12) Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "33683376",
            "created_at": "2019-11-28T01:50:03.000Z",
            "id": "1199868022372126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro do Educador \nFoi \u00f3timo \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0d\nLuiz Antonio Simas\nMoacyr Luz \u2014 se sentindo maravilhada em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uV7zZzCm2a"
        },
        {
            "author_id": "4301005580",
            "created_at": "2019-11-28T01:39:56.000Z",
            "id": "1199865474651172865",
            "in_reply_to_user_id": "4301005580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21ac\u00a0Top Lugares:\n\u2022 Meu quarto\n\u2022 Spai (R.I.P)\n\u2022 Cozinha de casa\n\u2022 Deck da casa da Ma\n\u2022 Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "158815610",
            "created_at": "2019-11-28T01:27:32.000Z",
            "id": "1199862356987252738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles mandavam as filmagens para gringa e recebiam grana para suas ONGs https://t.co/6xkkm2AoSw"
        },
        {
            "author_id": "1932531692",
            "created_at": "2019-11-28T01:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 46,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1199860501943070722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destaquei hoje ao ministro de Meio Ambiente,  @rsallesmma , a import\u00e2ncia da titularidade das terras e a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria.\nCitei o exemplo da Chapada dos Veadeiros: quando o Parque Nacional foi criado, diversas fam\u00edlias foram desalojadas e at\u00e9 hoje n\u00e3o foram indenizadas. https://t.co/dN5bAwEpDJ"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-11-28T01:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02780353,
                        -22.97357994
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1199859759051993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cost\u00e3o de Itacoatiara \ud83d\ude0d em Parque Estadual da Serra da Tiririca/ Itacoatiara https://t.co/M1hCV9Jonr"
        },
        {
            "author_id": "2398456784",
            "created_at": "2019-11-28T00:55:09.000Z",
            "id": "1199854204342411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para al\u00e9m dos muros da escola! Territ\u00f3rios de aprendizagens que se abrem para as crian\u00e7as! em Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/63cetxaObw"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-11-28T00:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1199851718462332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nematanthus fluminensis em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/wal17Ojdb4"
        },
        {
            "author_id": "1120347373430091778",
            "created_at": "2019-11-28T00:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1184606485688520705",
                        "start": 0,
                        "username": "WJuniorMetal"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2716763753",
                        "start": 14,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199851046241275904",
            "in_reply_to_user_id": "1120347373430091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@WJuniorMetal @davialcolumbre cultiva gado, tem planta\u00e7\u00f5es, etc. Ah, sim! A \u00e1rea \u00e9 uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -, mas para um ministro isso n\u00e3o tem import\u00e2ncia alguma. Agora, ligando os pontinhos aqui, o senhor tem sim uma liga\u00e7\u00e3o direta com o ministro Gilmar Mendes. \u00c9 por isso que n\u00e3o vai pautar o"
        },
        {
            "author_id": "327515367",
            "created_at": "2019-11-28T00:20:13.000Z",
            "id": "1199845415597817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/cqPfp154iJ"
        },
        {
            "author_id": "2659941049",
            "created_at": "2019-11-27T23:59:00.000Z",
            "id": "1199840075598581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda reuni\u00e3o de planejamento da agenda de meio ambiente de Canela 2020/2030 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/F3C6afF4PA"
        },
        {
            "author_id": "69373037",
            "created_at": "2019-11-27T23:56:01.000Z",
            "id": "1199839324822556672",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.  Ao contr\u00e1rio da den\u00fancia de que eles teriam provocado inc\u00eandio na floresta, eles s\u00e3o membros do projeto Sa\u00fade e Alegria que tem o prop\u00f3sito de ajudar na preven\u00e7\u00e3o e combate dos inc\u00eandios na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-11-27T23:53:53.000Z",
            "id": "1199838787628621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem destruir mais um patrim\u00f4nio p\u00fablico e monumento natural! Assine a peti\u00e7\u00e3o e nos ajude a lutar pela conserva\u00e7\u00e3o desse cen\u00e1rio incr\u00edvel &gt; https://t.co/paxdT5G5Sg. https://t.co/flxYlM7tkP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-11-27T23:48:14.000Z",
            "id": "1199837365952487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) em Santar\u00e9m (PA) requisita \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 acesso integral ao inqu\u00e9rito que acusa brigadistas por inc\u00eandios florestais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-11-27T23:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1199835181357707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sloanea guianensis - sapopema em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/cz5TgeITfR"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-11-27T23:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1199834705392291842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros do Parque Nacional Serra da Bocaina em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/GHXCDifqAK"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2019-11-27T23:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "19593634",
                        "start": 150,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199829951719059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 164,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 137
            },
            "text": "O Brasil se desfazendo\n\nL\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d pela Marinha na Bahia\n\nhttps://t.co/8psTTzenhK via @revistaforum"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-11-27T23:16:35.000Z",
            "id": "1199829398737825793",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Informa\u00e7\u00f5es obtidas pelo #Colabora, no entanto, d\u00e3o conta de que nenhum dos quatro brigadistas estava na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) quando os inc\u00eandios come\u00e7aram.\"\nhttps://t.co/IIMtaiZ8Pq"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-11-27T23:15:56.000Z",
            "id": "1199829237907304450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alexandre Rizzi \u00e9 juiz titular da 1\u00aa Vara Criminal de Santar\u00e9m. Ele aceitou o \"argumento\" da Pol\u00edcia Civil pra manter os 4 brigadistas presos: eles ofereciam risco de atear fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. S\u00e9rio. Quem combate fogo oferece risco de botar fogo."
        },
        {
            "author_id": "633846135",
            "created_at": "2019-11-27T23:13:17.000Z",
            "id": "1199828569746214913",
            "in_reply_to_user_id": "718825457047769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atila_schaber ele disse que n\u00e3o tem como produzir com tanta reserva ind\u00edgena, \u00e1rea protegida e etc"
        },
        {
            "author_id": "190682144",
            "created_at": "2019-11-27T23:12:48.000Z",
            "id": "1199828448014938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor pela NATUREZA acabou?\nPol\u00edcia prende membros de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Mas at\u00e9 agora eu n\u00e3o vi a esquerda comentar o assunto! \n\n\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0"
        },
        {
            "author_id": "458824573",
            "created_at": "2019-11-27T23:09:52.000Z",
            "id": "1199827708223655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/gqDMEuzx4v"
        },
        {
            "author_id": "994018235250040832",
            "created_at": "2019-11-27T23:01:39.000Z",
            "id": "1199825643728449537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa hoje a paz extrema foi eu sentar l\u00e1 na grama do parque municipal e ler o livro que ganhei \ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-11-27T22:46:13.000Z",
            "id": "1199821759933034504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es obtidas pelo #Colabora, no entanto, d\u00e3o conta de que nenhum dos quatro brigadistas estava na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) quando os inc\u00eandios come\u00e7aram.  https://t.co/wy92OU1Pdm"
        },
        {
            "author_id": "1191483929330618374",
            "created_at": "2019-11-27T22:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2747491411",
                        "start": 0,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199817560470048770",
            "in_reply_to_user_id": "2747491411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoelPinheiro85 Mas n\u00e3o est\u00e3o sendo presos por conversas, \u00e9 por tacar fogo em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, doente. Pensa que eles s\u00e3o quem? Dallagnol? kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1645926296",
            "created_at": "2019-11-27T22:19:57.000Z",
            "id": "1199815150125158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/EfGpwPBdrd"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2019-11-27T22:13:15.000Z",
            "id": "1199813463717138434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres: consulta p\u00fablica em Rajada discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/R85WCFsTu7"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2019-11-27T22:09:31.000Z",
            "id": "1199812521982676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de Rajada vai ganhar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0municipal https://t.co/N9zV1q8Zta https://t.co/5d22O0u72c"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2019-11-27T22:00:50.000Z",
            "id": "1199810336288849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de Rajada vai ganhar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0municipal https://t.co/TG93nMiDN5 https://t.co/XSoLa86OpJ"
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2019-11-27T21:56:38.000Z",
            "id": "1199809278405677063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNHA XORNADA T\u00c9CNICA DIFUNDE OS RESULTADOS DOS \u00daLTIMOS ESTUDOS E INVESTIGACI\u00d3NS SOBRE O PARQUE NACIONAL DAS ILLAS ATL\u00c1NTICAS https://t.co/ci1EoMiR76"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-27T21:40:00.000Z",
            "id": "1199805093291249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Juiz mant\u00e9m brigadistas em pris\u00e3o preventiva por dez dias - grupo \u00e9 suspeito de atear fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m (PA) https://t.co/RTVZLHJGW4 \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o Brigada de Alter do Ch\u00e3o https://t.co/Q20bx9hxQT"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-11-27T21:27:34.000Z",
            "id": "1199801967180165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s vezes tem um lugarzinho para fugir do corre-corre da cidade, mas acaba passando batido, n\u00e9?!\nCalma, respira e se liga nessa dica incr\u00edvel de lugar para acalmar os \u00e2nimos em BH. \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c\n\n#Cola\u00ed99 #DuplaImbat\u00edvel | ad\n\nhttps://t.co/jezasNa3Dc"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-11-27T21:27:15.000Z",
            "id": "1199801884166504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de neve em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: do ponto mais alto da Serra da Peneda e do Soajo, passando pela nascente do Rio Vez e Brandas de Busgalinhas e Junqueira em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f https://t.co/BVIdi0Ewbx https://t.co/q0HuQGXbu6"
        },
        {
            "author_id": "1101566681778921472",
            "created_at": "2019-11-27T21:24:40.000Z",
            "id": "1199801235416764418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica na sexta-feira, 29, vai levantar as necessidades e desejos dos moradores da regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca. Autoridades e popula\u00e7\u00e3o v\u00e3o discutir como aplicar os R$ 81 milh\u00f5es captados por emenda parlamentar.\nhttps://t.co/0KSVwE3Kh4 https://t.co/OCUJDrlOq3"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-11-27T21:01:47.000Z",
            "id": "1199795475035152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - Encontrado corpo de jovem que desapareceu na Chapada dos Veadeiros. Bombeiros conclu\u00edram as buscas nesta quarta https://t.co/3b0c7b75ae https://t.co/kguIxV2tOG"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-11-27T20:33:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1199788395423252481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta de fofura passando na sua timeline \u2764\u2764 Uma linda f\u00eamea de veado-campeiro que cruzou nosso caminho no Parque Nacional da Serra da Canastra... Estava perto do filhote, mas n\u00e3o conseguimos capturar os dois juntos numa mesma imagem ... https://t.co/FeDxL0jeWC"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-11-27T20:29:01.000Z",
            "id": "1199787230161756161",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n9) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n10) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n11) Jardim \u00c2ngela\n12) Santo Amaro\n13) Jardim das Flores\n14) Rua Walter Fontana - Campo Belo"
        },
        {
            "author_id": "747303825908727808",
            "created_at": "2019-11-27T20:28:57.000Z",
            "id": "1199787213619380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/FY8M7juW4I"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-11-27T20:14:00.000Z",
            "id": "1199783450846224389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 manteve a condena\u00e7\u00e3o do Incra ao pagamento de danos morais no valor de R$ 5.000,00 decorrente da interrup\u00e7\u00e3o agr\u00edcola do ruralista, em raz\u00e3o do seu assentamento em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Roraima. #ReformaAgr\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1178817829132480512",
            "created_at": "2019-11-27T19:33:07.000Z",
            "id": "1199773164382937093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/z5qHX9ogIX"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-11-27T19:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1199772629764333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontramos na parte alta do parque esse lindo tamandu\u00e1-bandeira, ele \u00e9 da fam\u00edlia dos mirmecofag\u00eddeos, \u00e9 mam\u00edfero e \u00e9 encontrado na Am\u00e9rica do Sul e Am\u00e9rica Central. Parque Nacional da Serra da Canastra-S\u00e3o Roque de Minas/MG\n#tamandua#serradacanastra#minasgerais#caminhotracado https://t.co/asCGuxeWuT"
        },
        {
            "author_id": "890256648488538112",
            "created_at": "2019-11-27T19:16:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1199768886851358723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi a vergonha na cara total KKKKKK beijando no meio do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-11-27T19:14:12.000Z",
            "id": "1199768401415168001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes de esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o ser\u00e3o cultivadas em viveiro municipal no Parque do Ing\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o florestal localizada na cidade de Maring\u00e1 - PR   https://t.co/qpexpd9Pr8"
        },
        {
            "author_id": "30314531",
            "created_at": "2019-11-27T19:00:51.000Z",
            "id": "1199765041064624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou se um certo fiscal do IBAMA que encontrou um pol\u00edtico conhecido pescando irregularmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, em 2012, tivesse ficado sob forte emo\u00e7\u00e3o e ATIRADO no contraventor?\nEu AINDA seria contra a proposta de Excludente de Ilicitude."
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2019-11-27T18:55:49.000Z",
            "id": "1199763777920651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vigo #Investigaci\u00f3ns\nUnha xornada t\u00e9cnica difunde os resultados dos \u00faltimos estudos e investigaci\u00f3ns sobre o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas\n https://t.co/USyX7hqM2S"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2019-11-27T18:50:03.000Z",
            "id": "1199762325366099970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas no  Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uXRBRJWQT6"
        },
        {
            "author_id": "45215457",
            "created_at": "2019-11-27T18:47:04.000Z",
            "id": "1199761574782746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O genoc\u00eddio no campo desde l\u00e1, mas agora alcan\u00e7a seu ponto m\u00e1ximo. O bolso e seus lacaios nos transforma a todos e todos inimigos da na\u00e7\u00e3o com vergonhoso apoio... https://t.co/CZ7MrlC4ZE"
        },
        {
            "author_id": "977625384",
            "created_at": "2019-11-27T18:26:29.000Z",
            "id": "1199756396042039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o \u00e9 suficiente os fazendeiros destruirem a Amaz\u00f4nia, gente que deveria proteger a natureza, tamb\u00e9m ajudaram incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Triste! https://t.co/ELvEIZQPS8"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2019-11-27T18:16:51.000Z",
            "id": "1199753970891272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra deve indenizar agricultor assentado irregularmente em \u00e1rea de floresta nacional: https://t.co/b6elYSbbt8"
        },
        {
            "author_id": "1098328278769774592",
            "created_at": "2019-11-27T17:58:03.000Z",
            "id": "1199749238223200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Utinga, em Bel\u00e9m? Neste v\u00eddeo contamos um pouco sobre nossa aventura neste recanto amaz\u00f4nico! \nInscreva-se em nosso canal, Casa do Bi\u00f3logo, e n\u00e3o perca as pr\u00f3ximas aventuras!\n#natureza #conserva\u00e7\u00e3o #biologia\nhttps://t.co/OXvZBLyhDx"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-11-27T17:38:34.000Z",
            "id": "1199744337476771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - Jovem de 23 anos desaparece durante trilha na Chapada dos Veadeiros. Bombeiros realizam as buscas https://t.co/2wFDDlIRZj https://t.co/FQiEuhdQDg"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-11-27T17:31:05.000Z",
            "id": "1199742453533827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem turista desaparece durante trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/g6xiCUzkx5"
        },
        {
            "author_id": "94908990",
            "created_at": "2019-11-27T17:27:18.000Z",
            "id": "1199741498566365185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/7F3cZQ2f7I"
        },
        {
            "author_id": "714887920931442690",
            "created_at": "2019-11-27T17:26:13.000Z",
            "id": "1199741229451370501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende quatro ongueiros da \"Brigada de Inc\u00eandio de Alter do Ch\u00e3o\", por ATEAREM FOGO em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1, em setembro deste ano, com a finalidade de vender fotos do desastre! https://t.co/GGwDX1zClY"
        },
        {
            "author_id": "1065285945799385090",
            "created_at": "2019-11-27T17:24:34.000Z",
            "id": "1199740814575984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/1EQI5Q3p5C"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-27T17:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "984486781843398656",
                        "start": 162,
                        "username": "gdiafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199739724765765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Visitas emblem\u00e1ticas, encontros familiares, pessoas ilustres, aventuras, entre muitas curiosidades. \ud83d\ude0d\n\nConfira no portal @GDiaFoz. \u2728\n\nConhe\u00e7a o Espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/z1Ud4HIzJw"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-11-27T17:15:10.000Z",
            "id": "1199738446782353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha era feita por Matheus com irm\u00e3o, uma sobrinha e nora.\n\n#iG\n\nhttps://t.co/8GLlDHjPX1"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2019-11-27T17:13:54.000Z",
            "id": "1199738126324899845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista desaparece durante trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2192 https://t.co/HxWlnV55Qu https://t.co/IaDFVI2zBf"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2019-11-27T17:13:34.000Z",
            "id": "1199738043474812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 prendeu quatro membros de uma ONG formada por brigadistas volunt\u00e1rios. Eles foram acusados de provocar queimadas que destru\u00edram em setembro parte de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1. A ONG combate inc\u00eandios na regi\u00e3o desde 2018 https://t.co/TuWzNBNZV4"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "created_at": "2019-11-27T17:10:56.000Z",
            "id": "1199737382217621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/aFbCAYdWDA"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-11-27T17:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56150651,
                        -20.44493335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1199737046430040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional (PARNA) da Serra da Bodoquena: #NemUmPorCentoAMenos\n#Juntos\u00c9Poss\u00edvel\n---\nFrente Parlamentar para o Desenvolvimento das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental e coaliz\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es - dentre elas a\u2026 https://t.co/iPjXuKxOb9"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2019-11-27T16:54:37.000Z",
            "id": "1199733275629101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Comiss\u00e3oAprova | Proposta aprovada reduz a \u00e1rea da Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto em cerca de 20 mil hectares e, concomitantemente, amplia a \u00e1rea da Reserva Extrativista do Lago Cuni\u00e3 em cerca de 24 mil hectares. https://t.co/XRn1FRkksB #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1094302244886007808",
            "created_at": "2019-11-27T16:36:51.000Z",
            "id": "1199728805507747842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/o2aFf0C9qU"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-11-27T16:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1199728255584088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc08 bibliotecaparqueestadual em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/avPiOEAILA"
        },
        {
            "author_id": "1035534627862204416",
            "created_at": "2019-11-27T16:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1199727445596934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Marina Colassanti na programa\u00e7\u00e3o da LER para educadores que est\u00e1 acontecendo agora na Biblioteca Parque Estadual. \n\nE tem muitos t\u00edtulos da autora em nosso stand!\nA partir de R$10\u2026 https://t.co/ipdsegVgps"
        },
        {
            "author_id": "777489564",
            "created_at": "2019-11-27T16:21:26.000Z",
            "id": "1199724924308471813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/y2FsjUC4eh"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-11-27T16:12:34.000Z",
            "id": "1199722693995704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA. MAS ERA BOM SER CHAMADO DE SEDE COM UM CENTRO DE VIV\u00caNCIA. SEDE E GUARITAS ANTECEDEM. https://t.co/09XnXjvEcM"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2019-11-27T16:04:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1199720703324565505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fQuatro brigadistas s\u00e3o presos no Par\u00e1 depois de comprovado pela Delegacia de Conflitos Agr\u00e1rios de Santar\u00e9m, que os mesmos atearam fogo \ud83d\udd25 em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que foi devastada em cerca de 1200 hectares de \u00e1rea. Que vergonha!!\ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-11-27T16:03:25.000Z",
            "id": "1199720392572706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estatua Payaso Fof\u00f3. Parque Municipal https://t.co/DkqzibYpa4"
        },
        {
            "author_id": "429805837",
            "created_at": "2019-11-27T16:00:08.000Z",
            "id": "1199719565095309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/Hy6PE1yXaY"
        },
        {
            "author_id": "52405002",
            "created_at": "2019-11-27T15:59:13.000Z",
            "id": "1199719332571500550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai por terra mais uma narrativa mentirosa da extrema-imprensa e comunistas que estavam dispostos a entregar a Amaz\u00f4nia para gringos.\nTraidores da p\u00e1tria! \ud83d\ude20\ud83e\udd2c\n\nLembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/fJgJQjRnBM"
        },
        {
            "author_id": "2240638325",
            "created_at": "2019-11-27T15:52:07.000Z",
            "id": "1199717548276801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/NCSDtHlCtA"
        },
        {
            "author_id": "1168185580238381056",
            "created_at": "2019-11-27T15:48:32.000Z",
            "id": "1199716646488813569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" ser\u00e1 aquela que durante as queimadas na Amaz\u00f4nia, uma \u00cdndia estava chorando em video? Algu\u00e9m pode me dizer? Talvez o lugar onde eles moravam, sla https://t.co/78IN7Htm4o"
        },
        {
            "author_id": "37200103",
            "created_at": "2019-11-27T15:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199716643976482824",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa Foi da Pol\u00edcia Civil, n\u00e3o Pol\u00edcia Federal.\nA prop\u00f3sito, \u00e9 relevante observar que na esfera federal h\u00e1 suspeita sobre outras pessoas (texto de setembro): https://t.co/I9wjJH4WLN"
        },
        {
            "author_id": "39319079",
            "created_at": "2019-11-27T15:48:03.000Z",
            "id": "1199716523104972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/iREsq8DSwx"
        },
        {
            "author_id": "1142586845915688965",
            "created_at": "2019-11-27T15:42:42.000Z",
            "id": "1199715178079825921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambada de ongbundos.\n\nLembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/AnhVVg9qIm"
        },
        {
            "author_id": "1095389422785388544",
            "created_at": "2019-11-27T15:36:19.000Z",
            "id": "1199713570201776128",
            "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tixa, mas que loucura! Detalhe importante desta hist\u00f3ria, darling: quem prendeu os ongueiros foi a pol\u00edcia do gov Jader Barbalho (MDB). J\u00e1 o MP tinha outra frente d investiga\u00e7\u00e3o sobre um pessoal q quer construir pr\u00e9dios ao redor do Rio Tapaj\u00f3s, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1082812184311353344",
            "created_at": "2019-11-27T15:29:03.000Z",
            "id": "1199711741803925506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/EqE9ueQ2Eh"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2019-11-27T15:26:51.000Z",
            "id": "1199711189485400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Al\u00f4 Macron, Greta, Bono, esquerdalhas e demais lacradores oportunistas!\nPorque se calam agora?\n\u201cPol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d\nFurdun\u00e7o na Amaz\u00f4nia era queimar as girafas da floresta para culpar Bolsonaro https://t.co/ND22u2HYru"
        },
        {
            "author_id": "1014458129801768961",
            "created_at": "2019-11-27T15:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4738025921",
                        "start": 0,
                        "username": "antonelahotwife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199710438222712832",
            "in_reply_to_user_id": "4738025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antonelahotwife Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "1191496691708579842",
            "created_at": "2019-11-27T15:21:46.000Z",
            "id": "1199709908679241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/vdisyHmrGb"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2019-11-27T15:17:20.000Z",
            "id": "1199708793157955586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros de ONG s\u00e3o presos na Amaz\u00f4nia - Anistia Internacional manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com a\u00e7\u00e3o. Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 acusa grupo de brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es. https://t.co/HqIHMykSGQ"
        },
        {
            "author_id": "791951026265821184",
            "created_at": "2019-11-27T15:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "852571421289177094",
                        "start": 202,
                        "username": "Bolsoneas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199708357046738945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 176,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "O AMOR PELA NATUREZA ACABOU?\n\nPol\u00edcia prende membros de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Mas at\u00e9 agora eu n\u00e3o vi a milit\u00e2ncia esquerdista comentar o assunto. Por que ser\u00e1? \ud83e\udd14\ud83d\ude01\ud83e\udd13\n@Bolsoneas"
        },
        {
            "author_id": "1147659326",
            "created_at": "2019-11-27T15:09:33.000Z",
            "id": "1199706836158570497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/HWHeT54CCn"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-11-27T15:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "14584765",
                        "start": 164,
                        "username": "sebrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199706293042331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ver o sol nascendo l\u00e1 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?\nA gente viu e conta tudo nesse post (que inclusive t\u00e1 com umas fotos LINDAS!) \ud83e\udd29\n#mtur @sebrae https://t.co/XFIezm6jkZ"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-11-27T15:00:11.000Z",
            "id": "1199704478389297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica por conta de um visitante, de 23 anos, que desapareceu, na \u00faltima segunda-feira (25). \n\n#NoArNaCBN https://t.co/J49xPwbfsq"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-11-27T14:44:59.000Z",
            "id": "1199700654043881473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2844,
                "quote_count": 692,
                "reply_count": 66,
                "retweet_count": 454
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO https://t.co/3R0GeSfUor"
        },
        {
            "author_id": "39138267",
            "created_at": "2019-11-27T14:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "21747892",
                        "start": 14,
                        "username": "tassoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "11160692",
                        "start": 28,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "38732884",
                        "start": 43,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199700610465042432",
            "in_reply_to_user_id": "39138267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@JornalOGlobo @tassoazevedo @WWF_Brasil Do @MPF_PA, que est\u00e1 nessa investiga\u00e7\u00e3o h\u00e1 muito mais do que dois meses:\nSuspeita de que \u00e1rea onde fogo come\u00e7ou seja a mesma invadida pelo grileiro Silas da Silva Soares, condenado pela Justi\u00e7a e que est\u00e1 foragido.\nhttps://t.co/j9idIDUvjH"
        },
        {
            "author_id": "140491641",
            "created_at": "2019-11-27T14:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1199700552088731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando a trilha do alagado #parquepaulocesarvinha #restinga #lagoadecarais #lagoadacocacola em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/UwopqjBYIU"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-11-27T14:44:21.000Z",
            "id": "1199700492840054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem de 23 anos desaparece ao fazer trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/7oz1t4mygP https://t.co/vBvlUDtz8p"
        },
        {
            "author_id": "912480259450265601",
            "created_at": "2019-11-27T14:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "89747292",
                        "start": 109,
                        "username": "annamramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199700367015137281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA psicologia e a ess\u00eancia da negritude\u201d \u00e9 lan\u00e7ado na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wwdWkh9Eec via @annamramalho \n\nNa \u00faltima sexta-feira \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-11-27T14:41:57.000Z",
            "id": "1199699887610368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d pela Marinha na Bahia https://t.co/9LQPylJtzf via @https://twitter.com/desacatobrasil"
        },
        {
            "author_id": "1105646772733521920",
            "created_at": "2019-11-27T14:40:40.000Z",
            "id": "1199699567278776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque municipal quando crian\u00e7a, e hj eu voltei cm 18 anos kkkk mdss"
        },
        {
            "author_id": "3357675448",
            "created_at": "2019-11-27T14:33:19.000Z",
            "id": "1199697716277850112",
            "in_reply_to_user_id": "52849416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogDoPim O AMOR PELA NATUREZA ACABOU?\n\nPol\u00edcia prende membros de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. O que ela acha sobre isso?"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-27T14:33:04.000Z",
            "id": "1199697652918571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem de 23 anos desaparece ao fazer trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s https://t.co/l9rpyTMEd0 https://t.co/hUK6hEh0A4"
        },
        {
            "author_id": "285720790",
            "created_at": "2019-11-27T14:31:12.000Z",
            "id": "1199697185090211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/qr4Pex7UYa"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2019-11-27T14:29:06.000Z",
            "id": "1199696653676138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d pela Marinha na\u00a0Bahia https://t.co/GY1YijzbgA https://t.co/4hszkJUFIN"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2019-11-27T14:26:58.000Z",
            "id": "1199696118306758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Linda imagem do tr\u00e2nsito de Merc\u00fario de 11 de Novembro de 2019, feita por Matt Harbison, no Parque Estadual Cloudland canyon em Chattanooga, EUA. https://t.co/YpRbJP9hd1"
        },
        {
            "author_id": "1071408436531904512",
            "created_at": "2019-11-27T14:26:31.000Z",
            "id": "1199696004292993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Vejam que interessante: Como em tudo no Bolsonarismo, uma (suposta) exce\u00e7\u00e3o invalida numerosas evid\u00eancias e alimenta a narrativa tosca. UMA ONG foi acusada (com evid\u00eancias FRACAS) d ter incendiado UMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nLogo, TODOS os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia s\u00e3o culpa das ONGs"
        },
        {
            "author_id": "227031269",
            "created_at": "2019-11-27T14:21:21.000Z",
            "id": "1199694703156961281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/uqCWhlU4Z9"
        },
        {
            "author_id": "217603200",
            "created_at": "2019-11-27T14:18:33.000Z",
            "id": "1199693999545688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende brigadistas de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nCad\u00ea todo mundo agora ???? https://t.co/orOpz14tqa"
        },
        {
            "author_id": "138186942",
            "created_at": "2019-11-27T14:09:42.000Z",
            "id": "1199691771200057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/m6xurhEGkF"
        },
        {
            "author_id": "93535204",
            "created_at": "2019-11-27T14:07:16.000Z",
            "id": "1199691159775465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/3TgTdVPzRF"
        },
        {
            "author_id": "1040744658723368960",
            "created_at": "2019-11-27T14:04:22.000Z",
            "id": "1199690429517770757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O AMOR PELA NATUREZA ACABOU?\n\nPol\u00edcia prende membros de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Mas at\u00e9 agora eu n\u00e3o vi a milit\u00e2ncia esquerdista comentar o assunto. Por que ser\u00e1?\ud83e\udd14\"\n\nE nenhuma hashtag justiceira subindo? Cabuloso!\n\n#AlcolumbrePrevaricador https://t.co/rsMNmzyCr3"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-11-27T14:04:21.000Z",
            "id": "1199690426967633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rapaz de 23 anos, de Bras\u00edlia, desapareceu em uma das trilhas do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros na segunda-feira, 25. Equipes do Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Goi\u00e1s (CBMGO) est\u00e3o empenhadas na\u2026 https://t.co/EOyDls40lb"
        },
        {
            "author_id": "912299240982024192",
            "created_at": "2019-11-27T14:03:06.000Z",
            "id": "1199690112088629249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O AMOR PELA NATUREZA ACABOU?\n\nPol\u00edcia prende membros de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Mas at\u00e9 agora eu n\u00e3o vi a milit\u00e2ncia esquerdista comentar o assunto. Por que ser\u00e1? \ud83e\udd14\n#AlcolumbrePrevaricador https://t.co/GiFam9CpTT"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-11-27T14:02:25.000Z",
            "id": "1199689940512264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem turista desaparece durante trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/IJ4DQxq7YT"
        },
        {
            "author_id": "881156319331442690",
            "created_at": "2019-11-27T13:56:13.000Z",
            "id": "1199688378150768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ONGs esquerdistas respons\u00e1veis pelo incedio na Amaz\u00f4nia. Algu\u00e9m surpreso??\n\nOntem a Pol\u00edcia c\u00edvil do Par\u00e1 prendeu quatro \u201congueiros\u201d por suspeita de ATEAREM FOGO em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1, em setembro deste ano.\n\nMais uma vez, Bolsonaro estava certo!"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2019-11-27T13:55:46.000Z",
            "id": "1199688267823828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Marapendi, Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/f2oQ1XeQEN https://t.co/PSBsAK6IfG"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2019-11-27T13:55:42.000Z",
            "id": "1199688250358730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Marapendi, Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/pKqWAMLQch https://t.co/NkYz11R7lo"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2019-11-27T13:55:39.000Z",
            "id": "1199688237196959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Marapendi, Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/ItfoT608V0 https://t.co/dzJoNjjhpI"
        },
        {
            "author_id": "878304762525036545",
            "created_at": "2019-11-27T13:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199685831356760064",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Desmontagem de fake news realizada com sucesso 1) comparsa de verdevaldo e da folha  diz que inventou di\u00e1logos de autoridades 2) PF apura que ONGs incendiaram area de prote\u00e7ao ambiental no Par\u00e1 que imprensa culpou o governo. Em desmonte: oleo nas praias e CPI Fake de feique nius"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-11-27T13:45:24.000Z",
            "id": "1199685657486143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O C\u00e2nion do Funil, pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em Santa Catarina, um dos principais patrim\u00f4nios paisag\u00edsticos do Brasil, pode ter sua beleza c\u00eanica \u00fanica e selvagem perdida... https://t.co/2CsJKxJgqw."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-27T13:45:14.000Z",
            "id": "1199685615127875586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG \n\nINTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TAPANTI - MACI\u00c7O CERRO DA MUERTE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/uaqqvPPK1m"
        },
        {
            "author_id": "972133074354999296",
            "created_at": "2019-11-27T13:43:00.000Z",
            "id": "1199685054097756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha xornada t\u00e9cnica difunde os resultados dos \u00faltimos estudos  e investigaci\u00f3ns sobre o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/Z0hQapx3O0 #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "210660606",
            "created_at": "2019-11-27T13:42:42.000Z",
            "id": "1199684976100417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros da Brigada Alter do Ch\u00e3o s\u00e3o presos por suspeita de ATEAREM FOGO em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1, em setembro deste ano!... https://t.co/xZoLr3afMB"
        },
        {
            "author_id": "458946262",
            "created_at": "2019-11-27T13:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "993711180282843137",
                        "start": 0,
                        "username": "juanlaverdev"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199682078750715904",
            "in_reply_to_user_id": "993711180282843137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juanlaverdev Parque nacional 9ammmm"
        },
        {
            "author_id": "86979920",
            "created_at": "2019-11-27T13:30:55.000Z",
            "id": "1199682011532709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro integrantes da Brigada de Inc\u00eandio de Alter do Ch\u00e3o foram presos, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (26), por suspeita de inc\u00eandio criminoso na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). A a\u00e7\u00e3o resultou de uma opera\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/1LnqMLmQoA"
        },
        {
            "author_id": "176411629",
            "created_at": "2019-11-27T13:30:45.000Z",
            "id": "1199681969828827138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 completamente fechado p/visita\u00e7\u00e3o.. Um turista est\u00e1 desaparecido..Bombeiros no local."
        },
        {
            "author_id": "86979920",
            "created_at": "2019-11-27T13:30:43.000Z",
            "id": "1199681960492306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro integrantes da Brigada de Inc\u00eandio de Alter do Ch\u00e3o foram presos, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (26), por suspeita de inc\u00eandio criminoso na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). A a\u00e7\u00e3o resultou de uma opera\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/J7NqCr8cdw"
        },
        {
            "author_id": "914834983113625606",
            "created_at": "2019-11-27T13:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199674264330362880",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/CeLNjCCerY"
        },
        {
            "author_id": "1548119138",
            "created_at": "2019-11-27T12:58:38.000Z",
            "id": "1199673889477058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"URGENTE! Pol\u00edcia prende 4 \u201congueiros\u201d da \u201cBrigada de Inc\u00eandio de Alter do Ch\u00e3o\u201d, por suspeita de ATEAREM FOGO em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1, em setembro deste ano...\n...tbm venderam 40 imagens para a WWF por R$ 70 mil...\"\nSinistro! https://t.co/crsJTEJBhr"
        },
        {
            "author_id": "4194793541",
            "created_at": "2019-11-27T12:58:15.000Z",
            "id": "1199673790579531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada dos veadeiros est\u00e1 fechado pra visitas"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2019-11-27T12:57:35.000Z",
            "id": "1199673623184859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas no  Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OX4d59004F"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2019-11-27T12:57:03.000Z",
            "id": "1199673490959458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Mq0LPxetL6"
        },
        {
            "author_id": "56710108",
            "created_at": "2019-11-27T12:55:35.000Z",
            "id": "1199673122364051457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/LhDOdwBM3l"
        },
        {
            "author_id": "1198106480764968960",
            "created_at": "2019-11-27T12:52:05.000Z",
            "id": "1199672238867435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte MG https://t.co/T7O6qcrt6a"
        },
        {
            "author_id": "70136103",
            "created_at": "2019-11-27T12:46:46.000Z",
            "id": "1199670902088257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/wnJRpkq4jt"
        },
        {
            "author_id": "1082866915",
            "created_at": "2019-11-27T12:46:14.000Z",
            "id": "1199670768596062213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/29ZdIIaVdt"
        },
        {
            "author_id": "348865297",
            "created_at": "2019-11-27T12:45:54.000Z",
            "id": "1199670684257046529",
            "in_reply_to_user_id": "1073193252180889601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lajulicardenas Parque Nacional 9:00 am ."
        },
        {
            "author_id": "46477364",
            "created_at": "2019-11-27T12:38:54.000Z",
            "id": "1199668923484033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Boa Esperan\u00e7a vai ganhar Centro de Viv\u00eancia https://t.co/a2eeAqHlhi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-11-27T12:36:37.000Z",
            "id": "1199668346146508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos essa bela quarta-feira com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma paisagem de rara beleza, sendo o relevo e a vegeta\u00e7\u00e3o exuberante de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/wmHeQk3H5t"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-27T12:35:00.000Z",
            "id": "1199667939932344322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| Localizada em #Resende, a Pedra Sonora foi tombada pelo patrim\u00f4nio natural do munic\u00edpio. Conta a lenda que quem bater nela e ouvir seu ronco, fica livre de morrer de desastre, tiro ou facada. A pedra fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental(APA) da Serrinha do Alambari. https://t.co/waXytEiDpI"
        },
        {
            "author_id": "41813510",
            "created_at": "2019-11-27T12:16:51.000Z",
            "id": "1199663373794848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umafotopordia dia330 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UkvIwWU6YT"
        },
        {
            "author_id": "852571421289177094",
            "created_at": "2019-11-27T12:09:19.000Z",
            "id": "1199661479294853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6293,
                "quote_count": 59,
                "reply_count": 191,
                "retweet_count": 1459
            },
            "text": "O AMOR PELA NATUREZA ACABOU?\n\nPol\u00edcia prende membros de ONGs por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Mas at\u00e9 agora eu n\u00e3o vi a milit\u00e2ncia esquerdista comentar o assunto. Por que ser\u00e1? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "3589738162",
            "created_at": "2019-11-27T12:02:47.000Z",
            "id": "1199659834280488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/3P4h9jFCwI"
        },
        {
            "author_id": "1170671311615664128",
            "created_at": "2019-11-27T11:59:53.000Z",
            "id": "1199659105440411649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/6b2I1uhbv3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-27T11:52:23.000Z",
            "id": "1199657217072353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4O3EfLGwZL"
        },
        {
            "author_id": "390505449",
            "created_at": "2019-11-27T11:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199654659587219457",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "@rsallesmma Aqui no Parque Nacional da Serra da Canastra, teve um dos maiores inc\u00eandios que j\u00e1 se teve registro, inclusive queimou a nascente. Partiu do acampamento dos brigadistas. #salveOCanastreiro"
        },
        {
            "author_id": "126495945",
            "created_at": "2019-11-27T11:41:12.000Z",
            "id": "1199654400081453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/OMYVY6IbG7"
        },
        {
            "author_id": "52898387",
            "created_at": "2019-11-27T11:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "13201312",
                        "start": 236,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199654311929749505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 prendeu quatro \"ambientalistas\" de uma organiza\u00e7\u00e3o suspeita de causar o inc\u00eandio criminoso na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o. Os golpistas enganaram Leonardo di Caprio com ajuda da ONG internacional @WWF https://t.co/Itpy4Y0yHe"
        },
        {
            "author_id": "1147600581562916864",
            "created_at": "2019-11-27T11:14:44.000Z",
            "id": "1199647740483002369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da Amaz\u00f4nia? Pol\u00edcia prende membros de ONG por incendiar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 Senso Incomum https://t.co/wnoP077rK8"
        },
        {
            "author_id": "32513297",
            "created_at": "2019-11-27T11:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1199645251914403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 do V\u00f4 Mar\u00e7al e artesanato da V\u00f3 Maria.\n.\nUma casinha rancho de 1947 no meio do Parque Nacional de Aparados da Serra.\n.\nFui recebido pela mo\u00e7a da foto que acabei esquecendo o nome.\n.\nA fam\u00edlia \u00e9 uma das \u00fanicas\u2026 https://t.co/zUE0UVo9Zu"
        },
        {
            "author_id": "27936451",
            "created_at": "2019-11-27T10:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1199643749690859520",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Desde 2018 a Brigada de Alter tem atuado no apoio ao combate a inc\u00eandios florestais. Eles t\u00eam se empenhado diariamente em proteger a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, em paralelo \u00e0s suas atividades profissionais e pessoais  - sempre ao lado do Corpo de Bombeiros."
        },
        {
            "author_id": "174435795",
            "created_at": "2019-11-27T10:55:43.000Z",
            "id": "1199642956044615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal visto de cima\nEu amo BH \u2764\ufe0f https://t.co/dcaudRoiQv"
        },
        {
            "author_id": "771452106666639360",
            "created_at": "2019-11-27T10:48:49.000Z",
            "id": "1199641217925091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "4 brigadistas ligados a ONGs (todos militantes da esquerda) no Amaz\u00f4nia estavam causando inc\u00eandios criminosos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nEssa \u00e9 a tal turminha da \u201cresist\u00eancia\u201d, \u201cLula livre\u201d, \u201cngm solta m\u00e3o de ngm\u201d.... BANDO DE ESQUERDISTAS TERRORISTAS VAGABUNDOS!"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OficialParnaso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OficialParnaso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OficialParnaso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AecioTelles].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AecioTelles",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AecioTelles"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ANGELOPORTO10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ANGELOPORTO10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ANGELOPORTO10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuSapori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuSapori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuSapori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Amarulacarvalho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Amarulacarvalho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Amarulacarvalho"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WJuniorMetal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WJuniorMetal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WJuniorMetal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaquirana, Brasil",
                "id": "86f50774470407a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Andradina, Brasil",
                "id": "b74294a1f31ded24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Genteng, Indonesia",
                "id": "c97b6b8dbc1245fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Varginha, Brasil",
                "id": "d4ad950a190cbded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170773704",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "marcosmarrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859431591168196608",
                "name": "World Walkerz",
                "username": "world_walkerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "Abel Siqueira",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198557345854476289",
                "name": "William Arag\u00e3o \ud83c\udfcb\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92",
                "username": "WsAragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3854023515",
                "name": "ist\u00e9",
                "username": "mebeija_flor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930536125",
                "name": "manu",
                "username": "elletonolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948894009",
                "name": "Claudia Gaigher",
                "username": "claudia_gaigher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198595374405033984",
                "name": "Jailson Rodrigues",
                "username": "Jailson26711674",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295253591",
                "name": "MAJ",
                "username": "M_Angela_Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063505796514963457",
                "name": "Nanda",
                "username": "friendstyless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001604242636001281",
                "name": "matheus",
                "username": "_matheuslgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18161311",
                "name": "Jordana Neumann",
                "username": "Jordananeumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2236515570",
                "name": "Wess \u30c4",
                "username": "obotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "441216141",
                "name": "Marianne Carolino",
                "username": "_annecarolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192120561",
                "name": "Diego Freire \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "DiFreire25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132649829",
                "name": "RasKira (Rildo)",
                "username": "Rildogaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199423259558715393",
                "name": "reivax_75",
                "username": "reivax_aj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157960927",
                "name": "Truck Brasil",
                "username": "truckbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2420503532",
                "name": "Aj Manuten\u00e7\u00e3o",
                "username": "ajmanuten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68955431",
                "name": "Evandro A. Gabriel",
                "username": "EvandroAGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233744977",
                "name": "Henrique'",
                "username": "_henrikke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29455244",
                "name": "Mauricio Patricio Jr",
                "username": "Patorishio1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795002611367821313",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "carolwegmannv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239337903",
                "name": "Jualva",
                "username": "julia_alvareng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301577588",
                "name": "A Bicha dos Bichos",
                "username": "JoaoAAAArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259469149",
                "name": "Dr. Diogo Moreira",
                "username": "diogocvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167103748054880257",
                "name": "MARCELY",
                "username": "MARCELY09756463",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36413580",
                "name": "gui",
                "username": "glhrmcstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736219609",
                "name": "gag\u00e1",
                "username": "gabarolice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139497975",
                "name": "Cadito",
                "username": "RiicardoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354372472",
                "name": "Paulinho Alves",
                "username": "PaulinhoRhema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85548996",
                "name": "Miriam Miranda Arteterapia",
                "username": "MMarteterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294579184",
                "name": "leth",
                "username": "lethiciast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072810997839212544",
                "name": "Geology is the Way",
                "username": "GeologyWay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855303978048827392",
                "name": "Liebestraum",
                "username": "LiebeLohengrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712055300803661825",
                "name": "joao paulo sebastiao",
                "username": "Zariguinho0Joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015369016439910400",
                "name": "\ud83c\udf08BEATRIZ\u26a2\u2650\u2764\ud83d\udc6d\u2764\u2649\u26a2\ud83c\udf08",
                "username": "Pinkz98554628",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727049009924308993",
                "name": "Billie Eilish Brasil \ud83d\udd4a",
                "username": "BillieEilishBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591826144",
                "name": "b*cetinha da kendall",
                "username": "jefrdants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67134737",
                "name": "o Brasil t\u00e1 PREVARICADO",
                "username": "JorginRenatuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161955878",
                "name": "gabo",
                "username": "gabossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382771990",
                "name": "Juliana",
                "username": "juschulomei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635012738",
                "name": "Pl\u00ednio M\ud83c\udd70\ufe0frcos\u00b9\u00b3 (de\ud83c\udfe1)!! \ud83c\udfdf\ufe0f\u26bd\ud83d\udc13\ud83d\udda4",
                "username": "PlinioGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786579779663327233",
                "name": "B.R.U.N.O 13 \ud83d\udc14\u26bd\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Brunao13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836187441480548352",
                "name": "\u0c87 Laris Yoimiya Haver \u0c87",
                "username": "seokangel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376475780",
                "name": "teddy bear :/",
                "username": "ratsdale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73009404",
                "name": "Salves Silver Black",
                "username": "FabianoSalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103599730997764096",
                "name": "Mariluz Coelho",
                "username": "CoelhoMariluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359821009",
                "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "GracieusaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200705520",
                "name": "Paulo Adolfo Sim\u00f5es",
                "username": "pauloadolfosimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129165799",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd8b\ud835\udd86",
                "username": "tdap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070489925584334850",
                "name": "Ferdinanda",
                "username": "lFer__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Nany",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018091528647045120",
                "name": "Acesse Pol\u00edtica",
                "username": "AcessePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638400170",
                "name": "\u043c\u03b1r\u03b9\u03b1n\u03b1 \ud83e\udd8b",
                "username": "mslantsov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883149572347973632",
                "name": "Luis Andrade",
                "username": "LuisAnd95641537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768267123",
                "name": "eniale",
                "username": "elaine_feyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386550129",
                "name": "automathco",
                "username": "automathco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737105268618727424",
                "name": "vagabundinha de araque",
                "username": "vagabadearaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445071136",
                "name": "rodrigo apresentador",
                "username": "caracacalaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833631744892997632",
                "name": "Vincent Van Matheus",
                "username": "antilideeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55242432",
                "name": "Wagner Brites",
                "username": "WBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182810123623903233",
                "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \u2728",
                "username": "wrathoftheelves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327465107",
                "name": "Lu\u00edza",
                "username": "LuhBramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "caroline lins",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno \ud83d\udc0a",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49628811",
                "name": "Andr\u00e9 Gusm\u00e3o",
                "username": "andregusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178205154832723968",
                "name": "OlivaciJr",
                "username": "JrOlivaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991676636738281472",
                "name": "SUCATEIRO\u26a1",
                "username": "Valdecirdelecl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295667271",
                "name": "Lus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!",
                "username": "LusLuciene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17003486",
                "name": "Antifa e \"Fora Bolsonaro, Fora!\" \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "joaoaliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14824867",
                "name": "solispedro",
                "username": "solispedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937025744",
                "name": "Vai de Avi\u00e3o",
                "username": "vaideaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43261871",
                "name": "\u20dd\u20d2\u20e4MARCIO AMORIM",
                "username": "omarcioamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700911707372306433",
                "name": "Angela Martins",
                "username": "AngelaMartinsAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304457482",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udce3\ud835\udcf2\ud835\udcf6 \u212d\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd31\ud835\udd22\u2606\ud835\udd05\ud835\udd2c\ud835\udd35\ud835\udd22 \ud835\udd42\ud835\udd3e\ud835\udd4b\u2744",
                "username": "tim_leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37669470",
                "name": "Vit\u00e3o Kazones",
                "username": "VitaoKazones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53270232",
                "name": "Lauro S\u00e9rgio",
                "username": "laurosergio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60118156",
                "name": "Fabr\u00edcio Karasawa",
                "username": "Kzu0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186396370355310592",
                "name": "CuriosiDisney",
                "username": "curiosi_disney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57862006",
                "name": "NILSON",
                "username": "NILSONCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52893252",
                "name": "Elenilson Nascimento",
                "username": "Elenilson_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136669853471916032",
                "name": "Alexandre de Paiva Souza",
                "username": "AlexAmoJesus100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709170121986670592",
                "name": "ale",
                "username": "alefxxkit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169374464",
                "name": "Rael",
                "username": "raelepronto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59463285",
                "name": "Pity Fi \ud83d\udc0a #ForaBolsonaro",
                "username": "pityfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97090311",
                "name": "Rodrigo Manzione",
                "username": "rodrigomanzione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882666515375562752",
                "name": "Will Figueredo",
                "username": "figueredo_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249582158",
                "name": "MA\u00cdRA LEMOS",
                "username": "MAIRAVLEMOS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291133942",
                "name": "Lanne Varej\u00e3o Fotografia e Arte",
                "username": "lannevarejao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247592478",
                "name": "Nilton lopes",
                "username": "lopesnilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183899246858330115",
                "name": "Melquizedec solano",
                "username": "Melquezedecsol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155890573007630337",
                "name": "Jornal MovNews",
                "username": "jornalmovnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182529847",
                "name": "Edson Moraes",
                "username": "Edson076",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2689255144",
                "name": "Carlos Correa",
                "username": "serrarepcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106384725",
                "name": "Danielle Wirtz Almeida",
                "username": "dwirtzalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187208300",
                "name": "Luis Chial",
                "username": "luis_chial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763334279266967552",
                "name": "Doiscapelistas",
                "username": "doiscapelistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038287780772814849",
                "name": "Sertralina 100mg Clonazepam 2mg",
                "username": "mynameisynhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276510978",
                "name": "Adair Martimianos \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f",
                "username": "adasavana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75325571",
                "name": "Anita Snow",
                "username": "asnowreports",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127258741",
                "name": "Giseli",
                "username": "giselisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213295072",
                "name": "fluorite",
                "username": "sergiulins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43554075",
                "name": "Paulo Mariante",
                "username": "paulomariante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702515987833294848",
                "name": "Jos\u00e9_Art's\u2764",
                "username": "Jose_Arts12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812065",
                "name": "Davi Bernardo",
                "username": "davibernardo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80182708",
                "name": "thales",
                "username": "thalesvvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097184595919933446",
                "name": "Beag\u00e1 Invis\u00edvel",
                "username": "beagainvisivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157393377",
                "name": "Roberto C Vascon",
                "username": "RobertoCVascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081295516321894400",
                "name": "Claudia Franca Barros",
                "username": "ClaudiaFrancaB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28093642",
                "name": "Alexandre Arnaut",
                "username": "alexandrearnaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024345095393431553",
                "name": "metade vacinadah",
                "username": "noiagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846346636016189440",
                "name": "MDH77",
                "username": "MauricioDAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2837706071",
                "name": "valterbatistaferrari",
                "username": "Batista3Valter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426533899",
                "name": "CornwallNissan",
                "username": "CornwallNissan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130530219",
                "name": "Nissan Brasil",
                "username": "NissanBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18675292",
                "name": "SCH",
                "username": "StephenHoltzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754435254",
                "name": "Sara de Sousa",
                "username": "umautocarro142",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459667752",
                "name": "Armando A",
                "username": "passaro2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907301328988332033",
                "name": "Coronel Tadeu",
                "username": "CoronelTadeu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3111846339",
                "name": "ysma \u00e9 lula2022",
                "username": "ysmaelventtura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308451519",
                "name": "Canceladah",
                "username": "taly_chann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711194207130624000",
                "name": "Eliana",
                "username": "eliana50li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57158236",
                "name": "Henrique Nogueira",
                "username": "herpetonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095389422785388544",
                "name": "Lagartixa Di\u00e1ria",
                "username": "LagartixaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402928383",
                "name": "sabrina \ud83d\udd78\ufe0f",
                "username": "augusttfolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339928394",
                "name": "Carolina",
                "username": "carollmarinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3600739041",
                "name": "Luiz Carvalho",
                "username": "Carmo11Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189985908587663365",
                "name": "Maria Helena Penteado",
                "username": "PenteadoHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197119164",
                "name": "Ana Claudia Mielke",
                "username": "anacmielke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "636996464",
                "name": "Rede EcoPass",
                "username": "redeecopass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168258160",
                "name": "gabi debiazzi",
                "username": "gabidebiazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1614314964",
                "name": "MANDY MUGLER",
                "username": "amandamralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990945502198890496",
                "name": "R\u00e1dio Alto Uruguai FM",
                "username": "AltoUruguaiFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86146693",
                "name": "Rodrigo Cabral",
                "username": "rodrigo_lt14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946871264",
                "name": "Anna \u264a",
                "username": "anaberssani1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729742602405355520",
                "name": "Rena",
                "username": "1realdepao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62567759",
                "name": "Lu\u00eds Galletta",
                "username": "luis_galletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83557732",
                "name": "Josu\u00e9",
                "username": "JosueIsOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752304991528943621",
                "name": "refogato",
                "username": "BStuany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057782835652763648",
                "name": "Aspas Liter\u00e1ria | Gabi",
                "username": "AspasLiteraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024868024623349761",
                "name": "brazilmusically",
                "username": "brasilmusically",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77844430",
                "name": "Raimundo Pessoa",
                "username": "apraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768117828574646272",
                "name": "Marcelo Ferreira",
                "username": "MFerreira777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905944268",
                "name": "Jonathan Wick",
                "username": "_JonWick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502164488",
                "name": "Cassio",
                "username": "cassiofalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897253",
                "name": "Paulo Uemura",
                "username": "paulouemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196252894728720384",
                "name": "Eduardo Boatto",
                "username": "Eduardoboatto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888085",
                "name": "Jose Carlos Morales",
                "username": "Josecmr91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58580471",
                "name": "Camila Russi",
                "username": "camilarussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61349376",
                "name": "Fowolski",
                "username": "Fowolski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856962686688661508",
                "name": "Ecuador Inc\u00f3gnito",
                "username": "ecuadorincogni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983284",
                "name": "Wladimir Saint Cohen",
                "username": "wladimircohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174491980350595073",
                "name": "Goiana do Quadradinho",
                "username": "donanairmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124793258813612032",
                "name": "assiaty",
                "username": "sadbabbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434336497",
                "name": "Matheus Lewi",
                "username": "drkLewi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937324170639233025",
                "name": "samuel",
                "username": "samuelcldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298122526",
                "name": "Ni Parreira",
                "username": "Niparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750114632212353024",
                "name": "Tadeu",
                "username": "llucastadeu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437682256",
                "name": "Leo",
                "username": "Leo45kas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4119330885",
                "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd5b\ud835\udd60",
                "username": "thainarjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490274289",
                "name": "Everaldo Felini",
                "username": "EveraldoFelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003129219",
                "name": "Anadu Luz",
                "username": "AnaduLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863117736192462848",
                "name": "E-NEWS AGENCY",
                "username": "enewsagency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064896214133604352",
                "name": "1g bb \ud83d\ude4e\ud83d\udc48\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\ude4e\ud83c\udfc3\ud83d\ude4e\ud83e\udd26\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fp\ud83e\udd39",
                "username": "pdonortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15721134",
                "name": "Capeta \u2615\ufe0f",
                "username": "cintialoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181671918",
                "name": "\ud83c\uddf2 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1 \ud83c\uddee \ud83c\uddff \ud83c\udde6 \ud83e\udd8a",
                "username": "MonalizaAraujo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177595081",
                "name": "Deputado Bordalo",
                "username": "bordalopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62538775",
                "name": "Thiago Martins-Silva",
                "username": "peritotmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20345378",
                "name": "Ricardo Gaio Alves",
                "username": "RicardoGAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161832329725317121",
                "name": "l a y\ud83e\udd40",
                "username": "nodramaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873770476",
                "name": "leandro",
                "username": "aureli_ano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730023950542094336",
                "name": "Luiz Henrique Vieira",
                "username": "lhsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52765698",
                "name": "Newton J\u00fanior",
                "username": "newtico21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519517",
                "name": "Pl\u00ednio Bortolotti",
                "username": "plinioce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "\u0e04\u0e2bg\u03b5\u0142\u0e04 \u0e2bc \u0e23\u03c3u\u0e23\u0e04",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228075610",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "mfernandarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185962135479865344",
                "name": "Edna Souza",
                "username": "EdnaSou54199411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3418275040",
                "name": "Nadia Daud",
                "username": "Nadia97919825",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55107765",
                "name": "Gusta search for Elden Ring",
                "username": "MeGusta182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304090507",
                "name": "M\u00f4 Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabolsonaro",
                "username": "MCoelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096559686562840576",
                "name": "Di\u00e1rio do Observador",
                "username": "DoObservador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79054742",
                "name": "Sabrina",
                "username": "_Saabrinab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512042736",
                "name": "Oseas Avila",
                "username": "oseasavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523626375",
                "name": "Toboe Wolf",
                "username": "ToboeWolf_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486195592",
                "name": "Tatujapa",
                "username": "Tatujapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65734396",
                "name": "Zillenial",
                "username": "eunandavilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174814444859416576",
                "name": "Javier Jimenez Sanz",
                "username": "jime_droneCam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466250004",
                "name": "A\u00e7o  Lyonel",
                "username": "AcoLyonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015950278",
                "name": "Karoll Medeiros \ud83e\udd8b",
                "username": "akmedeiros13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77535826",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "brunobrunos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51506604",
                "name": "ANTONIO GALV\u00c3O 17",
                "username": "ANCASAGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220171707",
                "name": "CapitalCowboy.com.br",
                "username": "stcapitalcowboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87443617",
                "name": "\u273f Renatas \uea00",
                "username": "Renata_BSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219489934",
                "name": "Bernardo Jurema \ud83c\udf39",
                "username": "bernajurema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23485611",
                "name": "Tatiana Dias",
                "username": "tatikmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20587491",
                "name": "Alexandre de Santi \ud83d\ude37 USE M\u00c1SCARA",
                "username": "alexdesanti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121194108096274432",
                "name": "Z\u00e9 do #Pix",
                "username": "zedopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124316376833748993",
                "name": "L\u00e9\ud83c\udd7e\ufe0f J\u00ae\ufe0f",
                "username": "Leoviannajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20021164",
                "name": "marcelo - \u05de\u05e8\u05e1\u05dc\u05d5",
                "username": "marcelo_israel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112478875",
                "name": "Julio Figueiredo",
                "username": "julyofigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167916744041783296",
                "name": "Valter Fernandes",
                "username": "VFGOGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183817488",
                "name": "Olhar Cr\u00edtico",
                "username": "LookingCritical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33683376",
                "name": "Viviane Oliveira",
                "username": "vvvvvvvvvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4301005580",
                "name": "Psicad\u00e1ver",
                "username": "XoXLittleBee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158815610",
                "name": "Lincoln Figueredo",
                "username": "lcfigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932531692",
                "name": "Z\u00e9 M\u00e1rio",
                "username": "ZeMarioGO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398456784",
                "name": "Gisela Wajskop",
                "username": "GiselaWajskop1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120347373430091778",
                "name": "JulyB_Lucille",
                "username": "JulyB_Lucille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327515367",
                "name": "Mois\u00e9s de M. Pereira",
                "username": "Mois_mmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659941049",
                "name": "JOAO HENRIQUE JONER",
                "username": "JHJoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633846135",
                "name": "cris",
                "username": "crixxtinaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190682144",
                "name": "Robertha Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Bethabutterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458824573",
                "name": "Fran Santana",
                "username": "Franss5792",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994018235250040832",
                "name": "A.C.",
                "username": "ACarolinaSA__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191483929330618374",
                "name": "na vanguarda",
                "username": "SantegoChofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1645926296",
                "name": "Isabel Cristina",
                "username": "IsabbelCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101566681778921472",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil Central",
                "username": "agbrasilcentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747303825908727808",
                "name": "Elian A. do Amaral",
                "username": "elian_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178817829132480512",
                "name": "Manny Figueiredo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FigueiredoManny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890256648488538112",
                "name": "lari vacinada",
                "username": "lLarix7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30314531",
                "name": "SJ (em casa)",
                "username": "stefjordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45215457",
                "name": "Salloma Salom\u00e3o jovino",
                "username": "sallomasallloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977625384",
                "name": "TatianE Alien\u00edgena",
                "username": "Melo_Tathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098328278769774592",
                "name": "Maristela Zamoner",
                "username": "MaristelaZamon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94908990",
                "name": "\u2608odrigo \u2670",
                "username": "RodMF30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714887920931442690",
                "name": "Octavio Sampaio",
                "username": "OctavioSampaio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065285945799385090",
                "name": "Carlos Callado Sirotheau",
                "username": "CarlosSirotheau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077355459751890944",
                "name": "Marcia Barbosa",
                "username": "MarciaB16982788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094302244886007808",
                "name": "Adolfo Paim",
                "username": "AdolfoPaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035534627862204416",
                "name": "Caminhos do Saber Livraria e Sebo",
                "username": "CaminhosE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777489564",
                "name": "Setembrino Lusa",
                "username": "nino_luza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429805837",
                "name": "Silvio Alves",
                "username": "silvioAlves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52405002",
                "name": "Dorivas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dorivas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240638325",
                "name": "Nano",
                "username": "renataa78015460",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168185580238381056",
                "name": "caneta miliciana",
                "username": "caneta_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37200103",
                "name": "Paulo Akira",
                "username": "pauloakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39319079",
                "name": "Evandro W. Glaas",
                "username": "Evandrowg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142586845915688965",
                "name": "Alquimedes Dalberto Costa Farias",
                "username": "DalbertoFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082812184311353344",
                "name": "Binha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BinhaRio2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014458129801768961",
                "name": "Angelydemonio",
                "username": "Angel55752506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4738025921",
                "name": "Antonella HTW",
                "username": "antonelahotwife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191496691708579842",
                "name": "Suely BARBOSA LOPES",
                "username": "SueliBARBOSALO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791951026265821184",
                "name": "Enock Formiga \ud83d\udc1c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EnockFormiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852571421289177094",
                "name": "Leonardo Bolson\u00e9as",
                "username": "Bolsoneas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147659326",
                "name": "Ednaldo Mauricio",
                "username": "EdnaldoNovosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Sebrae",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39138267",
                "name": "Helena Borges",
                "username": "HBjornalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21747892",
                "name": "Tasso Azevedo",
                "username": "tassoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140491641",
                "name": "Willian Vailant \ud83d\udc1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wvailant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912480259450265601",
                "name": "Psic\u00f3logaEllenSenra",
                "username": "EllenPsicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89747292",
                "name": "Anna Ramalho",
                "username": "annamramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646772733521920",
                "name": "$amara",
                "username": "samysamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357675448",
                "name": "Weslen Sacoman\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2699",
                "username": "WeslenSacoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285720790",
                "name": "Martin Lima",
                "username": "Martinjiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "tesoureiros",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227031269",
                "name": "MARCIA NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dramarcianeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217603200",
                "name": "Thai",
                "username": "felixtais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138186942",
                "name": "Leonardo Pratas",
                "username": "leopratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93535204",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "Elielson_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040744658723368960",
                "name": "\ud83d\udc94Odnalda Whigson Weintraub\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OdnaldaW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912299240982024192",
                "name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?",
                "username": "LedaViana92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881156319331442690",
                "name": "Conservadores EM A\u00c7\u00c3O",
                "username": "ConservadoresMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878304762525036545",
                "name": "Afonso Raimundo",
                "username": "AfonsoRaimundo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972133074354999296",
                "name": "Noticias De",
                "username": "NoticiasDeEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210660606",
                "name": "Jacques Braga",
                "username": "jacquesbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458946262",
                "name": "tina",
                "username": "ura_tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993711180282843137",
                "name": "Lucrecia Montesinos.",
                "username": "juanlaverdev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86979920",
                "name": "Prof.Aciollyentornosul190",
                "username": "aciollyversatil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176411629",
                "name": "Luciana Finholdt",
                "username": "LuFinholdtJMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914834983113625606",
                "name": "antenado !",
                "username": "antenado220",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1548119138",
                "name": "Iracema Faulhaber",
                "username": "iracemafaulhab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4194793541",
                "name": "littlegirl\ud83c\udf80",
                "username": "iambibian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56710108",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "Danielcomdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198106480764968960",
                "name": "wanderson veras",
                "username": "wandersonvera11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70136103",
                "name": "Grazielle",
                "username": "grazielle_levy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082866915",
                "name": "Marc\u00edlio R B Profeta",
                "username": "profetamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348865297",
                "name": "wilmerbermudezosorio",
                "username": "wilmerbermudezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46477364",
                "name": "Marcelo Caffe",
                "username": "lmbcaffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41813510",
                "name": "Lucia \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udd96",
                "username": "Luanit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589738162",
                "name": "CICERATENORIODEMELO",
                "username": "CLEONICETENORI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170671311615664128",
                "name": "Z\u00ea Not\u00edcias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "noticias_ze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390505449",
                "name": "J\u00falio Vilela",
                "username": "julioavilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495945",
                "name": "Elisa Camargo",
                "username": "elisacamargo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52898387",
                "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DecioNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147600581562916864",
                "name": "CORAL GAVA BERTHA N.VENEZA SC",
                "username": "AlbertinaGava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32513297",
                "name": "Rodrigo Schmiegelow (Schmi)",
                "username": "Schmiegelow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27936451",
                "name": "Um Primo Meu #ANTIFA",
                "username": "umprimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174435795",
                "name": "Monique Alves",
                "username": "moniquedipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771452106666639360",
                "name": "Henrique Lorenzo",
                "username": "henriquelorezo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1201476482759036934",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p7tiwr7s6mauw6kyjn4ks14e5",
        "oldest_id": "1199641217925091328",
        "result_count": 496
    }
}