{
    "data": [
        {
            "author_id": "2364426031",
            "created_at": "2019-01-16T12:10:41.000Z",
            "id": "1085509643437293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente informa aos propriet\u00e1rios com terras na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do rio Piava como f...\n\n*Clique na imagem abaixo para ler a not\u00edcia completa. https://t.co/TXdd0mPEPy"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-16T11:12:51.000Z",
            "id": "1085495088770412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/RpKhazpxzr"
        },
        {
            "author_id": "352426647",
            "created_at": "2019-01-16T11:00:46.000Z",
            "id": "1085492049774825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anualmente, a turma do 5\u00b0 ano de geologia da Universidade Estadual do Rio de Janeiro vem explorar a RPPN It\u00e1ytyba para estudar a forma\u00e7\u00e3o dos arenitos pr\u00f3ximos ao Canyon do Guartel\u00e1.\nPara quem ficou curioso, confira foto dessa expedi\u00e7\u00e3o ...\ud83d\ude09 https://t.co/e7c5F61EZc"
        },
        {
            "author_id": "565684276",
            "created_at": "2019-01-16T10:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "BistroDelmarva"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "LaVanguardia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085489017079152640",
            "in_reply_to_user_id": "40060354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xorsch @BistroDelmarva @LaVanguardia No, el meu diu que per anar de Sant Esteve de les Roures a V\u00edrgenes cal passar pel Parque Nacional de Aguas Torcidas. El vaig comprar al xin\u00e8s del meu poble."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-16T10:44:26.000Z",
            "id": "1085487937196822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GUATOPO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"GUATOPO NATIONAL PARK\"... https://t.co/cxoFuh29QV"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2019-01-16T09:51:32.000Z",
            "id": "1085474626539466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPRO obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex Roxinho na regi\u00e3o de Machadinho do Oeste: Ap\u00f3s a desocupa\u00e7\u00e3o, a Secretaria de Desenvolvimento Ambiental (Sedam), juntamente com o Departamento de\u2026 https://t.co/Qw80M8sRT1 #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T07:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61759855,
                        44.88043142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085436526559981574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/uz5VVwgQt2"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T05:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61864316,
                        44.88379518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085406854484819969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/D6dT15HrWV"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2019-01-16T02:58:14.000Z",
            "id": "1085370613496205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex\u00a0Roxinho https://t.co/HWPzasJUnc"
        },
        {
            "author_id": "70582655",
            "created_at": "2019-01-16T02:57:51.000Z",
            "id": "1085370519992651777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex\u00a0Roxinho https://t.co/CLrsMvm9Sy"
        },
        {
            "author_id": "24804151",
            "created_at": "2019-01-16T02:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085370161559932930",
            "in_reply_to_user_id": "24804151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo Nas cidades a educa\u00e7\u00e3o ambiental pode ser feita pelas escolas, h\u00e1 pol\u00edcia que pode ajudar a fiscalizar, h\u00e1 materiais e tecnologia \u00e0 m\u00e3o. Agora quem \u00e9 que vai at\u00e9 o km 120 da floresta nacional em plena transamazonica fiscalizar aeroporto clandestino de garimpo clandestino?"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2019-01-16T02:25:46.000Z",
            "id": "1085362443327549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRO obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex Roxinho na regi\u00e3o de Machadinho do Oeste https://t.co/csFcpUqHdV #correioderondonia"
        },
        {
            "author_id": "2445764616",
            "created_at": "2019-01-16T01:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 199,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085355047939010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa do desmatamento na Amaz\u00f4nia \u00e9 o desmatamento ilegal (\"terra p\u00fablica grilada para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e privada\"). Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o ideol\u00f3gica, \u00e9 fazer cumprir as leis. @estadao:  https://t.co/zaE2pcxLVP"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2019-01-16T01:40:21.000Z",
            "id": "1085351014776168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "[POST NOVO] Qual o lado mais bonito das #CataratasdoIgua\u00e7u???Em nossa opini\u00e3o \u00e9 o lado argentino! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece, confira o post sobre o lado hermano das #Cataratas! LINK: https://t.co/xca8EJQnSv #DMECNOPR https://t.co/1jQ8FqlR1w"
        },
        {
            "author_id": "54212624",
            "created_at": "2019-01-16T00:33:08.000Z",
            "id": "1085334098074365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duquecito.... https://t.co/0gsyfeLNqI"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-16T00:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085332073806790662",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca.\nSaiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8 \n#SomosAGuarda https://t.co/w9bNZKHqb2"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-15T23:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.5933,
                        44.8992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085311157521518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/YqOVO3SVWc"
        },
        {
            "author_id": "881518640",
            "created_at": "2019-01-15T22:53:40.000Z",
            "id": "1085309066195468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beberibe sedia o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais conhecidas do Cear\u00e1. Na Praia de Morro Branco o grande atrativo \u00e9 passear por entre o labirinto de fal\u00e9sias de variadas tonalidades que seguem at\u00e9 o litoral do Rio Grande do Norte https://t.co/3gu2QKOiGb"
        },
        {
            "author_id": "166384892",
            "created_at": "2019-01-15T22:49:47.000Z",
            "id": "1085308091552464897",
            "in_reply_to_user_id": "166384892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0000163-34.2012.4.05.8002 - TRF-5\u00b0 Regi\u00e3o Foi condenado a apresentar plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Murici para reparar dano ambiental que teria sido causado por ele, ao pavimentar com paralelep\u00edpedos uma estrada da Esta\u00e7\u00e3o.\n#RenanCalheirosNao"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-15T22:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085302617251602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/RRRYVsz6Ct"
        },
        {
            "author_id": "881518640",
            "created_at": "2019-01-15T22:23:32.000Z",
            "id": "1085301485418758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que se o para\u00edso existe, ele deve ser parecido com Jericoacoara. A fama mundial n\u00e3o tirou o charme dessa antiga vila de pescadores transformada em um parque nacional de 200 quil\u00f4metros quadrados, repleto de dunas douradas, mangues e lagoas de \u00e1guas transparentes. #prapraia https://t.co/BFZIoOZfcP"
        },
        {
            "author_id": "25396369",
            "created_at": "2019-01-15T22:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085297247938588673",
            "in_reply_to_user_id": "25396369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ali\u00e1s, quando os outros pa\u00edses forem tratar sobre o clima com o Brasil, j\u00e1 v\u00e3o encontrar um ministro com uma marca enorme na testa dizendo 'condenado p/ improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea'"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-01-15T22:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085297194603814918",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hotelurbanohurb: 'Namore algu\u00e9m que queira conhecer o mundo ao seu lado \u2764 parque nacional da Chapada das Mesas.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@aventureiros ' https://t.co/xEv51WhC84, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2019-01-15T21:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1085294929578991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quadro de Opera\u00e7\u00e3o do Luna II\nTodos a bordo, let's go divers!!!\n#godive #patadacobra #mergulho #bombinhas #lunaII #diadia #scubalife #diveboat #buceo #bombinhassub em Reserva Biologica -\u2026 https://t.co/dOobDtDYPM"
        },
        {
            "author_id": "3528383841",
            "created_at": "2019-01-15T21:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "egoias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52089,
                        -14.13348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1085289815673843713",
            "in_reply_to_user_id": "479388550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@egoias no Paralelo 14, a gloriosa Bandeira Imperial do Brasil tremula solene e soberana na imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do cerrado\u2026 https://t.co/pdkLgYaD8P"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-15T21:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085289294053421057",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca.\nSaiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8 \n#SomosAGuarda https://t.co/egyaHzzLsP"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-15T21:25:30.000Z",
            "id": "1085286880722210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de @sr_piroco encarar a Passagem do inferno no Parque Nacional da Tijuca. E a\u00ed vamos nessa?\n\nRealiza\u00e7\u00e3o \ud83d\udc49Trilhas do Rio de Janeiro \nMarque seus amigos e traga Ele a para novas aventuras.... https://t.co/m78PVFcYdI"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-15T21:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "username": "trilhasdorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085286846257643521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de sr_piroco encarar a Passagem do inferno no Parque Nacional da Tijuca. E a\u00ed vamos nessa?\n\nRealiza\u00e7\u00e3o \ud83d\udc49@trilhasdorj \nMarque seus amigos e traga Ele a para novas\u2026 https://t.co/ESpit66mHH"
        },
        {
            "author_id": "82274523",
            "created_at": "2019-01-15T21:24:02.000Z",
            "id": "1085286512458194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque promove concurso Ca\u00e7adores de Fotografia.\n\nFotos devem incentivar antigos ca\u00e7adores a eternizar animais e valorizar as belezas do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/0CKZS04B1W"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-15T21:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085281545907249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje completamos 2 meses de casados, bodas de sorvete!! Que nosso relacionamento seja sempre doce!!! em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/YwDFv9HAbq"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-01-15T20:00:34.000Z",
            "id": "1085265504783265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "MPF pede que banhistas n\u00e3o usem cachoeiras de Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Segundo o \u00f3rg\u00e3o, o local \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, definida por lei. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/FXFy5Hl7Qs"
        },
        {
            "author_id": "1069397072204521473",
            "created_at": "2019-01-15T19:56:36.000Z",
            "id": "1085264506757046273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje chupei um cara no banheiro do parque nacional e que delicia po"
        },
        {
            "author_id": "537277192",
            "created_at": "2019-01-15T19:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085263527705829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #riodejaneiroeseusencantos #vistachinesa #cachoeiradohorto #florestadatijuca #deus\u00e9bomotempotodo em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/BBKbn9p3Wx"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-15T19:48:11.000Z",
            "id": "1085262389354921985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia \u2013 Parque Nacional dos Lagos de\u00a0Plitvice https://t.co/WrqYRavL5h https://t.co/vCva05dLKG"
        },
        {
            "author_id": "43926196",
            "created_at": "2019-01-15T19:30:05.000Z",
            "id": "1085257836043501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PC reporta ligera nevada en Parque Nacional Nevado de Colima https://t.co/YVICoq1kvS https://t.co/IMSAAMLbXt"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-15T19:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085252417216790529",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca.\nSaiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8\n#SomosAGuarda https://t.co/O0gYUp4mdl"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2019-01-15T18:28:45.000Z",
            "id": "1085242401155936258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex\u00a0Roxinho https://t.co/0y9AoqzVwm https://t.co/QyGncvLmTC"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-01-15T17:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085220371408785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Namore algu\u00e9m que queira conhecer o mundo ao seu lado \u2764 parque nacional da Chapada das Mesas.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@aventureiros https://t.co/0KZSwAiaZb"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-01-15T16:37:42.000Z",
            "id": "1085214451278729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita alegria em nome de minha fam\u00edlia  comunico a cria\u00e7\u00e3o da RPPN Ernesto Vargas Baptista, em homenagem ao Centen\u00e1rio de nascimento de meu saudoso pai. https://t.co/kdkuD7Tcfn"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-01-15T15:43:43.000Z",
            "id": "1085200865550614529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia. Grileiros fazem invas\u00e3o rel\u00e2mpago em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OebYduSFU7"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2019-01-15T15:22:12.000Z",
            "id": "1085195452046237699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapira \u00e9 usada como ponto de descarte de entulho https://t.co/9uD4mA7CHS"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-15T15:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085195374443151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kubrick curtiu isso em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/48ZDNboGFQ"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-15T15:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085195299314778114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kubrick curtiu isso em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/FvK88AK38e"
        },
        {
            "author_id": "153614989",
            "created_at": "2019-01-15T15:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Julicornio"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "Tokyahana2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085194927552618497",
            "in_reply_to_user_id": "30369909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Julicornio @Tokyahana2 \u00c9 que a f\u00e1brica foi constru\u00edda em cima de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "41822982",
            "created_at": "2019-01-15T15:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 117,
                        "username": "mergulhojurere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085190893735313415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Uma garoupa-verdadeira (Mycteroperca marginata) na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo. Num mergulho com a @mergulhojurere \n\nA Dusky Grouper (Mycteroperca marginata) at the\u2026 https://t.co/n7hKZfjHOb"
        },
        {
            "author_id": "830042388013936641",
            "created_at": "2019-01-15T14:58:12.000Z",
            "id": "1085189413812891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o povo precisa entender \u00e9 que esse protecionismo todo \u00e9 bom s\u00f3 pra uma minoria que est\u00e1 envolvida na \u00e1rea protegida. \n\nPra maioria que n\u00e3o faz parte, s\u00f3 resta pagar bem mais caro por todos os produtos q se utilizam da industria X e de brinde ter uma qualidade inferior https://t.co/VhwPkyrCFM"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2019-01-15T14:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "barulho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085182785554284544",
            "in_reply_to_user_id": "51486396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barulho_ Fica dentro do parque nacional de Itatiaia, ela \u00e9 interditada, mas ainda existe a trilha dela, e da pra ir de boa."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-15T13:45:07.000Z",
            "id": "1085171020330422274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "No Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal o turismo de base comunit\u00e1ria conduzido pelos ind\u00edgenas Patax\u00f3 traz as tradi\u00e7\u00f5es, trilhas e as melhores vistas da Costa do Descobrimento. Agende sua visita guiada: (73) 99950-1766, Associa\u00e7\u00e3o/Caxil\u00f3 Aldeia Patax\u00f3 P\u00e9 do Monte. https://t.co/1IUJLUGYAd"
        },
        {
            "author_id": "1503900770",
            "created_at": "2019-01-15T13:37:38.000Z",
            "id": "1085169136823603201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Governador do Estado da Para\u00edba assinou o decreto de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Naufr\u00e1gio Queimado. Uma \u00e1rea important\u00edssima para a\u2026 https://t.co/FKKvD0e1DJ"
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2019-01-15T13:23:13.000Z",
            "id": "1085165508469682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/I6seq3kYMt https://t.co/k8EjW00IDP"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2019-01-15T12:32:48.000Z",
            "id": "1085152821538885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa, lado argentino, anuncia passeio em noites de lua cheia - Leia: https://t.co/pN01dC0Gdr https://t.co/MRmBvfkzIh"
        },
        {
            "author_id": "2203719806",
            "created_at": "2019-01-15T11:57:01.000Z",
            "id": "1085143815067975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma Vergonha paga caro para ir ao parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.visitantes 18 reais por pessoa estacionamento 16 reais paga caro e n\u00e3o tem infraestrutura,gostaria que os nossos governantes olhasse por isso.locais p\u00fablicos muito caro."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-15T11:17:26.000Z",
            "id": "1085133856188059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Projeto Apai\u00f3 traz uma semana de atividades de #educa\u00e7\u00e3oambiental, atra\u00e7\u00f5es culturais, exposi\u00e7\u00f5es, oficina de Coco, batalha de Bumba Meu Boi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #CostaDosCorais. A ideia \u00e9 sensibilizar comunidade e turistas sobre o dever de cuidar das riquezas naturais https://t.co/hBKn9ntVCF"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-15T10:56:16.000Z",
            "id": "1085128528801288198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boca da lagoa dos Nenos no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/wzXmcpMxM3"
        },
        {
            "author_id": "18920904",
            "created_at": "2019-01-15T10:39:38.000Z",
            "id": "1085124343083003904",
            "in_reply_to_user_id": "18920904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando que Ricardo Salles, ex-secret\u00e1rio estadual de S\u00e3o Paulo, foi condenado pela Justi\u00e7a por improbidade administrativa, acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea https://t.co/wC9LtuVXpJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-15T10:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 101,
                        "username": "vitorlib"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085121056124424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar cara a cara com essa paisagem surreal? Vem pro Parque Nacional do Igua\u00e7u! \u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udf08\n\n\ud83d\udcf8: @vitorlib https://t.co/aNOrjhcrwk"
        },
        {
            "author_id": "1050169383899795461",
            "created_at": "2019-01-15T10:23:16.000Z",
            "id": "1085120222187659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/h0v7iVVjTO"
        },
        {
            "author_id": "27638658",
            "created_at": "2019-01-15T02:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085008059158679552",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre @dumisedo Concordo. Mas turismo aqui \u00e9 maneiro tb. Rochosas, Banff, Quebec City, Montreal...porrada de parque nacional lindo. Tem gente que ama neve, esportes de neve. Fora organiza\u00e7\u0101o, educa\u00e7\u0101o do povo..qdo vim como turista adorei."
        },
        {
            "author_id": "294368609",
            "created_at": "2019-01-15T02:21:03.000Z",
            "id": "1084998870017425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 para as aventureiras de plant\u00e3o. \n\nLocalizado no Estado de Mato Grosso, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 repleto de cachoeiras e quedas d'\u00e1gua gra\u00e7as \u00e0 hidrografia rica\u2026 https://t.co/fGtvq4qJhN"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-01-15T02:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084998660608483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a paz que eu quero sentir! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VQzuTS1IV3"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2019-01-15T01:00:34.000Z",
            "id": "1084978616792989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Isso n\u00e3o acontece sem a coniv\u00eancia de quem deveria evitar. Os criminosos agem sob a vista grossa de agentes p\u00fablicos, muitas vezes com sua participa\u00e7\u00e3o direta. Denunciem a grilagem. Ela custa caro ao presente e ao futuro.  https://t.co/viGPBC3zFg"
        },
        {
            "author_id": "2196339400",
            "created_at": "2019-01-15T00:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1084966211048349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas: \nCachoeiras do Prata e S\u00e3o Rom\u00e3o.\n\nAs cachoeiras mais volumosas do Parque Nacional da Chapada dos Mesas, tem acesso apenas por ve\u00edculos 4\u00d74,\u2026 https://t.co/bgy3e7hp87"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-01-14T23:02:15.000Z",
            "id": "1084948838014689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, po\u00e7os e trilhas entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YTCMFN1OMg"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-01-14T23:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084948620137381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre amei hort\u00eancias! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TnhEqiXhSS"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-01-14T22:58:49.000Z",
            "id": "1084947977494392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u219fSegundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional do Catimbau fica a menos de 300 km do Recife e abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim e Tupanatinga.\nO Parque\u2026 https://t.co/ZMrWUSVZCL"
        },
        {
            "author_id": "130576687",
            "created_at": "2019-01-14T22:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.1667,
                        -34.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1084947861710622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 05 - Das depend\u00eancias do Parque Nacional Santa Teresa, me dirigi ao pr\u00f3ximo hostel, vizinho das \u00e1guas de La Paloma. Desarmei mochila, preparei a janta e me fui \u00e0 feira de artesanato do\u2026 https://t.co/YnkVtBLmro"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-14T22:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1084944651092717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conquista borracha desbloqueada em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/PW9hYTLqb9"
        },
        {
            "author_id": "267386053",
            "created_at": "2019-01-14T22:37:41.000Z",
            "id": "1084942658622181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU PRA FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1AAAAAAAAAS\ud83d\ude0d\n\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf34"
        },
        {
            "author_id": "184625190",
            "created_at": "2019-01-14T22:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1084936230641520642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de um dia muito bom ao lado dessa mo\u00e7a bonita. Teve trilha, teve piscina gelada, teve alegria e amor. \u2764\ufe0f Te Amo, maravilhosa! \ud83d\udc91 em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/eyLzN89IBB"
        },
        {
            "author_id": "122388692",
            "created_at": "2019-01-14T21:58:38.000Z",
            "id": "1084932831648849922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 da BR 101, um trecho q beira o Parque Nacional da Serra das Lontras. Estou chateada pq n\u00e3o achei a localiza\u00e7\u00e3o do parque pra colocar na foto no Instagram... Como assim n\u00e3o tem a localiza\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional?! https://t.co/gUhnoGLY2F"
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2019-01-14T21:33:17.000Z",
            "id": "1084926451277803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from eder.strutz  -  Parque Nacional da Serra do Tabuleiro...  - #regrann https://t.co/NQmB5FDVmj"
        },
        {
            "author_id": "1077566008972492800",
            "created_at": "2019-01-14T21:28:07.000Z",
            "id": "1084925148673773569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Flor de Marte!\" \ud83c\udf3b\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/7L3CF4zDKL"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-14T21:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084918508641611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 gtmidia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Yurq8rojSF"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2019-01-14T20:59:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4c8e5888001"
            },
            "id": "1084917959439642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#A\u00e7\u00e3oSebrae - O #SEBRAE promove aproxima\u00e7\u00e3o comercial entre associa\u00e7\u00e3o  da reserva  extrativista  Chapada Limpa II e empresa de polpas de frutas da regi\u00e3o + https://t.co/qH6mOjRFhi"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-01-14T20:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "CabezaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084917595764125697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 servir de modelo para concess\u00f5es no Brasil https://t.co/KcOafzji2h via @CabezaNews"
        },
        {
            "author_id": "4825051330",
            "created_at": "2019-01-14T20:46:30.000Z",
            "id": "1084914677291933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO DA MINHA FAMILIA NAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U/NIVER DE 78 ANOS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U \ud83c\udf82: https://t.co/TswFLIHtKT via"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-01-14T20:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 241,
                        "username": "Arteris_AFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084906032206368770",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "41. Falando nisso, o primeiro viaduto vegetado sobre uma rodovia no Brasil come\u00e7ou a ser constru\u00eddo em novembro de 2018. Ele est\u00e1 sendo feito na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Mico-Le\u00e3o-Dourado, no RJ, e vai permitir que animais cruzem a BR-101 @Arteris_AFL de maneira segura! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-01-14T20:10:38.000Z",
            "id": "1084905650868703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/4Vx0U9WXzg"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2019-01-14T19:55:21.000Z",
            "id": "1084901805010563072",
            "in_reply_to_user_id": "61518948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diogo Ferreira Rodrigues foi preso junto com o ex-parlamentar em 2015. \n\nDodge requereu ao Supremo Tribunal Federal (STF) o desarquivamento dos autos do processo para saber se Diogo pagou multa \u00e0 Uni\u00e3o e se de fato prestou servi\u00e7os \u00e0 comunidade no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "24891583",
            "created_at": "2019-01-14T19:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 221,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084897259513352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 servir de modelo para concess\u00f5es no Brasil. O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, afirmou que pretende acelerar processo de gest\u00e3o para a iniciativa privada https://t.co/GXITSjmd4A @CataratasBrasil https://t.co/z4ydYEL6L1"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-01-14T19:34:03.000Z",
            "id": "1084896444589449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/G55s7RLDRK"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-01-14T19:28:31.000Z",
            "id": "1084895051220692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/kdFFrWG5Xs"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-01-14T19:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084894982148898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/IsIy6mrAC4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1000786362155569152",
            "created_at": "2019-01-14T19:18:11.000Z",
            "id": "1084892450387357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do para\u00edso \ud83e\udd70 em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/hRefcPkIT1"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2019-01-14T19:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "Dusartor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084888450619318274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Expedi\u00e7\u00e3o Aconc\u00e1gua - Temporada 2\n\u2800\n\u2705 Nosso grupo, liderado pelo nosso guia brasileiro @dusartor j\u00e1 est\u00e1 reunido em Mendoza, com permissos em m\u00e3os para entrar no Parque Nacional.\n\u2800\n\u2705 Ainda hoje, eles seguem de transfer... https://t.co/3lQ26OnO9z"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-01-14T19:00:32.000Z",
            "id": "1084888010183901185",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "32. A floresta da Tijuca (atual Parque Nacional da Tijuca), no Rio de Janeiro, foi o primeiro projeto de reflorestamento do Brasil. Teve in\u00edcio em 1862."
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-14T18:46:05.000Z",
            "id": "1084884372577230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!!! - Drinking an IPA Viva by Cerveja Coruja @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  \u2014 https://t.co/YDGF9tER7K"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-01-14T18:35:12.000Z",
            "id": "1084881633029877761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas Cascatas e Brandas da Gavieira, na serra da Peneda em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f e em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/txF5u6UoV0 https://t.co/7HWi4Vy0Ch"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2019-01-14T18:16:49.000Z",
            "id": "1084877009581264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O NORTE DO DF  - PLANALTINA https://t.co/DcOIe66w9z"
        },
        {
            "author_id": "44608102",
            "created_at": "2019-01-14T18:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalismoamb"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 209,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 221,
                        "username": "Astro_Pontes"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 235,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084873869125697539",
            "in_reply_to_user_id": "417601075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalismoamb \u00c9 muito! N\u00e3o podem pensar assim admitindo que 15% \u00e9 baixo. Tem que ser ZERO. Se admitir desmatamento algo est\u00e1 corrompido e nunca haver\u00e1 um trabalho s\u00e9rio. Se \u00e9 \u00e1rea protegida tem que ser ZERO! @rsallesmma @Astro_Pontes @jairbolsonaro Protegido \u00e9 protegido 15% e algo viciado."
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-14T17:56:30.000Z",
            "id": "1084871896657772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol... muito sol!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tIb5VvBJpa"
        },
        {
            "author_id": "35858827",
            "created_at": "2019-01-14T17:38:23.000Z",
            "id": "1084867337176649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc12\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\u270c em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yNjU0xH6C3"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-14T17:29:59.000Z",
            "id": "1084865222194745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tnZp2XIKFZ"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2019-01-14T17:25:40.000Z",
            "id": "1084864137979666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desmatamento\n\nApenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais\nhttps://t.co/37Gn4Z24pL https://t.co/37Gn4Z24pL"
        },
        {
            "author_id": "61206162",
            "created_at": "2019-01-14T17:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1084860964514582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias! \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kzx0m42k2S"
        },
        {
            "author_id": "61206162",
            "created_at": "2019-01-14T17:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1084859475645923333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim, um dos lugares mais belos do mundo! \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nthyzIhOHl"
        },
        {
            "author_id": "142856086",
            "created_at": "2019-01-14T16:25:27.000Z",
            "id": "1084848981975285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9b77nMtV5F"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-14T16:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1084846020394184707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N A T U R E \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SonBWt3Lpj"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-14T16:03:48.000Z",
            "id": "1084843532190404609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto G\u00eaiser inativo devido a sujeira acumulada \u2013 turistas jogaram galhos e pl\u00e1sticos na piscina natural no Parque Nacional de Yellowstone. Idaho, Estados Unidos. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para \u2026 https://t.co/7ddDNzjcSb\""
        },
        {
            "author_id": "142856086",
            "created_at": "2019-01-14T16:03:38.000Z",
            "id": "1084843491413364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a semana com banho de cachoeira!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lTrzK4dofX"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-14T16:00:01.000Z",
            "id": "1084842579722563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto G\u00eaiser inativo devido a sujeira acumulada \u2013 turistas jogaram galhos e pl\u00e1sticos na piscina natural no Parque Nacional de Yellowstone. Idaho, Estados Unidos. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/DlLHatLInl"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2019-01-14T15:48:42.000Z",
            "id": "1084839735376384000",
            "in_reply_to_user_id": "36373308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mas, estranhamento em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\nEntenda agora o porque  de o BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois via Cuba"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-01-14T15:40:09.000Z",
            "id": "1084837580024283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grileiros fazem invas\u00e3o rel\u00e2mpago em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/REMqY24fGJ"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-01-14T14:56:00.000Z",
            "id": "1084826470512500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Joga no Ver\u00e3o: Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DJD51JjBU7"
        },
        {
            "author_id": "173217235",
            "created_at": "2019-01-14T14:33:49.000Z",
            "id": "1084820887164125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 nessas horas de calor que me d\u00e1 uma saudade das cachoeiras do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2019-01-14T14:24:52.000Z",
            "id": "1084818637112909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u270d O acordo prev\u00ea a promo\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de RPPN, apresenta\u00e7\u00e3o de propostas p/ cria\u00e7\u00e3o de novas reservas, inseridas no Sistema Informatizado de Monitoria de RPPN. Al\u00e9m disso, o edital estabelece o apoio na elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Manejo e no georreferenciamento de reservas."
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2019-01-14T14:23:28.000Z",
            "id": "1084818285928071174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 ICMBio lan\u00e7a chamada p\u00fablica p/ estabelecer acordo de coopera\u00e7\u00e3o com uma OSC p/ executar o Programa RPPN.\n\ud83d\udd0e Os recursos financeiros s\u00e3o do Programa de Convers\u00e3o de Multas Ambientais. As OSC  devem enviar proposta at\u00e9 o dia 16/02/2019. Saiba mais: https://t.co/35f0uHwI9W https://t.co/S4XDwr28V8"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2019-01-14T14:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "giseleofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084814217922920448",
            "in_reply_to_user_id": "55573873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleofficial Dia 31 de janeiro \u00e9 o Dia Nacional das RPPNs (Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural). \ud83c\udf0d https://t.co/HoqrOcNGZI"
        },
        {
            "author_id": "1098051518",
            "created_at": "2019-01-14T13:57:05.000Z",
            "id": "1084811645942145028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse https://t.co/mamEIHx1Nx e veja como a a\u00e7\u00e3o conjunta entre comunidade e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica impactaram positivamente a regi\u00e3o do Caputera em S\u00e3o Paulo. Saiba o que \u00e9 um \u201cJardim Filtrante\u201d e como ele pode auxiliar no tratamento dos esgotos jogados diretamente nos rios. https://t.co/YrkEX3ZWJT"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-01-14T13:29:43.000Z",
            "id": "1084804755715702789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento abre as portas para visita\u00e7\u00f5es #ParquedoDescobrimento\nhttps://t.co/1xx12cfpLW https://t.co/1xx12cfpLW"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-01-14T13:29:30.000Z",
            "id": "1084804704041877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento abre as portas para visita\u00e7\u00f5es #ParquedoDescobrimento https://t.co/1xx12cfpLW https://t.co/c6Jbm8kNcg"
        },
        {
            "author_id": "191444480",
            "created_at": "2019-01-14T13:21:54.000Z",
            "id": "1084802791594475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd33\ud83d\udef5 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LKqu7JJwWn"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-01-14T13:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084800739120156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda do fim de semana no para\u00edso. Companheiros de trilha, pq cair na \u00e1gua comigo nada! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZlG7BcyZsy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-14T13:05:09.000Z",
            "id": "1084798576155332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A experi\u00eancia de mergulho no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 inesquec\u00edvel. Atrav\u00e9s dos passeios de barco e mergulho, voc\u00ea tem contato com forma\u00e7\u00f5es recifais \u00fanicas, que parecem grandes cogumelos e n\u00e3o podem ser encontrados em nenhuma outra parte do mundo. \ud83d\udc20 https://t.co/vU7PNtFXaw"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-14T12:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1084794448356229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Museu da natureza \nNo parque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed,\nNo meu \u00faltimo final de semana  em f\u00e9rias tinha que conhecer esse Museu que foi inaugurado\u2026 https://t.co/a0ZRITT5xE"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-14T12:45:02.000Z",
            "id": "1084793510723756033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP suspende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por irregularidades no Norte do PR https://t.co/avxI3mTRSc"
        },
        {
            "author_id": "362809609",
            "created_at": "2019-01-14T12:17:51.000Z",
            "id": "1084786673043554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nego v\u00ea um curso d'\u00e1gua com 2 pedras qualquer, tira foto e posta com localiza\u00e7\u00e3o \"Parque nacional do Capara\u00f3\""
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-14T12:03:26.000Z",
            "id": "1084783042823180290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Acordo prev\u00ea a promo\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de RPPN, apresenta\u00e7\u00e3o de propostas p/ cria\u00e7\u00e3o de novas reservas, inseridas no Sistema Informatizado de Monitoria de RPPN. Estabelece apoio na elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Manejo e no georreferenciamento de reservas, e outros: https://t.co/AP25sZy23B"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2019-01-14T12:03:23.000Z",
            "id": "1084783030038945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#denuncia Ainda h\u00e1 muita ca\u00e7a (ilegal) a animais no Parque Nacional Serra da Capivara, PI. Tanto que visitantes e frequentadores mais ass\u00edduos dizem que cada vez se v\u00ea menos animais por l\u00e1 como tamandu\u00e1s, tatus ou veados. :( #capivara #parque #parquenacional #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-01-14T12:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084782398808698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hENpPQIYxf"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-01-14T11:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084781690378178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/K7kihXMQ0i"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-01-14T11:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084780235294425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/35Q6JZkNeZ"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2019-01-14T11:46:40.000Z",
            "id": "1084778823592349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha aumentam 11,3% em 2018 | Viver Noronha | G1 https://t.co/k5CNYTWoqU"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-14T11:45:35.000Z",
            "id": "1084778549851111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 programou sua viagem para o carnaval 2019?\n\nVenha para Serra Do Capara\u00f3 e desfrute das belezas naturais das cidades no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNossas regi\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/1ejGuySiHo"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-14T11:43:40.000Z",
            "id": "1084778069875933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 programou sua viagem para o carnaval 2019?\n\nVenha para Serra Do Capara\u00f3 e desfrute das belezas naturais das cidades no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNossas regi\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/mppvVHP13k"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-14T11:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084777694762594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83d\udce2 @ICMBio lan\u00e7a chamada p\u00fablica para estabelecer um acordo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com uma Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC), para executar o Programa Reserva Particulares de Patrim\u00f4nio Natural (Programa RPPN). Saiba mais: https://t.co/AP25sZy23B https://t.co/GCLjvsV8Lf"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-14T11:42:06.000Z",
            "id": "1084777673858187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 programou sua viagem para o carnaval 2019?\n\nVenha para Serra Do Capara\u00f3 e desfrute das belezas naturais das cidades no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNossas regi\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/cQAV1jRpMS"
        },
        {
            "author_id": "98897390",
            "created_at": "2019-01-14T11:28:22.000Z",
            "id": "1084774218649272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/cbrM8EkTmJ"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2019-01-14T11:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1084769235979698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca\n\n#pool #happy #followme #f4f #photo em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/NSlJKAsN3e"
        },
        {
            "author_id": "2344174465",
            "created_at": "2019-01-14T11:04:40.000Z",
            "id": "1084768255049428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo pra Angra visitar um cliente e o mesmo tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para monitorar a auxiliar as tartarugas.... \u00c0S TARTARUGASSSSS!!!\nj\u00e1 sabemos minha pr\u00f3xima tatuagem"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-14T11:01:39.000Z",
            "id": "1084767497121918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SERRA NEVADA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SIERRA NEVADA NATIONAL... https://t.co/3XudpuzNOd"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-01-14T10:44:56.000Z",
            "id": "1084763287571652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Sol lindo no Rio. E por a\u00ed? Aqui uma Foto da Praia da Reserva, #BarraDaTijuca , que tiramos ontem. N\u00e3o \u00e9 linda esta \u00e1rea protegida ? https://t.co/AOXWM1G9VI"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-01-14T10:29:58.000Z",
            "id": "1084759521979973633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais - https://t.co/qOvWA4Vue5 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1098891871",
            "created_at": "2019-01-14T08:52:44.000Z",
            "id": "1084735052565696514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cara eu assisti o Xingu, muito bom, melhor coisa que J\u00e2nio Quadros fez a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1017481007489044480",
            "created_at": "2019-01-14T08:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084727075540328450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RVbhb8TBbs SOBREVOANDO SERRA DA CANASTRA - MINAS GERAIS - PARQUE NACIONAL- BRAZIL"
        },
        {
            "author_id": "1062169165",
            "created_at": "2019-01-14T06:55:27.000Z",
            "id": "1084705535134494721",
            "in_reply_to_user_id": "1062169165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filme muito bom!! Retrata a hist\u00f3ria do Parque Nacional do Xingu e a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas Boas. Valeu a pena assistir mesmo com febre alt\u00edssima."
        },
        {
            "author_id": "47034113",
            "created_at": "2019-01-14T05:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felaysnned"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084676504322228229",
            "in_reply_to_user_id": "910698915833491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felaysnned N\u00e3o sai, pq o Carlinhos deve usar quando v\u00e3o pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra."
        },
        {
            "author_id": "14552094",
            "created_at": "2019-01-14T04:26:52.000Z",
            "id": "1084668143916777474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/3nZiX1cMoW"
        },
        {
            "author_id": "42771792",
            "created_at": "2019-01-14T04:21:47.000Z",
            "id": "1084666866180579330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empolgante ta a vida de tulio que no trabalho hoje ele vai andar de helic\u00f3ptero pra chegar no alto de uma montanha do parque nacional :O"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-14T02:59:05.000Z",
            "id": "1084646055059296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem cicloturismo singular.\nPedale tranquilamente pelo campo de dunas.\nO passeio \u00e9 reconhecido pelo ICMBIO como turismo sustent\u00e1vel de\u2026 https://t.co/e7fDFzqrTe"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-14T02:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1084639676764512258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando a alma pra continuar o ano bem \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/G7Cj1Nyb64"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-14T02:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084632874177810434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense \ud83c\udfdd\n\n#parquedoslencois #lencoismaranhenses #lencois #lagoaazul #lagoa #santoamaro #maranhao #ferias #verao2019 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/yrauwUltwM"
        },
        {
            "author_id": "1035527414271696896",
            "created_at": "2019-01-14T01:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084622213708427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira com eles \ud83d\ude01\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vXCIQCIqS2"
        },
        {
            "author_id": "365125494",
            "created_at": "2019-01-14T00:55:41.000Z",
            "id": "1084614997550915584",
            "in_reply_to_user_id": "365125494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25. Boa parte do que hoje \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca (o primeiro do pa\u00eds) foi reflorestado ao longo do s\u00e9culo XIX pois era uma \u00e1rea bem devastada pelos engenhos."
        },
        {
            "author_id": "38504302",
            "created_at": "2019-01-14T00:50:55.000Z",
            "id": "1084613800534388738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da sacizada ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em 12/01/2019 na parte inferior do mesmo, nas... https://t.co/SwYQ9yUvwg"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-14T00:47:08.000Z",
            "id": "1084612845378174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo em Parque Nacional\nvenha se divertir num incr\u00edvel passeio no campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lwnbmX4t1H"
        },
        {
            "author_id": "67867458",
            "created_at": "2019-01-13T23:22:07.000Z",
            "id": "1084591452615786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme produzido na Floresta Nacional de Tef\u00e9 \u00e9 exibido fora do pa\u00eds e tamb\u00e9m em Tef\u00e9 | TUPEBAS RECEPTIVO https://t.co/07zqaSGGRz"
        },
        {
            "author_id": "1075102302707597312",
            "created_at": "2019-01-13T22:28:00.000Z",
            "id": "1084577834629300225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o.\u201d\nArist\u00f3teles em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/l07Vb86gA8"
        },
        {
            "author_id": "232766180",
            "created_at": "2019-01-13T22:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.79347,
                        19.164421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "1084575685539176449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fog.\n\n#fog #foggyday #niebla #breathtaking #mountain #mountaintop #fr\u00edo #edomex #nevadodetoluca #hike #mexico #tired #manual #nofilter #shotwithsamsungs8 @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/TK8L0AVJmF"
        },
        {
            "author_id": "364517397",
            "created_at": "2019-01-13T21:54:02.000Z",
            "id": "1084569286969094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEA!!!!!!!!!!!!\nPor que \u00e9 crime pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis? | Combate Racismo Ambiental https://t.co/wNGN0eafTK"
        },
        {
            "author_id": "285819151",
            "created_at": "2019-01-13T21:44:51.000Z",
            "id": "1084566975471337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vampira passando na sua tl em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/dI0Jj2in6S"
        },
        {
            "author_id": "865559238667415553",
            "created_at": "2019-01-13T21:21:38.000Z",
            "id": "1084561130494873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Nacional de Capara\u00f3, e olha como eu andei. Sem contar que a \u00e1gua de l\u00e1 e um gelo que s\u00f3 Jesus,meus dedos estava duro de frio"
        },
        {
            "author_id": "180260717",
            "created_at": "2019-01-13T20:40:36.000Z",
            "id": "1084550802935566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#solove no #parquenacionaldoitatiaia com vivianeassessoria em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/eI0SWfej71"
        },
        {
            "author_id": "2512916802",
            "created_at": "2019-01-13T20:37:16.000Z",
            "id": "1084549967656689671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 tanta unidade de conserva\u00e7\u00e3o lembro uma esque\u00e7o de outra HELP"
        },
        {
            "author_id": "956310205079400448",
            "created_at": "2019-01-13T20:36:55.000Z",
            "id": "1084549879148482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/ATUi63tLTR"
        },
        {
            "author_id": "1683812532",
            "created_at": "2019-01-13T20:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "reignzjb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084548486283051011",
            "in_reply_to_user_id": "2153204625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reignzjb Po ia ser incr\u00edvel, ou a gente faz um churrasco no parque Nacional kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1648779752",
            "created_at": "2019-01-13T18:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1084523222236889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93\ud83c\udf93 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sT5rooPz57"
        },
        {
            "author_id": "71265455",
            "created_at": "2019-01-13T18:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gliros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084517359728160768",
            "in_reply_to_user_id": "96446770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gliros Ele construiu coisas numa \u00e1rea protegida e desmatou pra construir o Instituto\nLevou multa\nNunca pagou \nTeve o passaporte confiscado \n8 mi de d\u00edvida"
        },
        {
            "author_id": "44228271",
            "created_at": "2019-01-13T18:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1084517233685073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "appreciation cachu post. ph.: heyfred.derik em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZVZe7HMqAF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-13T18:00:00.000Z",
            "id": "1084510388740210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa semana comemoramos os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vem saber como foi! https://t.co/facuJ0pwSF"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-01-13T17:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24431,
                        -8.565641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1084506404084506625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo contemplando o Parque Nacional do Catimbau. \n#BotanicalEcology em Catimbau National Park https://t.co/meUdtipxGe"
        },
        {
            "author_id": "2813840298",
            "created_at": "2019-01-13T17:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084503667011715074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coisas da vida s\u00e3o: As pessoas que amamos \u2013 os lugares onde estivemos \u2013as selfies que tiramos  e as mem\u00f3rias que fizemos. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/h540uB6jvv"
        },
        {
            "author_id": "1033759630978109442",
            "created_at": "2019-01-13T17:30:38.000Z",
            "id": "1084502999735578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha no Parque Nacional da Tijuca em Tijuca, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/QqMJGJN4Km"
        },
        {
            "author_id": "60407756",
            "created_at": "2019-01-13T17:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084496368083841033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/6zkeMKyIZJ GUAPIMIRIM: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #66"
        },
        {
            "author_id": "1282261519",
            "created_at": "2019-01-13T16:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21214,
                        -22.8970999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084492148978913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso !!\nUm para\u00edso chamado Reserva  Biol\u00f3gica da Taquara!! \n#nofilter #instapicture #photography em Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/9mNfvvjETB"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2019-01-13T16:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1084487350565171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou mas chegou!!! \ud83c\udf93\ud83c\udf89\u2764 #sarinhaformou em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7KaSB8Uhsv"
        },
        {
            "author_id": "312328772",
            "created_at": "2019-01-13T15:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084472596215803905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutuando ou pairando, sejamos leves e livres.. \ud83c\udf40\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/gLTGH10hDn"
        },
        {
            "author_id": "82095950",
            "created_at": "2019-01-13T15:21:04.000Z",
            "id": "1084470390829789185",
            "in_reply_to_user_id": "82095950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada do parque nacional ainda est\u00e1 de gra\u00e7a, mas com a privatiza\u00e7\u00e3o vai pra 15 reais pra brasileiro e at\u00e9 uns 40 e poucos pra gringo..."
        },
        {
            "author_id": "199909085",
            "created_at": "2019-01-13T15:12:45.000Z",
            "id": "1084468297796595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Paran\u00e1 \u2013 Brasil https://t.co/XyCRzh37PI"
        },
        {
            "author_id": "2242921898",
            "created_at": "2019-01-13T15:08:30.000Z",
            "id": "1084467231126372355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/BaT3MJriLu"
        },
        {
            "author_id": "1336507280",
            "created_at": "2019-01-13T14:56:31.000Z",
            "id": "1084464213584760832",
            "in_reply_to_user_id": "1336507280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17. 17. Cape Town \u00e9 uma cidade caralhosamente linda. Limpa, ar puro (minha rinite atacava por causa do polem). O Parque Nacional da Table Mountain \u00e9 enorme a tem at\u00e9 pantera. O Waterfront \u00e9 o ponto mais visitado do continente africano (mais do que as pir\u00e2mides de Giz\u00e9) https://t.co/7DIMYeFVTg"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2019-01-13T14:52:24.000Z",
            "id": "1084463175339106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Alto Montana da Serra Fina: Hotel mineiro se transforma em uma reserva particular do patrim\u00f4nio natural (RPPN).\nEm Itamonte (MG) um hotel \u00e9 transformado em reserva para preservar a natureza.... https://t.co/1iboNdAj9y"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2019-01-13T14:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 175,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084453866488414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Janio de Freitas\" - no #quefasebrasil  #quemico di\u00e1rio ficamos sabendo que o fascista @jairbolsonaro teve anulada a multa legal por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA.\n\u00c9, acabou a corrupissaum, n\u00e9 n\u00e3o bolsoburros?\ud83d\ude44 https://t.co/YHbXMx9WmP"
        },
        {
            "author_id": "29067857",
            "created_at": "2019-01-13T13:42:53.000Z",
            "id": "1084445682839285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Miradouro da Pedra Bela,  situado a 829 metros de altitude e com vista para a barragem da Cani\u00e7ada,  \u00e9, talvez, o mais bonito e visitado miradouro do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rDkCFEC1ep"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-01-13T13:25:41.000Z",
            "id": "1084441355445813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que \u00e9 crime pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis?\n\nhttps://t.co/c4bZ0t0dlg https://t.co/HLrHm7kmju"
        },
        {
            "author_id": "97075814",
            "created_at": "2019-01-13T13:07:04.000Z",
            "id": "1084436670274068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia que vai um bocado de bebo (que distorceram um evento religioso) se juntam detonar a \u00fanica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00ea \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "2469600738",
            "created_at": "2019-01-13T12:50:12.000Z",
            "id": "1084432422933008389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais https://t.co/cQJhpgQx7P"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2019-01-13T12:37:21.000Z",
            "id": "1084429192073302017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00f3 queria estar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "49802232",
            "created_at": "2019-01-13T11:06:41.000Z",
            "id": "1084406372698148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Homem Americano e Museu da natureza e Parque Nacional Da Serra da Capivara,  em S\u00e3o Raimundo Nonato PIAU\u00cd"
        },
        {
            "author_id": "892931483517804545",
            "created_at": "2019-01-13T11:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "kikodinucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084405712619487232",
            "in_reply_to_user_id": "53992022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kikodinucci Eu te entendo. Mas pense, se tu n\u00e3o apoia e perde, n\u00e3o leva nenhuma comiss\u00e3o vc ajudou ou n\u00e3o o povo? Ex: o fim de uma reserva extrativista, pelo regimento, tramita em estado terminativo. N\u00e3o passa por plen\u00e1rio. Duas comiss\u00f5es e san\u00e7\u00e3o presidencial...."
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2019-01-13T10:00:00.000Z",
            "id": "1084389591937884162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Argentina desenvolve projeto para recuperar popula\u00e7\u00f5es da on\u00e7a-pintada\n\nA cria\u00e7\u00e3o em dezembro de um novo parque nacional promete ampliar o potencial de um projeto que quer reintroduzir o felino na natureza https://t.co/cKTxIE6fgB\n\n@ONUMeioAmbiente\n@ONUMedioAmb\n#WildForLife"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2019-01-13T04:16:04.000Z",
            "id": "1084303037533966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W.TOUR JALAP\u00c3O \n\nJALAP\u00c3O   PALMAS TOCANTIS 08 A 13-02\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O... https://t.co/Xp4l04zTrk"
        },
        {
            "author_id": "51518327",
            "created_at": "2019-01-13T03:01:05.000Z",
            "id": "1084284167733592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! Hoje agradeci, enquanto caminhava at\u00e9 a #pedrafurada de #jericoacoara. Meu cora\u00e7\u00e3o lotado de amor... Olhei a imensid\u00e3o desse monumento natural e agradeci pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os. Muita prote\u00e7\u00e3o para todos n\u00f3s!... https://t.co/C93wPQs25h"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2019-01-13T03:00:25.000Z",
            "id": "1084284001144197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMEMORA 80 ANOS DE HIST\u00d3RIA https://t.co/VhcTJc4R57"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2019-01-13T02:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084278785372024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMEMORA 80 ANOS DE HIST\u00d3RIA: https://t.co/CgJLOIg3JJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2019-01-13T02:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "porravitor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084271317111767040",
            "in_reply_to_user_id": "83900901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porravitor Fala da revolta das panelas, 2\u00b0 congresso de paleontologia do Brasil foi na Esam, zoo da Esam, colunas do port\u00e3o de entrada da Esam feitas com f\u00f3sseis (uma l\u00e1stima isso), os bandoleiros vermelhos e Manoel Torquato, outros nomes do rio Mossor\u00f3, parque nacional de furna feia, Ma\u00edsa"
        },
        {
            "author_id": "920606347049259008",
            "created_at": "2019-01-13T01:36:45.000Z",
            "id": "1084262946933362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua fresca.\n#natureza #fotografia #onoffcriativos em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/7RZv11F7Ew"
        },
        {
            "author_id": "3075744100",
            "created_at": "2019-01-13T01:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084259614944886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pra acabar o dia...\nPor do Sol em Itatiaia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pxw3hydho3"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2019-01-13T01:05:46.000Z",
            "id": "1084255146354323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um lugar que merece ser visitado por todos que apreciam as belezas naturais  do nosso pa\u00eds.\n\nQuando voc\u00ea\u2026 https://t.co/lX7js2uVlw"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2019-01-13T01:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084254051464892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um lugar que merece ser visitado por todos que apreciam as belezas naturais  do nosso pa\u00eds.\n\nQuando voc\u00ea est\u00e1 num lugar\u2026 https://t.co/e74KVL6Kmb"
        },
        {
            "author_id": "990358527372873733",
            "created_at": "2019-01-13T00:15:59.000Z",
            "id": "1084242621562871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescar em \u00e1rea protegida https://t.co/dhMjlUCjwQ"
        },
        {
            "author_id": "3247994428",
            "created_at": "2019-01-12T23:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TN23NOTICIAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084234426941362177",
            "in_reply_to_user_id": "228171408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TN23NOTICIAS, lindo atardecer, bendice parque nacional laguna lachua, Alta Verapaz. https://t.co/Soq5xO1Nqt"
        },
        {
            "author_id": "405481465",
            "created_at": "2019-01-12T23:32:08.000Z",
            "id": "1084231586189639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LUXOOOOOOOOOOOOOOOO https://t.co/WMmIG2iSvF"
        },
        {
            "author_id": "85160099",
            "created_at": "2019-01-12T23:17:15.000Z",
            "id": "1084227838599929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema Pro\u00edbe Passeio de Jet ski em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Litoral Sul do RN - Canguaretama de Fato https://t.co/OhNrfhTOZe"
        },
        {
            "author_id": "85160099",
            "created_at": "2019-01-12T23:16:26.000Z",
            "id": "1084227633473306625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema Pro\u00edbe Passeio de Jet ski em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Litoral Sul do RN\n\nO Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte (Idema) vetou,... https://t.co/OhNrfhTOZe"
        },
        {
            "author_id": "3237317760",
            "created_at": "2019-01-12T23:01:45.000Z",
            "id": "1084223937347756033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o classifico amigos mas vou por os mais pr\u00f3ximos de momento:\nKiko\nM\u00f3nica\nFreitas\nF\u00e1bio\nTatiana\n;\n@\n;\nAmesterd\u00e3o- Holanda\nParque Nacional de Yellowstone- EUA\nSiem Reap- Camboja https://t.co/2m8tda9u4N"
        },
        {
            "author_id": "1282261519",
            "created_at": "2019-01-12T22:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21214,
                        -22.8970999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084223385486458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia muito refrescante! em Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/dFbrIH3ZQa"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2019-01-12T22:21:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1084213692777021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Retrospectiva2018: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente deu sua contribui\u00e7\u00e3o para a luta em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3. \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b\ud83d\udc3f\ud83d\udc26\n\n#EssaLuta\u00e9Nossa #BiradoPindar\u00e9 #BiraFederal https://t.co/SZprjXGkkE"
        },
        {
            "author_id": "94191175",
            "created_at": "2019-01-12T22:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084210377653710849",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Foi pescar em alguma \u00e1rea protegida hoje presidente? Vai anular mais alguma multa?"
        },
        {
            "author_id": "142820569",
            "created_at": "2019-01-12T21:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084195442651480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#6AnosJuntos em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eiB2gquRqT"
        },
        {
            "author_id": "1068122580048142336",
            "created_at": "2019-01-12T20:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "PortalJOLRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084192224349433858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do RN via @PortalJOLRN https://t.co/m2JY9CbXGO"
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2019-01-12T20:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "peixinh_o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084179330413006848",
            "in_reply_to_user_id": "214178696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peixinh_o Comunidade no Iranduba. Aqui fica a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro da FAS."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-12T19:50:53.000Z",
            "id": "1084175906099335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais https://t.co/bxfWwd31Ap"
        },
        {
            "author_id": "108984009",
            "created_at": "2019-01-12T19:24:39.000Z",
            "id": "1084169305250582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Lage, tombado patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural do Rio de Janeiro, fica aos p\u00e9s do Corcovado, onde est\u00e1 localizada a est\u00e1tua do Cristo Redentor, e integra o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Vh7SIXB2NV"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-12T19:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084165447816282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 gtmidia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FPxmNZEX1X"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-01-12T19:07:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9de378e086000"
            },
            "id": "1084164940846518273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. Cambar\u00e1 do Sul/ RS.\n\n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #belezasdobrasil #avidaelafora #miss\u00e3ovt #natgeo #mtur #vivadeperto #essemundoenosso #viajepelobrasil #caminhotracado #turismonosul #riograndedosul #canyon https://t.co/iwu7glHG7Q"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T19:01:57.000Z",
            "id": "1084163590406500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZAa8jGOGAQ"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T19:01:25.000Z",
            "id": "1084163456004182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SDj12GMFJe"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-12T19:00:15.000Z",
            "id": "1084163161148805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Ecoturismo \ud83c\udf43 \n\nDi\u00e1rias a partir de R$91! \n\nPacote para o Samba Viva, em Sacramento, a 2 km do centro da cidade e pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/ajnWJyYXHu \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo... https://t.co/TaseZqdzhr"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T18:59:25.000Z",
            "id": "1084162954944266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Zd3WiaZBRL"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T18:58:40.000Z",
            "id": "1084162764485128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6OlOablshz"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-12T18:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084160764590673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: O Vale do Yosemite est\u00e1 no Parque Nacional do Yosemite e \u00e9 espl\u00eandido. D\u00e1 pra passar semanas l\u00e1, mas ficam s\u00f3 apenas uma tarde. O que fazer? Confira nossas dicas e conhe\u00e7a o \u2026 https://t.co/RnX1jj2edY"
        },
        {
            "author_id": "3373240655",
            "created_at": "2019-01-12T18:43:11.000Z",
            "id": "1084158866718371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/vFn4GTmGXG"
        },
        {
            "author_id": "61493087",
            "created_at": "2019-01-12T18:39:30.000Z",
            "id": "1084157940888752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mas eu amo demais viver no nordeste mesmo,pela cultura,pelo povo,pelas belezas e o tanto de orgulho que tenho de morar em uma cidade que tem um parque nacional n\u00e3o t\u00e1 escrito \u2764\ufe0f\ud83c\udf35"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2019-01-12T18:14:06.000Z",
            "id": "1084151548941398021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Edital aberto para executar programa de RPPN https://t.co/cbDpWXUFXa"
        },
        {
            "author_id": "511157397",
            "created_at": "2019-01-12T17:51:56.000Z",
            "id": "1084145970991058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do RN\nhttps://t.co/II42Wa1iCD https://t.co/II42Wa1iCD"
        },
        {
            "author_id": "1854930786",
            "created_at": "2019-01-12T17:50:58.000Z",
            "id": "1084145728279269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/40xJ7etlsv"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-01-12T17:30:04.000Z",
            "id": "1084140469184090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com diversas cachoeiras, a cidade abriga cerca de 60% da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 apesar de ainda n\u00e3o ter nenhum acesso aberto ao parque! https://t.co/upYAT3ym55"
        },
        {
            "author_id": "2356723982",
            "created_at": "2019-01-12T16:55:48.000Z",
            "id": "1084131842134077442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como n\u00e3o \u00e9 uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o e tem bilh\u00f5es pelo mundo \nN\u00e3o vejo problema.\" https://t.co/mhmsOdkCRp"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-01-12T16:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 184,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084121595092844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"A melhor estrat\u00e9gia para se remediar a perda da biodiversidade marinha seria focar na prote\u00e7\u00e3o do m\u00e1ximo de esp\u00e9cies amea\u00e7adas e ecossistemas por \u00e1rea protegida\", diz especialista ao @envolverde . Leia o artigo completo: https://t.co/gpRZKwU4vS"
        },
        {
            "author_id": "1633406011",
            "created_at": "2019-01-12T15:47:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1084114686956720129",
            "in_reply_to_user_id": "1633406011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto, chocada com o estado de abandono do zool\u00f3gico daqui de Foz. Pra qu\u00ea prender bicho que a gente v\u00ea solto no Parque das Aves e no Parque Nacional das Cataratas????"
        },
        {
            "author_id": "1271150317",
            "created_at": "2019-01-12T15:25:14.000Z",
            "id": "1084109050537828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/AsDAOvBkSU"
        },
        {
            "author_id": "179510206",
            "created_at": "2019-01-12T14:39:29.000Z",
            "id": "1084097537592750081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 CHAPADA DIAMANTINA \u2022 Uma das mais belas paisagens brasileiras e um destino tur\u00edstico imperd\u00edvel na Bahia \u00e9 a Chapada Diamantina. O parque nacional da Chapada tem uma \u00e1rea em torno de 150 mil hectares e foi... https://t.co/7umJMSf9dx"
        },
        {
            "author_id": "1381640911",
            "created_at": "2019-01-12T14:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "_helenaleite"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "Lucia_Andrade11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084089162142240768",
            "in_reply_to_user_id": "3378769901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_helenaleite @Lucia_Andrade11 Bem que ele construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fato. Ele tamb\u00e9m puxou em pleno Maracan\u00e3 um \"Dilma vai tomar no cu\", creio que independente da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dele, n\u00e3o se v\u00ea fazer isso com uma senhora de quase setenta anos de idade, a.mulher, a av\u00f3...."
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2019-01-12T14:06:04.000Z",
            "id": "1084089127375650821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos https://t.co/rt7VRS81T4"
        },
        {
            "author_id": "1139510557",
            "created_at": "2019-01-12T13:56:07.000Z",
            "id": "1084086625813123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos. \u00c9 uma alegria ter ele pertinho de n\u00f3s, para encher nossa vida de boas energias. https://t.co/oe2ArZO5Pz"
        },
        {
            "author_id": "50759641",
            "created_at": "2019-01-12T13:33:35.000Z",
            "id": "1084080954824642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APENAS ????? https://t.co/xSjXzmfsbJ"
        },
        {
            "author_id": "955778130131726336",
            "created_at": "2019-01-12T13:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084076154695372802",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \u00c9 muito j\u00e1 que a \u00e1rea protegida \u00e9 m\u00ednima. A neurolingu\u00edstica. A gente aprendeu tb viu!"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T13:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084075551806103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/Jxa62LjJRA"
        },
        {
            "author_id": "53784631",
            "created_at": "2019-01-12T13:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084073289448914944",
            "in_reply_to_user_id": "1073955395713032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shirley_medeiro @Estadao \"Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida\"."
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T13:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084073090882195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional\u2026 https://t.co/P8PE5rD9Q6"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T12:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084071597764476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/IDpNl44jhm"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T12:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084071064152494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ud83c\udfdd\ud83c\udfdd\n\n\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/AuCl7oSgyE"
        },
        {
            "author_id": "1005130228405063680",
            "created_at": "2019-01-12T12:50:58.000Z",
            "id": "1084070228986916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque nacional dos lagos aqui e o Domagoj est\u00e1 dirigindo a 110 por hora com uma crian\u00e7a de 5 anos no carro sel cadeirinha e sem cinto abismada \u00e9 pouco isso \u00e9 pedir pra morrer s\u00f3 pode"
        },
        {
            "author_id": "59834186",
            "created_at": "2019-01-12T12:46:43.000Z",
            "id": "1084069159028297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Apenas\"\nMano \u00e1rea protegida\nN\u00e3o devia ocorrer desmatamento https://t.co/8CYWGDzjib"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-01-12T12:45:00.000Z",
            "id": "1084068727492997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais https://t.co/lSi2JsyF7W https://t.co/tfssnamzDs"
        },
        {
            "author_id": "3338270044",
            "created_at": "2019-01-12T12:43:55.000Z",
            "id": "1084068457073860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saariselk\u00e4 \u00e9 uma vila resort no norte da Finl\u00e2ndia. \n\u00c9 uma porta de entrada para as trilhas e \u00e1reas de esqui do montanhoso Parque Nacional Urho Kekkonen. \nPassear por l\u00e1 parece estar num\u2026 https://t.co/lG0SfG1XfK"
        },
        {
            "author_id": "3369279532",
            "created_at": "2019-01-12T12:25:32.000Z",
            "id": "1084063827501682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seicheles: Nova Fazenda Solar Espera Economizar Seychelles US$1 Milh\u00e3o por Ano\nOs pain\u00e9is fotovoltaicos tamb\u00e9m ser\u00e3o instalados na Ilha Curieuse, um parque nacional pr\u00f3ximo a Praslin, a segunda ilha mais povoada, e 41 escolas em Seychelles. https://t.co/Ayg3sGGwZv"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-12T11:52:08.000Z",
            "id": "1084055424108777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "15605066",
            "created_at": "2019-01-12T11:43:04.000Z",
            "id": "1084053142319390721",
            "in_reply_to_user_id": "15605066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "56. A novela Da Cor do Pecado teve cenas no do\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/FbypBP0qRz"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-01-12T11:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 170,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084048812409319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "S\u00e3o infundadas as repetitivas declara\u00e7\u00f5es recentes sobre desmatamento e uso da terra do ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente\", como mostra a excelente reportagem de @giovanagirardi em seu blog \"Ambiente-se\", no \"Estad\u00e3o\".\nhttps://t.co/lmQTkPWGKJ"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2019-01-12T11:08:34.000Z",
            "id": "1084044458402955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do\u00a0RN https://t.co/6rhtSogPEt https://t.co/7I0DX3KkeZ"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2019-01-12T10:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 241,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084035284248023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Checamos dados que v\u00eam sendo questionados pelo ministro Ricardo Salles sobre desmatamento em \u00e1reas protegidas e sobre a relev\u00e2ncia de combater o aquecimento global. Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais @estadao:  https://t.co/OqqC5qdVrc"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2019-01-12T10:11:48.000Z",
            "id": "1084030176286130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, os irm\u00e3os Leonardo, Cl\u00e1udio e Orlando Villasboas - aniversariante do dia - passaram a integrar as expedi\u00e7\u00f5es e se dedicar \u00e0 pacifica\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o aos \u00edndios. O empenho deles provocou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "2262134473",
            "created_at": "2019-01-12T09:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "JotaInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084014057164804096",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JotaInfo \u201cS\u00f3 porque tava no caminh\u00e3o da empresa n\u00e3o quer dizer que ela tava transportando, taoquei?\n\u00c9 igual estar no barco de pesca em \u00e1rea protegida com a vara na m\u00e3o. Prova que eu tava pescando, prova a\u00ed, taoquei!?\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1083148237",
            "created_at": "2019-01-12T08:42:42.000Z",
            "id": "1084007751230070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/4lNt470eCa"
        },
        {
            "author_id": "93609303",
            "created_at": "2019-01-12T07:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9325586,
                        -22.23246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1083982675915038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 de Janeiro de 1908\u00a0\u2014 Cria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Nacional do Grand Canyon,\u00a0foi um dos primeiros parques nacionais dos\u00a0Estados Unidos\u00a0e est\u00e1 localizado na regi\u00e3o do\u00a0Grand Canyon, no\u00a0Arizona. \u00c9\u2026 https://t.co/b0qAUsAMFT"
        },
        {
            "author_id": "51169842",
            "created_at": "2019-01-12T06:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "shannongsims"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083970395194249216",
            "in_reply_to_user_id": "896523637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shannongsims Atins - MA. Amazing spot for kitesurfing and the front door of a natural wonder: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "537706973",
            "created_at": "2019-01-12T05:15:55.000Z",
            "id": "1083955711711895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/OxoElm939i"
        },
        {
            "author_id": "263444470",
            "created_at": "2019-01-12T03:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083926858612109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Scenic run today!  Subida do Horto!!#hillrunning #cachoeiradohorto #rionofilter #veraonorio @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/nEi8R1lvEn"
        },
        {
            "author_id": "53120817",
            "created_at": "2019-01-12T03:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083925451628634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 A energia se renova quando voc\u00ea encontra a sua paz \u2728\n\n \ud83d\ude4c #gratidaosempre \u2764\ufe0f #paz \ud83c\udf3c #natureza \ud83c\udf40 #nuncafoisorte em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rZXPPTCm6c"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T02:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083917731659960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/F7WIkzcuoD"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T02:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083917353325342721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/5fsVyLav9T"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T02:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083917115101450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/7DwnZRJYh6"
        },
        {
            "author_id": "170321866",
            "created_at": "2019-01-12T02:10:31.000Z",
            "id": "1083909056941735937",
            "in_reply_to_user_id": "170321866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10. O lugar onde as pessoas v\u00e3o pra ver os cinco grandes animais da \u00e1frica \u00e9 o kruger national park, um parque nacional gigante onde voc\u00ea v\u00ea os animais no habitat natural deles e bem de perto. \u00c9 um dos principais lugares pra se visitar no pa\u00eds com certeza https://t.co/YmIjP60iKP"
        },
        {
            "author_id": "121844560",
            "created_at": "2019-01-12T02:02:57.000Z",
            "id": "1083907150802489345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CONFIRA\n\nIdema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do RN\nhttps://t.co/yebOWYYyWT https://t.co/yebOWYYyWT"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2019-01-12T02:01:32.000Z",
            "id": "1083906793556692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "58 anos de Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! \ud83d\udc9a em Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://t.co/Kn1ViojrOj"
        },
        {
            "author_id": "82750725",
            "created_at": "2019-01-12T01:03:51.000Z",
            "id": "1083892279562129410",
            "in_reply_to_user_id": "82750725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "48. A FLONA Araripe (Floresta Nacional do Araripe) foi a PRIMEIRA floresta nacional criada em territ\u00f3rio brasileiro. Ela abrange municipios de Crato, Barbalha, Jardim e Santana do Cariri. \u00c9 um dos ultimos redutos de mata-atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083892152554455041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/DourNDsr8u"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083891925726445573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/WGhrpwFCDq"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083891799779930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/v1Qh0fhzs0"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083891600827338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/ArOEUiaiI1"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-01-12T00:34:15.000Z",
            "id": "1083884830738255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, violando a lei, como est\u00fapido arrogante que \u00e9. Este \u00e9 o sujeitinho que voc\u00eas elegeram. Como retardados idiotas que s\u00e3o, ou j\u00e1 se esqueceram deste fato, como alienados pol\u00edticos que s\u00e3o, ou n\u00e3o veem problema... https://t.co/B7xhrYmh4m"
        },
        {
            "author_id": "107298652",
            "created_at": "2019-01-12T00:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.2053,
                        11.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1083881998169657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta vista linda \u00e9 do Parque Nacional Natural Tayrona. Foram 2 horas de caminhada da entrada do parque at\u00e9 as praias que o cerca, mas valeu muito a pena! Para quem n\u00e3o sabe, o parque est\u00e1\u2026 https://t.co/c7oUEBFynt"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-12T00:01:08.000Z",
            "id": "1083876495620227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-01-11T23:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083871484974645248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1245,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem o tamanho do munic\u00edpio de SP e apenas 3 fiscais do @ICMBio p/cuidar de um lugar \u00fanico no planeta! Dunas de at\u00e9 40m de altura, mangues, restingas, lagoas de \u00e1guas claras e 70 Km de praias desertas. Quem ama,cuida! https://t.co/VGRWububqQ"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2019-01-11T23:04:42.000Z",
            "id": "1083862292062646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13.12.2018, recebemos 4 filhotes bem novinhos de andorinh\u00f5es, que haviam sido recolhidos pela Reserva Biol\u00f3gica de Araras no Vale das Videiras, depois de terem ca\u00eddo de uma chamin\u00e9. Infelizmente, nenhum... https://t.co/fbUx8f2Pf5"
        },
        {
            "author_id": "107794037",
            "created_at": "2019-01-11T22:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083854570617532420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje um dos lugares mais lindos que eu j\u00e1 vi t\u00e1 completando 70 anos!! \ud83d\udc97Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u, por cuidarem t\u00e3o bem das nossas belezas e proporcionarem uma estrutura incr\u00edvel\u2026 https://t.co/SSoezUVAmX"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2019-01-11T21:54:57.000Z",
            "id": "1083844737851973633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Caldeira Velha, em S. Miguel, encerra na manh\u00e3 de segunda-feira - Jornal A\u00e7ores 9 https://t.co/gGe754fa86"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-01-11T21:43:35.000Z",
            "id": "1083841879060340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina paralisa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus (AM) https://t.co/K6v76FapXk https://t.co/OO8aDE19bH"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2019-01-11T21:30:19.000Z",
            "id": "1083838539836653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRIORIDADE PARA OS ANIMAIS \nO Projeto Refauna ser\u00e1 prorrogado por cinco anos e permitir\u00e1 que a arara-canind\u00e9 (Ara ararauna ), extinta no Rio de Janeiro, e o jabuti amarelo ( Chelonoidis denticulata ) sejam reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/cpXxWHXq3r"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-11T21:06:28.000Z",
            "id": "1083832540211884037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 \ud83e\udd8e Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) promove concurso \"Ca\u00e7adores de Fotografia\", para comunidade local. \nO concurso  tem o objetivo de incentivar ex-ca\u00e7adores da comunidade do entorno do Parque a valorizar as belezas naturais. Saiba mais: https://t.co/rSbYAx4dv1 https://t.co/DMXDtdty7p"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-11T21:00:14.000Z",
            "id": "1083830970728493059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Ecoturismo \ud83c\udf43 \n\nPacote de at\u00e9 19% de desconto para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2019-01-11T20:45:00.000Z",
            "id": "1083827135419113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 58 anos, Juscelino Kubitschek assinou o decreto 49.875/61, criando o Parque Nacional de Tocantins. Apesar do nome, o parque se localiza na chapada dos Veadeiros e passou a se chamar, posteriormente, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #Ba\u00fa https://t.co/7roOROtNv4"
        },
        {
            "author_id": "903672942206312448",
            "created_at": "2019-01-11T19:52:09.000Z",
            "id": "1083813837353013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bobeira na cachoeira em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/le9m06Y2jj"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2019-01-11T19:34:59.000Z",
            "id": "1083809516003692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a manda  paralisa\u00e7\u00e3o interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona rural de Manaus-Amaz\u00f4nia na Rede https://t.co/li5XXkRvNg"
        },
        {
            "author_id": "1029175447865712640",
            "created_at": "2019-01-11T19:25:44.000Z",
            "id": "1083807187741356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Prainha - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/fRxjapasAc"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-01-11T19:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1083807109316268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina paralisa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus (AM) a pedido do @MPF_AM - https://t.co/AaSAWO80Cy https://t.co/fOb0e1yv90"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-11T19:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083800782410010626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 Anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Jornal Nacional - Rede Globo: https://t.co/OO13t6nqWu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2019-01-11T19:00:06.000Z",
            "id": "1083800735882637314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os respons\u00e1veis ser\u00e3o processados, pelos danos ambientais causados na implanta\u00e7\u00e3o irregular de rede el\u00e9trica em \u00e1rea de propriedade do Ibama. https://t.co/7gMeteaCUK"
        },
        {
            "author_id": "66728279",
            "created_at": "2019-01-11T18:59:35.000Z",
            "id": "1083800605653696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o carnaval dentro de um parque nacional no Uruguai? A Uni te proporciona essa experi\u00eancia incr\u00edvel no Forte de Santa Teresa, que fica pertinho da praia de Punta del Diablo. E ai gostou?... https://t.co/MxCIJedTNQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-11T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083798655323303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 Anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Jornal Hoje - Rede Globo: https://t.co/O938zs1J6Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "151898111",
            "created_at": "2019-01-11T18:49:40.000Z",
            "id": "1083798113658331141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O executivo estadual, por meio do (IAP) e da Secretaria do Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos (SEMA), assinou o primeiro Termo de Compromisso do projeto Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais \u00e0s Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (PSA/RPPN).\nhttps://t.co/ZzTswsgZt5 https://t.co/saT5HceP5K"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-11T18:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083796809527578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo News - 80 Anos Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/z3GyzfalFi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-01-11T18:40:52.000Z",
            "id": "1083795895743901698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de tomar um banho de cachoeira nesse calor, n\u00e9?\n\nEnt\u00e3o anota a\u00ed uma dica para se refrescar: a cachoeira das Andorinhas fica a 5 minutos do V\u00e9u de Noiva, l\u00e1 no Parque Nacional\u2026 https://t.co/7eMAcXonbU"
        },
        {
            "author_id": "3407404066",
            "created_at": "2019-01-11T18:29:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1083793043969462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhazinha boa! Parque Nacional de Sete Cidades/PI https://t.co/plczm878tS"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-01-11T18:22:03.000Z",
            "id": "1083791163453247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conquistar a maior montanha do Parque Nacional da Tijuca?\n\nO Pico da Tijuca possui 1.021m de altitude e est\u00e1 localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. Apesar da altitude, a trilha n\u00e3o \u00e9 \u00edngreme durante... https://t.co/OzhxZ7mLwa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-11T17:51:08.000Z",
            "id": "1083783381438087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-01-11T17:25:00.000Z",
            "id": "1083776803859300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira, 10 de janeiro. A data foi comemorada com bolo para todos os funcion\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e convidados, teve shows musicais e contou com a participa\u00e7\u00e3o... https://t.co/NRcsucpIZN"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-01-11T17:24:55.000Z",
            "id": "1083776782908735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u festejou 80\u00a0anos https://t.co/NRcsucpIZN https://t.co/EjBUaQN6Nb"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-01-11T17:09:00.000Z",
            "id": "1083772779848261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina paralisa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus\u00a0(AM) https://t.co/aE1fh4xNiI"
        },
        {
            "author_id": "823845682196967426",
            "created_at": "2019-01-11T16:48:02.000Z",
            "id": "1083767500544925698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que Santos Dumont teve papel fundamental na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u? Em 1916, ao conhecer as cataratas (na \u00e9poca, dentro de uma propriedade privada), ele se encantou com a beleza e pressionou o governador para que fosse criado um parque para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/H4wPwKkW9u"
        },
        {
            "author_id": "2178927476",
            "created_at": "2019-01-11T16:33:34.000Z",
            "id": "1083763859566018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fals\u00e1rio\" ! https://t.co/In1Rg0m2cA"
        },
        {
            "author_id": "2773371464",
            "created_at": "2019-01-11T16:20:50.000Z",
            "id": "1083760656753573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Serrinha ganha Centro de Atendimento ao Turista\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 uma das mais antigas do Estado\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari (APA Serrinha), na regi\u00e3o das Agulhas... https://t.co/iBwnpOCt33"
        },
        {
            "author_id": "432001284",
            "created_at": "2019-01-11T15:48:53.000Z",
            "id": "1083752616289599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Paraty RJ - Cunha SP \u2014 em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/xUnrrlm1dn"
        },
        {
            "author_id": "14371097",
            "created_at": "2019-01-11T15:45:32.000Z",
            "id": "1083751773062410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveitaram o shutdown do governo americano pra entrar em um parque nacional (que est\u00e1 sem guardas porque o dinheiro pra pag\u00e1-los est\u00e1 bloqueado) e quebraram \u00e1rvores pra poder andar de carro.\nMais uma pra conta do Trump. https://t.co/UTqlm1ANQ7"
        },
        {
            "author_id": "2205745514",
            "created_at": "2019-01-11T15:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083751041747898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/uxFFYcCKkG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "27921417",
            "created_at": "2019-01-11T15:40:17.000Z",
            "id": "1083750452435566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de Jericoacoara, uma cidade que tamb\u00e9m entrou na rota dos descolados nesse fim de ano foi Atins, que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Banhada tanto pelo Oceano Atl\u00e2ntico... https://t.co/w3ieGuqfRm"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2019-01-11T15:03:09.000Z",
            "id": "1083741107920519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em ritmo de comemora\u00e7\u00e3o! Confiram que lindo o v\u00eddeo da Gi Salvatti, que ela fez no Parque Nacional do Igua\u00e7u. &lt;3\n#visitiguassu #parquenacionaldoigua\u00e7u #80anospni #soupartedessahistoria https://t.co/h3FJ8s2tf2"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-01-11T14:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 40,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083738955223322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "meu 1\u00b0 artigo do mestrado finalmente .\ud83d\ude0d @ICMBio \nVaria\u00e7\u00e3o sazonal de elementos tra\u00e7o (metais) por profundidade em \u00e1rea protegida\nSeasonal Variability of Trace Elements by Soil Depth in a Protected Area\nhttps://t.co/JsmaSDKOcy\n#soil #ariecicuta #heavymetal #soil #pollution #r https://t.co/fdUDFfSe3v"
        },
        {
            "author_id": "48529960",
            "created_at": "2019-01-11T14:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.561996,
                        -22.465921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1083738716093456385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu vejo o mundo\npelos olhos do mundo\nmeio que tudo \u00e9 tudo\nmeio que tudo \u00e9 um.\" em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/T48sEf1FVV"
        },
        {
            "author_id": "1284089929",
            "created_at": "2019-01-11T14:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "emirsader"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "marciatiburi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083738376401010688",
            "in_reply_to_user_id": "1001038597603160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cross_383_wh @emirsader @marciatiburi N\u00e3o pagar multa por pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 o que?\n1,2 milh\u00f5es do assessor \u00e9 apenas um caso aparte e ningu\u00e9m explica nada, ser\u00e1 que o COAF est\u00e1 mentindo?"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-01-11T14:27:58.000Z",
            "id": "1083732252138328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVAS VAGAS NO VOLUNTARIADO DO PARQUE! Desta vez, s\u00e3o quatro oportunidades para voc\u00ea colaborar com o Parque Nacional da Tijuca.\n\nNesta imagem, est\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es para voc\u00ea a inscri\u00e7\u00e3o. Mas, para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre a vaga, clique em https://t.co/0piCdH25sj e informe-se https://t.co/fVOH42KGfJ"
        },
        {
            "author_id": "2651647432",
            "created_at": "2019-01-11T14:22:05.000Z",
            "id": "1083730773172277249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa calamidade ambiental? De retirada de areia em \u00e1rea protegida por lei? Uma falta de respeito ao sistema p\u00fablica, tem que investigar isso a\u00ed, t\u00e1 ok?"
        },
        {
            "author_id": "15445638",
            "created_at": "2019-01-11T14:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083730490962690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/0NJ5jRnvsn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2019-01-11T13:48:26.000Z",
            "id": "1083722305879068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/s7qqypX9xP"
        },
        {
            "author_id": "960833928310423552",
            "created_at": "2019-01-11T13:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 131,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083717609185525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma guerra civil devastou a biodiversidade deste local \u2014 um parque nacional ajudou a traz\u00ea-la de volta https://t.co/5rSWYqQmEc via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2019-01-11T13:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43882645,
                        -25.68424005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083714581099409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do paradis\u00edaco Parque Nacional do Igua\u00e7u... exemplo de parceria p\u00fablico-privada!\n(Foto de 16/10/2018) em Igua\u00e7u National Park https://t.co/9MdftrmhCK"
        },
        {
            "author_id": "1683880928",
            "created_at": "2019-01-11T12:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ohpcyeol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083708068960063488",
            "in_reply_to_user_id": "602335843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohpcyeol que parque amore? se for no parque nacional a gente deveria ter sa\u00eddo mais cedo, pq n\u00e3o gasto dinheiro pra ficar s\u00f3 metade do dia kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-01-11T12:49:44.000Z",
            "id": "1083707530763739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 423,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "De f\u00e9rias, passeando pelo Rio Pregui\u00e7as, nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, encontrei por acaso o 1\u00ba parque e\u00f3lico do Maranh\u00e3o. Investimento de quase R$ 2 bilh\u00f5es c/capacidade p/abastecer at\u00e9 13% da energia do Estado. #energia #vento https://t.co/JjndTRgekr"
        },
        {
            "author_id": "766341639459770368",
            "created_at": "2019-01-11T12:37:16.000Z",
            "id": "1083704395819298818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira, 10 de janeiro. A data foi comemorada com bolo para todos os funcion\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e convidados. https://t.co/D6pam40boA"
        },
        {
            "author_id": "1080514908553396224",
            "created_at": "2019-01-11T12:24:32.000Z",
            "id": "1083701188154019842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, comida gr\u00e1tis para os pernilongos"
        },
        {
            "author_id": "2351663558",
            "created_at": "2019-01-11T12:20:40.000Z",
            "id": "1083700217042608131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta. Ele vai pra uma \u00e1rea protegida com uma vara de pescar porque a vara \u00e9 companheira dele, amiga. Leva elazinha pra passear. Aham! \u270b\ud83c\udffd https://t.co/Zr8T0JLVLa"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-01-11T12:15:33.000Z",
            "id": "1083698928523063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente foi flagrado em um bote infl\u00e1vel em 2012 em Angra dos Reis, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana &gt;&gt; https://t.co/qoyijfdjrh https://t.co/AphN6EBnX4"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2019-01-11T11:54:08.000Z",
            "id": "1083693541128327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de aventura de quadriciclos na \u00e1rea de entorno do Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/0hjaXQymil"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-01-11T11:49:36.000Z",
            "id": "1083692397148676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, violando a lei, como est\u00fapido arrogante que \u00e9. Este \u00e9 o sujeitinho que voc\u00eas elegeram. Como retardados idiotas que s\u00e3o, ou j\u00e1 se esqueceram deste fato, como alienados... https://t.co/Vp3RJlOB9D"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-11T11:27:15.000Z",
            "id": "1083686775229419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem de um pescador no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/u1VDxcyKjd"
        },
        {
            "author_id": "90942800",
            "created_at": "2019-01-11T11:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1083686499487543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante do espet\u00e1culo da Natureza sentimos a presen\u00e7a de Deus. Obrigado! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xB6GJmK6ut"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-01-11T11:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1083681812633784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/o3vITITbB6"
        },
        {
            "author_id": "927245699233800194",
            "created_at": "2019-01-11T11:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "pathylia"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083680288948056065",
            "in_reply_to_user_id": "1057420810934198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pathylia @rsallesmma @xicograziano Parque Nacional do \u201cIgua\u00e7u\u201d."
        },
        {
            "author_id": "964007755",
            "created_at": "2019-01-11T10:56:13.000Z",
            "id": "1083678965527707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Krka e as suas cascatas\"\nhttps://t.co/KvoTJApbCA https://t.co/U7Mqa7Y97X"
        },
        {
            "author_id": "626418536",
            "created_at": "2019-01-11T10:27:49.000Z",
            "id": "1083671817590591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/gvQqYPogmh"
        },
        {
            "author_id": "626418536",
            "created_at": "2019-01-11T10:27:09.000Z",
            "id": "1083671647457107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/jSNj1ieGle"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-01-11T10:11:06.000Z",
            "id": "1083667610011660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a luz divina caia sobre a nossa cidade para trazer as boas energias que o Rio que amamos tanto merece. Um ano incr\u00edvel a todos! \ud83d\ude4f\ud83c\udfd4\u26a1\ufe0f\ud83d\udcf7 Cristo Redentor e o \u00e9pico Parque Nacional da\u2026 https://t.co/IsdYNqtGgZ"
        },
        {
            "author_id": "833586763",
            "created_at": "2019-01-11T09:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MauMeirelles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083664061986934784",
            "in_reply_to_user_id": "19608629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauMeirelles Pertinho... Tem uma esta\u00e7\u00e3o meteorologica no alto do Parque Nacional de Itatiaia! Frio da porra! Se candidata pra estagi\u00e1rio l\u00e1 aproveitando que t\u00e1 desempregado... DE NOVO!"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-01-11T09:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Pablo_DBinotto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "ramos_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083650912361562112",
            "in_reply_to_user_id": "833455093601153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pablo_DBinotto @ramos_leandro @jairbolsonaro Ele chegou a entrar com um mandado de seguran\u00e7a para pescar naquela \u00e1rea, que foi negado. S\u00f3 dele ter a ousadia de entrar com um mandado pra pescar em uma \u00e1rea protegida, s\u00f3 pq o bonito quer, j\u00e1 demonstra todo o respeito com leis que ele tem."
        },
        {
            "author_id": "1030631286048784384",
            "created_at": "2019-01-11T09:03:48.000Z",
            "id": "1083650673898606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria um parque nacional hoje dnv"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-01-11T09:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Pablo_DBinotto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "ramos_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083649881368072192",
            "in_reply_to_user_id": "833455093601153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pablo_DBinotto @ramos_leandro @jairbolsonaro Ele foi pego com uma vara de pescar, em uma lancha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, onde \u00e9 proibido qualquer tipo de interven\u00e7\u00e3o humana, logo, pra in\u00edcio de conversa ele n\u00e3o devia nem estar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-01-11T05:38:31.000Z",
            "id": "1083599011813179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu \n80 anos hoje https://t.co/rue0p054HI"
        },
        {
            "author_id": "3376656976",
            "created_at": "2019-01-11T03:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Cristina2513"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083560532769148930",
            "in_reply_to_user_id": "298721082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristina2513 @rsallesmma @xicograziano Sei que o assunto \u00e9 o Parque Nacional, mas \u00e9 uma vergonha a rodovia (\u00e9 a mesma rodovia) q vai do Centro de Foz ao aeroporto Internacional e \u00e0s Cataratas n\u00e3o ser duplicada. S\u00e3o apenas 20 KM.\n\nPosso dizer pq h\u00e1 40 anos moro em Foz do Igua\u00e7u/PR"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-01-11T02:59:39.000Z",
            "id": "1083559030210129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBC | Turismo de Base Comunit\u00e1ria: Jaguarari, Floresta Nacional do Tapajos, onde apoiaremos a implanta\u00e7\u00e3o de mais uma Pousada, da comunidade, que ser\u00e1 protagonista na oferta de servi\u00e7os e produtos. Est\u00e1 previsto tb... https://t.co/NwrHS1HZjx"
        },
        {
            "author_id": "2409152296",
            "created_at": "2019-01-11T02:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelaMuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083557821608878080",
            "in_reply_to_user_id": "60935998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelaMuller Ta doida \u00e1rea protegida acesso restrito kkkkkkkkkk sa\u00edda apenas"
        },
        {
            "author_id": "1003807650100989953",
            "created_at": "2019-01-11T01:51:52.000Z",
            "id": "1083541974773387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Iw1fQ4rhyn"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2019-01-11T01:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083541502461181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para completar a tr\u00edade do #TBT e comemorar os 80 anos de preserva\u00e7\u00e3o desta maravilha! \ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf8a\ud83c\udf82\n#CataratasdoIguacu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ktnfl71jGl"
        },
        {
            "author_id": "947859062",
            "created_at": "2019-01-11T01:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ElielOlivetree"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083529014503976960",
            "in_reply_to_user_id": "51844989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElielOlivetree @Loira_dobem @zehdeabreu @DiarioPE Sei, ele come\u00e7a o v\u00eddeo dizendo que Boro foi eleito \"gra\u00e7as a Deus\" s\u00f3  por coincid\u00eancia. \u00c9 tipo o Boro com vara de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas, incr\u00edvel, n\u00e3o ia pescar, s\u00f3 coincid\u00eancia. T\u00e1 certinho!"
        },
        {
            "author_id": "1706078418",
            "created_at": "2019-01-11T00:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083528091585167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFINITO\u270c em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Xgn7HyO7w5"
        },
        {
            "author_id": "41590923",
            "created_at": "2019-01-11T00:40:21.000Z",
            "id": "1083523978046722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/O7pQfG4phy"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-11T00:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 132,
                        "username": "RatinhoJunior"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 168,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 184,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083521473560698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um excelente dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u com o Ministro @rsallesmma, o Presidente do @ICMBio Adalberto Eberhard e o Governador @RatinhoJunior mais os parceiros da @usina_itaipu e @CataratasBrasil celebrando os 80 Anos do Parque e 20 Anos de concess\u00e3o de servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/H3KQgJwhTa"
        },
        {
            "author_id": "43019181",
            "created_at": "2019-01-11T00:29:44.000Z",
            "id": "1083521304488222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de passar no Jornal Nacional sobre a grande festa de 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que aconteceu hoje, que teve a cria\u00e7\u00e3o do selo comemorativo pela Ag\u00eancia Fog. Uma grande honra participarmos desse... https://t.co/HrCUwNzUol"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-11T00:01:08.000Z",
            "id": "1083514107310075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "1077596688271986688",
            "created_at": "2019-01-10T23:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083512751576756224",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica Mas ele s\u00f3 estava com uma vara de pescar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, qual o problema ? Ele estava dando banho nas minhocas."
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2019-01-10T23:52:24.000Z",
            "id": "1083511909163458562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 foi ou tem vontade de conhecer FOZ DO IGUA\u00c7U?! \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83c\udf08\nEscolhida como uma das 7 maravilhas naturais do mundo, o Parque Nacional de #FozdoIgua\u00e7u completa 80 anos hoje! Com absoluta\u2026 https://t.co/SoEyzDcq7Y"
        },
        {
            "author_id": "366349910",
            "created_at": "2019-01-10T23:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1083509054746644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lojas PUCA ESTRELA de Pi\u00fama ES e Guarapari ES,boa noite amigos e amigas. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2h7OZxY9vQ"
        },
        {
            "author_id": "42954238",
            "created_at": "2019-01-10T23:25:50.000Z",
            "id": "1083505221601554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 80 anos do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u um #tbt especial de 2015 quando estivemos nesse lugar maravilhoso e inesquec\u00edvel. #fozdoigua\u00e7u #80anosdefozdoigua\u00e7u https://t.co/xXs5Va4KZ5"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2019-01-10T23:25:07.000Z",
            "id": "1083505043138064386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\nParque Nacional do Igua\u00e7u, 80 anos. Um legado para as futuras gera\u00e7\u00f5es https://t.co/eohtMrzWar"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-01-10T23:21:56.000Z",
            "id": "1083504243271700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente foi flagrado em um bote infl\u00e1vel em 2012 em Angra dos Reis, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana &gt;&gt; https://t.co/qoyijfdjrh https://t.co/AphN6EBnX4"
        },
        {
            "author_id": "633364171",
            "created_at": "2019-01-10T23:19:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1083503593095872518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos exaltar e parabenizar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 80 anos, o parque abriga as cataratas e ajuda muito no fomento do turismo no Brasil mais especificamente no Paran\u00e1, na cidade de Foz do Igua\u00e7u. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-01-10T23:17:49.000Z",
            "id": "1083503206599151623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fazendo anivers\u00e1rio, e eu tive o prazer de ir ano passado, que lugar!!! \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "116607682",
            "created_at": "2019-01-10T23:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "fdecbn"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083501348430245888",
            "in_reply_to_user_id": "24095091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fdecbn @CBNoficial personagem da semana: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!! Gongo: Gen. Mour\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "157548965",
            "created_at": "2019-01-10T23:04:05.000Z",
            "id": "1083499747921575938",
            "in_reply_to_user_id": "157548965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cyrtodactylus phongnhakebangensis(vietnam:\u00a0Th\u1eb1n l\u1eb1n Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng) \u00e9\u00a0gecko\u00a0novo descoberto por cientistas alem\u00e3es em\u00a0parque nacional Phong Nha-Ke Bang\u00a0em 2002. Esta esp\u00e9cie vive na pedra calc\u00e1ria e come insetos."
        },
        {
            "author_id": "45190225",
            "created_at": "2019-01-10T22:45:29.000Z",
            "id": "1083495070026924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 recente Setembro de 2018. Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u que hoje completa 80 anos. Uma das  sete maravilhas da natureza. #cataratasdoigua\u00e7u #setemaravilhasdanatureza #Paz \u2014 em Igua\u00e7u National Park https://t.co/ERkIaJN7Vc"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-10T22:36:57.000Z",
            "id": "1083492921561751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos de cria\u00e7\u00e3o hj com direito a parab\u00e9ns, m\u00fasica e bolo p os servidores e convidados. A UC, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 refer\u00eancia na preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no turismo sustent\u00e1vel: https://t.co/tz7JOWGLKV https://t.co/pdhzk8PQZi"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-01-10T22:29:39.000Z",
            "id": "1083491086327341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com novos desafios https://t.co/yD0bBcqtsm"
        },
        {
            "author_id": "966732868612509697",
            "created_at": "2019-01-10T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083489302649163778",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O Parque Nacional \u00e9 mesmo um exemplo real de que uma boa parceria com um prop\u00f3sito maior, do qu\u00ea pequenos interesses particulares, pode se tornar sim um sucesso, e beneficiar \u00e0 todos de forma ampla, inclusive a natureza!\nO trabalho realizado no Parque das Aves tbm \u00e9 excelente!"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2019-01-10T22:08:31.000Z",
            "id": "1083485767719104514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro v\u00ea Parque Nacional do Igua\u00e7u como modelo para\u00a0parcerias https://t.co/3F4YP0ZgcU https://t.co/BS6P82MMyp"
        },
        {
            "author_id": "1027735090493902848",
            "created_at": "2019-01-10T22:03:44.000Z",
            "id": "1083484562947231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed), \u00e9 um dos maiores do pa\u00eds, com mais de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. \n\nO parque abrange tamb\u00e9m o maior acervo de pinturas rupestres da Am\u00e9rica do\u2026 https://t.co/PAqi89C1uT"
        },
        {
            "author_id": "52222446",
            "created_at": "2019-01-10T21:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083481458289885186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/Pb6VD7dfoi - PARQUE NACIONAL DE PENEDA-GER\u00caS .,,..... VIDEO Y FOTOS)."
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-10T21:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083479440083075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7ando o feed por uma boa causa, aventura em fam\u00edlia! Quem da fam\u00edlia de voc\u00eas \u00e9 o mais aventureiro?? em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dt8U1VJdyV"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2019-01-10T21:43:12.000Z",
            "id": "1083479394285441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o #SuperViagem #Igua\u00e7u\n https://t.co/Ie1Y7eQtr8 https://t.co/iqX6Gr2eXW"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-01-10T21:43:11.000Z",
            "id": "1083479391181656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o #SuperViagem #Igua\u00e7u\n https://t.co/awa1l3LE6Q https://t.co/mslFK0GwSh"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2019-01-10T21:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083473145330368514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa fam\u00edlia do presida @jairbolsonaro s\u00f3 tem nos dado bons exemplos! Se continuarmos nesse ritmo, at\u00e9 o fim do ano eu to pescando em \u00e1rea protegida assim:\n#Ibama #Funai #FuturoDoPa\u00eds #FuturoDoBrasil #Retrocesso #Bolsocorro #Sos #QuemNaoDeveNaoTeme #QueremosTransparencia https://t.co/kOEcQW4zUu"
        },
        {
            "author_id": "192401108",
            "created_at": "2019-01-10T21:16:01.000Z",
            "id": "1083472554298241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra Pedra que Engole em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/VZbMa1mOC2"
        },
        {
            "author_id": "499188731",
            "created_at": "2019-01-10T21:14:19.000Z",
            "id": "1083472124747153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo governador Ratinho Junior durante a comemora\u00e7\u00e3o pelos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ele disse que o parque \u00e9 exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel alinhar turismo com... https://t.co/ePPrNs9KpH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-10T20:56:15.000Z",
            "id": "1083467577895124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83d\udce2 O ICMBio abre edital de chamamento p\u00fablico para estabelecer um acordo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com uma Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil (OSC), para executar o Programa Reserva Particulares de Patrim\u00f4nio Natural (Programa RPPN).\n\ud83d\udcccSaiba mais: https://t.co/YjLmhNwZQN https://t.co/s0r9uOyfQ5"
        },
        {
            "author_id": "132641659",
            "created_at": "2019-01-10T20:52:58.000Z",
            "id": "1083466753538228229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamboo Island.\n\ud83d\udc99\ud83d\udc99\nEsta ilha pertence a um Parque Nacional e \u00e9 habitada somente por pescadores. Suas casas s\u00e3o bem simples e feitas de palha.\nA ilha tem quase a forma de um cora\u00e7\u00e3o e \u00e9\u2026 https://t.co/JRt39IAAOs"
        },
        {
            "author_id": "91663664",
            "created_at": "2019-01-10T20:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1083465319967006722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7o de mim\nParte do segredo do universo\nJunto a todas as outras coisas as quais\nAdmiro e converso  \ud83c\udfb5 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/XNGiahm1hz"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-01-10T20:47:00.000Z",
            "id": "1083465251545407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE \ud83c\udf31 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel alinhar turismo com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento econ\u00f4mico. https://t.co/4Q710u5ngT"
        },
        {
            "author_id": "150504330",
            "created_at": "2019-01-10T20:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083461143887253505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/lYweaKDZ2J"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2019-01-10T20:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1083460748007768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/wZJtDRtJFd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T20:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 226,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083455114583703554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de festa! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 primaveras e s\u00f3 temos motivos para comemorar. Al\u00e9m do #niver, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada (animal s\u00edmbolo do parque), cresceu cerca de 70% nos \u00faltimos anos. \ud83d\udc06\u2665\n@CataratasBrasil https://t.co/GTzkh4VBFh"
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2019-01-10T20:05:05.000Z",
            "id": "1083454705001525254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 foi ou tem vontade de conhecer #FozdoIgua\u00e7u? \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\nUma das 7 maravilhas naturais do mundo, o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u completa HJ 80 anos!  Um dos lugares mais bonitos do mundo, que AMAMOS conhecer! Veja nosso roteiro completo por l\u00e1:: https://t.co/aF1RET0WXr https://t.co/QYt5mi6LYS"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2019-01-10T20:04:51.000Z",
            "id": "1083454642330189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de exist\u00eancia. Al\u00e9m de ser um destino tur\u00edstico mundialmente conhecido, o PNI \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do Brasil, o maior remanescente de... https://t.co/xNZPHxr4Si"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T19:55:37.000Z",
            "id": "1083452320782958594",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21 - Bras\u00edlia \u00e9 famosa por ser a cidade planejada, mas nessa \u00e9poca de calor nada melhor do que um mergulho no Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral. https://t.co/qvx0jVHBhF"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-01-10T19:54:15.000Z",
            "id": "1083451976317321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, 80 anos. Um legado para as futuras gera\u00e7\u00f5es https://t.co/Yfoq1vfHhn"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-01-10T19:53:17.000Z",
            "id": "1083451733978812417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLONA sempre me faz lembrar do quanto \u00e9 bom estarem meio a natureza!\n\n#TBT\n#FLONA\n#TRAILRUN\n#corrida em Flona - Floresta Nacional https://t.co/X3Bycz0ac1"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2019-01-10T19:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1083449782021038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de um dia qualquer desbravando as trilhas da #FLONA\n\n#TrailRun\n#Corrida\n#Trilhas\n#Running em Flona - Floresta Nacional https://t.co/b6Mk5Fv8Sw"
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2019-01-10T19:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.16980491,
                        -16.38849248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0a58db16e3351d2"
            },
            "id": "1083449338293043206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito massa o curso de redes sociais hoje para a turma da veracelefamilia \nMuita ideia boa, muito papo bom! Obrigado!\n.\n.\n.\n#veracel #portoseguro #bahia #work @ RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/zQsOqr1rg4"
        },
        {
            "author_id": "54402467",
            "created_at": "2019-01-10T19:41:25.000Z",
            "id": "1083448746548097026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola da Aldeia Patax\u00f3 Barra Velha dentro do Parque Nacional do Monte Pascoal. https://t.co/PexAcykFAc"
        },
        {
            "author_id": "1706078418",
            "created_at": "2019-01-10T19:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083445960641073162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR A\u00cd em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oXiDbFfTvZ"
        },
        {
            "author_id": "315515962",
            "created_at": "2019-01-10T19:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "ALEXANDRERN15"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1083445928558702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf0e\ud83d\udc41\ud83c\udf00\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n@ALEXANDRERN15\n#6vai\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca580 ANOS DO PARQUE NACIONAL IGUA\u00c7U\u2026 https://t.co/1wdhXtbG8F"
        },
        {
            "author_id": "175900150",
            "created_at": "2019-01-10T19:22:19.000Z",
            "id": "1083443940441903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 80 anos! https://t.co/fyeRvpTuV5"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-10T19:03:02.000Z",
            "id": "1083439088202641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festejando os 80 Anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u com o Presidente do ICMBio,  Adalberto Eberhard, o Chefe do Parque Ivan Battisti, e nosso Ministro\u2026 https://t.co/LLpK8LRgro"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-01-10T18:58:30.000Z",
            "id": "1083437948333379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo governador, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel alinhar turismo com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento econ\u00f4mico. https://t.co/nHankFtXpn"
        },
        {
            "author_id": "255111576",
            "created_at": "2019-01-10T18:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083437588952829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/tBFcbrbr5n"
        },
        {
            "author_id": "192211982",
            "created_at": "2019-01-10T18:50:56.000Z",
            "id": "1083436043242795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de algu\u00e9m ser flagrado com um rifle na m\u00e3o e uma on\u00e7a abatida ao seu lado em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente."
        },
        {
            "author_id": "1706078418",
            "created_at": "2019-01-10T18:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083434810872422405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APROVEITANDO OS DIAS DE FOLGA \ud83d\udd1d\ud83c\udfe1\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ry8U1KzcCB"
        },
        {
            "author_id": "111141212",
            "created_at": "2019-01-10T18:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1083434745747394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais! #tbt #feriasemfamilia #2018 #jericoacoaraoparaiso\u00e9aqui em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/Z8fi20RtAT"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2019-01-10T18:40:53.000Z",
            "id": "1083433515444776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/hkfbqLKLS3 https://t.co/hHQaf2BQ53"
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2019-01-10T18:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "depPaesLandim"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 35,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083431766793351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@depPaesLandim denunciou a\u00e7\u00f5es do @ICMBio que prejudicam o #Parque Nacional Serra da Capivara. Citou como exemplo a decis\u00e3o de dispensar #guariteiras - geralmente #mulheres v\u00edtimas de #viol\u00eancia dom\u00e9stica - para contratar empresa terceirizada.\nhttps://t.co/jwq1Ye1HkV https://t.co/NogFuDVMSx"
        },
        {
            "author_id": "390470137",
            "created_at": "2019-01-10T18:30:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1083430979245694978",
            "in_reply_to_user_id": "762052229889228801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelfimBisnetto Quem nunca foi flagrado com a varinha na m\u00e3o em area protegida. Tipo banheiro"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-10T18:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083428477624377346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no dia 10 de Janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos.\nConhecido internacionalmente por abrigar uma das 7 maravilhas, as Cataratas do Igua\u00e7u, o nosso Parque Nacional continua emocionando os turistas que passam por Foz do Igua\u00e7u.\ud83c\udf31\ud83c\udf3f https://t.co/dONFJN1eos"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-01-10T18:19:02.000Z",
            "id": "1083428013839142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro relembra hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira: https://t.co/ISLUVpHXey"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-01-10T18:18:55.000Z",
            "id": "1083427985728987137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro relembra hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira: https://t.co/QGUIDaeYuj"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-10T18:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.59097862,
                        -25.50580575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083426781892358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no dia 10 de Janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos.\nConhecido internacionalmente por abrigar uma das 7 maravilhas, as Cataratas do Igua\u00e7u, continua emocionando os\u2026 https://t.co/mLv9c1cTm9"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-01-10T18:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 144,
                        "username": "SerradoCipo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083423689591406598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coisas da vida s\u00e3o t\u00e3o simples...\nFoto tirada no c\u00f3rrego Mascastes, na travessia para o Canion das Bandeirinhas, parque nacional da @SerradoCipo_mg https://t.co/lzG1NOyRXX"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-01-10T18:00:58.000Z",
            "id": "1083423466936774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o hist\u00f3rico - Portal Neo Mondo https://t.co/0azL3RvfYE"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2019-01-10T17:52:09.000Z",
            "id": "1083421248892346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa 80 anos. Al\u00e9m de ter recebido mais de 1,8 milh\u00e3o de visitantes em 2018, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o guarda uma rica biodiversidade em 185 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica. O... https://t.co/q9KXkdYKpR"
        },
        {
            "author_id": "18170921",
            "created_at": "2019-01-10T17:51:37.000Z",
            "id": "1083421113470930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "vcs tb n\u00e9 qlqr vara de pescar no meio do mar em \u00e1rea protegida \u00e9 NOOSSA t\u00e1 na cara que o bozo foi l\u00e1 s\u00f3 pra lavar a vara de pesca com \u00e1gua do mar https://t.co/KRDzJcygbr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T17:43:37.000Z",
            "id": "1083419101786189824",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "18-Os mais aventureiros v\u00e3o adorar seguir as trilhas que levam a paisagens espetaculares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. \n\ud83d\udcf7 Flavio Andr\u00e9 https://t.co/XfTvecVAO2"
        },
        {
            "author_id": "322131613",
            "created_at": "2019-01-10T17:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083417479400079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nxai Pan: https://t.co/oHkG1gArUT v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322131613",
            "created_at": "2019-01-10T17:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083416900611305474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nxai Pan: https://t.co/hmDvk5agzE v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322131613",
            "created_at": "2019-01-10T17:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083415593687105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nxai Pan: https://t.co/EJCHPIqFVe v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-01-10T17:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "gppoliticapr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083413409616547841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO, PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! \ud83d\ude04\n\nVia @gppoliticapr \nhttps://t.co/abyXjQJvfS"
        },
        {
            "author_id": "1077478008691322880",
            "created_at": "2019-01-10T17:18:54.000Z",
            "id": "1083412883734552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Producao de caju. Parque Nacional da Gorongosa\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddff Mozambique https://t.co/uYMZtgWd7k"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-01-10T17:07:44.000Z",
            "id": "1083410072087216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com motivos para\u00a0festejar https://t.co/rEnIv6MgU5 https://t.co/rtxE0YfleI"
        },
        {
            "author_id": "62332984",
            "created_at": "2019-01-10T17:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5980318,
                        -15.5934266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1083409085263998977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da Chapada dos Veadeiros, pq eu nunca canso dessa paisagem em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/NCzfobzV4g"
        },
        {
            "author_id": "932981753165307904",
            "created_at": "2019-01-10T16:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083406940934262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U | 80 ANOS | CATARATAS: https://t.co/ztQPLx5x8A via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-10T16:50:05.000Z",
            "id": "1083405631355260930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "1049084929613520896",
            "created_at": "2019-01-10T16:48:06.000Z",
            "id": "1083405132346286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "- Fiscal pega Bolinaro c/ uma vara de pescar em uma \u00e1rea protegida. \n-Fiscal multa Bolinaro por \u201cpresumir\u201d q ele estava pescando. \n- Fiscal \u00e9 petista.  \n\nEnt\u00e3o se o sujeito t\u00e1 no puteiro c/ a camisinha no pinto e a esposa pega na hora... n\u00e3o pode presumir nada q j\u00e1 \u00e9 petista tb? https://t.co/MwlOCPBFVf"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T16:38:10.000Z",
            "id": "1083402630104268805",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "7-O cen\u00e1rio paradis\u00edaco dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o coloca como destaque em nossa lista de destinos a serem desbravados em 2019. https://t.co/ohKZ7F9kqk\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado https://t.co/gpSFz7cg3t"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-01-10T16:35:05.000Z",
            "id": "1083401853893672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com motivos para festejar https://t.co/X8gfsHgWZV #Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "146682295",
            "created_at": "2019-01-10T16:32:52.000Z",
            "id": "1083401295556423683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamo logo pagando a multa por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Sinh\u00f4 Presidente https://t.co/uIMCTCKiw5"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-01-10T16:31:55.000Z",
            "id": "1083401058787966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/JLFpKmWYAR https://t.co/WErpznELu4"
        },
        {
            "author_id": "1080971102216699904",
            "created_at": "2019-01-10T16:28:35.000Z",
            "id": "1083400220694720515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Mas, estranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. Caiu a ficha agora?"
        },
        {
            "author_id": "72211564",
            "created_at": "2019-01-10T16:28:21.000Z",
            "id": "1083400159327907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parab\u00e9ns Parque nacional do Igua\u00e7\u00fa,  - https://t.co/nfohrn2oL9 https://t.co/nfohrn2oL9"
        },
        {
            "author_id": "43692556",
            "created_at": "2019-01-10T16:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GDimenstein"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083399668875304961",
            "in_reply_to_user_id": "31980988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GDimenstein @marilizpj Que eu saiba \u00e9 proibido estar com vara de pescar - mesmo sem estar efetivamente pescando - dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1054201504146616322",
            "created_at": "2019-01-10T16:24:17.000Z",
            "id": "1083399136928563201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o Bolsonaro tava s\u00f3 dando banho nas minhoca em \u00e1rea protegida gente."
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2019-01-10T16:17:55.000Z",
            "id": "1083397535002251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da Humanidade: Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 80 anos https://t.co/a7XjVqvmtN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-10T16:15:06.000Z",
            "id": "1083396827062378498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o de 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Fl1Qph1Zt8"
        },
        {
            "author_id": "849566828",
            "created_at": "2019-01-10T16:11:33.000Z",
            "id": "1083395933939908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara t\u00e1 com uma VARA NA M\u00c3O em \u00c1REA PROTEGIDA mas ele nao tava pescando n\u00e3o gente, s\u00f3 tirando foto pro facebook COM VARAVNA MAO EM AREA PROTEGIDA POR LEI. https://t.co/fcuNKJfwxC"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-01-10T16:01:08.000Z",
            "id": "1083393312650858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/IS3WIOn7zm Novo museu \u00e9 resultado do esfor\u00e7o de uma das mais importantes arque\u00f3logas do pa\u00eds, Ni\u00e8de Guidon, de 85 anos, que dedicou a vida a preservar s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da regi\u00e3o https://t.co/TJEkO90l5C"
        },
        {
            "author_id": "238212473",
            "created_at": "2019-01-10T16:00:09.000Z",
            "id": "1083393062070562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/SssXjYHvsb"
        },
        {
            "author_id": "42405896",
            "created_at": "2019-01-10T15:59:55.000Z",
            "id": "1083393003165753346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama (ou O NOVO IBAMA), seguindo parecer da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU), anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis - RJ). - Quem achava que isso n\u00e3o ia acontecer? https://t.co/MIPyi5O8vm #natureza #sos"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-01-10T15:58:13.000Z",
            "id": "1083392576366039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga o amor proibido de Naipi e Tarob\u00e1, completa hoje 80 anos! \ud83e\udd73 \u00c9 uma das mais belas reservas ecol\u00f3gicas do mundo e \u00e9  reconhecido pela Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83e\udd70\ud83c\udf31\n\nQuem a\u00ed conhece uma das sete maravilhas da natureza? https://t.co/DRF4Un9208"
        },
        {
            "author_id": "263810980",
            "created_at": "2019-01-10T15:53:34.000Z",
            "id": "1083391406478147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim, \"avan\u00e7a al\u00e9m de limites de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/X56GOGNEwF"
        },
        {
            "author_id": "882587320104497152",
            "created_at": "2019-01-10T15:48:20.000Z",
            "id": "1083390090964070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque do Igua\u00e7u \u00e9 o 2\u00ba parque nacional mais visitado no Brasil, atr\u00e1s apenas do Parque da Tijuca, onde fica o Cristo Redentor\"\nBem, ent\u00e3o \u00e9 o primeiro mais visitado mesmo, porque na Tijuca as pessoas s\u00f3 v\u00e3o pro Cristo Redendor e mais nada."
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2019-01-10T15:46:12.000Z",
            "id": "1083389553535344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd70\nO que eu amo esse lugar vcs n\u00e3o fazem ideia!"
        },
        {
            "author_id": "33571296",
            "created_at": "2019-01-10T15:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083388980618514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida #pescaesportiva #pescaconsciente #pesqueesolte #pesca @congemfoco https://t.co/HAvFKkWOX3"
        },
        {
            "author_id": "2407717196",
            "created_at": "2019-01-10T15:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LAMBARITO"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083388200381489152",
            "in_reply_to_user_id": "915648714571702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAMBARITO @folha Hum, vc viu porque foi anulado? As circustancias? Vara de pescar em Uma area protegida nao \u00e9 prova suficiente? Acho que seu mito ta fugindo ein"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2019-01-10T15:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083387754640261125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u - PNI pelos 80 anos!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#TBT #S #Sul #PR #Paran\u00e1 #IGU #FozDoIgua\u00e7u #PNI #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #SouParteDessaHist\u00f3ria #80AnosPNI\u2026 https://t.co/M3vgZ2YH7T"
        },
        {
            "author_id": "99216948",
            "created_at": "2019-01-10T15:11:25.000Z",
            "id": "1083380800383565826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de jan de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi anulada essa semana.\n\nE agora? Rs\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1057420810934198272",
            "created_at": "2019-01-10T15:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083380771174473733",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @xicograziano O Parque Nacional de Itaipu me surpreendeu. O que vinha na minha cabe\u00e7a era: nem parece Brasil. Que seja exemplo e melhore sempre!"
        },
        {
            "author_id": "1056845230115352576",
            "created_at": "2019-01-10T15:10:17.000Z",
            "id": "1083380515900665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/lOBgusA1Ue"
        },
        {
            "author_id": "104194372",
            "created_at": "2019-01-10T15:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1083379230015135744",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, parte dessa hist\u00f3ria o Incra ajudou a construir. Medida da seguran\u00e7a jur\u00eddica para PARNA Igua\u00e7u. https://t.co/Upm2vayK0W"
        },
        {
            "author_id": "97047212",
            "created_at": "2019-01-10T14:24:39.000Z",
            "id": "1083369032277987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" Ent\u00e3o quer dizer que se eu for pego com uma vara na m\u00e3o num banheir\u00e3o eu tambem n\u00e3o preso?"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2019-01-10T14:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Markinholanes"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083368978427326464",
            "in_reply_to_user_id": "112885030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Markinholanes @fabzmebe @folha @jairbolsonaro https://t.co/Umyet17IQ8\nhttps://t.co/pS2dtHMrDB\nhttps://t.co/rBO0AuUbBq\nhttps://t.co/KqcIeBH8MY\nhttps://t.co/l6n9IOZOFV\nE para finalizar, essa proposta coincidentemente logo ap\u00f3s o Ibama multar ele https://t.co/DsvSNUpmJS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-10T14:12:35.000Z",
            "id": "1083365994431725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u na companhia do nosso Ministro ricardosallesmma e do Presidente do ICMBio Adalberto Eberhard, comemorando os 80 Anos\u2026 https://t.co/jC4jY6bKyQ"
        },
        {
            "author_id": "2397901172",
            "created_at": "2019-01-10T14:06:54.000Z",
            "id": "1083364561561010177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/ofTOPUhrKy"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-01-10T14:02:19.000Z",
            "id": "1083363411327631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6425,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 120,
                "retweet_count": 594
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, exemplo de parceria entre os setores p\u00fablico privado para cuidar do meio ambiente e incrementar o turismo e o desenvolvimento. https://t.co/ipyooC1fE7"
        },
        {
            "author_id": "2397901172",
            "created_at": "2019-01-10T13:58:17.000Z",
            "id": "1083362395458846721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 equipe do jornal Gazeta Di\u00e1rio pelo suplemento de anivers\u00e1rio de 80 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u publicado nesta quinta-feira na vers\u00e3o impressa. Um caderno informativo, bem produzido e rico em conte\u00fado que demonstra a import\u00e2ncia do... https://t.co/ZjO8kTKaJG"
        },
        {
            "author_id": "1067445344735240193",
            "created_at": "2019-01-10T13:53:09.000Z",
            "id": "1083361102086459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a oportunidade, em 2018, de conhecer, n\u00e3o s\u00f3 a beleza indescrit\u00edvel de um dos patrim\u00f4nios naturais da Humanidade, mas tamb\u00e9m de conversar com pessoas que fazem a diferen\u00e7a na preserva\u00e7\u00e3o daquele espa\u00e7o.  Feliz 80 anos Parque Nacional do Igua\u00e7u!! \n#WorldHeritage https://t.co/lqIGWr37Qr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-10T13:48:32.000Z",
            "id": "1083359943208636419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udf82 Nesta quinta-feira, 10, celebramos com muita alegria o anivers\u00e1rio de 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). As festividades caminham lado a lado com os \u00f3timos resultados socioambientais e tur\u00edsticos dos \u00faltimos anos. #80anosPNI https://t.co/9pyU4xMpOC"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2019-01-10T13:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083355635624931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O diretor-geral brasileiro da @usina_itaipu, Marcos Stamm, participa nesta manh\u00e3 da comemora\u00e7\u00e3o dos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O cen\u00e1rio n\u00e3o poderia ser mais bonito: as Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/Zpj1WPHtDF"
        },
        {
            "author_id": "975540035041755137",
            "created_at": "2019-01-10T13:30:16.000Z",
            "id": "1083355344926109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em como deve ser bom percorrer o Parque Nacional do Ibitipoca com essa bike que eu to"
        },
        {
            "author_id": "866705054",
            "created_at": "2019-01-10T13:25:29.000Z",
            "id": "1083354142503038977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/RBj589Xngx"
        },
        {
            "author_id": "826779150144909312",
            "created_at": "2019-01-10T13:08:33.000Z",
            "id": "1083349879961862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tem raz\u00e3o, o fato do Salnorabo est\u00e1 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em um barco com vara de pescar n\u00e3o prova nada, acredito que ele tenha fetiche de enfiar a vara de pescar no \u00e2nus para se masturbar e por isso foi no zona protegida para ter privacidade... https://t.co/UrQIn7Z8LM"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:15.000Z",
            "id": "1083349300988530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/iCY1O7Urji"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:08.000Z",
            "id": "1083349271875854343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/WeRFSTZZtR"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:07.000Z",
            "id": "1083349266784026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/FejHkiRK10"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:05.000Z",
            "id": "1083349259896930309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/xyTKIltdxm"
        },
        {
            "author_id": "914247330957799424",
            "created_at": "2019-01-10T13:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "falandoverdes2"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "ptbrasiI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083348929008275457",
            "in_reply_to_user_id": "744225149017284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falandoverdes2 @ptbrasiI Vai pescar em \u00e1rea protegida,  Bozo.  Pode cavar tamb\u00e9m. Voc\u00ea \u00e9 protegido pelo Moro."
        },
        {
            "author_id": "2428901011",
            "created_at": "2019-01-10T13:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083348771063373826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/RfqfKFyqCk"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2019-01-10T13:01:50.000Z",
            "id": "1083348190366220294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum....quer dizer ent\u00e3o que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica trocou aquele cara ??? significa que a gnt pode tentar uma vaga pra l\u00e1 agora?  *_*  pq nossa, eu n\u00e3o dava conta da energia ruim que aquele senhor me passava, e olha que nunca tinha feito nada a mim."
        },
        {
            "author_id": "846038392236376064",
            "created_at": "2019-01-10T12:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DimitriSales"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083346188135514112",
            "in_reply_to_user_id": "59963901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DimitriSales @Elcio31071943 @jairbolsonaro Est\u00e1 cansado mesmo, pois em 28 anos de cargos p\u00fablicos, em que foi eleito, jamais teve agenda para todos os dias, quero ver ele ter tempo de ir comer pastel na barraquinha, pescar em \u00e1rea protegida pelo meio ambiente, ou lavar roupa na m\u00e3o, \u00e9 cansativo ter agenda!"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2019-01-10T12:45:18.000Z",
            "id": "1083344029218205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em fazer um mergulho em meio \u00e0s placas tect\u00f4nicas que separam a Europa da Am\u00e9rica do Norte? Essa experi\u00eancia \u00fanica s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel em um ponto de mergulho chamado Silfra, dentro do Parque Nacional \u00deingvellir, na Isl\u00e2ndia. https://t.co/ENqmXQzr53"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-10T12:35:55.000Z",
            "id": "1083341667619491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 80 anos com solenidade especial  https://t.co/Ii6f8jkoU0"
        },
        {
            "author_id": "81971665",
            "created_at": "2019-01-10T12:32:53.000Z",
            "id": "1083340904872755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QLcgUTEuQw"
        },
        {
            "author_id": "2764349801",
            "created_at": "2019-01-10T12:30:29.000Z",
            "id": "1083340301383753733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja sei o que aconteceu gente!\nEle como \"bom homem de Deus\", foi apreciar a natureza da \"\u00e1rea protegida\", por\u00e9m, onde tem rio tem insetos, e a vara certamente foi utilizada apenas como uma ferramenta de espantar insetos.\nTadinho dele, todos julgando o coitado!\ud83d\ude44\u2639 https://t.co/jilvKx313o"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2019-01-10T12:28:26.000Z",
            "id": "1083339784242806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos!\n\nAl\u00e9m de fazer parte do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o parque \u00e9 muito importante para a ci\u00eancia. Em nosso Portal de Peri\u00f3dicos h\u00e1 mais de 200 teses e disserta\u00e7\u00f5es que cont\u00e9m o Parque Nacional do Igua\u00e7u como objeto de estudo. https://t.co/3MM3oQSsx9"
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2019-01-10T12:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1083337177835089925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia fui humilhad\u00edssimo pois amanda \n\n\u201cvini eu s\u00f3 quero CINCO MINUTOS de sil\u00eancio por favor cala a boquinha\u201d \n\nRID\u00cdCULA te amo \u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/B6gdE2h1UH"
        },
        {
            "author_id": "98439187",
            "created_at": "2019-01-10T12:01:28.000Z",
            "id": "1083332995803762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/grMF4XVoT7"
        },
        {
            "author_id": "98439187",
            "created_at": "2019-01-10T12:01:12.000Z",
            "id": "1083332931014283270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\n https://t.co/grMF4XVoT7"
        },
        {
            "author_id": "951270185109020677",
            "created_at": "2019-01-10T12:00:16.000Z",
            "id": "1083332695961284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/9m9W0ESvaB"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-01-10T11:35:13.000Z",
            "id": "1083326391767261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o vamos desistir, e continuaremos lutando para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra, um santu\u00e1rio onde pinguins, focas e baleias possam viver em paz. Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/T71Vn1oBNV #Retrospectiva"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2019-01-10T11:27:20.000Z",
            "id": "1083324406603100161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hoje vai ser uma festa...\" \ud83c\udf89O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 ANOS! \ud83e\udd73 O local \u00e9 uma das 7 Maravilhas da Natureza, e com essa bela imagem desejamos a todos um BOM DIA!!! https://t.co/qHW1jyGWUY"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2019-01-10T11:14:32.000Z",
            "id": "1083321184924651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 80 anos de sua cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/kmUrL0PQNi https://t.co/2ukrgELAr9"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T11:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083318014202822656",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnascim o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T11:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cptnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317961480421377",
            "in_reply_to_user_id": "143533295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@cptnacional o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T11:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317875056750595",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T10:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317475771670529",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T10:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317110703620097",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental , o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2019-01-10T10:46:22.000Z",
            "id": "1083314098383867905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente disse que, o fato do presidente ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida, n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia de promiscuidade."
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-01-10T10:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 198,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083307488009773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em nota, o conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, destaca que a unidade foi objeto de 80 pesquisas acad\u00eamicas em duas d\u00e9cadas. N\u00e3o \u00e9 exatamente o \u00fanico lugar que o @jairbolsonaro tinha para pescar: abrange apenas 5% de toda a ba\u00eda. https://t.co/9TYmWFVePb"
        },
        {
            "author_id": "24678917",
            "created_at": "2019-01-10T09:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43639743,
                        -25.6954875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1083299108327182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos #tbt dessa experi\u00eancia maravilhosa \u2764\ufe0f em Cataratas Del Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/Rd5WubIFoS"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-01-10T09:42:03.000Z",
            "id": "1083297909830008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari (APA Serrinha) est\u00e1 prestes a ganhar um novo Centro de Atendimento ao Turista, que come\u00e7ar\u00e1 a ser constru\u00eddo em fevereiro, na Estrada dos Artes\u00e3os\n#diariodovale\nhttps://t.co/IkB7Ey0Gud https://t.co/9JyyxfEpfh"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2019-01-10T09:41:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1083297889101799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No dia 10 d Janeiro d 1939, h\u00e1 80 anos, o Parque Nacional do Igua\u00e7u era inaugurado. No ano passado, as Cataratas do Igua\u00e7u recebeu UM MILH\u00c3O E NOVECENTOS MIL visitantes. Hj, a vas\u00e3o d \u00e1guas \u00e9 d 1,5 milh\u00e3o p/ segundo. Estive l\u00e1 2 vezes e mais q recomendo. Parab\u00e9ns Foz do Igua\u00e7u-PR"
        },
        {
            "author_id": "584928257",
            "created_at": "2019-01-10T09:40:14.000Z",
            "id": "1083297455494582274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/HY8qFcDwCC"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-01-10T09:07:19.000Z",
            "id": "1083289172155252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/deOfsyYPt5"
        },
        {
            "author_id": "2635916404",
            "created_at": "2019-01-10T09:05:13.000Z",
            "id": "1083288641466703874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/ajUxFJjE82"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2019-01-10T09:00:02.000Z",
            "id": "1083287336027385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, quatro comunidades da Floresta Nacional de Tef\u00e9, regi\u00e3o central do Amazonas, inauguraram casas de farinha que unem a tradi\u00e7\u00e3o com melhoramentos tecnol\u00f3gicos simples e de baixo custo \n\nCrocante, amarela e... https://t.co/R6NEMOwvCh"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-01-10T09:00:00.000Z",
            "id": "1083287329895264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/0PT6yPaci7"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2019-01-10T08:59:46.000Z",
            "id": "1083287270445207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, quatro comunidades da Floresta Nacional de Tef\u00e9, regi\u00e3o central do Amazonas, inauguraram casas de farinha que unem a tradi\u00e7\u00e3o com melhoramentos tecnol\u00f3gicos simples e de baixo custo \n\nCrocante,... https://t.co/15iffSpic7"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2019-01-10T08:46:36.000Z",
            "id": "1083283956647280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, quatro comunidades da Floresta Nacional de Tef\u00e9, regi\u00e3o central do Amazonas, inauguraram casas de farinha que unem a tradi\u00e7\u00e3o com melhoramentos... https://t.co/5aXN68Mhb8"
        },
        {
            "author_id": "279267321",
            "created_at": "2019-01-10T08:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Jairbolsonano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083281607484686336",
            "in_reply_to_user_id": "1074131315652468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jairbolsonano Mas pode pescar em \u00e1rea protegida \u00e0 vontaaaaade..."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BistroDelmarva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BistroDelmarva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BistroDelmarva"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lucia_Andrade11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lucia_Andrade11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lucia_Andrade11"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ramos_leandro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ramos_leandro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ramos_leandro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ramos_leandro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ramos_leandro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ramos_leandro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcelaMuller].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcelaMuller",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcelaMuller"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LAMBARITO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LAMBARITO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LAMBARITO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jairbolsonano].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jairbolsonano",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jairbolsonano"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapadinha",
                "id": "07d9f4c8e5888001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2nion Fortaleza",
                "id": "07d9de378e086000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Brasil",
                "id": "d0a58db16e3351d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2364426031",
                "name": "Portal do Z\u00e9 L\u00e9o",
                "username": "PortaldoZeLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352426647",
                "name": "Itaytyba Ecoturismo",
                "username": "itaytyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565684276",
                "name": "Marisa",
                "username": "Marisa49088594",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74453123",
                "name": "La Vanguardia",
                "username": "LaVanguardia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408624154",
                "name": "NaBoaVida",
                "username": "naboavidablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70582655",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MatoGrossoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24804151",
                "name": "HOSP\u00cdCIO E MATADOURO BRASIL",
                "username": "deyandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445764616",
                "name": "Thiago B A Couto",
                "username": "ThiagoBACouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54212624",
                "name": "Antonio Schieferl",
                "username": "AntonioSchiefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881518640",
                "name": "PraPraia",
                "username": "PraPraiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166384892",
                "name": "Biel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Biel_A_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409150449",
                "name": "rafael",
                "username": "rafaelgarcia7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25396369",
                "name": "X \u00c6 A-12",
                "username": "eduaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3528383841",
                "name": "Movimento Brasil Monarquista",
                "username": "_Monarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "Eu \u2665\ufe0f Goi\u00e1s",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82274523",
                "name": "M\u00e1rcio Neves",
                "username": "alemdoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75138332",
                "name": "Lala",
                "username": "laismandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069397072204521473",
                "name": "safadobsb",
                "username": "safadobsb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537277192",
                "name": "Z\u00e9 C\u00fatalo",
                "username": "zecutalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43926196",
                "name": "AFmedios",
                "username": "AFmedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153614989",
                "name": "Lis A Flor de Z\u00edaca",
                "username": "liscelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30369909",
                "name": "Girl from M\u00e9ier que n\u00e3o Bob\u00e9ier",
                "username": "Julicornio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436130922",
                "name": "Anita no \u00f4nibus da Jurema",
                "username": "Tokyahana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41822982",
                "name": "Thiago Fiuza",
                "username": "tmjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762767551",
                "name": "Agua Viva Mergulho",
                "username": "mergulhojurere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830042388013936641",
                "name": "Beloso \u262d",
                "username": "bhbiultiful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51486396",
                "name": "QUEbarulho\u00c9esse \u2139",
                "username": "barulho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1503900770",
                "name": "Severino Ribeiro",
                "username": "biuribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203719806",
                "name": "Evandson Pimentel",
                "username": "eopimentel2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920904",
                "name": "Cau\u00ea Fabiano",
                "username": "Cauefabiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3293493991",
                "name": "vitor",
                "username": "vitorlib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050169383899795461",
                "name": "Manoel Egidio de Araujo Filho",
                "username": "egidio_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27638658",
                "name": "Marcio Ribeiro Cardoso",
                "username": "marcioribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294368609",
                "name": "Jana Brito",
                "username": "janinabsto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2196339400",
                "name": "Ulisses Louzeiro",
                "username": "UlissesLouzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130576687",
                "name": "Alex Cardoso",
                "username": "AlexCardosoV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267386053",
                "name": "Bruno, o horr\u00edvel",
                "username": "Bruno_horrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184625190",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "eumechamothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122388692",
                "name": "Ariana Pereira",
                "username": "arimphysicist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50535345",
                "name": "Aud\u00e1lio Biker",
                "username": "audalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077566008972492800",
                "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "username": "aloninaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743906377",
                "name": "COTILLEOS CABEZA.",
                "username": "CabezaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825051330",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud835\udce6\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcef \ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee \ud835\udcde\ud835\udcef\ud835\udcec",
                "username": "KatiaAndreiaMp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24891583",
                "name": "Grupo Amanh\u00e3",
                "username": "grupoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000786362155569152",
                "name": "Luciana Braga",
                "username": "sgluciana10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798404295943213057",
                "name": "Dusart",
                "username": "Dusartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608102",
                "name": "Ana",
                "username": "a_xpz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93339429",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "Astro_Pontes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35858827",
                "name": "Angelo G",
                "username": "AngeloGarciaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61206162",
                "name": "Fernanda G Lisboa",
                "username": "FEMGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856086",
                "name": "Danielle Imanichi",
                "username": "daniimanichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade Q \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173217235",
                "name": "Let",
                "username": "euoliveiralet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098051518",
                "name": "Allevant",
                "username": "allevant_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191444480",
                "name": "David Alves",
                "username": "DavidAlves20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219177143",
                "name": "Hqs e Afins By Denis",
                "username": "deniskkhenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362809609",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "Deccozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "BalneabilidadeBrasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98897390",
                "name": "Sansquer",
                "username": "sansquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344174465",
                "name": "draminha",
                "username": "olarvoces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098891871",
                "name": "PS",
                "username": "psnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017481007489044480",
                "name": "Di Atary",
                "username": "AtaryDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062169165",
                "name": "matheus",
                "username": "mathecdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47034113",
                "name": "Mar\u262dquin",
                "username": "marcacusloco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910698915833491456",
                "name": "Alef \u2720",
                "username": "felaysnned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14552094",
                "name": "marcoseduardo.'.",
                "username": "marcoseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42771792",
                "name": "Tieta do Agreste",
                "username": "riiizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3895005683",
                "name": "Allan Santos",
                "username": "allanstylelife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035527414271696896",
                "name": "Lais Souza",
                "username": "LaisSou96408378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365125494",
                "name": "viaduto ex-bbb kerline cardoso",
                "username": "TiagoTupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38504302",
                "name": "Luciano Reis",
                "username": "informago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67867458",
                "name": "F\u00e9lix Blume",
                "username": "felixblume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075102302707597312",
                "name": "Cintia Alves de Rezende",
                "username": "CintiaAlvesdeR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232766180",
                "name": "Ra\u00fal",
                "username": "Raul_Gm_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364517397",
                "name": "Ana L\u00eda Pujato",
                "username": "pujapais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285819151",
                "name": "Dias",
                "username": "ppateteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865559238667415553",
                "name": "\u2652",
                "username": "laisqueirozroc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180260717",
                "name": "F\u00e1bio Madureira",
                "username": "madufabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512916802",
                "name": "diabo do c\u00e3o",
                "username": "wavelele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956310205079400448",
                "name": "Bruno Moreli",
                "username": "moreli_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683812532",
                "name": "dani",
                "username": "stlystiIinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153204625",
                "name": "duda",
                "username": "reignzjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648779752",
                "name": "Laura Luisa",
                "username": "LauraLuisa15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265455",
                "name": "C.",
                "username": "MimNaoEntender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96446770",
                "name": "gl\u00f3ria",
                "username": "gliros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44228271",
                "name": "\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\u2744\ufe0f",
                "username": "brancodeneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813840298",
                "name": "TonCScherzy",
                "username": "TonCattus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033759630978109442",
                "name": "Thiago Pillar",
                "username": "PillarThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60407756",
                "name": "Ivan Sousa",
                "username": "ivanjsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282261519",
                "name": "bigode",
                "username": "mathesilva97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312328772",
                "name": "Ganjahman\ud83c\udf88",
                "username": "Canijeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199909085",
                "name": "RVB Viagens",
                "username": "GehfFormenton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242921898",
                "name": "celsotheato",
                "username": "cetoslec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336507280",
                "name": "matvei ad\u00e3oski",
                "username": "pokehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29067857",
                "name": "Jo\u00e3o MarquesCarvalho",
                "username": "joaomarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97075814",
                "name": "wm \ud83c\udf35",
                "username": "desastralisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469600738",
                "name": "Solved",
                "username": "Cesargdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "e r i c",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49802232",
                "name": "Tio Nei",
                "username": "valdineipaluri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53992022",
                "name": "Kiko Dinucci",
                "username": "kikodinucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51518327",
                "name": "YoutubeTammyLuciano",
                "username": "tammyluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "yodinha fumando um brejeiro",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83900901",
                "name": "vitim",
                "username": "porravitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920606347049259008",
                "name": "Camila Lins",
                "username": "srtabbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075744100",
                "name": "Andr\u00e9 Prestes Camargo",
                "username": "Gordo10110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38785776",
                "name": "Professor Jex",
                "username": "professorjex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990358527372873733",
                "name": "Luciano TC",
                "username": "LooseeanoTC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247994428",
                "name": "david charli",
                "username": "david8charli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228171408",
                "name": "TN23",
                "username": "TN23NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405481465",
                "name": "Morena Monaco",
                "username": "MorenaMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85160099",
                "name": "Erivan_TATA",
                "username": "Erivan_TATA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237317760",
                "name": "F\u00e1bio P\u00e1scoa \ud83d\udc20 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83d\udeaa\ud83d\udeaa",
                "username": "fabio_pascoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94191175",
                "name": "Sara Elisa Filha",
                "username": "nefertuen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142820569",
                "name": "Thiago Cunha Borges",
                "username": "thcborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068122580048142336",
                "name": "JOLRN",
                "username": "PortalJOLRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282375",
                "name": "olha o papo do cag\u00e3o",
                "username": "salazariuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108984009",
                "name": "Deborah Teodoro",
                "username": "Deborahcteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3608624897",
                "name": "rodrigo warwar matos",
                "username": "rodrigowarwar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3373240655",
                "name": "Marcos Freire",
                "username": "Mfreireal26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61493087",
                "name": "marina",
                "username": "lwtofvere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511157397",
                "name": "Iasllan Queiroz",
                "username": "iasllanjosqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854930786",
                "name": "Greice Luiz",
                "username": "Qi_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356723982",
                "name": "Denia Daiane",
                "username": "DayaneDenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633406011",
                "name": "Varric's Crossbow \ud83e\udd8c",
                "username": "fenharelenasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271150317",
                "name": "Paulo Reis",
                "username": "Paulokidrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179510206",
                "name": "Dandara Turismo",
                "username": "Dandaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381640911",
                "name": "joel Carvalho",
                "username": "joelmdecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378769901",
                "name": "HELENA LEITE",
                "username": "_helenaleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139510557",
                "name": "Concept Design",
                "username": "ConceptHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50759641",
                "name": "Waguinho",
                "username": "waguinhobsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955778130131726336",
                "name": "Purpurinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Purpurinadox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53784631",
                "name": "Rita Beatriz",
                "username": "ritabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005130228405063680",
                "name": "sensa",
                "username": "belaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59834186",
                "name": "petit.",
                "username": "belpetit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338270044",
                "name": "Vai Mesmo Blog",
                "username": "vaimesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369279532",
                "name": "Noticias Renov\u00e1veis",
                "username": "Energia_SolarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15605066",
                "name": "juliana",
                "username": "soujufreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262134473",
                "name": "Adv Pirotecnico",
                "username": "JoysonFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597576840",
                "name": "JOTA",
                "username": "JotaInfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083148237",
                "name": "ERICA VITORETI ",
                "username": "ERICAVITORETI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93609303",
                "name": "UNIC\u00c2MBIO",
                "username": "unicambiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51169842",
                "name": "Marcio Brand\u00e3o",
                "username": "mcbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896523637",
                "name": "Shannon Sims",
                "username": "shannongsims",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537706973",
                "name": "Marcos S. Junior",
                "username": "MarcosSArts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263444470",
                "name": "Teca Albuquerque",
                "username": "tecaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53120817",
                "name": "Flavia Fontany",
                "username": "flaviafontany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170321866",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "JoaoHeim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121844560",
                "name": "Di\u00e1rio VIP",
                "username": "NCruzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82750725",
                "name": "michellrls",
                "username": "michellrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107298652",
                "name": "Fabr\u00edcio Fonseca",
                "username": "FabricioFonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107794037",
                "name": "F\u00ea Schmidt",
                "username": "febschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "903672942206312448",
                "name": "Dalila",
                "username": "Dalila257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029175447865712640",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RNRAMOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "Rnramos5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728279",
                "name": "Uni Explorer Turismo",
                "username": "uniexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151898111",
                "name": "Im\u00f3vel Magazine",
                "username": "imovelmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407404066",
                "name": "Theresa",
                "username": "tcristyna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823845682196967426",
                "name": "CG Londres",
                "username": "cglondres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2178927476",
                "name": "Ribamar Fr\u00f3z",
                "username": "frozpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773371464",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Hot\u00e9is",
                "username": "abihrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432001284",
                "name": "PAULO C\u00c9SAR LACERDA",
                "username": "ENFERMEIROLAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14371097",
                "name": "Paulo F. De Moura Jr",
                "username": "paulomourajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205745514",
                "name": "wilson viana lopes",
                "username": "wwwwilsonvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27921417",
                "name": "Juliana Ferraz",
                "username": "JuFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48529960",
                "name": "MOOLUSCOS",
                "username": "mooluscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284089929",
                "name": "Mateus Magarotto",
                "username": "mateusmagarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2651647432",
                "name": "Willian Victer\u2122",
                "username": "Willian_Victer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15445638",
                "name": "Daniel Dunga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f(anti bozo)",
                "username": "daniel_dunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960833928310423552",
                "name": "Kare Tygres",
                "username": "KareTygres1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683880928",
                "name": "Nat\u2077 \u1d2e\u1d31 ~ \ud83e\uddc8",
                "username": "armylovhobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285288346026213377",
                "name": ".",
                "username": "ohpcyeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766341639459770368",
                "name": "Jornal Mensageiro",
                "username": "jormensageiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080514908553396224",
                "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 - aguarda a tour de @Louis_Tomlinson",
                "username": "Sarah_Otaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351663558",
                "name": "Berenice / Anahi \ud83c\udf82",
                "username": "BereniceChatice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90942800",
                "name": "Alessandro Fonseca",
                "username": "global_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927245699233800194",
                "name": "Heckerson Marcio",
                "username": "HeckersonMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057420810934198272",
                "name": "Pathy",
                "username": "pathylia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964007755",
                "name": "Rui Quinta",
                "username": "CarroVassoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626418536",
                "name": "Seliro Figueredo",
                "username": "selirovdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833586763",
                "name": "Samir Tauil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SamirTauil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19608629",
                "name": "Mauricio Meirelles",
                "username": "MauMeirelles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79786915",
                "name": "S\u00e2mara",
                "username": "samarassma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833455093601153024",
                "name": "42 6f 6c 73 6f 6e 61 72 6f",
                "username": "Pablo_DBinotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030631286048784384",
                "name": "Marquinho",
                "username": "Marcos06243433",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376656976",
                "name": "Tim Lzr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TimLzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946465789615509509",
                "name": "Cristina S\u00e1nchez",
                "username": "Cristina2513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409152296",
                "name": "Marc7nho",
                "username": "marcinhoflx1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003807650100989953",
                "name": "Andr\u00e9 Caldas",
                "username": "AndrCaldas7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947859062",
                "name": "sussuarana",
                "username": "anakatehey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844989",
                "name": "Eliel Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElielOlivetree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1706078418",
                "name": "Alexandre Cajueiro",
                "username": "XandeCajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41590923",
                "name": "Rafael Galdin",
                "username": "rafaelgaldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51948767",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "RatinhoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43019181",
                "name": "Ag\u00eancia Fog",
                "username": "agenciafog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077596688271986688",
                "name": "Gabriel Cunha",
                "username": "Gabriel_DCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25017365",
                "name": "Blog Vambora!",
                "username": "vambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366349910",
                "name": "Francisco L. Castro",
                "username": "PucaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954238",
                "name": "Drika Franco \ud83d\ude0a",
                "username": "DrikaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633364171",
                "name": "hygo \ud83c\udf93",
                "username": "hygopalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116607682",
                "name": "Rafa Salomao",
                "username": "rafa_salomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24095091",
                "name": "Fim de expediente",
                "username": "fdecbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157548965",
                "name": "professional bagholder",
                "username": "anticitizen_two",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45190225",
                "name": "freddiefilos",
                "username": "freddiefilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966732868612509697",
                "name": "\u26a1\ufe0f_C.R.R_\u26a1\ufe0f",
                "username": "CRR2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027735090493902848",
                "name": "TV Imperial",
                "username": "tvimperial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52222446",
                "name": "Samurai_GT\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\ud83e\udd4b\ud83d\udd2a\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "SamuraiGT502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73327541",
                "name": "Keving Stoned \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83c\udfe0",
                "username": "kevingstoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192401108",
                "name": "\u0422hiago Cunha",
                "username": "ThiagoCMtimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499188731",
                "name": "Gazeta do Abranches",
                "username": "Gzta_Abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132641659",
                "name": "Rafaella Dominguez",
                "username": "rafa_dominguez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91663664",
                "name": "Ingrid Carvalho",
                "username": "IngridCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150504330",
                "name": "sharkboy",
                "username": "diogodg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47809709",
                "name": "Caio",
                "username": "88caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54402467",
                "name": "gutoruocco",
                "username": "gutoruocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315515962",
                "name": "ALEXANDRERIBEIRONETO",
                "username": "ALEXANDRERN15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175900150",
                "name": "chrisfarias",
                "username": "_farchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255111576",
                "name": "Ubaldo Barbosa",
                "username": "ubaldobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192211982",
                "name": "Adenov\u00edrus replicante russo da Anvisa",
                "username": "ptfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111141212",
                "name": "Betopamplona",
                "username": "Betopamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83380331",
                "name": "PaesLandim",
                "username": "depPaesLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390470137",
                "name": "LIBERAL DE MONOP\u00d3LIO",
                "username": "Ualahssy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831911256785354752",
                "name": "Hotel Colonial Foz",
                "username": "colonialiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18170921",
                "name": "Thiago Mota",
                "username": "tlmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322131613",
                "name": "Eduardo Caba\u00f1as",
                "username": "ViendoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077478008691322880",
                "name": "Daniel Magombe",
                "username": "MagombeDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62332984",
                "name": "Lyse \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Lyselv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932981753165307904",
                "name": "Giovanna Salvatti",
                "username": "zerocliches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049084929613520896",
                "name": "Bolsominions Arrependidos",
                "username": "bolsoregrets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146682295",
                "name": "Carlota",
                "username": "carlotaparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080971102216699904",
                "name": "DOI-CODI",
                "username": "DoiDops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72211564",
                "name": "Marcio Andrade",
                "username": "marcioprodutor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43692556",
                "name": "Joao Maluf",
                "username": "jccmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31980988",
                "name": "Gilberto Dimenstein",
                "username": "GDimenstein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054201504146616322",
                "name": "#BolsonaroGenocida",
                "username": "donasassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849566828",
                "name": "Jennifer Bispo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Emotional_Jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238212473",
                "name": "Sinterc",
                "username": "sinterc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42405896",
                "name": "Caroll",
                "username": "carolleumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263810980",
                "name": "sophia",
                "username": "almonume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882587320104497152",
                "name": "\u2694 La veuve de M. Guillotin \ud83e\udd3a",
                "username": "woguii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33571296",
                "name": "Edmar Alves",
                "username": "edmaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407717196",
                "name": "Sunbury - NSNO -",
                "username": "the_noobgamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99216948",
                "name": "samico",
                "username": "fernandosamico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056845230115352576",
                "name": "ciclopsfull@hotmail.com",
                "username": "ciclopsfull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104194372",
                "name": "Rodrigo Asturian",
                "username": "rodrigoasturian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97047212",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Tio Valtinho\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ValtinhoMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112885030",
                "name": "Guilherme - Panoramas Podcast \ud83d\udd0a",
                "username": "guilhermesechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328346931",
                "name": "Pr Markinho Lanes",
                "username": "Markinholanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397901172",
                "name": "IDESF",
                "username": "idesf_fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067445344735240193",
                "name": "Vict\u00f3ria V. Alonso",
                "username": "ViVAlonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975540035041755137",
                "name": "Nairobi \ud83d\udeb4\ud83c\udffb",
                "username": "loureirograzii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866705054",
                "name": "Douglas Dias",
                "username": "DouglasDiiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826779150144909312",
                "name": "Gilgante do Vigor",
                "username": "Seu7facadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914247330957799424",
                "name": "Dimas Furtado",
                "username": "furtado_dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744225149017284608",
                "name": "Falando verdades",
                "username": "falandoverdes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078329137",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428901011",
                "name": "Sara Matheus",
                "username": "SaraMatheus10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846038392236376064",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "VinciusPintoSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963901",
                "name": "Dimitri Sales",
                "username": "DimitriSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81971665",
                "name": "Nilton Bobato",
                "username": "nilton_bobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764349801",
                "name": "Miriam Reis",
                "username": "miriareis451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98439187",
                "name": "Dercio Alcantara",
                "username": "dercioalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951270185109020677",
                "name": "Magda Luna",
                "username": "CAMINOINCARALLY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24678917",
                "name": "Luciniakel \ud83e\udd14",
                "username": "luciainthesky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584928257",
                "name": "Thim Amado",
                "username": "ThimAmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635916404",
                "name": "@carlosramos",
                "username": "CarlosCr909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150760182",
                "name": "Paulo Apurin\u00e3",
                "username": "pauloapurina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279267321",
                "name": "Pai da Nina",
                "username": "ser_complexo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1085509643437293568",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0yl2d4r4wfrnuz61c6ki7dmdpth9",
        "oldest_id": "1083281607484686336",
        "result_count": 484
    }
}