{
    "data": [
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2019-05-16T00:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26683436,
                        -50.33191811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1128813251096121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando as fotos do pr\u00f3ximo post do Blog, a segunda parte do Parque Nacional Tierra del Fuego. Enquanro isso, vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou a primeira parte: \nhttps://t.co/RY3xsHrB4v. br/\nPara nos seguir:\u2026 https://t.co/2xG1ywgBja"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-05-15T23:47:12.000Z",
            "id": "1128809085086908420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da ALMG d\u00e1 aval para amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o de Fechos! A previs\u00e3o \u00e9 de que 222 hectares sejam acrescentados \u00e0 \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Nova Lima https://t.co/2tlfEyTzoy https://t.co/ouqInm1R2v"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-15T22:34:16.000Z",
            "id": "1128790731064303622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link do Vinicius Messina: \"Uma das centenas, talvez milhares, de f\u00eameas de tubar\u00e3o prenhes capturadas por um \u00fanico pesqueiro industrial nas \u00e1guas ao redor do Parque Nacional dos Abrolhos.\" foto Marcel Braz (NatGeo... https://t.co/iYIUnC18rf"
        },
        {
            "author_id": "1068649588725350400",
            "created_at": "2019-05-15T21:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1128780440494575617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico \ud83d\udc95\ud83d\udcf8 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/btHV92zA2u"
        },
        {
            "author_id": "292607600",
            "created_at": "2019-05-15T21:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1128779488387637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que venha a t\u00e3o esperada f\u00e9rias, sdds Tere\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/t2rWS6pJkI"
        },
        {
            "author_id": "1127061401674178560",
            "created_at": "2019-05-15T21:31:18.000Z",
            "id": "1128774883947626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti*\n\nLocalizado na regi\u00e3o central de Belo Horizonte, foi inaugurado em 26 de Setembro de 1897, antes mesmo da inaugura\u00e7\u00e3o nova capital mineira. \u00c9 o patrim\u00f4nio ambiental mais\u2026 https://t.co/w09Jwhfw2H"
        },
        {
            "author_id": "44502932",
            "created_at": "2019-05-15T21:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "39614127",
                        "start": 209,
                        "username": "ufmgeducativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128771247180013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pesquisa buscou mapear potencialidades e dificuldades dos agroextrativistas de uma comunidade localizada na Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o, que fica no munic\u00edpio de Janu\u00e1ria. Saiba mais sobre o estudo na mat\u00e9ria da @ufmgeducativa \u2b07\ufe0f https://t.co/boFJamulsG"
        },
        {
            "author_id": "834134845437657089",
            "created_at": "2019-05-15T19:51:16.000Z",
            "id": "1128749708174925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino pouco explorado por Brasileiros, \u00e9 considerado um para\u00edso repleto de cachoeiras, trilhas e jardins. Clica e conhe\u00e7a mais sobre \ud83d\udccdParque Nacional Doi Inthanon. Chiang Mai, Tail\u00e2ndia \u26e9 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/ZSca6Z5Bzu"
        },
        {
            "author_id": "2595478933",
            "created_at": "2019-05-15T19:19:01.000Z",
            "id": "1128741591563292674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PESADO)\n \nINICIAIS DA PESSOA\n\n1) H\n2)Y\n3) C\n\nPERGUNTAS\n\n 1) \u00e1rea proibida do Parque Nacional de Bras\u00edlia \n2)15/16 n lembro exatamente\n3) N\u00e3o \n\n SIM OU N\u00c3O\n\n1) N\u00e3o \n2) Sim\n\n Curte que mando na DM"
        },
        {
            "author_id": "963816920171597825",
            "created_at": "2019-05-15T19:00:55.000Z",
            "id": "1128737038856073217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assistam a pe\u00e7a Madame Sat\u00e3! \nvai estar em cartaz at\u00e9 dia 19 de maio, no Teatro Francisco Nunes, no Parque Municipal. \n10$ inteira\n5$ meia\n\nbrota na base em nome de dayyyyse"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-05-15T18:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1128731245683388418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plantei o amor em mim, para que eu pudesse florescer.\" \u2764\ud83c\udf3a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iTh0S3nXqt"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2019-05-15T18:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "478008884",
                        "start": 0,
                        "username": "marcos_anger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128729052859256833",
            "in_reply_to_user_id": "478008884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcos_anger Oi, Marcos. Fica na cidade de Coronel Jos\u00e9 Dias, no Piau\u00ed, no Parque Nacional da Serra da Capivara, que \u00e9 patrim\u00f4nio cultural da humanidade pela Unesco. Veja mais aqui: https://t.co/z4lqdVujqa"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-05-15T18:21:22.000Z",
            "id": "1128727083964825601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto REFAUNA tem como objetivo reintroduzir esp\u00e9cies animais nativas da floresta do Parque, a fim de restaurar a fauna e as intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas locais. https://t.co/FGpvkxOIDn"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-15T17:53:03.000Z",
            "id": "1128719958152810501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/RLp0n2tc7L"
        },
        {
            "author_id": "169300885",
            "created_at": "2019-05-15T17:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "57174880",
                        "start": 115,
                        "username": "pedlowma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128709996408131585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF  denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/EGCrh6TXrN via @pedlowma"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2019-05-15T17:08:04.000Z",
            "id": "1128708637113741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo sustent\u00e1vel: um diagn\u00f3stico das pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis de gest\u00e3o em entidades hoteleiras no entorno do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AzGWtdjYvQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-15T16:53:02.000Z",
            "id": "1128704856313749511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/e2nzVU9yC3"
        },
        {
            "author_id": "4710420598",
            "created_at": "2019-05-15T16:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "274745152",
                        "start": 32,
                        "username": "VKolbe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128699374043901952",
            "in_reply_to_user_id": "932716356092547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurenjchips_ @caralhocalheira @VKolbe @vic_timism N\u00e3o sei se voc\u00eas tem costume de conviver com essas realidades, mas muitas vezes s\u00e3o inc\u00f4modos sim. No parque municipal de BH, v\u00e1rias vezes j\u00e1 aconteceu de eu estar com alguma amiga e um mendigo sentar perto para importunar com cantadas, tentando encostar e afins, \u00e9 desagrad\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "1106740956890624001",
            "created_at": "2019-05-15T16:30:21.000Z",
            "id": "1128699146435690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado do Parque estadual dos tr\u00eas picos! \ud83e\udd20\n\nC\u00f3digo:SI0029\n\ud83d\udcde(21) 9 9130-9143\n\ud83c\udf10 https://t.co/RBMzVP05TI\n\n#lidertf #imoveis #morarnaserra #morarbem #imovelavenda #status #investimento #fazenda #sitio #mercadoimobiliario #viverbem #imovel https://t.co/9Izv4xN9h3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-05-15T16:25:55.000Z",
            "id": "1128698031921082371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Lagoa do Parque Municipal de BH https://t.co/9glddJjnrF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-15T16:21:57.000Z",
            "id": "1128697031739019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8lLZM4FHUO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/s0RZHoeB9q"
        },
        {
            "author_id": "864870426689851392",
            "created_at": "2019-05-15T15:47:00.000Z",
            "id": "1128688235704721409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu queria ir no parque municipal ou sapucaia deitar em alguma sombra e pensar, descansar qualquer coisa desse tipo cansada porra"
        },
        {
            "author_id": "98747574",
            "created_at": "2019-05-15T15:31:08.000Z",
            "id": "1128684245306757123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bom dia, fam\u00edlia! Estarei em um bate papo sobre Intoler\u00e2ncia Religiosa.\nDia 22/05 (quarta), 15h na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/8TtTLnR5q5"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2019-05-15T15:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58614945",
                        "start": 0,
                        "username": "bialemons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128679923806294017",
            "in_reply_to_user_id": "58614945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bialemons N\u00e3o sei se voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar nos c\u00e3es ferais que rolam por exemplo no parque nacional da tijuca. S\u00e3o c\u00e3es que foram abandonados dentro do parque e hoje comp\u00f5em matilhas, exibindo o mesm\u00edssimo comportamento social esperado de lobos cinzentos. S\u00e3o atualmente um problema no parque"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2019-05-15T15:00:56.000Z",
            "id": "1128676643491450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 50 mudas est\u00e3o sendo plantadas desde o Parque Municipal at\u00e9 o Centro de Conven\u00e7\u00f5es. https://t.co/zzD2MeKaD5 https://t.co/qGlCgWITPK"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2019-05-15T14:45:34.000Z",
            "id": "1128672776720715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/63fHgeX3GY"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-05-15T14:33:41.000Z",
            "id": "1128669784797741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARQUE ESTADUAL DA LAGOA DO A\u00c7U (Pelag) ?\n\nTodo ano o programa Vem Passarinhar RJ reserva uma data no calend\u00e1rio para a observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros nos mais diversos Parques de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do... https://t.co/vTGDMt0WkN"
        },
        {
            "author_id": "3386398013",
            "created_at": "2019-05-15T14:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "912127985586753536",
                        "start": 0,
                        "username": "salopes33"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128669516450414592",
            "in_reply_to_user_id": "912127985586753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salopes33 kkkkkkkkkkkkk \u00e9 aquele parque municipal, eu avisei"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-05-15T13:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1128650802103324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre - Arquipelago de Alcatrazes. \n\nReserve hoje! Sa\u00eddas para Alcatrazes todos os s\u00e1bados! \n\n12 9.97881177 WhatsApp exclusivo em Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes https://t.co/n6JUt2q9NQ"
        },
        {
            "author_id": "418904421",
            "created_at": "2019-05-15T13:12:59.000Z",
            "id": "1128649479958290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lo puedo creer \u2014 me siento feliz en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TS5RqH2XzP"
        },
        {
            "author_id": "250604025",
            "created_at": "2019-05-15T13:03:52.000Z",
            "id": "1128647184461762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o espere que os outros entendam a sua jornada, especialmente se nunca tiveram que seguir o seu caminho\" \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Cd5zzu67e2"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2019-05-15T13:02:29.000Z",
            "id": "1128646835483086851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. Quem s\u00e3o os construtores? SIGA O NOSSO CANAL:https://t.co/dmZisQOtPb #BioOrbis\nhttps://t.co/h6i7jfhzvs"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2019-05-15T12:57:42.000Z",
            "id": "1128645633190060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN\nhttps://t.co/9Tc0ohOkEB https://t.co/AGa2NWKbJb"
        },
        {
            "author_id": "930872439961214976",
            "created_at": "2019-05-15T12:15:15.000Z",
            "id": "1128634947772792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a cidade Cachoeiras de Macacu um munic\u00edpio com pouco mais de 50 mil habitantes, est\u00e1 completando 340 anos de funda\u00e7\u00e3o. E hoje compartilho com voc\u00eas Monumento Natural Municipal da Pedra do Col\u00e9gio. https://t.co/MyuAq33hUx"
        },
        {
            "author_id": "762422791412994049",
            "created_at": "2019-05-15T12:04:35.000Z",
            "id": "1128632265658052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4bO Parque Estadual do Caracol fica a 7km do Centro de Canela e a 7km de Gramado, e possui diversas atra\u00e7\u00f5es!\n\n#gramado #canela #parquecaracol #rs #visitegramado #visitecanela #riograndedosul https://t.co/VFrE9pFxk5"
        },
        {
            "author_id": "71857802",
            "created_at": "2019-05-15T12:03:40.000Z",
            "id": "1128632033515855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma da Previd\u00eancia - DIGA N\u00c3O!\nDestruir fauna, flora, parques e florestas - DIGA N\u00c3O!\nPe\u00e7am a Bolsonaro que seus atos: \"Deem fruto que mostre o arrependimento!\" https://t.co/XcWNA33Swo"
        },
        {
            "author_id": "2392398458",
            "created_at": "2019-05-15T11:35:24.000Z",
            "id": "1128624920081195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unegro, re\u00fane na Biblioteca Parque Municipal militantes e simpatizantes para o lan\u00e7amento de seu livro \"30 anos de Rebeldia\"\nSeus dirigentes presente prestaram homenagem \u00e0 Dra. Aglaete Nunes Martins, por sua total... https://t.co/lM7dY4XAUt"
        },
        {
            "author_id": "55310533",
            "created_at": "2019-05-15T11:30:57.000Z",
            "id": "1128623800113881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \"Bota Pra Correr\", no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, em 7 de julho, ter\u00e1 provas de 10km e 21km. Acesse https://t.co/BhGeJqBpE6 no Corrida Informa e saiba mais. \n#corrida #corridainforma #run #running #jalapao #olympikus https://t.co/UD1tsh2Vew"
        },
        {
            "author_id": "92767528",
            "created_at": "2019-05-15T11:28:52.000Z",
            "id": "1128623278132682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades deste lugar! Parque Estadual do Jaragua. em Pico do Jaragu\u00e1 https://t.co/4a8OO5fsV9"
        },
        {
            "author_id": "728350661272801284",
            "created_at": "2019-05-15T11:25:10.000Z",
            "id": "1128622345059545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira mais gelada Cachoeira do Aiuruoca Parque Nacional de Itatiaia. Marco zeroooo https://t.co/d3vQRDSXvv"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2019-05-15T11:22:14.000Z",
            "id": "1128621605888962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREIA BRANCA- JUSTI\u00c7A SUSPENDE FECHAMENTO DE BARRACAS E RESTAURANTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/gw7svGHQEq"
        },
        {
            "author_id": "1095797385324834826",
            "created_at": "2019-05-15T11:20:03.000Z",
            "id": "1128621056560857089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/FvzT9ssmfw #tl"
        },
        {
            "author_id": "1099833073942908929",
            "created_at": "2019-05-15T11:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128620743263227905",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Crime \u00e9 diferente d infra\u00e7\u00e3o administrativa, Carluxo. Pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 il\u00edcito administrativo. No caso, ainda q a Justi\u00e7a tenha considerado q a den\u00fancia criminal contra papito deveria ser arquivada por sua insignific\u00e2ncia financeira, a ilegalidade da conduta subsiste"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-05-15T11:11:13.000Z",
            "id": "1128618834049622017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multado por pesca ilegal, Bolsonaro insiste em se vingar.\n\nJair Bolsonaro levou muitas obsess\u00f5es para o governo. Uma delas \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. H\u00e1 sete anos, o presidente foi... https://t.co/qUN9gtVCjV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-15T11:06:41.000Z",
            "id": "1128617694608154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL COPI\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"COPI NATURAL RESERVE\" protected... https://t.co/tuRYBPDjLR"
        },
        {
            "author_id": "274658068",
            "created_at": "2019-05-15T11:06:28.000Z",
            "id": "1128617638094147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/5R32sFPtEu"
        },
        {
            "author_id": "340457036",
            "created_at": "2019-05-15T10:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128610661628567552",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Acho melhor transferir esse pr\u00eamio para alguma \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia do Rio de Janeiro. Ser\u00e1 mais seguro presidente!"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2019-05-15T10:07:46.000Z",
            "id": "1128602867839975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0RN https://t.co/ysekWncqmx https://t.co/BD0EGSnRHJ"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-05-15T09:53:14.000Z",
            "id": "1128599210788564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/JcycmRyxRP"
        },
        {
            "author_id": "258060476",
            "created_at": "2019-05-15T08:11:15.000Z",
            "id": "1128573543086723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tal d\u00eda coma hoxe do ano 1979, corenta anos atr\u00e1s, daba o seu primeiro concerto nos Salesianos da Coru\u00f1a o grupo folk \"Milladoiro\". Algo m\u00e1is dun ano despois (13-07-1980) actuaba no Parque Municipal de Ferrol, acontecemento ao que corresponde a foto. https://t.co/VlSySYvWNJ"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-05-15T07:01:27.000Z",
            "id": "1128555978172108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/GENaQVOnra #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "17574484",
            "created_at": "2019-05-15T03:58:55.000Z",
            "id": "1128510041814859779",
            "in_reply_to_user_id": "17574484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m n\u00e3o percebe que esse pico fica num parque nacional e, ao mesmo tempo, na terra dos yanomami, justamente eles t\u00e3o perseguidos pela ditadura. E que na Wikip\u00e9dia em portugu\u00eas n\u00e3o se fala dessa incoer\u00eancia, mas que na vers\u00e3o em ingl\u00eas sim."
        },
        {
            "author_id": "1022962492799107073",
            "created_at": "2019-05-15T02:09:32.000Z",
            "id": "1128482516426424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente o desejo de exterm\u00ednio desse ser, n\u00e3o tem fim.\n\nhttps://t.co/uAVmUUlm4Z"
        },
        {
            "author_id": "961997158697316352",
            "created_at": "2019-05-15T01:53:54.000Z",
            "id": "1128478582513307648",
            "in_reply_to_user_id": "723107637055873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielabotamo Parque municipal- BH \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "943543838",
            "created_at": "2019-05-15T01:35:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1128473884829921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosamente n\u00e3o falta muito para fazer 10 anos. 12 de Junho de 2009, o primeiro beijo (verdade, tudo comigo \u00e9 tardio), na antiga mata de Loul\u00e9, hoje parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "937482911615512576",
            "created_at": "2019-05-15T01:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1250619434403794944",
                        "start": 0,
                        "username": "eolusca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128473209651834882",
            "in_reply_to_user_id": "937482911615512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EoLusca \npessoa mais inteligente q conhe\u00e7o\nfarras\nbruna\ntop 10\ns\u00f3lido\nparque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3386232695",
            "created_at": "2019-05-15T00:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "180548890",
                        "start": 4,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128453810110783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00f4 @MPMG_Oficial vamos fazer a ARENA MRV se Bobear ser\u00e1 no PARQUE MUNICIPAL... #GALO"
        },
        {
            "author_id": "236084418",
            "created_at": "2019-05-15T00:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1697205631",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniiz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128452832443736064",
            "in_reply_to_user_id": "1697205631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniiz_ Vence quem tem Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "277160471",
            "created_at": "2019-05-14T23:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1105129469105393664",
                        "start": 0,
                        "username": "salvinerocha0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128449430292697093",
            "in_reply_to_user_id": "1105129469105393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salvinerocha0 Enche de al\u00e7ap\u00e3o l\u00e1 e solta eles no parque municipal. Promete alpiste por 50 d\u00e9cadas. Ponto final."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-05-14T23:55:01.000Z",
            "id": "1128448664127660035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do Dia Mundial da Crian\u00e7a, a C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3, preparou uma s\u00e9rie de iniciativas para os mais jovens, tendo como objetivo celebrar... https://t.co/84MWXSOZPz"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2019-05-14T22:50:30.000Z",
            "id": "1128432426018136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/NB62ElG8Ta"
        },
        {
            "author_id": "2840534831",
            "created_at": "2019-05-14T22:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2905658619",
                        "start": 0,
                        "username": "lurenamelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128432280396009473",
            "in_reply_to_user_id": "2905658619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lurenamelo Chama parque estadual serra do brigadeiro"
        },
        {
            "author_id": "111636441",
            "created_at": "2019-05-14T22:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1128429725825863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/0wqh24NOxT"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2019-05-14T22:27:57.000Z",
            "id": "1128426754140528640",
            "in_reply_to_user_id": "129892683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Muna fica na cidade de Coronel Jos\u00e9 Dias, no Piau\u00ed, no Parque Nacional da Serra da Capivara, que \u00e9 patrim\u00f4nio cultural da humanidade pela Unesco, pela import\u00e2ncia dos seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos.\n#SemanaNacionaldeMuseus https://t.co/dnbd4ZLGvJ"
        },
        {
            "author_id": "710193197469843456",
            "created_at": "2019-05-14T21:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47808975,
                        -27.84417818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "1128411649059237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds desse \ud83c\udf1e em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/UxIOSWPWS1"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-05-14T21:00:51.000Z",
            "id": "1128404834623938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1gua que voc\u00ea v\u00ea quando olha para o mar n\u00e3o serve apenas para navega\u00e7\u00e3o. Elas regulam o clima do planeta e a absor\u00e7\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico na atmosfera. Atuamos no Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia h\u00e1 22 anos pela conserva\u00e7\u00e3o dos oceanos e pelo clima do planeta https://t.co/CJR45Wtmv8"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2019-05-14T20:44:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1128400661513678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 815,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "E se eu falar pra voc\u00eas que essas fotos foram no Parque Nacional? https://t.co/ZJOno4r4JA"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2019-05-14T20:41:22.000Z",
            "id": "1128399930543026177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joa\u00e7aba ir\u00e1 celebrar o Dia Branco com evento no Parque Municipal\nhttps://t.co/x5brFw9I0s https://t.co/wvpihzuUDM"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-14T20:24:09.000Z",
            "id": "1128395595109031936",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n82) Rio Emb\u00fa Mirim\n83) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n84) Jardim das Flores\n85) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n86) Mercedes-Benz do Brasil - Paulic\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "963762533667606528",
            "created_at": "2019-05-14T20:15:02.000Z",
            "id": "1128393302032703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para azar dos peixes, a esta\u00e7\u00e3o fica a poucos minutos de barco da Vila Hist\u00f3rica de Mambucaba, onde Bolsonaro tem casa. A \u00e1rea protegida ocupa apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande. Ele poderia pescar nos outros 95%, mas insiste em jogar o anzol na \u00e1rea proibida.\" https://t.co/ggUSwYUpx5"
        },
        {
            "author_id": "84135942",
            "created_at": "2019-05-14T20:14:50.000Z",
            "id": "1128393252934234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc76\ud83c\udffbA sua popula\u00e7\u00e3o estimada no ano de 2018 era de 89.943 habitantes, distribu\u00eddos em 307,55 km\u00b2 de \u00e1rea, com 106 bairros.\n\ud83d\udc9aDigna de ser visitada \u00e9 a reserva ecol\u00f3gica conhecida localmente como \"Mata da C\u00e2mara\", um parque municipal no qual se pode admi\u2026 https://t.co/abTZH7Ws9e https://t.co/gg5xBXjs1w"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2019-05-14T20:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1128390221123522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vis\u00f5es. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/fz7XEu2aWv"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-14T19:55:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1128388379698188295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia de hoje, 14/05, o N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental realizou estande no Parque Estadual Telma Ortegal em Abadia de Goi\u00e1s, em evento realizado pela CNEN sobre Impactos Ambientais.\n\n@policiamilitargo https://t.co/b1ERr6nNdY"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2019-05-14T19:51:29.000Z",
            "id": "1128387375858704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 a marola nesse parque municipal \njesuis"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-14T19:42:56.000Z",
            "id": "1128385223195017217",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n26) Jardim \u00c2ngela\n27) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n28) Rua Comendador \u00cdtalo Franceschi - Cidade Ademar\n29) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2019-05-14T19:34:57.000Z",
            "id": "1128383215088148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o de Baturit\u00e9, que abriga 32.690 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.https://t.co/OINLbJZLRx"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-05-14T19:34:40.000Z",
            "id": "1128383142157590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de descartar material em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Itaquaquecetuba, \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/tH29Qn2U8Q"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-05-14T19:32:41.000Z",
            "id": "1128382645421797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de descartar material em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Itaquaquecetuba, \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/tH29QmLiKg"
        },
        {
            "author_id": "1031298922323562496",
            "created_at": "2019-05-14T19:28:14.000Z",
            "id": "1128381526855626759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, agora a nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Ar\u00eades tem um perfil no instagram, l\u00e1 estamos divulgando nosso trabalho, curiosidades e a import\u00e2ncia dessa \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o t\u00e3o pouco conhecida pela nossa popula\u00e7\u00e3o. Siga e conhe\u00e7a mais!\nhttps://t.co/a41NtzqOM0"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-05-14T19:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "38432405",
                        "start": 242,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128376314942107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernardo Mello Franco: Vingan\u00e7a no para\u00edso -\nSete anos depois de ser autuado por pesca ilegal em Angra, Bolsonaro busca vingan\u00e7a. Ele j\u00e1 anulou a multa e afastou um servidor. Agora quer acabar com a \u00e1rea protegida https://t.co/0y7qSaiyLQ via @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "998199310729859073",
            "created_at": "2019-05-14T19:00:26.000Z",
            "id": "1128374530563616770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Crian\u00e7a celebrado com espet\u00e1culo no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Veja mais em https://t.co/t7fKTB1oKg #PelaLous\u00e3Sempre https://t.co/euHDbKuF3i"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-05-14T18:52:09.000Z",
            "id": "1128372446204170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque #Bolsonaro est\u00e1 se tornando um dos cavaleiros do Apocalipse da atualidade...\n\n\"Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia.... https://t.co/MW4ZXJMHCy"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2019-05-14T18:40:03.000Z",
            "id": "1128369399038128129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, tire as m\u00e3os do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/JLk0Z9xcpw"
        },
        {
            "author_id": "911142935038590977",
            "created_at": "2019-05-14T18:33:38.000Z",
            "id": "1128367785728516098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00f3s queremos abrir aquela regi\u00e3o para que a iniciativa privada desenvolva o turismo l\u00e1. O que precisaria fazer? A primeira \u00e9 revogar o decreto que demarcou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\" Bolsonaro \nhttps://t.co/6vbIMRRjSz"
        },
        {
            "author_id": "978426223310360580",
            "created_at": "2019-05-14T18:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43023158",
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128367543339692037",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano @LucianoHuck Boa... Vem pro debate sim! Sugiro iniciar explicando esses supostos 17milhoes do MEC usados supostamente para comprar supostos jatinhos. Ou a suposta propriedade adquirida supostamente irregular em uma suposta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Poderia supostamente nos esclarecer?"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2019-05-14T18:28:55.000Z",
            "id": "1128366598153211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O #trilho do Conhal (PR4 #Nisa) desenrola-se pelas margens do #Tejo e pela Serra de S\u00e3o Miguel, quase sempre com o Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o no horizonte e com o voo silencioso dos grifos como companhia.\" #natureza #turismo #rural \nhttps://t.co/duoq4CakPs"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2019-05-14T18:16:51.000Z",
            "id": "1128363558973181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a minha autoestima dependesse s\u00f3 das crian\u00e7as q v\u00eam na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ela ia ser alt\u00edssima"
        },
        {
            "author_id": "2356300980",
            "created_at": "2019-05-14T18:06:59.000Z",
            "id": "1128361078621179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira dia 17 meu amigo P\u00e9ricles H de Mello no Canal L\u00edngua Solta numa \u00f3tima entrevista sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais. https://t.co/jLqzuJx5LY"
        },
        {
            "author_id": "963507507653218304",
            "created_at": "2019-05-14T17:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "128372940",
                        "start": 20,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128358586646704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo perturbado.\n@jairbolsonaro levou muitas obsess\u00f5es para o governo. Uma delas \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. H\u00e1 sete anos, o presidente foi autuado por pesca ilegal na regi\u00e3o. Desde ent\u00e3o, tenta se vingar de quem frustrou seu passeio. O glob"
        },
        {
            "author_id": "75196036",
            "created_at": "2019-05-14T17:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128357620853739520",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma At\u00e9 porque estudos cient\u00edficos nem s\u00e3o base pra nada, n\u00e9, sr presidente? Quer lutar pelo meio ambiente? Que tal come\u00e7ando por baixo, tipo pagando aquela sua multa por pescar em \u00e1rea protegida? Ou quem sabe, revogando o uso de todos agrot\u00f3xicos liberados recentemente?"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2019-05-14T17:45:41.000Z",
            "id": "1128355718246141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Morelli, a ofensiva contra a \u00e1rea protegida \u00e9 movida pelo mesmo ressentimento que motivou sua puni\u00e7\u00e3o. \u201c\u00c9 inconceb\u00edvel que um presidente leve quest\u00f5es pessoais para o governo dessa forma\u201d, critica.  https://t.co/4PzS7clrsP"
        },
        {
            "author_id": "171760569",
            "created_at": "2019-05-14T17:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1128352845365792769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto a cabe\u00e7a vazia, o olhar perdido no horizonte e uma paz maravilhosa!\u00a0\ud83c\udfd6\ud83d\udc20\u270c em Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba https://t.co/x5xfyZWVuj"
        },
        {
            "author_id": "835149709895315456",
            "created_at": "2019-05-14T17:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84235763",
                        "start": 0,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62588573",
                        "start": 13,
                        "username": "guilhermepiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128345193718087683",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJoficialCJ @guilhermepiu Vamos fechar no parque Municipal pq n\u00e3o paga nada pra entrar blz?"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-05-14T17:00:32.000Z",
            "id": "1128344353783545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aconteceNaSuaRegiao ?\n\nDesmatamento e corte de irregular de \u00e1rvores, h\u00e1 dias, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Humait\u00e1. \n\nDenuncie crimes ambientais \ud83d\udcf2\u260e\n\nLigue (0300) 253-1177\n#app \"Disque Den\u00fancia RJ\"\n\nO Anonimato \u00e9 Garantido.\n\nLinha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente https://t.co/XmIECanZhX"
        },
        {
            "author_id": "1106409317329182720",
            "created_at": "2019-05-14T16:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 66,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128343487584321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum ativo no parque municipal ou no centro afim de ser mamado ? @BoysBHOfficial @machobh2019"
        },
        {
            "author_id": "257425423",
            "created_at": "2019-05-14T16:52:44.000Z",
            "id": "1128342392698961922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e3o felizes agora?\n\nhttps://t.co/4eIaVDfH0x"
        },
        {
            "author_id": "56268392",
            "created_at": "2019-05-14T16:51:02.000Z",
            "id": "1128341963185577988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso Brasil acabar com tudo projeto de governo claro https://t.co/64z8vPpE2I"
        },
        {
            "author_id": "2784447474",
            "created_at": "2019-05-14T16:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128341157044473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Sitio das Fontes Estombar 2029 HD https://t.co/LvzVncFOn0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1057787846902403073",
            "created_at": "2019-05-14T16:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3359827919",
                        "start": 0,
                        "username": "Renangra"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "68712576",
                        "start": 10,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128339902972813312",
            "in_reply_to_user_id": "3359827919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Renangra @CarlosBolsonaro Essa eh uma not\u00edcia e n\u00e3o uma s\u00famula! Vc eh um t\u00edpico bolsominion bosta q n\u00e3o sabe debater sem ofender! S\u00famula q liberar pesca amadora em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica faz me rir kkkk"
        },
        {
            "author_id": "294151849",
            "created_at": "2019-05-14T16:37:18.000Z",
            "id": "1128338509083947019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Os alunos dos 9\u00b0 anos Fund II e 1\u00b0 e 2\u00b0 anos do Ensino M\u00e9dio est\u00e3o hoje participando do estudo do meio na Floresta Nacional de Ipanema\n A Floresta Nacional de Ipanema, que ocupa uma \u00e1rea da antiga Fazenda... https://t.co/yNded0EeAA"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-05-14T16:29:41.000Z",
            "id": "1128336591179735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo desconcertado de Jair Bolsonaro mira na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia. Uma \u00e1rea linda de natureza preservada onde a real manuten\u00e7\u00e3o e cuidado \u00e9 feita pelas... https://t.co/hO8fjfAJNP"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-05-14T16:05:09.000Z",
            "id": "1128330415788503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd7e As trilhas pelo Parque Nacional Huascaran, apesar da altitude, s\u00e3o imperd\u00edveis. \ud83c\udfd4 The Treekings through the Huascaran National Park are at altitude but they are amazing \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Ancash | Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/NZ9fmWpXCo https://t.co/i4UVED6k19"
        },
        {
            "author_id": "981541583655964672",
            "created_at": "2019-05-14T15:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18122496",
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128328755397693442",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF O senhor mente, sober a autua\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, no mesmo dia em que foi autuado o deputado na \u00e9poca, estava na C\u00e2mara, como pode uma pessoa confirmar presen\u00e7a com sua digital no planet\u00e1rio da C\u00e2mara, e ser multado  na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos tamoios?"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2019-05-14T15:46:06.000Z",
            "id": "1128325622307196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita por mim na Floresta Nacional de Ipanema em SP \ud83d\ude01 https://t.co/RGkWDcJL2n"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-05-14T15:15:16.000Z",
            "id": "1128317863524225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Casa do Jovem Fot\u00f3grafo de Tingu\u00e1 \u00e9 um espa\u00e7o de est\u00edmulo ao empreendedorismo aqui na Onda Verde. Realizamos registros nas margens da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e voc\u00ea pode saber mais sobre a Casa em: https://t.co/JxwUq0j3Zc https://t.co/ttltNFVpVj"
        },
        {
            "author_id": "107832408",
            "created_at": "2019-05-14T15:13:00.000Z",
            "id": "1128317292046094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/xZJ822JAOc"
        },
        {
            "author_id": "327671530",
            "created_at": "2019-05-14T14:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84235763",
                        "start": 0,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62588573",
                        "start": 13,
                        "username": "guilhermepiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128312271292260353",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJoficialCJ @guilhermepiu O Guanabara ainda \u00e9 um pouco caro.\nEu fecharia em Play city ou parque municipal mesmo kkkk"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-14T14:46:33.000Z",
            "id": "1128310638319738881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(des)governo BO\u00c7AL-naro na dire\u00e7\u00e3o oposta de todos os pa\u00edses evolu\u00eddos e desenvolvidos do mundo, que est\u00e3o preocupados e cuidando do Meio Ambiente.\nAfinal, quem foram os IDIOTAS que... https://t.co/qar7AV6x8E"
        },
        {
            "author_id": "31102405",
            "created_at": "2019-05-14T14:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1128304718692773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar \u00e9 muito bom e aprender passeando, melhor ainda.\n\nConhe\u00e7a o Parque Nacional Vale do Catimbau\n\n2\u00b0 maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil\n\nH\u00e1 aproximadamente 2.000 cavernas\u2026 https://t.co/yxsRjS0FDG"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-05-14T13:59:43.000Z",
            "id": "1128298850278621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que animal incr\u00edvel! Em meio a tanta not\u00edcia ruim, saber que foi capturada e solta com sa\u00fade em uma \u00e1rea protegida me deixa contente. E como foi bem dito, #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental e #Divulga\u00e7\u00e3oCient\u00edfica s\u00e3o cada vez mais e mais essenciais na nossa sociedade.\nParab\u00e9ns aos envolvidos! https://t.co/fBDs1to8XT"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2019-05-14T13:46:07.000Z",
            "id": "1128295427537817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ataque ao meio ambiente\n\n\"Trata-se de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, que abriga paisagens c\u00eanicas e geol\u00f3gicas em risco de supress\u00e3o, como os campos gerais, florestas de arauc\u00e1ria, a Escarpa Devoniana, entre outros ecossistemas\".\nhttps://t.co/xWjN6nquMW"
        },
        {
            "author_id": "165062058",
            "created_at": "2019-05-14T13:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1028063335160467456",
                        "start": 157,
                        "username": "ppgecoevolufg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128294378336743426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Subi o v\u00eddeo que fizemos m\u00eas passado no Parque Nacional das Emas. S\u00e3o imagens do experimento sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas que estamos conduzindo com o apoio do @ppgecoevolufg #MinhaPesquisaMinhaBalburdia #UniversidadeProduz #15M https://t.co/UU81R096Qo"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-05-14T13:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1128292346708279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflagem.\n\n#girocariocatour #natureza #trilha #parquenacionaldatijuca #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/l5QGsEByld"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-05-14T13:28:18.000Z",
            "id": "1128290945307500545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental tem suas instala\u00e7\u00f5es dentro do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos grande honra de receber todos que quiserem nos visitar e conhecer\u2026 https://t.co/chxUS32JU3"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-05-14T13:25:20.000Z",
            "id": "1128290196896866305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/hl4iT2Y19y"
        },
        {
            "author_id": "791318463063138304",
            "created_at": "2019-05-14T13:11:01.000Z",
            "id": "1128286596774662149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A esta\u00e7\u00e3o de Tamoios \u00e9 um santu\u00e1rio natural. Suas \u00e1guas servem de  ber\u00e7\u00e1rio para esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o mero, a garoupa e o  pepino do mar. A \u00e1rea (...) recebe  bi\u00f3logos e ocean\u00f3grafos de todo o pa\u00eds.\nA \u00e1rea protegida ocupa  apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande.\" https://t.co/VpTEHUYE8L"
        },
        {
            "author_id": "25396369",
            "created_at": "2019-05-14T13:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "18122496",
                        "start": 21,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128286025015595008",
            "in_reply_to_user_id": "369460648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CVerutti @edevigens @BernardoMF Aqueles que s\u00e3o contra acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica com o \u00fanico motivo ser birrinha do presidente que acha que o pa\u00eds \u00e9 seu quintal*"
        },
        {
            "author_id": "3344611359",
            "created_at": "2019-05-14T12:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1343555023",
                        "start": 0,
                        "username": "igoorcooelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128282581886275584",
            "in_reply_to_user_id": "1343555023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igoorcooelho Pegou pesado, da pra fazer um parque nacional s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-05-14T12:54:59.000Z",
            "id": "1128282558624686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Sa\u00fade do Montijo, atrav\u00e9s da Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados, assinala o Dia Mundial do M\u00e9dico de Fam\u00edlia (19 de maio), com a I Feira + Sa\u00fade Montijo, no Parque Municipal, no dia 17 de... https://t.co/RSEZPwvqWo"
        },
        {
            "author_id": "702898944259522560",
            "created_at": "2019-05-14T12:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3337329802",
                        "start": 0,
                        "username": "Missredpill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128281300597653504",
            "in_reply_to_user_id": "3337329802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Missredpill Vamos no parque nacional amor, l\u00e1 tem :3 (s\u00f3 pra ver mesmo, pq pegar bicho eh crime shuehaueh)"
        },
        {
            "author_id": "14519267",
            "created_at": "2019-05-14T12:44:41.000Z",
            "id": "1128279969468178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em dezembro, Bolsonaro conseguiu anular a multa de R$ 10 mil, que nunca foi paga. Tr\u00eas meses depois, mandou exonerar o servidor do Ibama que o flagrou. Agora ele quer executar a terceira etapa do plano: revogar o decreto que criou a \u00e1rea protegida, em 1990. https://t.co/416bQTZ9eH"
        },
        {
            "author_id": "89999533",
            "created_at": "2019-05-14T12:40:57.000Z",
            "id": "1128279029570768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5% de \u00e1rea protegida restando 95% pro desgra\u00e7ado pescar e ele quer pescar aonde??????? Esse cara \u00e9 uma piada https://t.co/Qnck7vwt7d"
        },
        {
            "author_id": "1849342705",
            "created_at": "2019-05-14T12:39:34.000Z",
            "id": "1128278681191948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou magoado porque foi multado em 10 mil pelo Ibama por pescar em \u00e1rea preservada.  \u00c9 muito grave o que este ser quer fazer com o pa\u00eds,  acaba com a educa\u00e7\u00e3o,  com nossa fauna e flora, Ta de parab\u00e9ns! \ud83d\ude20 https://t.co/q9WXd9JNXV"
        },
        {
            "author_id": "52574024",
            "created_at": "2019-05-14T12:30:32.000Z",
            "id": "1128276407119949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico me pergunto o que vc como eleitor e seguidor desse cara, que se diz pr\u00f3-vida e o escambau pensa quando v\u00ea algo desse tipo? https://t.co/LVfeqxECyI"
        },
        {
            "author_id": "18122496",
            "created_at": "2019-05-14T12:24:57.000Z",
            "id": "1128275001193398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4268,
                "quote_count": 103,
                "reply_count": 183,
                "retweet_count": 1184
            },
            "text": "Bolsonaro levou muitas obsess\u00f5es para o governo. Uma delas \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. H\u00e1 sete anos, o presidente foi multado por pesca ilegal na regi\u00e3o. Desde ent\u00e3o, tenta se vingar de quem frustrou seu passeio https://t.co/Ium8k6zwBL"
        },
        {
            "author_id": "1113977057636159489",
            "created_at": "2019-05-14T12:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128273956711141377",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma @jairbolsonaro  pe\u00e7o primeiramente a Deus e ao senhor, presidente, que olhe a situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos parques nacionais, em especial o Parqie das Nascentes do Rio Parna\u00edba, que nunca foram indenizados os propriet\u00e1rios dentro desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o, eu tinha 11 funcionarios."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-05-14T12:18:20.000Z",
            "id": "1128273338240045056",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O procurador \u00cdgor Miranda da Silva afirma que o presidente n\u00e3o tem poderes para extinguir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. \u201c\u00c9 uma ideia inconstitucional. Uma \u00e1rea protegida s\u00f3 pode ser alterada ou suprimida por lei\u201d, explica. Em fevereiro, ele abriu inqu\u00e9rito para apurar \u201csuspeitas...\""
        },
        {
            "author_id": "3380797763",
            "created_at": "2019-05-14T11:52:50.000Z",
            "id": "1128266919889514497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o caminha da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho = tudo pra mim"
        },
        {
            "author_id": "176233520",
            "created_at": "2019-05-14T11:52:33.000Z",
            "id": "1128266846505963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/sEYYp6dyR0"
        },
        {
            "author_id": "67147606",
            "created_at": "2019-05-14T11:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "180548890",
                        "start": 0,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128265703272919041",
            "in_reply_to_user_id": "180548890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPMG_Oficial o que vcs est\u00e3o fazendo em rela\u00e7\u00e3o a isso? Afinal afeta os manaciais de abastecimento da cidade, \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-14T11:42:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1128264214383087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental tem suas instala\u00e7\u00f5es dentro do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos grande honra de receber todos que quiserem nos visitar e conhecer nossas equipes e nosso Museu Ambiental. Para marcar uma visita ligue 0800 622121 https://t.co/EO1He2FBsh"
        },
        {
            "author_id": "197550533",
            "created_at": "2019-05-14T11:35:42.000Z",
            "id": "1128262609969582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/znOdoAkPGv H\u00e1 quase 38 milh\u00f5es de toneladas de areia de alto valor, que pode ser utilizada em diversas \u00e1reas industriais. A empresa estima retirar 30 mil toneladas por m\u00eas. Os riscos para a biota do Parque e regi\u00e3o s\u00e3o incalcul\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2019-05-14T11:29:43.000Z",
            "id": "1128261103954354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Viana do Castelo promoveu uma a\u00e7\u00e3o de limpeza de esp\u00e9cies invasoras e planta\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies aut\u00f3ctones nas cascatas do Pincho, classificado como Monumento Natural da Ferida M\u00e1. \n\nhttps://t.co/lBfP6npXLT https://t.co/BcgaGLLbMa"
        },
        {
            "author_id": "2290396927",
            "created_at": "2019-05-14T10:54:12.000Z",
            "id": "1128252163715751937",
            "in_reply_to_user_id": "2290396927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso tbm j\u00e1 aconteceu comigo MEDITANDO, olho fechado e tudo, no meio do mato do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1093797909500514305",
            "created_at": "2019-05-14T10:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1127223442363883527",
                        "start": 0,
                        "username": "Klesiapgmailco1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128249442623270913",
            "in_reply_to_user_id": "1127223442363883527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Klesiapgmailco1 @terca_livre Apoiado... mas nesse caso a justi\u00e7a\nhttps://t.co/q6OqXIxN5p"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-05-14T10:31:51.000Z",
            "id": "1128246537967034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta 11\u00b0C \n\ne eu trabalho num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "27150643",
            "created_at": "2019-05-14T10:25:48.000Z",
            "id": "1128245015380099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora faz sentido porque bozor\u00f3 tem pol\u00edtica pra ferrar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desmatar tudo; alimentar m\u00e1quinas a vapor. https://t.co/QEEcCB2zrq"
        },
        {
            "author_id": "837730320199913474",
            "created_at": "2019-05-14T10:05:44.000Z",
            "id": "1128239965958287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia indo pro parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "84384358",
            "created_at": "2019-05-14T09:54:28.000Z",
            "id": "1128237131317559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que deixou o clubismo subir a cabe\u00e7a e t\u00e1 criticando o MP de barrar a constru\u00e7\u00e3o de um est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascentes, animais em extin\u00e7\u00e3o e com grande \u00edndice de alagamento."
        },
        {
            "author_id": "308033272",
            "created_at": "2019-05-14T09:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "32913951",
                        "start": 14,
                        "username": "tvgalo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "90676816",
                        "start": 22,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128232831216492545",
            "in_reply_to_user_id": "1860967717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoTito_Galo @tvgalo @Atletico L\u00e9o, parab\u00e9ns meu nobre, vc faz um grande trabalho \u201cAtleticanizando\u201d o Mundo, meu filho foi presentiado no parque municipal, e v\u00e1rias pessoas pelo mundo s\u00e3o presentiados por um simples bon\u00e9, camisa, etc..., e muitos deles n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ter nem se quer um bon\u00e9. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-05-14T05:57:08.000Z",
            "id": "1128177406089494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n\"Se n\u00e3o escalar a Montanha, voc\u00ea nunca  poder\u00e1 apreciar a vista\".\n\u270d\ud83c\udffb(Autor Desconhecido) .\n.\n.\n.\ud83d\udccd ESCALAVRADO \ud83d\udccd.\n.\n.\nO Escalavrado fica localizado no Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/m13eoicwRJ"
        },
        {
            "author_id": "394859036",
            "created_at": "2019-05-14T04:57:03.000Z",
            "id": "1128162285208440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ydIYcYdn2f"
        },
        {
            "author_id": "17441367",
            "created_at": "2019-05-14T04:19:45.000Z",
            "id": "1128152899467530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual da Cantareira (SP) https://t.co/PWhRCyJFCv https://t.co/NxCbe4lBX9"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2019-05-14T04:19:43.000Z",
            "id": "1128152890126807045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual da Cantareira (SP) https://t.co/WEHXSxVvIO https://t.co/zx8DTh26rO"
        },
        {
            "author_id": "99758279",
            "created_at": "2019-05-14T04:11:56.000Z",
            "id": "1128150931785252864",
            "in_reply_to_user_id": "99758279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir pra algum parque estadual fazer trilha \nquem vamo? ir praia museu SP"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2019-05-14T04:04:03.000Z",
            "id": "1128148945195151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional vale do Catimbau! \n\nVale do Catimbau National Park -  Pernambuco, Brazil \n\n#intheworld #brazil https://t.co/CLn9j0pVH1"
        },
        {
            "author_id": "33371520",
            "created_at": "2019-05-14T03:32:02.000Z",
            "id": "1128140888406994945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/U0Jcd7AL2u"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-05-14T03:20:33.000Z",
            "id": "1128137999299108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 pouco conhecido e selvagem. A regi\u00e3o est\u00e1 entre as mais bonitas do pa\u00eds - #Tocantins (TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ZnYXVYOkT2"
        },
        {
            "author_id": "122235515",
            "created_at": "2019-05-14T02:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "1128132540374630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phusca! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/TzgUjE2TSF"
        },
        {
            "author_id": "44716506",
            "created_at": "2019-05-14T02:32:01.000Z",
            "id": "1128125784344842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf32\ud83c\udf31\u2764\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\n.\n.\n.\n#chapadadosveadeiros #goias #viajar #trip #cachoeira #goodvibes #mytime #myspace #myeverydaymagic #energiapositiva #proximaparada \n.\n\ud83d\udcf8 croll_paes em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/hjhyX98bU2"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-05-14T02:13:39.000Z",
            "id": "1128121162633023493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/khQCyKwIRB"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2019-05-14T01:36:29.000Z",
            "id": "1128111809767014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prioridade https://t.co/IO6x8VvV0H"
        },
        {
            "author_id": "1080257322855874560",
            "created_at": "2019-05-14T01:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "261007129",
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128111672500080640",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan Gostaria de saber se tens projetos para o Parque Nacional Serra da Capivara no Pia\u00fai,  como andam os trabalhos de continuidade de preserva\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o daquela riqueza que \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "14171364",
            "created_at": "2019-05-14T01:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "963816920171597825",
                        "start": 0,
                        "username": "_babibrant"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1128111431763808256",
            "in_reply_to_user_id": "963816920171597825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_babibrant No teatro Francisco Nunes, no parque municipal. T\u00e1 vendendo ingresso na sympla"
        },
        {
            "author_id": "997443639566585856",
            "created_at": "2019-05-14T01:33:41.000Z",
            "id": "1128111104650039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal nao conte comigo pra mais  nada"
        },
        {
            "author_id": "997443639566585856",
            "created_at": "2019-05-14T01:33:07.000Z",
            "id": "1128110964514095106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu peguei dengue por causa daquele maldito parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-05-14T01:22:46.000Z",
            "id": "1128108358601445384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/wXEAchq92k"
        },
        {
            "author_id": "946046053",
            "created_at": "2019-05-14T01:12:06.000Z",
            "id": "1128105673710030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parem com esse sem no\u00e7\u00e3o e tirem sua BIC. \n\nhttps://t.co/VYUa6HVSYx https://t.co/VYUa6HVSYx"
        },
        {
            "author_id": "605468338",
            "created_at": "2019-05-14T01:06:49.000Z",
            "id": "1128104342203117570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Petr\u00f3polis se prepara para receber a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Imperial Moto Fest Evento acontece em outubro, no Parque Municipal, em Itaipava\nMotociclistas de todo o https://t.co/F4fHZV5ik3"
        },
        {
            "author_id": "106126257",
            "created_at": "2019-05-14T00:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49833476",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielMatosFF"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46985434",
                        "start": 15,
                        "username": "Igortep"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "180548890",
                        "start": 24,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128094071971557378",
            "in_reply_to_user_id": "49833476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DanielMatosFF @Igortep @MPMG_Oficial Um terreno onde tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e do lado dela tem uma \u00e1rea onde ocorrem usos irregulares e nocivos ao meio ambiente! Melhor coisa a se fazer \u00e9 ocupar legalmente, e mantendo a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o intacta ao lado!"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2019-05-14T00:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1128089410921218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 lagoa \ud83c\udf41#felizrs em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/8E3Qb68cLq"
        },
        {
            "author_id": "70759450",
            "created_at": "2019-05-14T00:03:41.000Z",
            "id": "1128088456327041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ae vc que deseja conhecer o parque Nacional dos Len\u00e7\u00f5es maranhense procure\ud83d\udc49 Cledio turismo, curtam o v\u00eddeo\ud83d\udc47\ud83d\udc47show\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/JKnFaa3ya9"
        },
        {
            "author_id": "3219995355",
            "created_at": "2019-05-14T00:03:23.000Z",
            "id": "1128088382154989569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando para desejar uma boa noite!\n#manaus #amazonas #amazonia #sumaumaparque em Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/9qQmOVXs0J"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2019-05-13T23:52:41.000Z",
            "id": "1128085688312791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro quer privatizar Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es ainda este ano\n\nhttps://t.co/TdOosDVD0Y"
        },
        {
            "author_id": "265715632",
            "created_at": "2019-05-13T23:46:18.000Z",
            "id": "1128084082322300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva pro Parque Estadual do Turvo? \u00c9 pro meu TCC"
        },
        {
            "author_id": "375282222",
            "created_at": "2019-05-13T23:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.740373,
                        -6.5261162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1128080531390779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para refletir: \"Vim de Cristo, sou de Cristo e voltarei para Cristo\". #SemFiltro #TurismoReligioso em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/JsfcTxiBnc"
        },
        {
            "author_id": "97446650",
            "created_at": "2019-05-13T23:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 19,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "180548890",
                        "start": 171,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1128074771110010882",
            "in_reply_to_user_id": "97446650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estadio do Galo, @ArenaMRV ter\u00e1 mais de 26km quadrados de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente, mobilidade e melhoria para o bairro e moradores, o de est\u00e1 seu crit\u00e9rio @MPMG_Oficial ou ser\u00e1 jogo de cartas marcadas de azul? Ou oq n\u00e3o vai rolar aquela ajudinha??"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-13T23:07:33.000Z",
            "id": "1128074329596616706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/TPc6nJSer6"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2019-05-13T22:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "170181713",
                        "start": 11,
                        "username": "vicioversa"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2821565489",
                        "start": 42,
                        "username": "chorandissima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128071838494490624",
            "in_reply_to_user_id": "909905384156082178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anderbalm @vicioversa @guihbk589 @gugtrl @chorandissima @m3lancolica HAHAHAHAHAHAHAHAHA direto aparece lobo guar\u00e1, principalmente pelas rodovias (os bixin acabam atropelados, infelizmente), lembrando que BSB tem um parque nacional e outras \u00e1reas preservadas em volta"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-05-13T22:44:10.000Z",
            "id": "1128068446686777348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #storm #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #closedtime #atlanticrainforest #montanhismo #mountaineering\u2026 https://t.co/VLqj48jpdo"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2019-05-13T22:43:38.000Z",
            "id": "1128068310954909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/dqSIfBt7NK"
        },
        {
            "author_id": "30475758",
            "created_at": "2019-05-13T22:36:29.000Z",
            "id": "1128066510029754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destr\u00f3i tudo logo carai! https://t.co/MTx6F3XtUg"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2019-05-13T22:35:29.000Z",
            "id": "1128066260267405313",
            "in_reply_to_user_id": "1379859918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PUC-Rio mant\u00e9m um campus avan\u00e7ado vizinho Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. \nhttps://t.co/ulcLNZ2kHx"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-05-13T22:34:54.000Z",
            "id": "1128066111935639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) | Combate Racismo Ambiental https://t.co/pLIn4yUtcx"
        },
        {
            "author_id": "55821295",
            "created_at": "2019-05-13T22:26:09.000Z",
            "id": "1128063912333778947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro quer privatizar Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es ainda este ano | Gazeta Digital https://t.co/Wiexae77yQ"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2019-05-13T22:04:17.000Z",
            "id": "1128058409536847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a M\u00e3e Natureza e o Pai da Selva aben\u00e7oe a sua jornada! https://t.co/hItx18guNu"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-05-13T22:01:02.000Z",
            "id": "1128057590066360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Jf4R8zwNUD - Jair Bolsonaro, o tosco pescador que tornou-se Presidente. Inconformado desde que foi pego de cal\u00e7as-curtas, o capit\u00e3o quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/dpUA9gAd1t"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2019-05-13T21:49:52.000Z",
            "id": "1128054781639921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 o local mais visitado por turistas em Mato Grosso.\n#GazetaDigital\n\nhttps://t.co/Yo7VEVLJI0"
        },
        {
            "author_id": "3219995355",
            "created_at": "2019-05-13T21:43:53.000Z",
            "id": "1128053273557184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque t\u00e3o lindo, pena que abandonado \ud83d\ude14 em Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/3uCIXmCZhm"
        },
        {
            "author_id": "78315238",
            "created_at": "2019-05-13T21:42:23.000Z",
            "id": "1128052895067381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/5O1dfeTrVB"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-13T21:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1128051033823952903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/krs1i6YdT0"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-05-13T21:23:47.000Z",
            "id": "1128048216677609473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje  o Parque Nacional Torres del Paine completa 60 anos. Quem nunca sonhou estar l\u00e1, n\u00e3o sabe o que sonhar.\nPara mim um dos lugares mais espl\u00eandidos do mundo.\n\"Atualmente todos vivemos\u2026 https://t.co/DZ8XYogAyJ"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-05-13T21:19:50.000Z",
            "id": "1128047220845096966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje  o Parque Nacional Torres del Paine completa 60 anos. Quem nunca sonhou estar l\u00e1, n\u00e3o sabe o que sonhar.\nPara mim um dos lugares mais espl\u00eandidos do mundo.\n\"Atualmente todos vivemos\u2026 https://t.co/0lqKVGHRum"
        },
        {
            "author_id": "104642595",
            "created_at": "2019-05-13T21:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "296459271",
                        "start": 97,
                        "username": "GoogleDoodles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128046329631072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - 60\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/TAMoNPOn9H via @GoogleDoodles"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-05-13T21:09:54.000Z",
            "id": "1128044724055572482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grafitando no CEFA: oficina da fera D\u00e9borah Er\u00ea de Manaus com os jovens de Car\u00e3o. Ta\u00ed um dos resultados. #FlorestaAtiva \u2014 em Reserva Extrativista Tapajos - Arapiuns https://t.co/4C3dshg61P"
        },
        {
            "author_id": "83178793",
            "created_at": "2019-05-13T20:43:46.000Z",
            "id": "1128038145050783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a macho, com 51 quilos e 1,80 metro \u00e9 transferida para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Not\u00edcias UFJF https://t.co/1dtq9mz2sI"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-05-13T20:42:50.000Z",
            "id": "1128037912015200261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eh isso\n\namanh\u00e3 volto a trabalhar no macuco safari no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "214858514",
            "created_at": "2019-05-13T20:41:20.000Z",
            "id": "1128037532221018122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/85YLKrNAI8"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-05-13T19:51:06.000Z",
            "id": "1128024893205962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/c8GTARecwv"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-05-13T19:51:01.000Z",
            "id": "1128024868967129100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/mfILBhPGqT"
        },
        {
            "author_id": "3219995355",
            "created_at": "2019-05-13T19:47:25.000Z",
            "id": "1128023964322652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pq ela ama a natureza, estar ao ar livre! em Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/pbLSiZaS7d"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-05-13T19:47:22.000Z",
            "id": "1128023952230682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tribuna de Minas ON\u00c7A-PINTADA \u00c9 CAPTURADA E TRANSFERIDA PARA UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/YJugzEQlK1"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-13T19:45:31.000Z",
            "id": "1128023486293659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A vella taberna de #S\u00e1lvora reconvertida posteriormente en capela. O arquip\u00e9lago da illa de S\u00e1lvora est\u00e1 situado no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira #R\u00edasBaixas de #Galicia e pertence xunto a #C\u00edes #Ons e #Cortegada ao Parque Nacional M T das #IllasAtl\u00e1nticas https://t.co/pXlpfn9kLu"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2019-05-13T19:38:23.000Z",
            "id": "1128021689487458308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/rJUJVgiojD https://t.co/uCehMNnvFk"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-05-13T19:37:45.000Z",
            "id": "1128021531936854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\n\nhttps://t.co/h2V40BZsgg https://t.co/xDUuI4yXBR"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-05-13T19:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1128018146621906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNem todo refinamento humano... jamais ser\u00e1 capaz de produzir um invento mais belo,mais simples ou mais exato do que a natureza.\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/89F4kZcm7W"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-05-13T18:47:16.000Z",
            "id": "1128008825649475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tribuna de Minas ON\u00c7A-PINTADA \u00c9 CAPTURADA E TRANSFERIDA PARA UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/gR9L9F0VbO"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-05-13T18:40:15.000Z",
            "id": "1128007059629314050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles tamb\u00e9m anuncia, como vem noticiando o Estado, que vai promover uma revis\u00e3o geral das 334 \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pa\u00eds e abrir a concess\u00e3o de para\u00edsos como os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) e o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) \u00e0 iniciativa"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-05-13T18:38:12.000Z",
            "id": "1128006547072847874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nCaixa de F\u00f3sforos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #balancedrock #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest #montanhismo\u2026 https://t.co/tMobVVX8KG"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-05-13T18:03:44.000Z",
            "id": "1127997869938630657",
            "in_reply_to_user_id": "2812283375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que pretende, por exemplo, liberar leil\u00f5es de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Abrolhos (BA), um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico admirado em todo o mundo. (Eliane Cantanhede)"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-05-13T18:03:42.000Z",
            "id": "1127997864947462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em janeiro o Ibama anulou a multa aplicada ao cidad\u00e3o Jair Bolsonaro por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ), o que \u00e9 proibido por lei. Em mar\u00e7o,o fiscal q cumpriu a lei foi exonerado. Na semana passada, a retalia\u00e7\u00e3o foi ampliada p a pr\u00f3pria Esta\u00e7\u00e3o de"
        },
        {
            "author_id": "1066020931859111937",
            "created_at": "2019-05-13T17:57:15.000Z",
            "id": "1127996238958419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos!\n\nAs obras de constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Escondidinho segue em bom ritmo. \n\nA constru\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de lazer contar\u00e1 com jardinagem, mesas e bancos, pista de caminhada e quiosques, quadras... https://t.co/KkJzrVoYc4"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2019-05-13T17:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "56683654",
                        "start": 91,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127994679314743302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) (via @MPF_PRRJ) https://t.co/yVHMFlZxhB https://t.co/a2bFVXOpT5"
        },
        {
            "author_id": "1120500462732627969",
            "created_at": "2019-05-13T17:48:38.000Z",
            "id": "1127994072843608065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus est\u00e1 preso, em Goi\u00e1s, e no entanto nada tem a ver com Alto Para\u00edso, a 270 km de Bras\u00edlia, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Viadeiros, onde t\u00eam domic\u00edlio os mais\u2026 https://t.co/qCmRmexg2a"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2019-05-13T17:27:31.000Z",
            "id": "1127988759033724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um filho-da-puta revanchista, bicha velha raivosa e vingativa. https://t.co/EEYUkdvoD4"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-05-13T17:21:27.000Z",
            "id": "1127987232453742599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/BHwvGDbe7y https://t.co/cBcXxqEvaB"
        },
        {
            "author_id": "82674792",
            "created_at": "2019-05-13T17:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "69399743",
                        "start": 26,
                        "username": "tvnpanama"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "326849708",
                        "start": 38,
                        "username": "TReporta"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "27011708",
                        "start": 49,
                        "username": "prensacom"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "135626556",
                        "start": 61,
                        "username": "laexitosapanama"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1131092646",
                        "start": 79,
                        "username": "nexnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "847048684680433664",
                        "start": 93,
                        "username": "praxispty"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "219493590",
                        "start": 105,
                        "username": "sabribacal"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "77874359",
                        "start": 118,
                        "username": "audubonpanama"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "884652038",
                        "start": 134,
                        "username": "MiAmbientePma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127986465294647299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u00a1Bon\u00e1 \u00e1rea protegida ya! \n@tvnpanama, @TReporta, @prensacom, @laexitosapanama, @nexnoticias, @praxispty, @sabribacal, @audubonpanama, @MiAmbientePma. https://t.co/L4edeuOSPF"
        },
        {
            "author_id": "61652183",
            "created_at": "2019-05-13T17:18:01.000Z",
            "id": "1127986368720904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a tribunademinas O animal j\u00e1 foi transferido para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cuja localiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi divulgada pela UFJF, e deve continuar sendo monitorado por um ano.\n\nSegundo a UFJF, a on\u00e7a foi\u2026 https://t.co/j23uTb1Ylp"
        },
        {
            "author_id": "412318379",
            "created_at": "2019-05-13T17:16:26.000Z",
            "id": "1127985968781377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha realizada em 05-01-2019 no Parque Natural Municipal da Capoeira Grande. Maravilhosa caminhada desfrutando da natureza, com a conscientiza\u00e7\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\nParab\u00e9ns mais uma vez, ao... https://t.co/OQ533NRm5g"
        },
        {
            "author_id": "14254380",
            "created_at": "2019-05-13T17:11:19.000Z",
            "id": "1127984682132496386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua assim querid\u00e3o, libera logo a desmatamento da Amaz\u00f4nia toda! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7e https://t.co/k3ohIaoJlZ"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2019-05-13T17:06:04.000Z",
            "id": "1127983361182453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/bmdeYRsEeQ https://t.co/5UkO3NRn9J"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-05-13T16:53:41.000Z",
            "id": "1127980243820646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/AkYRdHhPNj"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-13T16:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1127972885971243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude06 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Xk4x1bvkog"
        },
        {
            "author_id": "3408986560",
            "created_at": "2019-05-13T16:07:21.000Z",
            "id": "1127968582950846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem vai comigo no parque municipal a tarde pfv"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-05-13T15:27:16.000Z",
            "id": "1127958496715128833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora UFJF ON\u00c7A MACHO, COM 51 QUILOS E 1,80 METRO \u00c9 TRANSFERIDA PARA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/HT2OsWubJ2"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-05-13T15:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "22914738",
                        "start": 220,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127957976483078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles informou que revisar\u00e1 todas as 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, desde o Parque Nacional de Itatiaia, criado em 1934, ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul criada em 2018 | Mat\u00e9ria do @o_eco\nhttps://t.co/VDjOCvoFyu https://t.co/PtJqS4kWH1"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-05-13T15:13:26.000Z",
            "id": "1127955013555359744",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 355,
                "quote_count": 97,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Olha quem j\u00e1 chegou ao seu destino! A on\u00e7a vai desfrutar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampla que atende \u00e0s suas necessidades. https://t.co/4FgfVxB763"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-05-13T15:11:26.000Z",
            "id": "1127954510805176320",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Juiz de Fora se despede de um dos principais personagens que tomou conta das conversas nas \u00faltimas semanas. Confira todos os detalhes do processo! https://t.co/EybMhzGzTf"
        },
        {
            "author_id": "33655591",
            "created_at": "2019-05-13T15:02:39.000Z",
            "id": "1127952302424244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/Lbc3sNZfbC"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-05-13T14:55:50.000Z",
            "id": "1127950584202584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-05-13T14:55:38.000Z",
            "id": "1127950534458130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "3001496420",
            "created_at": "2019-05-13T14:47:29.000Z",
            "id": "1127948483535757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que esperar do dign\u00edssimo? \ud83e\udd37 https://t.co/BMX0rowVRg"
        },
        {
            "author_id": "275717424",
            "created_at": "2019-05-13T14:42:35.000Z",
            "id": "1127947251668668421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m in Curitiba, PR https://t.co/AcpP7lbS1B"
        },
        {
            "author_id": "58438051",
            "created_at": "2019-05-13T14:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "128372940",
                        "start": 18,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 126,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127946614415425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senhor Presidente @jairbolsonaro  \u00c9 verdade que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA? @rsallesmma https://t.co/wEhdJIqk8h"
        },
        {
            "author_id": "68260364",
            "created_at": "2019-05-13T14:31:55.000Z",
            "id": "1127944566060015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/ZzEsfySywk"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-13T14:27:49.000Z",
            "id": "1127943535104339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/DvU1vx6NMk"
        },
        {
            "author_id": "6583912",
            "created_at": "2019-05-13T14:18:05.000Z",
            "id": "1127941085874016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/lgkTt4g6cZ via vista_se"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-13T14:16:09.000Z",
            "id": "1127940596931416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/ZmWN1pOg1f"
        },
        {
            "author_id": "291814975",
            "created_at": "2019-05-13T14:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "291814975",
                        "start": 123,
                        "username": "vista_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127940190541107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/OaAyCM5rvo via @vista_se"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-05-13T13:32:11.000Z",
            "id": "1127929532147744768",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Aqui ele estava de passagem, n\u00e3o era a \u00e1rea dele e ele n\u00e3o sobreviveria. Agora, ele est\u00e1 em uma \u00e1rea protegida\", explica Ana L\u00edvia Coimbra, pr\u00f3-reitora de Extens\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3819780749",
            "created_at": "2019-05-13T12:47:34.000Z",
            "id": "1127918304667033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano quem vai no parque municipal em plena segunda?"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-13T12:12:10.000Z",
            "id": "1127909399282974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Estado possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/9h0ehLylyv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-13T11:58:12.000Z",
            "id": "1127905882795380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL PERUVIA\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PERUVIA NATURE RESERVE\"... https://t.co/BdGXVz1Z8Q"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-05-13T11:52:03.000Z",
            "id": "1127904335394795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDA 8h50: Bom dia! \u00c0s segundas o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra (#Canyon #Itaimbezinho) \u00e9 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o.\nAproveite para conhecer o #CanyonFortaleza no Parque Nacional da #SerraGeral aberto das 8h \u00e0s 17h durante os 7 dias da semana. https://t.co/MbXJorYmlI"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-05-13T11:46:01.000Z",
            "id": "1127902818285903877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPPN\nO que \u00e9 uma RPPN? Voc\u00ea sabia que existe a possibilidade de uma \u00e1rea protegida ser administrada por particulares interessados na conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Esta categoria \u00e9 a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural! Saiba mais no link: https://t.co/vt91U62OLs"
        },
        {
            "author_id": "886714657125396480",
            "created_at": "2019-05-13T11:37:56.000Z",
            "id": "1127900780189704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/GqQKInY9A2"
        },
        {
            "author_id": "787983162186014720",
            "created_at": "2019-05-13T09:53:31.000Z",
            "id": "1127874503386718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E era da estupidez! Vamo gente arminha ! https://t.co/YseJYhz6ZL"
        },
        {
            "author_id": "1123483834065063941",
            "created_at": "2019-05-13T07:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127836475784159233",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Se algu\u00e9m puder olhar por n\u00f3s funcion\u00e1rios terceirizados porteiros e vigias do ICMBio ficaremos muito agradecidos estamos sem receber nossa recis\u00e3o e n\u00e3o conseguimos ningu\u00e9m que olhe por n\u00f3s trabalho em Iper\u00f3 SP floresta nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "771753932192419841",
            "created_at": "2019-05-13T06:09:43.000Z",
            "id": "1127818185426731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui da capacidade do fingimento da menina perguntando se eu era de ubajara la no parque Nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "106728403",
            "created_at": "2019-05-13T05:11:33.000Z",
            "id": "1127803546563489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique maravilhoso com a fam\u00edlia, Deus \u00e9 bom novo tempo, tempo feliz! \u2014 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/bYS11D1hH6"
        },
        {
            "author_id": "1044378585052712960",
            "created_at": "2019-05-13T02:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "310543084",
                        "start": 27,
                        "username": "RosanaBeja"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "77220181",
                        "start": 39,
                        "username": "patibaroli"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "14594813",
                        "start": 51,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127756060742361088",
            "in_reply_to_user_id": "1044378585052712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Saint_Luiz_ @Neco63737656 @RosanaBeja @patibaroli @folha Todas as \u00e1reas ind\u00edgenas s\u00e3o altamente ricas em min\u00e9rios (estudo de solo, banco de dados) ... \u00e1rea protegida pra extra\u00e7\u00e3o ilegal por ONGs que tiram do Brasil o min\u00e9rio e depositam a propina em vbancoa estrangeiros. Genial n\u00e3o \u00e9? Estude quando foram feitas essas demarca\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "1686761964",
            "created_at": "2019-05-13T01:45:58.000Z",
            "id": "1127751808279908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nada melhor para a sa\u00fade do que um amor correspondido.\"\n#EternamentegratoaDeus\n#LeoMadureiraFotografias em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/pCso2v5dBe"
        },
        {
            "author_id": "279039868",
            "created_at": "2019-05-13T01:31:19.000Z",
            "id": "1127748123382689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente dos matadores s\u00f3 pensa em assassinar em destruir vidas! \ud83d\udc7a\ud83d\udc79 https://t.co/e5m88hn5pk"
        },
        {
            "author_id": "984874715931127808",
            "created_at": "2019-05-13T01:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1103001611071381505",
                        "start": 100,
                        "username": "bluemarinho2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127747941748240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo 3 - Parque Nacional Cerro Castillo, Chile. On board gravado com tablet. \n\nSegundo minha amiga @bluemarinho2 , Rota 66 \u00e9 coisa de coxinha.\n\nConcordo, flor. AQUI \u00c9 STALINGRADO, PORRA! kkkkkkkkkk https://t.co/gtHOU72yEr"
        },
        {
            "author_id": "47938795",
            "created_at": "2019-05-13T01:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1127746126671699974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/t2q04uIvob"
        },
        {
            "author_id": "1318658928",
            "created_at": "2019-05-13T01:18:49.000Z",
            "id": "1127744975284912129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato do Parque Munic\u00edpio Belo Horizonte/MG.\n.\n#gato #gatos #felinos #e gatosdefamilia #olhosazul#benhurbhmg #nikon #bhsurpreendente #belohorizonte #belohorizontecity em Parque Municipal\u2026 https://t.co/UJAgOXM5ZG"
        },
        {
            "author_id": "3048376279",
            "created_at": "2019-05-13T01:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4498455,
                        -23.87541716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1127744135128133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubula\u00e7\u00e3o Usina Hidrel\u00e9trica de Henry Borden - Parque Estadual da Serra do Mar - Cubat\u00e3o \nPhoto Marcus Cabaleiro \nSite: https://t.co/aJMJlMUhBl\nBlog:\u2026 https://t.co/KCfn2TRvbQ"
        },
        {
            "author_id": "79540665",
            "created_at": "2019-05-13T01:12:17.000Z",
            "id": "1127743332011126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fantastico uma viagem ao parque nacional Cataras em Foz  do Igua\u00e7u um sonho que  consegui realizar da minha mam\u00e3e Neusa Aparecida.Barbosa.\n\nTe amo mam\u00e3e!! Obrigado por todo seu amor e por me educar https://t.co/ngpfGQuMhp"
        },
        {
            "author_id": "211706761",
            "created_at": "2019-05-13T00:58:18.000Z",
            "id": "1127739814021869569",
            "in_reply_to_user_id": "211706761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a balb\u00fardia que \u00e9 a Rural, Dali fez parte da cataloga\u00e7\u00e3o de r\u00e9pteis do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. Fez monitoramento de tartarugas-marinhas pela Ecoassociados. Tamb\u00e9m integrou o Programa de Pesquisa em Biodiversidade (PPBio)."
        },
        {
            "author_id": "984874715931127808",
            "created_at": "2019-05-13T00:37:47.000Z",
            "id": "1127734649126625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parada b\u00e1sica pra fumar um cigarrinho. \"Outro pico nevado, de tantos\" penso. Torno a montar e vamos subindo, subindo e o frio aumentando, at\u00e9 que tudo vai esbranqui\u00e7ando. \u00c9 m\u00e1gico. Parque Nacional Cerro Castillo, Chile. Maio de 2018. https://t.co/YTwmHuS0Dv"
        },
        {
            "author_id": "1076431226821636096",
            "created_at": "2019-05-13T00:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127732453949546498",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente votei no senhor tenho respeito a o senhor feliz dia das m\u00e3es para sua m\u00e3e\nMais vou dizer o senhor o parque nacional de Jericoacoara pertence a o povo local n\u00e3o a impresa privada n\u00e3o aqui ningu\u00e9m \u00e9 afavou da privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o tire essa ideia desse ministro do meio ambien"
        },
        {
            "author_id": "1127684863874732034",
            "created_at": "2019-05-13T00:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127732171689660416",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR Meter chumbo nesse bandido q pesca em \u00e1rea protegida e faz apologia a TD de ruim q existe inclusive a estupro bostamerda"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2019-05-13T00:17:39.000Z",
            "id": "1127729583216840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Itaimbezinho e o Parque Nacional dos Aparados da Serra ser\u00e3o privatizados at\u00e9 o fim do ano https://t.co/MfGTx4mY4N #Governo #Meioambiente #Minist\u00e9rio #ParquesNacionais #Privatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/QRE9uWOC8r"
        },
        {
            "author_id": "31995106",
            "created_at": "2019-05-13T00:12:53.000Z",
            "id": "1127728381985021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "[n\u00e3o desprezar a for\u00e7a pol\u00edtica do ressentimento] Fiscais do Ibama flagraram um caso de explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jamari e  atearam fogo (respaldados pela lei) a dois caminh\u00f5es e a um trator usados pelos criminosos.  A rea\u00e7\u00e3o: https://t.co/rKmSWTZMDB"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-12T23:32:21.000Z",
            "id": "1127718185170612227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro defende revoga\u00e7\u00e3o de reserva ecol\u00f3gica no RJ para estimular turismo. \"Xiitas ambientalistas demarcaram aquela \u00e1rea como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, e n\u00e3o pode fazer mais nada l\u00e1\", disse \u27a1\ufe0f https://t.co/iC3uaanshi https://t.co/hNLxOrMWPY"
        },
        {
            "author_id": "95352888",
            "created_at": "2019-05-12T23:10:56.000Z",
            "id": "1127712792381935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/OvT3dz8dod"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2019-05-12T23:04:59.000Z",
            "id": "1127711294876999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 A L\u00d3GICA DA... https://t.co/ddZXAE5B5Q"
        },
        {
            "author_id": "839275995605643264",
            "created_at": "2019-05-12T23:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127710769007796224",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR Isso vale tamb\u00e9m pra quem invade esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para pescar???"
        },
        {
            "author_id": "87755370",
            "created_at": "2019-05-12T22:55:05.000Z",
            "id": "1127708803028402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ser \u00e9 repugnante e mais repugnante ainda quem insiste em defender essa criatura. https://t.co/xbxdAOT1Hb"
        },
        {
            "author_id": "3634982781",
            "created_at": "2019-05-12T22:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "54984298",
                        "start": 37,
                        "username": "luizapossi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1127700174447554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma manh\u00e3 de domingo ao som de @luizapossi \u2665\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/3hilloXj0J"
        },
        {
            "author_id": "1039495884122349572",
            "created_at": "2019-05-12T22:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1054209750035034112",
                        "start": 0,
                        "username": "FrizzoKimus"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "30070288",
                        "start": 13,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127697454495875074",
            "in_reply_to_user_id": "1054209750035034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrizzoKimus @exame Da pra ver que vc n\u00e3o tem a m\u00ednima ideia do que \u00e9 um parque nacional. Zool\u00f3gico e aqu\u00e1rio n\u00e3o servem de nada para conserva\u00e7\u00e3o ambiental comparado com uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. Por favor, antes de opinar sobre o que n\u00e3o sabe estude antes. Leia Begon. Estude ecologia."
        },
        {
            "author_id": "115718148",
            "created_at": "2019-05-12T22:05:04.000Z",
            "id": "1127696219088850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Y3GSLHY8mU"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-12T21:58:08.000Z",
            "id": "1127694472924553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e9dios.\n\u2764 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/YhhRHo3pVb"
        },
        {
            "author_id": "66535943",
            "created_at": "2019-05-12T20:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1127677174255955971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeri.. Eu n\u00e3o tenho mais m\u00e3e, mas vc cuidou muito bem de mim como se fosse uma! Muito obrigado! Foi inesquec\u00edvel! #lovejeri em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ACse058muz"
        },
        {
            "author_id": "2283502962",
            "created_at": "2019-05-12T20:33:24.000Z",
            "id": "1127673148076437509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,  coisa linda de se ver . https://t.co/xLBq03VIvI"
        },
        {
            "author_id": "896736800064098305",
            "created_at": "2019-05-12T20:31:25.000Z",
            "id": "1127672648643829762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geovaninha tocando o terror no parquinho \u2764 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/rgErvmDnGC"
        },
        {
            "author_id": "400711164",
            "created_at": "2019-05-12T20:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31172802,
                        -22.85311477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1127671879844683778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Cachoeira de Salto in Extrema, Minas Gerais https://t.co/fcaLba2KYg"
        },
        {
            "author_id": "1116295947250806786",
            "created_at": "2019-05-12T20:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127670862281363456",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Para quem n\u00e3o sabe e reclama \u00e0 toa deixe-me lembrar que o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Corcovado foram cedidos para explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada h\u00e1 anos e s\u00e3o exemplos de conserva\u00e7\u00e3o de fauna e flora! Quem conheceu os dois parques,antes e depois, sabe o qto melhoraram\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1102713876037156874",
            "created_at": "2019-05-12T20:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127670053988634625",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Seria muito bom se tiv\u00e9ssemos v\u00e1rios parques como o \"PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U \" espalhados pelo Brasil, sendo muito bem preservado gerando emprego e renda..."
        },
        {
            "author_id": "754116123767955456",
            "created_at": "2019-05-12T20:12:27.000Z",
            "id": "1127667876738097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessando o Parque Estadual da Serra do Mar. Cunha a Paraty\n#jbnascimento #mototriade #motonomade #bmwfans #bmwmotorrad #motorcyclediaries em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo\u2026 https://t.co/4Oa14roODX"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2019-05-12T19:54:57.000Z",
            "id": "1127663471829684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada prioridade https://t.co/gkJrSPukxC"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-05-12T19:54:34.000Z",
            "id": "1127663375234863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lyrics: Parque Nacional da Terra do Fogo\u00a0\u300c#JustGo\u300d https://t.co/rIcwhQ4fal https://t.co/00Vo9pP9BS"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-05-12T19:50:00.000Z",
            "id": "1127662225559314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo \u300c#JustGo\u300d - Ushuaia https://t.co/rR6J15Kq9l"
        },
        {
            "author_id": "314509865",
            "created_at": "2019-05-12T19:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1127659464864124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o perfeita...\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/4XcQBnkAmX"
        },
        {
            "author_id": "2753539350",
            "created_at": "2019-05-12T19:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "4779347206",
                        "start": 193,
                        "username": "RitaSaraiva07"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "757350840814473217",
                        "start": 209,
                        "username": "MLogrado910"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "786153456356786176",
                        "start": 223,
                        "username": "GugaLopes15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127657272887345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "De passagem pelo Instagram, observei um grupo de jovens a limpar o Parque Municipal da Guarda (parque dos patos), foi s\u00f3 uma mas melhores a\u00e7\u00f5es!\nVamos continuar! \n#naopoluir\n#movimentosdiurnos\n@RitaSaraiva07 \n@MLogrado910 \n@GugaLopes15"
        },
        {
            "author_id": "502069489",
            "created_at": "2019-05-12T19:20:52.000Z",
            "id": "1127654895241322502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde Suave\u270c\u2744\n\nFeliz Dia A Mis Dos Amores \ud83d\udc9c, en Parque Municipal De Barranco https://t.co/BAQIAEUnOG"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-05-12T19:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1127651575978237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/bIscIm70KZ"
        },
        {
            "author_id": "74803365",
            "created_at": "2019-05-12T18:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1127645285809836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De vez em quando \u00e9 bom relaxar entre um trabalho e outro. #parquenacionalcaparao em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/UdsdWlD7mf"
        },
        {
            "author_id": "752959488865476609",
            "created_at": "2019-05-12T18:26:45.000Z",
            "id": "1127641274654158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ DIA DAS M\u00c3ES!!! em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/piCAJDa1Yp"
        },
        {
            "author_id": "2580957648",
            "created_at": "2019-05-12T18:12:34.000Z",
            "id": "1127637705880494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eyztWRruLa"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-05-12T18:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1127635955098292230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost eujonathanamorim\n\nAben\u00e7oado por Demais \ud83d\ude4f . \ud83d\udcf7\ud83d\uddfb\ud83c\udf04 \ud83d\udc63 \ud83d\udccc Tr\u00eas Munic\u00edpios / Parque Estadual dos Tr\u00eas picos .\n.\n.\n.\n.\n #TrilhasDaSerra #Trilheiros #Friburgram #Gratid\u00e3o #Amigos #LugarPerfeito #TresMunicipios\u2026 https://t.co/Gvnc2PoPKV"
        },
        {
            "author_id": "2675067386",
            "created_at": "2019-05-12T17:55:51.000Z",
            "id": "1127633499492630535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/8sAO3ctB3g"
        },
        {
            "author_id": "464838792",
            "created_at": "2019-05-12T16:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1127618665610801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sand-dune boarding &gt; snowboarding \ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5DDOGKgkIk"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2019-05-12T16:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863034,
                        -22.3725514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1127610368967229445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das m\u00e3es! em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/qrHrgVwMML"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-05-12T16:07:35.000Z",
            "id": "1127606254820581377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guartel\u00e1: como visitar o sexto c\u00e2nion mais extenso do mundo | Guia Gazeta do Povo https://t.co/rEpEIF2R1U"
        },
        {
            "author_id": "985573923210350592",
            "created_at": "2019-05-12T15:49:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1127601806413127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei com minha irm\u00e3 que a \u00e1gua do parque municipal era a msm da logoa e a trx acreditou KKKKJKKKKKKKK quase chorou quando falei que os mendigos tomam banho l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-05-12T15:45:15.000Z",
            "id": "1127600634063093762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A102 - Parque Estadual Chandless, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/ueZHvW3xa9"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-05-12T15:42:19.000Z",
            "id": "1127599894011830272",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Resex \u00e9 resist\u00eancia! Diane Ferreira Barbosa, do povo Arara, vive na Reserva Extrativista Rio Xingu (PA). Dedica \u00e0 vida aos seus filhos, ao manejo da ro\u00e7a tradicional e a outras atividades produtivas, ajudando a defender a floresta com as pr\u00f3prias m\u00e3os.\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Villas-B\u00f4as/ISA https://t.co/r64hewh2IQ"
        },
        {
            "author_id": "65387171",
            "created_at": "2019-05-12T15:08:30.000Z",
            "id": "1127591384511156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s, na Serra da Canastra, 33 Km de estrada de terra e 1700 m de caminhada depois. #serradacanastra #saoroquedeminas #minasgerais em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/zHfMZxVo8k"
        },
        {
            "author_id": "102235333",
            "created_at": "2019-05-12T15:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1127590676559007745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 uma nova etapa que se inicia, e ser\u00e1 na calada... Dar licen\u00e7a, estamos indo ali ser felizes. \ud83d\ude0d\ud83e\udd17 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/LRBGdEesJX"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2019-05-12T14:55:37.000Z",
            "id": "1127588141244792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da friaca ao calor\u00e3o! \nEssa praia linda \u00e9 Los Frailles, que faz parte do Parque Nacional Machalilla. \ud83c\udfd6\n\nAl\u00e9m de curtir a praia linda, d\u00e1 pra subir no Mirante das Fragatas, de onde voc\u00ea v\u00ea\u2026 https://t.co/DzarVtQdas"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-12T14:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1127585688252309506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - hideki.fotografia\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/GxRl2IemDG"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-05-12T14:30:24.000Z",
            "id": "1127581795862683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hoje, mostramos o registro dos estudantes da Universidade da Bristol aos nossos trabalhadores durante as a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/PRQodkOoCI"
        },
        {
            "author_id": "2408892340",
            "created_at": "2019-05-12T14:15:34.000Z",
            "id": "1127578064576237568",
            "in_reply_to_user_id": "776387594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GugaSomera Parque estadual de faixada. Pq cada cent\u00edmetro de terra do jalap\u00e3o pertence a algum fazendeiro."
        },
        {
            "author_id": "509249667",
            "created_at": "2019-05-12T14:04:06.000Z",
            "id": "1127575179255848962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/n7vut7niF7"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2019-05-12T13:51:37.000Z",
            "id": "1127572035671068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme do Carl\u00e3o - Document\u00e1rio da Expedi\u00e7\u00e3o Biker #MTB da galera de Sanja \u00e0 Cachoeira do Veado, a mais famosa do Parque Nacional da #SerradaBocaina, em #S\u00e3oJos\u00e9doBarreiro.\n\nhttps://t.co/55wP2h70Zx\n\n#mtbbrasil #mtbsjc"
        },
        {
            "author_id": "45154447",
            "created_at": "2019-05-12T13:37:11.000Z",
            "id": "1127568406130167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/dCpGjevMfK"
        },
        {
            "author_id": "87313565",
            "created_at": "2019-05-12T13:22:12.000Z",
            "id": "1127564635257884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o pr\u00f3prio nome diz,  unidade de conserva\u00e7\u00e3o objetiva n\u00e3o o lucro ou retorno financeiro e sim conservar esp\u00e9cimes e locais de import\u00e2ncia ambiental https://t.co/dRZgK2mzRV"
        },
        {
            "author_id": "71658297",
            "created_at": "2019-05-12T13:17:03.000Z",
            "id": "1127563336198053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro CONDENADO por fraude em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL quer fazer uma revis\u00e3o nas \u00e1reas protegidas.. afinal, tem prote\u00e7\u00e3o demais neh? Pqp, quero chorar! https://t.co/meQjfYslUQ"
        },
        {
            "author_id": "3053919763",
            "created_at": "2019-05-12T13:09:04.000Z",
            "id": "1127561330318245889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser interessante algu\u00e9m comprar o parque nacional da Tijuca e fazer um condom\u00ednio de casas ! Rs https://t.co/eLFkOLDUIV"
        },
        {
            "author_id": "1154005153",
            "created_at": "2019-05-12T13:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127560801450188802",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Parab\u00e9ns Presidente! Al\u00e9m do que ir\u00e3o gerar mais empregos. Como em todos os Parques do Mundo que s\u00e3o concedidos a Administra\u00e7\u00e3o Privada, mantem-se a \"Preserva\u00e7\u00e3o para as novas Gera\u00e7\u00f5es\" ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nhttps://t.co/WDNGe2CWHM"
        },
        {
            "author_id": "170808785",
            "created_at": "2019-05-12T13:03:47.000Z",
            "id": "1127560000480718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Campamento Ecotur\u00edstico al Parque Nacional Sangay https://t.co/6KzNVZYNki"
        },
        {
            "author_id": "3064910879",
            "created_at": "2019-05-12T12:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "17315116",
                        "start": 47,
                        "username": "ednilson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127557673954750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino #corredores #corredorsp #francodarocha @ednilson.brito.run  \n\nTreino finalizado com sucesso! @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais \u2014 at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/Dofqe7ugh0"
        },
        {
            "author_id": "268361041",
            "created_at": "2019-05-12T12:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127557187230945280",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Concess\u00e3o respons\u00e1vel???? Desde quando entregar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria por investidor estrangeiro passou a ser chamada de concess\u00e3o respons\u00e1vel?\nQue tal fazermos uma concess\u00e3o respons\u00e1vel do seu mandato o general Mour\u00e3o?!"
        },
        {
            "author_id": "258369233",
            "created_at": "2019-05-12T12:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1127552360971145216",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Turismo de massa n\u00e3o desenvolve nenhum destino. Muito pelo contr\u00e1rio, funciona como um verdadeiro predador destruindo a cultura local e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Um grande exemplo \u00e9 o que aconteceu a Praia de Jericoacoara, parte de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "127139020",
            "created_at": "2019-05-12T12:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127552335541145603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @jairbolsonaro pela iniciativa. Viajo ao RS a trabalho e fico pasmo com o potencial de regi\u00f5es como a do parque nacional Aparados da Serra e parque nacional da Serra Geral. Mas falta infraestrutura. Se olharmos o pa\u00eds todo o potencial \u00e9 gigantesco. https://t.co/bROzifB7Hj"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2019-05-12T12:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1425931596",
                        "start": 40,
                        "username": "no_rumo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127550728531259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha quem est\u00e1 na lista em Mato Grosso. @no_rumo da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\n#tristestropicos\n https://t.co/2Tk2uAW6xy"
        },
        {
            "author_id": "114500744",
            "created_at": "2019-05-12T12:19:57.000Z",
            "id": "1127548966319554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a? U\u00e9 ele n\u00e3o era contra!! \ud83e\udd14\ud83e\udd14  kkkkkk https://t.co/DPehVyMrCQ"
        },
        {
            "author_id": "3015004457",
            "created_at": "2019-05-12T12:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127548236779143170",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Presidente temos um imenso parque ecol\u00f3gico Parque Nacional Ilha Grande, fica localizado entre os estados MS e PR fui criado bem dizer dentro desse Parque Ecol\u00f3gico \u00e9 grande potencial pega as regi\u00f5es centro oeste,sul e sudeste"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-12T12:11:15.000Z",
            "id": "1127546780734906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/YFREgrNwT1\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RDgTCdW3us"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2019-05-12T10:43:30.000Z",
            "id": "1127524695618854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, bom dia de domingo para dar aten\u00e7\u00e3o aos pequenos detalhes. Casal de sabi\u00e1-do-campo fazem vig\u00edlia no gramado pr\u00f3ximo \u00e0 \u00e1rea administrativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Jorge Cury/Misto Bras\u00edlia. Imagem de destaque no https://t.co/cEBCBAllcA https://t.co/lXSzSNc9X3"
        },
        {
            "author_id": "1091383790990249990",
            "created_at": "2019-05-12T10:32:21.000Z",
            "id": "1127521889394540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela paisagem pelo ar pelo cheiro pelos animais por n\u00f3s\npo\u00e7as pelo patrim\u00f3nio \nParque Nacional Peneda Ger\u00eas PNP\n#parquenatural #parquenacionalpenedageres #penedageres #geres #portugalPo\u00e7os Do Parque Nacional https://t.co/ettsY9hbdy"
        },
        {
            "author_id": "1126580044527226881",
            "created_at": "2019-05-12T10:15:24.000Z",
            "id": "1127517625611902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este eu fotografei no Parque Estadual da Serra da Cal\u00e7ada, h\u00e1 2 anos. Tem uma vozinha agrad\u00e1vel e bastante conhecida entre n\u00f3s, observadores e estudiosos das aves. https://t.co/cITLm0XmNa"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2019-05-12T10:05:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1127515224330919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas da Rep\u00fablica Checa exportadas para #Mo\u00e7ambique e compradas pela Investcon de Johan Rudolph Stoltz, Gabriel Petrus Stoltz e Eug\u00e9nio Numaio contribu\u00edram para aumento da ca\u00e7a furtiva #rinocerontes no Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/53SRT4FWjk https://t.co/i5KIDagdyR"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2019-05-12T10:05:07.000Z",
            "id": "1127515037734789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas da Rep\u00fablica Checa exportadas para #Mo\u00e7ambique e compradas pela Investcon de Johan Rudolph Stoltz, Gabriel Petrus Stoltz e Eug\u00e9nio Numaio contribu\u00edram para aumento da ca\u00e7a furtiva #rinocerontes no Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/fAZ3pYZFRp https://t.co/6aSov4nnza"
        },
        {
            "author_id": "77915024",
            "created_at": "2019-05-12T06:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "128372940",
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127458516132929536",
            "in_reply_to_user_id": "77915024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u21b3#thread\u21b4\n#StrangerThings do #Brasil\n\nc/ @jairbolsonaro\n\n*dissimulando c/#GPnaF1 #Brazil\n*Anunciando ataques a #MataAtl\u00e2ntica\nhttps://t.co/yawu8XiW2P\n\n*Amea\u00e7ando esta\u00e7\u00e3o d #ecologie\nhttps://t.co/iykSSTIKHh\n\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil\nhttps://t.co/BS0TtNMfA2\n#aFALTAque1LIVROfaz https://t.co/brZmZyD7Xs"
        },
        {
            "author_id": "482607021",
            "created_at": "2019-05-12T05:32:47.000Z",
            "id": "1127446502979330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/KA1SBoP3OX"
        },
        {
            "author_id": "211040658",
            "created_at": "2019-05-12T04:00:25.000Z",
            "id": "1127423257592909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Capara\u00f3 - Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/O5TQd1Zv6X"
        },
        {
            "author_id": "233617051",
            "created_at": "2019-05-12T03:31:42.000Z",
            "id": "1127416030656172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/jf9ITMB6n2"
        },
        {
            "author_id": "70451784",
            "created_at": "2019-05-12T03:00:08.000Z",
            "id": "1127408084866019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUARENTA E CINCO SEGUNDOS. Esta \u00e9 a dura\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que Jair Bolsonaro gravou, em abril, ao lado do senador Marcos Rog\u00e9rio, do DEM de Rond\u00f4nia, desautorizando opera\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari. \n\nhttps://t.co/eE3b5zU9lN"
        },
        {
            "author_id": "904467032309211137",
            "created_at": "2019-05-12T02:20:50.000Z",
            "id": "1127398193795350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicob melhor evento de todos, com palestras e uma expedi\u00e7\u00e3o de escolha minha, para a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s maravilhosa q fez eu me diverti e conhecer varias pessoas legais, tudo muito belo"
        },
        {
            "author_id": "1086862356",
            "created_at": "2019-05-12T01:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1127384858886586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dolorido hoje, forte amanh\u00e3!\n\n\" Saia da zona de conforto.\"\n#mahamudrazn #sedesafie #evolu\u00e7\u00e3o #dedica\u00e7\u00e3o #corpomenteespirito #hortoflorestal em Parque Estadual\u2026 https://t.co/6Azwmupiwe"
        },
        {
            "author_id": "70968191",
            "created_at": "2019-05-12T00:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127377055514021893",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro A\u00ed Bolsonaro, teu ministro disse que vai privatizar Jericoacoara, \u00e9 muito f\u00e1cil pegar um lugar transformar em parque nacional e depois vender n\u00e9, o ICMBio n\u00e3o faz nada aqui, ent\u00e3o n\u00e3o gera dispesa  ao governo, se acontecer voc\u00ea vai perder todos os votos daqui. Obs: votei em vc ."
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2019-05-12T00:41:52.000Z",
            "id": "1127373291017134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEM\u00d3RIAS DE UM ANDARILHO \nPELO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS (PNPG)\nTRILHO DE GERMIL\n\nhttps://t.co/tiwzmlXW1K https://t.co/tiwzmlXW1K"
        },
        {
            "author_id": "43005892",
            "created_at": "2019-05-12T00:00:13.000Z",
            "id": "1127362806515470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. Curtam antes que o Governo acabe. https://t.co/s1uyxWsmOs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-11T23:23:52.000Z",
            "id": "1127353660273561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Unha parella de gaivota patiamarela #larusmichahellis nos cant\u00eds do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/6vrBuaSfax"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-05-11T23:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "97555792",
                        "start": 11,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "42593930",
                        "start": 23,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4c581c688d92e759"
            },
            "id": "1127348807010795521",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @SoniaBridi @andretrig tem sim muita coisa errada! Eu fa\u00e7o parte do Conselho gestor da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, j\u00e1 s\u00e3o mais de 14 anos que os  ribeirinhos e colonos tradicionais, vem sofrendo um verdadeiro genocidio! Os MMA dos governos anteriores rasgaram a constitui\u00e7\u00e3o faz tempo https://t.co/iVZF9QxgiF"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-05-11T22:47:39.000Z",
            "id": "1127344544192790534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/7L9MQp2FoN"
        },
        {
            "author_id": "1097210804741513218",
            "created_at": "2019-05-11T22:38:44.000Z",
            "id": "1127342300680654848",
            "in_reply_to_user_id": "1097210804741513218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em segundo, \u00e9 definido como parque nacional uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral do meio ambiente, que tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o dos mais variados tipos de ecossistemas.E s\u00f3 por isso j\u00e1 bastaria."
        },
        {
            "author_id": "45156541",
            "created_at": "2019-05-11T22:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77283938",
                        "start": 0,
                        "username": "ericoerbrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127341748752146433",
            "in_reply_to_user_id": "77283938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericoerbrau Sim, o que quis dizer \u00e9 que o projeto contempla a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-11T22:22:36.000Z",
            "id": "1127338241475207169",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) SP-066 - Suzano\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n3) Via Anchieta - Pinhal do Miranda\n4) Via Anchieta - Rio Grande\n5) Parque do Povo - Itaim Bibi https://t.co/4TQUJ5tSNF"
        },
        {
            "author_id": "26059020",
            "created_at": "2019-05-11T22:22:25.000Z",
            "id": "1127338197787316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou contar um segredo proc\u00eas: Parque Estadual do Cant\u00e3o. Anota\u00ed! https://t.co/RG8u5Ej0lN"
        },
        {
            "author_id": "2496850062",
            "created_at": "2019-05-11T22:17:42.000Z",
            "id": "1127337010966953984",
            "in_reply_to_user_id": "2496850062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conserva\u00e7\u00e3o serve pra conservar as \u00e1reas de floresta nativa que o ser humano (essa esp\u00e9cie burra que eu fico com vergonha de dizer que fa\u00e7o parte) ainda n\u00e3o destruiu \ne, mano, \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil cuidar do que a gente tem e querem simplesmente diminuir??"
        },
        {
            "author_id": "81979391",
            "created_at": "2019-05-11T22:17:00.000Z",
            "id": "1127336834621739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol e calor de 34 graus no Rio, recomend\u00e1vel trilha ecol\u00f3gica. Esse visual \u00e9 o ponto alto da Pedra do Tel\u00e9grafo, no Parque Estadual da Pedra Branca! https://t.co/azib8oLSvm"
        },
        {
            "author_id": "2224491084",
            "created_at": "2019-05-11T22:11:46.000Z",
            "id": "1127335515529805830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de X Festival do Jap\u00e3o - Vinhedo 70 Anos em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/Dkj4ZiYPiv"
        },
        {
            "author_id": "3245080563",
            "created_at": "2019-05-11T21:56:14.000Z",
            "id": "1127331607260618758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Louren\u00e7o Cust\u00f3dio. em Taquarituba https://t.co/MXRzY75MJm"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2019-05-11T21:55:36.000Z",
            "id": "1127331446811693057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/uTGIDygm4Y"
        },
        {
            "author_id": "81979391",
            "created_at": "2019-05-11T21:47:09.000Z",
            "id": "1127329319741808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina!\nEmbora muito do \u201cperigo\u201d seja ilus\u00e3o de \u00f3tica, a Pedra do Tel\u00e9grafo \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o principal do Parque Estadual da Pedra Branca, zona Oeste do Rio! https://t.co/nxXiknwZgi"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2019-05-11T21:30:00.000Z",
            "id": "1127325003664355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das pequenas #quedas d\u2019\u00e1gua do Parque Nacional do #Igua\u00e7u \u2013 #Foz do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/SxbBPm3nCP  #waterfall #queda #FozDoIgua\u00e7u #Brazil [7/3/2019]"
        },
        {
            "author_id": "479006464",
            "created_at": "2019-05-11T21:29:20.000Z",
            "id": "1127324836190199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO SOUL BH no Parque Municipal 15/05/2016 https://t.co/4ACgZnTcKb"
        },
        {
            "author_id": "2572830206",
            "created_at": "2019-05-11T21:24:17.000Z",
            "id": "1127323565827743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/aSS9mckmBL"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-11T21:22:35.000Z",
            "id": "1127323138084282370",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Costa Barros - S\u00e3o Lucas\n2) Avenida Presidente Wilson - Ipiranga\n3) SP-066 - Suzano\n4) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n5) Via Anchieta - Rio Grande https://t.co/quW0l8teWp"
        },
        {
            "author_id": "94361784",
            "created_at": "2019-05-11T21:05:43.000Z",
            "id": "1127318894174253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um s\u00e1bado maravilhoso com vcs \n#Lobinhos_Escoteiros_tropa_S\u00eanior  \u269c\ufe0f\ud83d\udc96\nHomenagem ao dias das m\u00e3es \ud83d\ude4f\ud83e\udd29 \u2014 em Parque Municipal Quiririm https://t.co/oMX3O0tI0S"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-05-11T21:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "193003734",
                        "start": 30,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 85,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "270399607",
                        "start": 128,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127318809935863809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos urgentemente que o @mmeioambiente volte a ser a pasta do MEIO AMBIENTE!!!\n@rsallesmma pode ir logo ser secret\u00e1rio da @TerezaCrisMS\n https://t.co/TCkPPKEfd2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-11T20:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1127315587909148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da chuva, caminhar no Parque Klaus Peters sempre traz momentos interessantes. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/bGjSNonmGy"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-11T20:52:23.000Z",
            "id": "1127315537867026435",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Via Anchieta - Pinhal do Miranda\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/kMlzxScsiU"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "191068627",
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127314994532704256",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 DEIXA eu repetir o post da reportagem, \u00d3\u00d3\u00d3 senhor que L\u00ca MUITO. https://t.co/zXnnPsGoge"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "191068627",
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127314852882591747",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 @andreh9205 https://t.co/u8ybviAS0I  Esse papo ut\u00f3pico de latrina n\u00e3o serve neste pa\u00eds. Nada na nossa jo\u00e7a \u00e9 objetivo. Ainda assim fosse, se quisesse objetividade, NUNCA TERIA FALADO EM CONTROLE DE CONSTITUCIONALIDADE, bo\u00e7al. ATENHA-SE \u00c0 MAT\u00c9RIA, que pelo jeito sequer LEU."
        },
        {
            "author_id": "3135569405",
            "created_at": "2019-05-11T20:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1127313793934143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciem essa obra . \n#ogum\n #CanonBR em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/zr9jMjP9UH"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2019-05-11T20:44:54.000Z",
            "id": "1127313654976847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dar uma volta a noite/madrugada sozinha, tipo, no Parque Nacional e andar at\u00e9 conseguir pensar menos em certas coisas.."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "191068627",
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127313060723609600",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 Deixa eu colocar s\u00f3 a chamada da reportagem que EU postei: \"Ministro estuda ANULAR DECRETO que CRIOU a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\nRuralistas pediram REDU\u00c7\u00c3O da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1\""
        },
        {
            "author_id": "948206516276027393",
            "created_at": "2019-05-11T20:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "819369228",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoKrause2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127312634334842881",
            "in_reply_to_user_id": "819369228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoKrause2 Se for bem amarrado o contrato, acho uma boa. Visitei o Parque Nacional do Capara\u00f3 e Itatiaia. Ambos est\u00e3o largados e possuem alto pontencial tur\u00edstico, penso eu."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "191068627",
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127311478586060800",
            "in_reply_to_user_id": "62394350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 FOI JUSTAMENTE POR ISSO QUE FALEI \"EM TESE\". Ao falar em\"nulidade\", o que aparenta \u00e9 que o Ministr\u00e3o estuda utilizar outros meios jur\u00eddicos para DESAFETAR OU REDUZIR um parque nacional sem que tenha que obedecer ao art. 22, 7\u00ba, da Lei 9.985. MEU DEUS DO C\u00c9U VELHO."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "191068627",
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127311116797927430",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 E eu falei de CONTROLE DE CONSTITUCIONALIDADE DE DECRETO N\u00c3O AUT\u00d4NOMO? Parque nacional \u00e9 uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL (art. 8\u00ba, Inc. III, Lei 9.985), que pode ser institu\u00eddo por DECRETO (art. 22 da 9.985), mas cuja \"desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o\" dos limites S\u00d3 SE D\u00c1 POR LEI (22, \u00a7 7\u00ba)"
        },
        {
            "author_id": "128108159",
            "created_at": "2019-05-11T19:51:12.000Z",
            "id": "1127300141738864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/kzqRBtLNUj"
        },
        {
            "author_id": "1003424795827081218",
            "created_at": "2019-05-11T19:43:56.000Z",
            "id": "1127298310333538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fParque Municipal\ud83c\udf43\n.\n.\n\n\ud83d\udcf7Foto do Jair passeando no nosso Parque Municipal, j\u00e1 foi passear nele, fomos faz pouco tempo e foi bem gostoso o passeio. \n\n.\n. \n\ud83d\udce3Quer sua foto publicada aqui\u2026 https://t.co/tBGZIAjb6v"
        },
        {
            "author_id": "754116123767955456",
            "created_at": "2019-05-11T19:21:14.000Z",
            "id": "1127292600728342532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Cunha a Paraty. Sem No\u00e7\u00e3o pressionando as motos em meio \u00e0 descida da serra.\n#jbnascimento #mototriade #motonomade #bmwfans #bmwmotorrad #motorcyclediaries em Parque Estadual da Serra\u2026 https://t.co/wtSlYKY61m"
        },
        {
            "author_id": "178238112",
            "created_at": "2019-05-11T18:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "819369228",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoKrause2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127282724467687424",
            "in_reply_to_user_id": "819369228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ThiagoKrause2 Se for bem estruturado, pode ser uma boa. Fizeram isso em Noronha e melhoraram muito a acessibilidade e infraestrutura do parque nacional. L\u00e1 tamb\u00e9m garantiram isen\u00e7\u00f5es e acesso preferencial pra comunidade local."
        },
        {
            "author_id": "130212999",
            "created_at": "2019-05-11T18:31:22.000Z",
            "id": "1127280049776939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Festival do Jap\u00e3o em Vinhedo ! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/IHwEnIM2HF"
        },
        {
            "author_id": "1126563045885530113",
            "created_at": "2019-05-11T18:29:14.000Z",
            "id": "1127279513627283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento em fam\u00edlia \u00e9 sempre bom \ud83d\ude0a.\n#fam\u00edlia #family #gravida #gravidademenina #shitzu em Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/EaiqIzaeTq"
        },
        {
            "author_id": "29124504",
            "created_at": "2019-05-11T18:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127279494665052162",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Algu\u00e9m me explica qual a diferen\u00e7a de um governo que entrega uma propriedade rural para o MST e outro que entrega um parque nacional para a iniciativa privada?"
        },
        {
            "author_id": "483221698",
            "created_at": "2019-05-11T18:26:36.000Z",
            "id": "1127278851585867783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleticano criticando o Minist\u00e9rio P\u00fablico por ter pedido suspens\u00e3o dos licenciamentos pra constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio deles usando os acidentes na Vale, s\u00f3 pq houve neglig\u00eancia com as mineradoras agora tem que deixar eles constru\u00edrem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental porra?"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-05-11T18:08:17.000Z",
            "id": "1127274241521590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura e contempla\u00e7\u00e3o da natureza!!\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/W1GzTXe2P1"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2019-05-11T18:00:35.000Z",
            "id": "1127272304159936513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Acho justo. Na rep\u00fablica, voc\u00ea tem reservas ambientais, na monarquia, reservas de ca\u00e7a.\n\nO que pensam os Delfins? https://t.co/QtRdQQgcXa"
        },
        {
            "author_id": "34935042",
            "created_at": "2019-05-11T17:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "9317502",
                        "start": 72,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127271825870864386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida @estadao:  https://t.co/o364fiTWw0"
        },
        {
            "author_id": "147709821",
            "created_at": "2019-05-11T17:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1127270233620779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffd em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/1UGjredOHu"
        },
        {
            "author_id": "967029481910173696",
            "created_at": "2019-05-11T17:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1118321492184457216",
                        "start": 0,
                        "username": "MaristelaRios"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "357200663",
                        "start": 15,
                        "username": "JefinhoMenes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127263011700465666",
            "in_reply_to_user_id": "1118321492184457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaristelaRios @JefinhoMenes @rsallesmma Ele alterou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP pra favorecer empres\u00e1rios, segundo o Ministerio P\u00fablico ."
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-05-11T17:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "193003734",
                        "start": 151,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "253034260",
                        "start": 166,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 174,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1278701224947220481",
                        "start": 186,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127260248568475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias, que dependem de lugares \u00fanicos como o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, pra sobreviver. Esperamos que @mmeioambiente @ICMBio @rsallesmma @HomeroCerqueira  garantam a integridade desse Parque inestim\u00e1vel e promovam seu Uso P\u00fablico! https://t.co/QATozfQX1I"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-05-11T17:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14271628,
                        -29.04885414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1127257861963309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M@L201904 ...\u201dC\u00e2nion Fortaleza\u201d, Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul, Terra dos C\u00e2nions, Serra Ga\u00facha, RS, Brasil. #canionfortaleza #canyons #parquenacionaldaserrageral #cambaradosul #serragaucha\u2026 https://t.co/zWW343k8Fj"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T16:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "191068627",
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "42346689",
                        "start": 22,
                        "username": "DantasBruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127254810120675328",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@sf79 @Andre_Borges__ @DantasBruno \"Ser\u00e1\". de fato, leva o int\u00e9rprete a confiar na realiza\u00e7\u00e3o futura de algo previamente decidido, por exemplo. Embora n\u00e3o haja a decis\u00e3o firmada, h\u00e1 estudos. Neste caso todavia, em tese, s\u00f3 por lei ele poderia \"anular\". \nhttps://t.co/zXnnPsGoge"
        },
        {
            "author_id": "3221509341",
            "created_at": "2019-05-11T16:39:44.000Z",
            "id": "1127251956911738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 engra\u00e7ado o tanto de tempo que o parque nacional existe aqui e como a popula\u00e7\u00e3o local s\u00f3 t\u00e1 voltando um pouco da vis\u00e3o  pra ele agora e s\u00f3 por conta da pousada"
        },
        {
            "author_id": "103983557",
            "created_at": "2019-05-11T16:24:34.000Z",
            "id": "1127248140858531842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/dBWjzgDffZ"
        },
        {
            "author_id": "614716467",
            "created_at": "2019-05-11T16:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1127245486572875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/7jwvYmSfRq"
        },
        {
            "author_id": "915180728924680192",
            "created_at": "2019-05-11T16:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127242839711211520",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque nacional do Igua\u00e7\u00fa \u00e9 um exemplo de boa adm no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2019-05-11T15:40:57.000Z",
            "id": "1127237162221621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas defendem import\u00e2ncia do Parque Nacional https://t.co/QEM5HBdLfy"
        },
        {
            "author_id": "91123682",
            "created_at": "2019-05-11T15:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02526859,
                        -22.95292213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1127236926254268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia povo de Deus! (@ Parque Estadual Serra da Tiririca) https://t.co/yqgPOkl8zJ"
        },
        {
            "author_id": "174756801",
            "created_at": "2019-05-11T15:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4889731497",
                        "start": 0,
                        "username": "DisketDance"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "266623790",
                        "start": 13,
                        "username": "Pudimon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127234511165710338",
            "in_reply_to_user_id": "4889731497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DisketDance @Pudimon T\u00e1 mais pra Estagi\u00e1rio De Geografia Em Parque Nacional Bulbassaur"
        },
        {
            "author_id": "1053742596810510338",
            "created_at": "2019-05-11T15:30:16.000Z",
            "id": "1127234476558487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo no Parque Nacional Serra da Capivara. \n#ufpi #geografia #pibid #ensino #aprendizagem #auladecampo #educa\u00e7\u00e3o https://t.co/np6WGUI9V4"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-05-11T15:26:16.000Z",
            "id": "1127233467929042949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muitas UCs j\u00e1 podem ser consideradas grandes fragmentos de vida natural isolados em meio \u00e0s \u00e1reas de agricultura e pecu\u00e1ria; rever os limites e categorias somente se for para ampliar as unidade de conserva\u00e7\u00e3o e iniciar projetos de restaura\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/L4EpRGpT2Y"
        },
        {
            "author_id": "532440246",
            "created_at": "2019-05-11T15:14:42.000Z",
            "id": "1127230556956233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades maior n\u00e3o existe... \u2014 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/f3AT6KBMfF"
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-05-11T15:00:38.000Z",
            "id": "1127227017458483205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/CbsiWzwnfA"
        },
        {
            "author_id": "4517294243",
            "created_at": "2019-05-11T14:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1127226388564594690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/yEHxuFWNpk"
        },
        {
            "author_id": "197206011",
            "created_at": "2019-05-11T14:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127219020707573760",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Faltou o parque estadual da serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "58575655",
            "created_at": "2019-05-11T13:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.221816,
                        -33.792734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1127211475980963842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valle del Yeso!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nObrigado pela foto lulaalbuquerque!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#chile #valledelyeso #parquevalledelyeso #cajondelmaipo em Parque Nacional Valle del Yeso https://t.co/zUq39Nte6i"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-11T13:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1127209340736118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chuvas enchendo a nossa lagoa no Parque Klaus Peters. As aves aqu\u00e1ticas est\u00e3o em festa. Que venham mais!!! em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/GwjjHzvwiQ"
        },
        {
            "author_id": "55988806",
            "created_at": "2019-05-11T13:34:29.000Z",
            "id": "1127205335654182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o em 10 de maio de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara de vereadores sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no camboat\u00e1.\nhttps://t.co/XXejfScARe https://t.co/1NLhe6uYgv"
        },
        {
            "author_id": "17626165",
            "created_at": "2019-05-11T13:26:57.000Z",
            "id": "1127203441036673024",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui uma not\u00edcia da TVI, para variar, sobre a poss\u00edvel presen\u00e7a de um urso no Ger\u00eas em fevereiro:\n\nhttps://t.co/CBoSyWU0WS"
        },
        {
            "author_id": "595090509",
            "created_at": "2019-05-11T13:22:32.000Z",
            "id": "1127202330665979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "segundo o Estad\u00e3o, o min do meio ambiente, vai \"ofertar\" a empresas privadas para\u00edsos tropicais e brasileir\u00edssimos: Jericoacoara (Cear\u00e1), Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Chapada Nacional dos Guimar\u00e3es (\u041cT) e Parque Nacional de Aparados da Serra (RS). Conversa Afiada\n\nSujeito criminoso"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2019-05-11T13:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "801866042146484224",
                        "start": 0,
                        "username": "Leonardo_Maglio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "35879806",
                        "start": 17,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 28,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127199542808596482",
            "in_reply_to_user_id": "801866042146484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leonardo_Maglio @gnatalini @EduardoJorge Tem que estar na agenda de quem tem preocupacao com a seguran\u00e7a h\u00eddrica da cidade exist\u00eancia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que j\u00e1 passou por audi\u00eancia publica trata-se da UC guarapiranga ao lado do So Sagrado. Um dis maiores proprietarios era a mae da Maluf. Ver site FFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "712768584758505473",
            "created_at": "2019-05-11T12:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127196182575448066",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque Nacional do Itatiaia, uma joia, coisa linda, tanto potencial, no entanto, sem grande infra estrutura. Ponto culminante do estado o Rio, deveria ter pousadas para aproveitar as partes mais altas, momentos em que as \u00e1guas congelam, entre tantas outras paisagens pitorescas."
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-05-11T12:56:11.000Z",
            "id": "1127195698443763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde fica esse parque nacional, onde pinheiros brotam em meio \u00e0s redes rocks?\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/fDM2xgMTct\n\n#decarropeloseua #adoroviajardecarro #viagemdecarro #parquesamericanos\u2026 https://t.co/XFTdPEzSY9"
        },
        {
            "author_id": "1058390016580337670",
            "created_at": "2019-05-11T12:37:55.000Z",
            "id": "1127191102296084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow presidente lixo esse cara.\nTemos que proteger os animais terrestres e aqu\u00e1ticos.\nE n\u00e3o tirar suas vidas.\nEsse cara tem  Merda na cabe\u00e7a.. https://t.co/6WdhbmXces"
        },
        {
            "author_id": "94996429",
            "created_at": "2019-05-11T12:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127190172372803584",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao ministro sequer faz ideia do que significa a existencia de um parque nacional. Cresceu dentro de shopping center e viajando p Miami, e acha que tudo \u00e9 \u201cretorno financeiro\u201d. VERME! LIXO HUMANO!"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-05-11T12:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127189607068700672",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 n\u00e3o pode transformar UC em parque. E usar dinheiro das multas de um crime ambiental que: acabou com o equil\u00edbrio ecol\u00f3gico de uma regi\u00e3o, matou mais de 300 pessoas, matou um rio, etc. Para investir em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-05-11T12:05:17.000Z",
            "id": "1127182889387532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumento ocorreu entre janeiro a abril deste ano, comparado com o mesmo per\u00edodo do ano passado https://t.co/FwDUjEmF4j"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2019-05-11T11:43:29.000Z",
            "id": "1127177403942490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/wTByWjL4yc https://t.co/qL17F7s7i4"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-05-11T11:42:30.000Z",
            "id": "1127177156407250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/ivViO2iQos https://t.co/05FsiOzH4Y"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2019-05-11T11:30:32.000Z",
            "id": "1127174146130153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/kN53LM2mW5\n#portalmanhumirim #manhumirim | www.portalmanhumirim. https://t.co/u2GTSqP4Ai"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2019-05-11T11:30:31.000Z",
            "id": "1127174139452841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/MzE8VP7ZP8"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-05-11T11:16:15.000Z",
            "id": "1127170547643760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/ivViO2iQos"
        },
        {
            "author_id": "873571417043984384",
            "created_at": "2019-05-11T11:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "896268390276505600",
                        "start": 0,
                        "username": "IncendiosES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127167977403617281",
            "in_reply_to_user_id": "896268390276505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IncendiosES Parque Nacional?? Ser\u00e1 Natural."
        },
        {
            "author_id": "227333765",
            "created_at": "2019-05-11T11:02:57.000Z",
            "id": "1127167203340640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado que quando a gente ta ligado numa certa parada consegue captar qualquer men\u00e7\u00e3o sem a menor inten\u00e7\u00e3o. A tv aqui do trabalho sempre fica ligada mas eu nunca escuto o que ta passando. Hoje por um acaso eu ouvi \"parque nacional de Itatiaia\""
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2019-05-11T11:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "9317502",
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127166981122220032",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat @Estadao Medida corret\u00edssima.\nSe voc\u00ea frequentar o Parque Nacional da Tijuca entender\u00e1 que isso \u00e9 mais do que necess\u00e1rio. O governo n\u00e3o consegue manter essas \u00e1reas. Tudo largado. Um descaso.\n\nEnquanto outros pa\u00edses aproveitam essas \u00e1reas para trazer turistas.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "233493253",
            "created_at": "2019-05-11T08:39:45.000Z",
            "id": "1127131166514012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Pitu9ip1K5"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2019-05-11T08:26:53.000Z",
            "id": "1127127927617982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba https://t.co/DN2KEV1fsm"
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2019-05-11T07:55:48.000Z",
            "id": "1127120105685639171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/24r5IvdZNW"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2019-05-11T07:09:44.000Z",
            "id": "1127108512419545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional de Great Sand Dunes no Colorado foi designado como International Dark Sky Park,  mas tamb\u00e9m,  o lugar \u00e9 perfeito.  Existem ref\u00fagio maravilhosos no nosso planeta, temos que preservar!!! - https://t.co/HcJEW9bFH4 https://t.co/fkmw6t8fDR"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2019-05-11T02:59:23.000Z",
            "id": "1127045507803701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arminha nesse cr\u00e1pula https://t.co/jbDeO52DZ8"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-11T02:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127034942372896769",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Vai brincando a\u00ed, ministro, enqto pode! Logo o seu recurso vai ser julgado e uma condena\u00e7\u00e3o por FRAUDE vc j\u00e1 tem... Fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea n\u00e3o \u00e9 para qualquer um, \u00e9 preciso ser um criminoso experiente! Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2019-05-11T02:00:39.000Z",
            "id": "1127030728674430978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, fundadora do Parque Nacional da Serra da Capivara, \u00e9 s\u00edmbolo da luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque. A cientista encontrou vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos que indicam uma hist\u00f3ria diferente sobre a ocupa\u00e7\u00e3o do continente sul-americano. https://t.co/ssm459rtU0 \n\n#WomeninCulture https://t.co/vi7Hmfyvq1"
        },
        {
            "author_id": "103559622",
            "created_at": "2019-05-11T01:05:52.000Z",
            "id": "1127016939639967751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/4NP38Hd9xM"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2019-05-11T00:12:24.000Z",
            "id": "1127003486934249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por coincid\u00eancia seria onde ele foi multado por pesca ilegal? Baita coincid\u00eancia... https://t.co/xsrhGtIkDv"
        },
        {
            "author_id": "2882635961",
            "created_at": "2019-05-11T00:06:00.000Z",
            "id": "1127001875339993094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do mal, literalmente. https://t.co/cZfUJ7U43T"
        },
        {
            "author_id": "775322044426747905",
            "created_at": "2019-05-10T23:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1126997629978796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0 \u00b0C. Ventos de 35km/h. Mesmo assim, the best thing. #torresdelpaine #chile #travel @ Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/JHgswpHid7"
        },
        {
            "author_id": "1581667872",
            "created_at": "2019-05-10T23:42:53.000Z",
            "id": "1126996056326037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia \ud83d\ude0d\nBarragem de Santa Maria \ud83c\udf0a\nQue local maravilhoso\ud83c\udf2c\nDistrito Federal \ud83c\udf21\n#educacaoambiental \n#aguamineral \n#adasanaescola \n#adasaoficial em Agua Mineral, Brasilia\u2026 https://t.co/DAAGAr06aL"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-10T23:41:18.000Z",
            "id": "1126995657787674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhoba6\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/vB6CGd1EzG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/oaQHr8IBUw"
        },
        {
            "author_id": "82090893",
            "created_at": "2019-05-10T23:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2494344031",
                        "start": 0,
                        "username": "bettoguilla"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126992336628666369",
            "in_reply_to_user_id": "2494344031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bettoguilla @JornalOGlobo Melhor, pescando no mar, em \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "87031887",
            "created_at": "2019-05-10T22:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "9317502",
                        "start": 69,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126979160872767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degelo em Parque Nacional de Washington deixa paisagem semidestru\u00edda @estadao:  https://t.co/eXpNpV4zuy"
        },
        {
            "author_id": "866417521192259585",
            "created_at": "2019-05-10T21:54:46.000Z",
            "id": "1126968850082353153",
            "in_reply_to_user_id": "918984495352745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goldwncf \u00c9 O DO POVO DO PARQUE MUNICIPAL SMKSJS"
        },
        {
            "author_id": "184996411",
            "created_at": "2019-05-10T21:52:39.000Z",
            "id": "1126968316952707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio aben\u00e7oado com a fam\u00edlia part_10 \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/i3dbwkxbnC"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-10T21:44:22.000Z",
            "id": "1126966232253718528",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGoverno de MG concede anu\u00eancia para minera\u00e7\u00e3o ao lado de reservas ambientais\u201d foi publicada, dando assim a mesma publicidade \u00e0 essa nota abaixo. Clique e leia os esclarecimentos da Amda: https://t.co/OYTYwy0m3X"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-05-10T21:43:32.000Z",
            "id": "1126966021879812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Parque Municipal recebe o '10\u00ba Festival do Jap\u00e3o' neste final de semana\n\nNeste fim de semana, dias 11 e 12, al\u00e9m de 18 e 19 de maio, ocorre no Parque Municipal Jayme Ferragut,\u2026 https://t.co/3IRI1BNjnN"
        },
        {
            "author_id": "97284546",
            "created_at": "2019-05-10T21:27:52.000Z",
            "id": "1126962078504357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com isso que ele t\u00e1 preocupado?? https://t.co/UFtCldmCLt"
        },
        {
            "author_id": "3787475537",
            "created_at": "2019-05-10T21:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "263186584",
                        "start": 0,
                        "username": "gabyspagnol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126961788292161537",
            "in_reply_to_user_id": "263186584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabySpagnol Parque Estadual Serra de Caldas Novas"
        },
        {
            "author_id": "19428608",
            "created_at": "2019-05-10T21:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "293109677",
                        "start": 0,
                        "username": "crfrancof1"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "149542215",
                        "start": 12,
                        "username": "jucerasoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126958924152877058",
            "in_reply_to_user_id": "293109677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crfrancof1 @jucerasoli Sem contar que h\u00e1 decis\u00e3o judicial da justi\u00e7a federal do RJ proibindo a constru\u00e7\u00e3o na floresta em Deodoro pela aus\u00eancia de estudo de impacto ambiental. E a c\u00e2mara de vereadores aprovou dia desses relat\u00f3rio tornando-a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "27194341",
            "created_at": "2019-05-10T20:55:52.000Z",
            "id": "1126954027172933637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/B8wURAoRnH"
        },
        {
            "author_id": "121334893",
            "created_at": "2019-05-10T20:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "887413703251046401",
                        "start": 0,
                        "username": "Espora13"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "90676816",
                        "start": 10,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "80244351",
                        "start": 20,
                        "username": "lecoqsportif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126950274201980928",
            "in_reply_to_user_id": "887413703251046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Espora13 @Atletico @lecoqsportif Tinha que lan\u00e7ado no coreto do parque Municipal, j\u00e1 que o GALO, nasceu l\u00e1. O clube fazendo seus eventos para o povo rico e deixando o pobre cada vez de lado."
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2019-05-10T20:39:08.000Z",
            "id": "1126949815701725187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Produtores rurais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u, que engloba os munic\u00edpios de Belford Roxo, Duque de Caxias e Nova Igua\u00e7u, denunciam amea\u00e7as do crime organizado. A situa\u00e7\u00e3o foi debatida em audi\u00eancia da Comiss\u00e3o de Trabalho. Saiba mais: https://t.co/2Uz0YcOzZm https://t.co/5y4n4w9hwT"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-10T20:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1126948302388436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\ud83e\udd18\ud83c\udffb Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/xfTerJjs89"
        },
        {
            "author_id": "17626165",
            "created_at": "2019-05-10T20:28:54.000Z",
            "id": "1126947242022252548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Montesinho tem um \ud83d\udc3b. Se calhar est\u00e1 na hora de ser elevado a parque nacional como o Ger\u00eas. #JustSaying"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-05-10T19:42:51.000Z",
            "id": "1126935650794659846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina sobre a Reserva Extrativista do Itapetininga organizada pelo CNPT/ICMBio. Bequim\u00e3o (MA). 2008. https://t.co/5FhRSbYWpT"
        },
        {
            "author_id": "1027862644282335232",
            "created_at": "2019-05-10T19:36:30.000Z",
            "id": "1126934052714569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/WK4pRMyOe8\n\nLuiza Possi \nShow gratuito dia das m\u00e3es - 12/05/2019 11:00 / Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Barueri/SP"
        },
        {
            "author_id": "835197944076840960",
            "created_at": "2019-05-10T19:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "128372940",
                        "start": 150,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126933275321229317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fazendo \"balb\u00fardia\" no Parque Nacional do Catimbau (Nordeste do Brasil). E avaliando os usos madeireiros de esp\u00e9cies da Caatinga.\n\nMaking \"balb\u00fardia\" @jairbolsonaro in the Catimbau National Park (Northeast of Brazil). And evaluating the wood uses of Caatinga species. https://t.co/K5czhb3TOA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-10T19:18:53.000Z",
            "id": "1126929619968458752",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Salles informou que vai revisar todas as 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, desde o Parque Nacional de Itati\u00e1ia, criado em 1934, at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul, uma das \u00faltimas unidades criadas pelo governo federal, em 2018."
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-05-10T19:08:07.000Z",
            "id": "1126926909240152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Refauna vai levar 50 jabutis-tinga de Cuiab\u00e1 para o Parque Nacional da Tijuca (RJ). A esp\u00e9cie havia desaparecido da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 reintroduzida at\u00e9 o dia 14 de maio. Os 15 primeiros jabutis j\u00e1 chegaram ao parque na \u00faltima quinta-feira. Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o. https://t.co/bkM4k0lzmH"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-05-10T19:05:41.000Z",
            "id": "1126926297744191489",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Diane Barbosa, do povo Arara, mora na Reserva Extrativista Rio Xingu. Assim como tantos outros #PovosDaFloresta, ela resiste junto \u00e0 mata. Trabalha no cultivo da ro\u00e7a tradicional e em outras atividades produtivas, que ajudam a manter a floresta em p\u00e9. \n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Villas-B\u00f4as/ISA https://t.co/y5oKznQE7G"
        },
        {
            "author_id": "101085425",
            "created_at": "2019-05-10T18:36:47.000Z",
            "id": "1126919025504739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o \u2018esquerdiota\u2019, isto \u00e9 o fim da picada. Mas ter uma Usina Nuclear na mesma regi\u00e3o, que caso tenha vazamento pode atingir at\u00e9 o Rio de Janeiro, n\u00e3o tem problema, entendeu?\nCara, este pessoal j\u00e1 deu! Chega deles, n\u00e9? https://t.co/hKbhcbqqA7"
        },
        {
            "author_id": "159874049",
            "created_at": "2019-05-10T18:29:03.000Z",
            "id": "1126917080157237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI MITO! VAI MITO!\nO meio ambiente \u00e9 um c\u00e2ncer, j\u00e1 disse seu amiguinho Luciano Hang! https://t.co/6X13Ubunb0"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2019-05-10T18:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "42682647",
                        "start": 34,
                        "username": "camarario"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "136344703",
                        "start": 224,
                        "username": "celiolupparelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126912431362662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#preserva\u00e7\u00e3oambiental Comiss\u00e3o da @camarario discute cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Floresta do Camboat\u00e1, em Deodoro.  A Prefeitura planeja construir um aut\u00f3dromo no local. Presen\u00e7a dos vereadores @renatocincorj e @celiolupparelli. https://t.co/5bqKVvq3Oh"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2019-05-10T18:07:53.000Z",
            "id": "1126911753177137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELO AMOR DE DEUS, SEGUREM ESSE \u201cOMEM\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n\"Hoje em dia o que sobrou para mim foi a ca\u00e7a submarina.... https://t.co/XIxMl9eW1l"
        },
        {
            "author_id": "136344703",
            "created_at": "2019-05-10T18:03:55.000Z",
            "id": "1126910752525303810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou agora no plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro, participando de audi\u00eancia p\u00fablica que debate sobre a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na floresta do Camboata, em Deodoro."
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-05-10T17:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "75031882",
                        "start": 258,
                        "username": "PTnaCamara"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "39522911",
                        "start": 270,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126902877233061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "V\u00eddeo de Bozonaro gravado em abril c/ menos de 1 minuto foi suficiente para acabar com a  fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 220 mil hectares em Rond\u00f4nia. Fiscais batem ponto, recebem sal\u00e1rio mas n\u00e3o podem trabalhar. https://t.co/5gGzJOemUG @PTnaCamara @ptbrasil"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-05-10T17:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "524349796",
                        "start": 91,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126902393973637121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas entre Av.Francisco Sales e Parque Municipal, sent C/B (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-05-10T17:30:19.000Z",
            "id": "1126902296800038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicato Rural re\u00fane lideran\u00e7as para discutir Parque Nacional https://t.co/oqisdpzsQa https://t.co/Jq1xjYMqhH"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-05-10T17:30:08.000Z",
            "id": "1126902253821018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h30 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre Av. Francisco Sales e Parque Municipal, sentido centro/bairro."
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-05-10T17:28:58.000Z",
            "id": "1126901958747488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFoi um dos poucos lugares na Am\u00e9rica do Sul que senti tamanha tristeza ao deixar esse espa\u00e7o na terra chamado: Cordillera Blanca - Parque Nacional de Huascar\u00e1n! Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n(Mas j\u00e1 est\u00e1 na minha lista de favoritos... https://t.co/05EBJPzMIv"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-05-10T17:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52912015,
                        -9.52872606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "1126901901251923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFoi um dos poucos lugares na Am\u00e9rica do Sul que senti tamanha tristeza ao deixar esse espa\u00e7o na terra chamado: Cordillera Blanca - Parque Nacional de Huascar\u00e1n! Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n(Mas j\u00e1 est\u00e1 na minha lista de favoritos \u00e0\u2026 https://t.co/5KV1Nz5n8l"
        },
        {
            "author_id": "153110329",
            "created_at": "2019-05-10T17:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1126900645364211714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ficar de olho nesses  danados! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jaeGax7Rgh"
        },
        {
            "author_id": "715330065",
            "created_at": "2019-05-10T17:09:59.000Z",
            "id": "1126897180315398146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/JQDG1RdCnp"
        },
        {
            "author_id": "77867857",
            "created_at": "2019-05-10T16:33:47.000Z",
            "id": "1126888070970843141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,  \u00e0s vezes \u00e9 o meu local de trabalho. https://t.co/Mab8nROHZW"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-05-10T16:28:22.000Z",
            "id": "1126886708774150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criatura dos infernos!!!\ud83d\ude08 https://t.co/wU4qcJN5gx"
        },
        {
            "author_id": "77867857",
            "created_at": "2019-05-10T16:25:12.000Z",
            "id": "1126885912665886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RMQGXvzDsb"
        },
        {
            "author_id": "863128753848954880",
            "created_at": "2019-05-10T15:56:53.000Z",
            "id": "1126878784739844102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 2 de junho os meninos t\u00e3o marcando de ir no parque municipal, t\u00f4 torcendo pra geovana e a cams ir tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "3714136942",
            "created_at": "2019-05-10T15:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "221884232",
                        "start": 0,
                        "username": "gmonthana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126877637215948800",
            "in_reply_to_user_id": "221884232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gmonthana A minha eu j\u00e1 aceitei q \u00e9 aquela do parque municipal mesmo...\ud83d\ude05\ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "3094673285",
            "created_at": "2019-05-10T15:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126875593809833986",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Pra quem n\u00e3o conhece, a imagem \u00e9 do Parque Nacional de Vila Velha em Ponta Grossa, parque que o Sinistro do M. A. quer mudar a demarca\u00e7\u00e3o para agradar aos produtores rurais que afirmam que a demarca\u00e7\u00e3o foi feita de forma exagerada e que por isso s\u00e3o prejudicados no $$ das terras."
        },
        {
            "author_id": "164736979",
            "created_at": "2019-05-10T15:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "128372940",
                        "start": 103,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126872664625356801",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Sabe quem viaja pra Angra e pratica pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? O presidente @jairbolsonaro ."
        },
        {
            "author_id": "59871513",
            "created_at": "2019-05-10T15:27:06.000Z",
            "id": "1126871289883439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/iCQNEwQBZF"
        },
        {
            "author_id": "933050424856383489",
            "created_at": "2019-05-10T15:22:45.000Z",
            "id": "1126870193635045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual hj foi cansativo, mas teve bom"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2019-05-10T15:11:06.000Z",
            "id": "1126867262168862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir um roteiro pelo fim do mundo? #ElCalafate e #Ushuaia s\u00e3o dois destinos que merecem ser visitados. \u00c0 beira do Lago Argentino e a poucos minutos do famoso Parque Nacional Los Glaciares, viva uma experi\u00eancia que vai ficar na mem\u00f3ria: https://t.co/iUQUdPgBXt https://t.co/SR2isjOgqX"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-05-10T14:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16968506",
                        "start": 0,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "16968506",
                        "start": 25,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126863654882770944",
            "in_reply_to_user_id": "16968506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leoni_a_jato Tens raz\u00e3o @Leoni_a_jato . No Brasil a redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita por LEI, mesmo se esta foi criada por decreto. Se cada govrrnador, ministro, presidente multado em UC quiser extingui-la, breve n\u00e3o sobrar\u00e1 nenhuma!"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2019-05-10T14:43:21.000Z",
            "id": "1126860279021805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/92zwsjneRR"
        },
        {
            "author_id": "851578782309855233",
            "created_at": "2019-05-10T14:34:36.000Z",
            "id": "1126858078912155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perca-se entre as cores vibrantes das flores do Parque Nacional de Burren durante a primavera. O Burren in Bloom 2019 decorre entre 7 a 9 de junho e \u00e9 a oportunidade ideal para fazer a sua visita!\nhttps://t.co/IOG5b0Hqz9 https://t.co/bRc6LzHAza"
        },
        {
            "author_id": "67082329",
            "created_at": "2019-05-10T14:25:21.000Z",
            "id": "1126855751224446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem se habilita? Exterminar com o cl\u00e3 Bostonario. https://t.co/M2CMMtdnrQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-10T14:08:26.000Z",
            "id": "1126851493624274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS NOORD COMMEWIJNE-MAROWIJNE\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/096xFgyewa"
        },
        {
            "author_id": "49856954",
            "created_at": "2019-05-10T13:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126844672264015872",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Sou de Angra, nossa cidade \u00e9 abandonada, pelos govs. locais e federais. Poderiamos mto bem ter mtas APAs e qui\u00e7\u00e1 um Parque Estadual/Nacional. Uma das maiores reservas de Mata Atlantica t\u00e1 l\u00e1... falta gest\u00e3o, pra tudo na cidade... e o bolso me vem com uma dessa, tempos tristes..."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-05-10T13:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126842358841139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte p\u00eansil da Floresta da Tijuca.\n\n#girocariocatour #florestadatijuca #riodejaneiro #parquenacionaldatijuca #trilha #passeiosnorio #ecoturismo #brasil em Parque Nacional\u2026 https://t.co/JFylJWHO7M"
        },
        {
            "author_id": "836047466806005761",
            "created_at": "2019-05-10T13:24:12.000Z",
            "id": "1126840359655440387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/JdNlnXIgWU"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-05-10T13:22:11.000Z",
            "id": "1126839852320817155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer promover pesca submarina em \u00e1rea protegida onde foi multado\nPresidente foi autuado por pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\nhttps://t.co/e5nKZHFaTW"
        },
        {
            "author_id": "55924082",
            "created_at": "2019-05-10T13:17:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1126838756160487426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Acho que quando os meninos mataram aula no parque municipal pra criar o Galo, a primeira frase ap\u00f3s foi: \"Bom, o time t\u00e1 criado. Precisamos agora de 4 refor\u00e7os\"\n\nE estamos mantendo a tradi\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-05-10T13:12:19.000Z",
            "id": "1126837371868200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho afirmando aqui antes das elei\u00e7\u00f5es que esse energ\u00fameno iria cumprir toda a pauta contra o ambiente. N\u00e3o precisa ser m\u00e3e Din\u00e1, at\u00e9 porque quem o apoiou est\u00e1 cobrando a fatura de campanha. https://t.co/Mtl6xqHj6G"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2019-05-10T13:09:39.000Z",
            "id": "1126836700737568770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ePXOJsocp6"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-05-10T13:09:21.000Z",
            "id": "1126836623491121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/waHS5lPCP0"
        },
        {
            "author_id": "107193801",
            "created_at": "2019-05-10T12:46:38.000Z",
            "id": "1126830905509675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/gRvCN5rG4V"
        },
        {
            "author_id": "2805630502",
            "created_at": "2019-05-10T12:46:25.000Z",
            "id": "1126830852275625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos em 6 meses n\u00e3o sobrar nada! https://t.co/gqIbrgbt47"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2019-05-10T12:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 0,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126828904168198144",
            "in_reply_to_user_id": "713318124242731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diretodaciencia Vale dizer que ao contr\u00e1rio do que a mat\u00e9ria d\u00e1 a entender o STF j\u00e1 sacramentou que altera\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser feita por Medida Provis\u00f3ria.\n\nhttps://t.co/P2m2w0N9wc"
        },
        {
            "author_id": "36047107",
            "created_at": "2019-05-10T12:25:52.000Z",
            "id": "1126825681399238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos envolvidos.... https://t.co/oQvryEEEKB"
        },
        {
            "author_id": "184996411",
            "created_at": "2019-05-10T12:08:00.000Z",
            "id": "1126821185931628546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando um sonho de Bi\u00f3logo e da fam\u00edlia. \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/6zJYPRfFbO"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-10T12:07:14.000Z",
            "id": "1126820992041541633",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "t\u00e9cnico de delimita\u00e7\u00e3o, ocasionando conflitos em todo o territ\u00f3rio nacional.\"\n\nDesnecess\u00e1rio? O CONDENADO DEMITE servidores, Tem UC sem chefe a 4 meses! UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 PONTO TUR\u00cdSTICO! E falta de crit\u00e9rio pra delimita\u00e7\u00e3o \u00e9 burrice sua q n\u00e3o entende de meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "938503737890476035",
            "created_at": "2019-05-10T12:05:30.000Z",
            "id": "1126820555871719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ir pra kama surta depois 5:40 da manh\u00e3 estar num \u00f4nibus e viajar 4 horas pra dentro da mata e depois fazer uma trilha de km\u2019s dentro de uma reserva biol\u00f3gica\n\nCoragem viu, eu tenho coragem"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2019-05-10T11:47:04.000Z",
            "id": "1126815917483151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/7oqEx9nzSX"
        },
        {
            "author_id": "14118790",
            "created_at": "2019-05-10T11:44:19.000Z",
            "id": "1126815224080715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. o ser que mais amo vou dar de presente a quem mais amo : minha m\u00e3e : vou entregar este presente para ela A/C aos cuidados Ney Matogrosso : para ele soltar na RPPN, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/sXz5UT2iYP"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-10T11:42:06.000Z",
            "id": "1126814668792709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/7loeXYkkwW"
        },
        {
            "author_id": "874681077226500096",
            "created_at": "2019-05-10T11:38:50.000Z",
            "id": "1126813843253075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez melhor... Tiro meu chap\u00e9u pra manada... Opa! Tiro? Abaixa que \u00e9 tiro... https://t.co/hvZeBRfTfm"
        },
        {
            "author_id": "1668269035",
            "created_at": "2019-05-10T11:29:03.000Z",
            "id": "1126811384715591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/xR1dZockDU"
        },
        {
            "author_id": "745363513535766528",
            "created_at": "2019-05-10T11:29:02.000Z",
            "id": "1126811377732063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to c uma vontade de ir no parque nacional amanh\u00e3, algu\u00e9m qr ir cmg?"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2019-05-10T11:26:04.000Z",
            "id": "1126810631842291714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a entra em vig\u00eancia a partir do dia 01 de junho de 2019. https://t.co/prhYUeUh0U"
        },
        {
            "author_id": "4485959962",
            "created_at": "2019-05-10T11:02:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1126804727788908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vi uma reportagem no RJ TV parabenizando a Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro pelo atendimento de mais de 6.000 pessoas no m\u00eas de abril.\nTamb\u00e9m parabenizo! Mas olha, a Biblioteca P\u00fablica Benedito Leite no m\u00eas de abril ultrapassou 10.000 atendimentos. \nViva o Maranh\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2019-05-10T10:54:39.000Z",
            "id": "1126802726413848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Um ponto calmo para entrar no ritmo do fim de semana. A sexta chegou!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @pelosolhosdafa\n-----------------------------\n\ud83d\udccdParque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeri\u2026 https://t.co/GPemXosH3z"
        },
        {
            "author_id": "388872448",
            "created_at": "2019-05-10T10:15:18.000Z",
            "id": "1126792821405626369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF registra grave acidente pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Imbituva (BR 153, km 295) https://t.co/TiNZ5RmGqr"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2019-05-10T09:51:21.000Z",
            "id": "1126786795541344261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/UfCuaBtyRr"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-10T09:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1126786076842946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lao9ooSYfM"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-05-10T09:43:18.000Z",
            "id": "1126784770422312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA PODER PESCAR, BOLSONARO... https://t.co/rBghOTDqDh"
        },
        {
            "author_id": "1472165191",
            "created_at": "2019-05-10T08:59:17.000Z",
            "id": "1126773693714030594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/jchHXlbWVq"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-05-10T07:10:05.000Z",
            "id": "1126746210054709251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o fecha barracas e restaurantes constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do RN  https://t.co/tL0CGnybYm #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "1093797909500514305",
            "created_at": "2019-05-10T06:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1104207556644405248",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael44587347"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "775501026946326528",
                        "start": 16,
                        "username": "Lili_afns"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "74756085",
                        "start": 27,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 40,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126740740602642432",
            "in_reply_to_user_id": "1104207556644405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael44587347 @Lili_afns @BolsonaroSP @rsallesmma \u00c9 condena\u00e7\u00e3o q voc\u00ea quer.  Ent\u00e3o toma seu trouxa. Defende ele ai agora\n\nhttps://t.co/q6OqXIxN5p"
        },
        {
            "author_id": "353856027",
            "created_at": "2019-05-10T04:48:14.000Z",
            "id": "1126710512710897670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos do governo: armas, armas, armas, armas, matar, matar, matar, matar, destruir, destruir, destruir, destruir!!! https://t.co/zIqkkU9zQj"
        },
        {
            "author_id": "959559551631745024",
            "created_at": "2019-05-10T04:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2253450742",
                        "start": 0,
                        "username": "tambara_a"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "884434184802095108",
                        "start": 11,
                        "username": "imricelly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126705655572656129",
            "in_reply_to_user_id": "2253450742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tambara_a @imricelly matar os animais por \"esporte\"\nque lindo hum kk bjus\nhttps://t.co/UKrxZomO6s"
        },
        {
            "author_id": "253529653",
            "created_at": "2019-05-10T03:45:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1126694638750842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornalista conta em livro como escapou de emboscada armada por militares para assassinar ex-combatentes da ditadura dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. At\u00e9 hoje os corpos dos seis mortos pelos bandidos fardados n\u00e3o foram localizados. Autor mant\u00e9m site Documentos Revelados. https://t.co/EJy0OvSdwG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Klesiapgmailco1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Klesiapgmailco1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Klesiapgmailco1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [chorandissima].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "chorandissima",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "chorandissima"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JefinhoMenes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JefinhoMenes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JefinhoMenes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rafael44587347].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rafael44587347",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rafael44587347"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [imricelly].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "imricelly",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "imricelly"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, Brasil",
                "id": "4c581c688d92e759",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068649588725350400",
                "name": "Linhares\u26a1\ufe0f",
                "username": "Danniel_linh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292607600",
                "name": "blz",
                "username": "blzjenni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127061401674178560",
                "name": "LibertMove",
                "username": "MoveLibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44502932",
                "name": "FAPEMIG",
                "username": "fapemig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834134845437657089",
                "name": "LiberFly",
                "username": "liberflybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595478933",
                "name": "O BABO",
                "username": "uefabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963816920171597825",
                "name": "babil\u00f4nia",
                "username": "_babibrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478008884",
                "name": "Marcos G. M. Anger",
                "username": "marcos_anger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169300885",
                "name": "Vanusa Dutra",
                "username": "VanusaDutra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4710420598",
                "name": "Marcelyne",
                "username": "Marcely_Diana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274745152",
                "name": "Victor Kolbe",
                "username": "VKolbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106740956890624001",
                "name": "lidertfimoveis",
                "username": "lidertfimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864870426689851392",
                "name": "farinhenta",
                "username": "morgaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98747574",
                "name": "Rodrigo Fran\u00e7a \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "franca_rodrigo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58614945",
                "name": "bia",
                "username": "bialemons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386398013",
                "name": "\u03b1\u03b1",
                "username": "annalmeidaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912127985586753536",
                "name": "?",
                "username": "salopes33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043152681236398081",
                "name": "Colonial Diver Ilhabela",
                "username": "DiverColonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418904421",
                "name": "Alberto S\u00e1nchez Gtz",
                "username": "a_sanchezgtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250604025",
                "name": "Alex Braz",
                "username": "Pralexbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930872439961214976",
                "name": "Leo Rodrigues",
                "username": "RJ_LeoRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762422791412994049",
                "name": "viajando nas delicias da vida",
                "username": "Vdeliciasdavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71857802",
                "name": "Toca de Lobo : N\u00c3O A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA!",
                "username": "tocadelobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392398458",
                "name": "Zezzynho Andraddy",
                "username": "ZezzynhoZuluAnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310533",
                "name": "I\u00fari Totti",
                "username": "iuri_totti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92767528",
                "name": "Rodolfo M Candido",
                "username": "Floyd1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728350661272801284",
                "name": "Jhones Poubel",
                "username": "jhonespoubel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095797385324834826",
                "name": "JornalismoTL",
                "username": "JornalismoTl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099833073942908929",
                "name": "Eul\u00e1lio Nogueira",
                "username": "EulalioNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274658068",
                "name": "Anderson Barbosa",
                "username": "anderson_ronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340457036",
                "name": "braulio machado",
                "username": "bluizmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258060476",
                "name": "esmudiense",
                "username": "esmudiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17574484",
                "name": "Daniel",
                "username": "dfalkem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022962492799107073",
                "name": "\ud83d\udea9Erika Mendon\u00e7a\ud83d\udea9",
                "username": "flanikity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961997158697316352",
                "name": "Daniel Luz \ud83c\udd71\ufe0f \ud83e\udd4b\ud83e\udd4a",
                "username": "ThamamLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943543838",
                "name": "Ricardo Bruno",
                "username": "ricardobruno28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937482911615512576",
                "name": "mimi",
                "username": "milourencov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250619434403794944",
                "name": "LK \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "eolusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386232695",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmigos do G\ud83c\udd70\ufe0fLO",
                "username": "Amigos_do_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236084418",
                "name": "J\u00f4pas \u1d9c\u02e2\u1d9c \ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "JPaulo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697205631",
                "name": "biad",
                "username": "beatrizdiniiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277160471",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frcelo Mour\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "Marcelosdemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105129469105393664",
                "name": "salvinerocha0",
                "username": "salvinerocha0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2840534831",
                "name": "S\u00f3 menos EU",
                "username": "Bielacn7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905658619",
                "name": "lorena tropicana",
                "username": "lurenamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111636441",
                "name": "Paranoid",
                "username": "bjododementador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710193197469843456",
                "name": "luti",
                "username": "lutieli_pg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963762533667606528",
                "name": "Marcio Penna",
                "username": "maucio_penna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84135942",
                "name": "Rodrigo Dorado",
                "username": "rodrigodorado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "mareana",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031298922323562496",
                "name": "Nat\u00e1lia Vianna Soares",
                "username": "nataliaviannas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998199310729859073",
                "name": "PSLous\u00e3",
                "username": "lousa_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911142935038590977",
                "name": "Somos 99%",
                "username": "99pcento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978426223310360580",
                "name": "Ro.Bot \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mallakias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356300980",
                "name": "Mayka Wogue",
                "username": "MaykaWogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963507507653218304",
                "name": "Prof. Jorginho",
                "username": "JorgeOl56925488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75196036",
                "name": "\ud83d\ude37Thiago Pai de 4\ud83d\udc89 #ForaBolsonaro",
                "username": "thiagopaide04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171760569",
                "name": "Ana Figueiredo",
                "username": "anafigueiredo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835149709895315456",
                "name": "Edgar soares",
                "username": "Edgarsoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62588573",
                "name": "Guilherme Piu",
                "username": "guilhermepiu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106409317329182720",
                "name": "Mamador",
                "username": "Mamador68727437",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257425423",
                "name": "she",
                "username": "dani_qqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56268392",
                "name": "Anderson",
                "username": "Mortangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784447474",
                "name": "Lindo Algarve",
                "username": "LindoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057787846902403073",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Cardoso",
                "username": "jpcardoso89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359827919",
                "name": "Renan Jesus \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Renangra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294151849",
                "name": "Colegio Renascer",
                "username": "ColRenascer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981541583655964672",
                "name": "sergio ferreguetti ferrari",
                "username": "sergioferregue1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107832408",
                "name": "claudia eliane",
                "username": "nickacem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327671530",
                "name": "Saulim",
                "username": "saulimcec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31102405",
                "name": "ManiadeHistory",
                "username": "luislins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165062058",
                "name": "karlo",
                "username": "kguidonimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028063335160467456",
                "name": "Ecologia & Evolu\u00e7\u00e3o",
                "username": "ppgecoevolufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791318463063138304",
                "name": "Beatriz \ud83c\udf3b",
                "username": "Beatrizjmag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25396369",
                "name": "X \u00c6 A-12",
                "username": "eduaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344611359",
                "name": "Matheusinho",
                "username": "matheusmaiuolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343555023",
                "name": "Igor Coelho",
                "username": "igoorcooelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702898944259522560",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc2",
                "username": "Adaoeerva98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337329802",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\u211c\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29.\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udfd1\u2625",
                "username": "Missredpill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519267",
                "name": "Maisa Vasconcelos",
                "username": "maisanablogo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89999533",
                "name": "O pr\u00f3prio Diabo",
                "username": "TioHerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849342705",
                "name": "Gislene Luiz Teles",
                "username": "GisleneLuizTele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52574024",
                "name": "Wenbson Waldorf",
                "username": "wenbson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113977057636159489",
                "name": "Emerson Antonio Fernandes",
                "username": "Emerson68349773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380797763",
                "name": "ni \u00b7 (yelena)",
                "username": "tercas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176233520",
                "name": "Rodrigo Clayderman",
                "username": "rodrigoclayder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67147606",
                "name": "LaGUSte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "gustavoaz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197550533",
                "name": "Guilherme Silva",
                "username": "Guilhermesilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290396927",
                "name": "afropaty",
                "username": "SueTayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093797909500514305",
                "name": "Wallace Andrade \ud83c\udf39",
                "username": "wd30914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27150643",
                "name": "Guaxinim Fuguete",
                "username": "JeanCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837730320199913474",
                "name": "M\u2728",
                "username": "_Msoouuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84384358",
                "name": "Carlin que n\u00e3o \u00e9 Cabral",
                "username": "carlincabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308033272",
                "name": "Ricardo Tim",
                "username": "ricartim_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32913951",
                "name": "TV Galo",
                "username": "tvgalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394859036",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Alfaya",
                "username": "jaocolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17441367",
                "name": "Rafael Leick",
                "username": "RafaLeick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812627751",
                "name": "Viaja Bi! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ViajaBi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99758279",
                "name": "Camila with an A \ud83c\udf3f\u2728\ud83c\udf19\ud83c\udf3a\ud83c\udfae",
                "username": "msss_nobody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371520",
                "name": "Roberto Machado",
                "username": "machroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122235515",
                "name": "Carlos Eduardo Avila",
                "username": "ceaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44716506",
                "name": "Vai chupar um bode !!!",
                "username": "kellyliandrarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080257322855874560",
                "name": "Nilda Ximenes",
                "username": "nilda_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997443639566585856",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "J4KECATS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946046053",
                "name": "Paulo Renato C. Dias",
                "username": "Prenatocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605468338",
                "name": "Bate Roda",
                "username": "bateroda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106126257",
                "name": "T\u00falio \ud83e\udd8e",
                "username": "tvlhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49833476",
                "name": "Daniel Matos\u00b9\u00b3",
                "username": "DanielMatosFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70759450",
                "name": "Marcelo Holanda",
                "username": "marceloaraioses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219995355",
                "name": "Ver\u00f4nica Carvalho",
                "username": "veronicacofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265715632",
                "name": "Leopardus jordanita",
                "username": "JordaniDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375282222",
                "name": "Guto Cardoso",
                "username": "GutoCardoso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97446650",
                "name": "Bravo Nacho Galo",
                "username": "Bravogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170181713",
                "name": "\u0265\u0250\u0279\u0250s",
                "username": "vicioversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30475758",
                "name": "Danllourenco",
                "username": "danllourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55821295",
                "name": "Marcos Verlangieri",
                "username": "marcosavcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78315238",
                "name": "Herbert Fern\u00e1ndez",
                "username": "MrHerbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104642595",
                "name": "espumaDosDias \u2667\u2661\u2664\u25ca",
                "username": "depoisdehj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296459271",
                "name": "Google Doodles",
                "username": "GoogleDoodles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83178793",
                "name": "\ud83d\udc51 Akill379 \ud83d\udc51",
                "username": "Pablin_Akill379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214858514",
                "name": "#betazap03191808808",
                "username": "binmau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812283375",
                "name": "MAFALDA \ud83d\ude22\ud83d\ude37\u2618\ufe0f",
                "username": "belaccioy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066020931859111937",
                "name": "Z\u00e9 do P\u00e1tio",
                "username": "ZedoPatioMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120500462732627969",
                "name": "EdilsonR Martins",
                "username": "edilsonRmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82674792",
                "name": "CIAM Panam\u00e1",
                "username": "ciampanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399743",
                "name": "TVN Panam\u00e1",
                "username": "tvnpanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27011708",
                "name": "La Prensa Panam\u00e1",
                "username": "prensacom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135626556",
                "name": "La Exitosa 95.3 FM",
                "username": "laexitosapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131092646",
                "name": "Nex Noticias",
                "username": "nexnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847048684680433664",
                "name": "Praxis",
                "username": "praxispty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219493590",
                "name": "Sabrina Bacal",
                "username": "sabribacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77874359",
                "name": "Audubon Panam\u00e1",
                "username": "audubonpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61652183",
                "name": "JUIZ DE FORA  DA DEPRESS\u00c3O",
                "username": "jfdepressaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412318379",
                "name": "Mestre Geraldo",
                "username": "jgsgeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14254380",
                "name": "Mr.Conde",
                "username": "Mr_Conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187682399",
                "name": "majudaflon \ud83d\udc1a\ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "mariajuliadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408986560",
                "name": "biamabatma- \u24b6cab",
                "username": "kurtxrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33655591",
                "name": "Cintia.",
                "username": "thelumikki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001496420",
                "name": "Waguinho Oliveira",
                "username": "Carlinhos721",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275717424",
                "name": "marcos penhalves",
                "username": "penhalvesm9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58438051",
                "name": "MariadeFatimaMarques",
                "username": "mariafatimamarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260364",
                "name": "RUF",
                "username": "eleandroalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6583912",
                "name": "Fabio Chaves \u24cb",
                "username": "fabiochaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291814975",
                "name": "Vista-se",
                "username": "vista_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3819780749",
                "name": "Dieguito Costa",
                "username": "ttdolucaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886714657125396480",
                "name": "Vera Regina do couto",
                "username": "VeraReginadoco2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787983162186014720",
                "name": "mike david",
                "username": "Mikekalauan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123483834065063941",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adriano67591881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771753932192419841",
                "name": "Cibele",
                "username": "cibellypereiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106728403",
                "name": "Ubyratan Ara\u00fajo",
                "username": "pastorbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044378585052712960",
                "name": "Andressa Guerra Bolsonaro",
                "username": "andressaguerr20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310543084",
                "name": "RosanaBeja",
                "username": "RosanaBeja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77220181",
                "name": "\u00df\u15e9\u0154\u2764\u013f\u012a  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patibaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1686761964",
                "name": "Leandro Alves Santos",
                "username": "madureira222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279039868",
                "name": "lourinaldo f. santos",
                "username": "mrnaldo8989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984874715931127808",
                "name": "\u262d\ud83c\udf77 AdriaNelson do Etanol \ud83c\udf77\u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "MotoKomunnist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103001611071381505",
                "name": "La Chilindrina",
                "username": "bluemarinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47938795",
                "name": "Crohn e Retocolite",
                "username": "amdii_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318658928",
                "name": "Rubem Pontes",
                "username": "BenHurBHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048376279",
                "name": "MARCUSCABALEIRO",
                "username": "MarcusCabaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79540665",
                "name": "Leonardo Vito Molinaro Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "molinaroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211706761",
                "name": "Bruno Vinicius",
                "username": "brunoluiz97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076431226821636096",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE27305403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127684863874732034",
                "name": "Carlos",
                "username": "Carlos62110825",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31995106",
                "name": "Carol Pires",
                "username": "pirescarol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95352888",
                "name": "Grupo OMNI LGBT",
                "username": "OMNI_LGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839275995605643264",
                "name": "Israel keffler",
                "username": "IKeffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87755370",
                "name": "Cibele Sidney",
                "username": "cibelesidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634982781",
                "name": "Danilo Barreto",
                "username": "daan_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54984298",
                "name": "Luiza Possi \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "luizapossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039495884122349572",
                "name": "Cayque Martins",
                "username": "martinscayq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054209750035034112",
                "name": "Gabriela KF",
                "username": "FrizzoKimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115718148",
                "name": "celia de la fuente",
                "username": "CelinhaLaFuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66535943",
                "name": "El Guy",
                "username": "luiguifc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283502962",
                "name": "Kell Almeida",
                "username": "kell_almeida06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896736800064098305",
                "name": "Gabbytz",
                "username": "gabbytz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400711164",
                "name": "Sandro(#tim betalab)",
                "username": "sandrobujao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116295947250806786",
                "name": "renataturba",
                "username": "renataturba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102713876037156874",
                "name": "Luiz carlos Ornellas",
                "username": "Luizornellas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754116123767955456",
                "name": "MOTONOMADE",
                "username": "motonomade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076627824419708929",
                "name": "tripple6",
                "username": "tripple68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314509865",
                "name": "@costa",
                "username": "ruiiva_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753539350",
                "name": "C\u2081\u2082H\u2081\u2087N\u2082O\u2084P",
                "username": "leandroblend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4779347206",
                "name": "T\u144c\u166d\u15e9",
                "username": "RitaSaraiva07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757350840814473217",
                "name": "Margarida Logrado",
                "username": "MLogrado910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786153456356786176",
                "name": "Guga \u2741",
                "username": "GugaLopes15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502069489",
                "name": "AsdrubalAth",
                "username": "AsdrubalAlfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803365",
                "name": "Doug\ud83c\udf1f",
                "username": "doug_hand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752959488865476609",
                "name": "Alonso Filho",
                "username": "alonsofilho2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580957648",
                "name": "Corretor Vagner Matos",
                "username": "imoveisbhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675067386",
                "name": "thais fantauzzi",
                "username": "tfantauzzi2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464838792",
                "name": "\ud83d\udd2aMiss Honey\u26b0\ufe0f",
                "username": "misshoney1219",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985573923210350592",
                "name": "Gustavo Alves",
                "username": "Gustavoghpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65387171",
                "name": "Roseli Lopes",
                "username": "Roseliroselopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102235333",
                "name": "Eudes Carvalho",
                "username": "Eudes_Carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408892340",
                "name": "O Brunno Oliveira",
                "username": "dombrunoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509249667",
                "name": "Davis Sena Filho",
                "username": "SenaDavis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45154447",
                "name": "Rogerio Leite",
                "username": "Rogermilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87313565",
                "name": "Otto",
                "username": "alexandreotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71658297",
                "name": "Camila Manoel",
                "username": "Camila_Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053919763",
                "name": "Ale Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25",
                "username": "Alejunior94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154005153",
                "name": "rogerio caetano",
                "username": "rogoncaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170808785",
                "name": "July Hermida",
                "username": "juliza_hermida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064910879",
                "name": "Daniel Maques",
                "username": "DMaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17315116",
                "name": "Ednilson Rosas (Ed)",
                "username": "ednilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268361041",
                "name": "Andr\u00e9ia Meireles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AQMEIRELES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258369233",
                "name": "Josenira",
                "username": "JoseniraPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127139020",
                "name": "Joslei Antonietti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "jantonietti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Val\u00e9ria del Cueto",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425931596",
                "name": "No rumo",
                "username": "no_rumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114500744",
                "name": "Rosana Alfaro Empreendedora",
                "username": "rosana_alfaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015004457",
                "name": ".",
                "username": "CavaleiroAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091383790990249990",
                "name": "Ricardo Bessa",
                "username": "RMSBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126580044527226881",
                "name": "Myriam T Bamberg M Castro",
                "username": "myriam_bamberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77915024",
                "name": "Ang\u00e9lica Silva \u2744",
                "username": "AcsAngelica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482607021",
                "name": "felipe ferrari",
                "username": "FELIPEFERRARI45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211040658",
                "name": "Fernando Tadeu Lannes",
                "username": "nando_lammarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233617051",
                "name": "Luiza Martins",
                "username": "luuhRTmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70451784",
                "name": "Vereador Ronivaldo",
                "username": "ronivaldomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904467032309211137",
                "name": "'",
                "username": "_carlosjorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086862356",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "JulioBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70968191",
                "name": "Alan",
                "username": "alanjery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43005892",
                "name": "L\u00edngua Ferina",
                "username": "ecrisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097210804741513218",
                "name": "Kika Zelglia",
                "username": "KZelglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45156541",
                "name": "\ud83c\udf41 Renato Mafra \ud83d\udc13",
                "username": "rcmafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283938",
                "name": "Ericoso...",
                "username": "ericoerbrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26059020",
                "name": "simp\u00e1tica s\u00f3 com \ud83c\udf7a cara",
                "username": "a_fratus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496850062",
                "name": "ay",
                "username": "gyurhapsody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81979391",
                "name": "OSNY ALMEIDA MARTINS",
                "username": "OSNYMARTINS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224491084",
                "name": "valdir freitas",
                "username": "valdirmarcosdef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245080563",
                "name": "Porttug",
                "username": "PorttugC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "479006464",
                "name": "flavio210207",
                "username": "profflavio2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572830206",
                "name": "S\u00f3 Entre Parentes",
                "username": "SEPgrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94361784",
                "name": "josy ferreira",
                "username": "jopsd2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62394350",
                "name": "jo\u00e3o paulo",
                "username": "bispomaguila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191068627",
                "name": "Carlos Eduardo S. F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "sf79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135569405",
                "name": "weel",
                "username": "salvadorsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "AnotherYaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948206516276027393",
                "name": "Donizetti Fran\u00e7a",
                "username": "DonizettiFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819369228",
                "name": "Thiago Krause",
                "username": "ThiagoKrause2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128108159",
                "name": "Evandro",
                "username": "evandro_s_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003424795827081218",
                "name": "Descubra Botucatu",
                "username": "descubrabtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130212999",
                "name": "Denis C\u00e9sar Teruya",
                "username": "denisteruya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126563045885530113",
                "name": "leonascimentomusico",
                "username": "leonascimentom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29124504",
                "name": "Gremlin da Amaz\u00f4nia",
                "username": "nietsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483221698",
                "name": "Giulio",
                "username": "GiulioTeodor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34935042",
                "name": "Obadias de Deus",
                "username": "obadiasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147709821",
                "name": "Iara",
                "username": "iaradomengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967029481910173696",
                "name": "Dia 12 #foraBolsonaro\ud83c\udf39",
                "username": "CPreparado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118321492184457216",
                "name": "Maristela Moro Guedes",
                "username": "MaristelaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42346689",
                "name": "Bruno Dantas",
                "username": "DantasBruno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3221509341",
                "name": "garota baixa renda",
                "username": "estressanty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103983557",
                "name": "Raquel Henriques",
                "username": "AmendobobaKel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614716467",
                "name": "keniam",
                "username": "keniaaahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915180728924680192",
                "name": "Thiago",
                "username": "thi_olvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91123682",
                "name": "Pr Roberto Amorim",
                "username": "PrRobertoAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174756801",
                "name": "Fla Guys",
                "username": "andre_llucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889731497",
                "name": "Chocosket",
                "username": "DisketDance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623790",
                "name": "genshin sem impacto \ud83d\udc19",
                "username": "Pudimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053742596810510338",
                "name": "Luis Nicolas",
                "username": "slociNicols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532440246",
                "name": "Evandro Baptista",
                "username": "EvandroKayke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4517294243",
                "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92",
                "username": "eai_tete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197206011",
                "name": "jaotrump\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "joaoblois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575655",
                "name": "Rafael Marcolino",
                "username": "rafaelmarcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55988806",
                "name": "Virginio Vieira",
                "username": "virginiovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595090509",
                "name": "zan",
                "username": "zanuja_cbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801866042146484224",
                "name": "Leomaglio",
                "username": "Leonardo_Maglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712768584758505473",
                "name": "S\u2206mur\u2206i \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u271d\ufe0f\ud83d\uded0",
                "username": "Engenharia_GEEK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058390016580337670",
                "name": "Milton Wagner",
                "username": "Miltonwagner21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94996429",
                "name": "Thiago1987",
                "username": "thiagoepicuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786915",
                "name": "S\u00e2mara",
                "username": "samarassma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873571417043984384",
                "name": "Bernab\u00e9",
                "username": "BerniCieza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896268390276505600",
                "name": "Incendios Espa\u00f1a",
                "username": "IncendiosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227333765",
                "name": "Paix\u00e3o",
                "username": "lukck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233493253",
                "name": "duda alencar",
                "username": "dudaamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103559622",
                "name": "Ednilson Freitas",
                "username": "ednilson72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Antifascista",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882635961",
                "name": "IVONE VENTURA",
                "username": "ivone_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775322044426747905",
                "name": "Dr. Leandro Copetti",
                "username": "Dr_Copetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581667872",
                "name": "Gabriel Lisboa ",
                "username": "gabi_saulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82090893",
                "name": "\ud83d\udc89Cientista de Gente \ud83d\udc0a",
                "username": "CientistaDGente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494344031",
                "name": "Roberto cARVALHO",
                "username": "bettoguilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87031887",
                "name": "Christopher Amaral Paterson",
                "username": "capaterson47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866417521192259585",
                "name": "jun",
                "username": "Findmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184996411",
                "name": "korch, Jr. [jo\u00e3o]",
                "username": "korchjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97284546",
                "name": "Caio Filho \ud83c\udfa9",
                "username": "CaioRSFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3787475537",
                "name": "Bruno",
                "username": "_BrunoSerafim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263186584",
                "name": "maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gabyspagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19428608",
                "name": "Vin\u00edcius Cordeiro",
                "username": "vinnycordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293109677",
                "name": "Franco, Crist\u00e3o Canhoto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crfrancof1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149542215",
                "name": "Julianne Cerasoli",
                "username": "jucerasoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27194341",
                "name": "Plinio Marcos",
                "username": "pliniok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121334893",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0ferLivingston \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddf6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "galomaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887413703251046401",
                "name": "Espora 13",
                "username": "Espora13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80244351",
                "name": "le coq sportif",
                "username": "lecoqsportif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027862644282335232",
                "name": "Bean Counter",
                "username": "Andre_L_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835197944076840960",
                "name": "the sh*t is getting real",
                "username": "Juliane_Hora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101085425",
                "name": "Circe Aguiar",
                "username": "CirceAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159874049",
                "name": "Gustavo Melim Gomes",
                "username": "MiNhoKKa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136344703",
                "name": "Prof. C\u00e9lio Lupparelli",
                "username": "celiolupparelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153110329",
                "name": "Olivia Mendon\u00e7a-Furtado",
                "username": "olimendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715330065",
                "name": "Maria Jandira Amaral",
                "username": "Mjandira1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77867857",
                "name": "Paulo Maur\u00edcio de Paula",
                "username": "271180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863128753848954880",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "emilindss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3714136942",
                "name": "Gabriel\ud83e\udd34",
                "username": "Gabriel14_mends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221884232",
                "name": "Monthana",
                "username": "gmonthana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094673285",
                "name": "Fran \ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2651\ud83d\udd4b\ud83d\udd2e\ud83e\udd21\ud83d\udd70",
                "username": "f_muitocansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164736979",
                "name": "Rafael Fernandes",
                "username": "rafafernandes81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1 e usando \ud83d\ude37 quando saio)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933050424856383489",
                "name": "DAVI",
                "username": "davi_sfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851578782309855233",
                "name": "Food and Travel PT",
                "username": "foodandtravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082329",
                "name": "Eleia Conti",
                "username": "eleiaartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49856954",
                "name": "Jorge Barouch",
                "username": "JABarouch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836047466806005761",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flavio200717",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107193801",
                "name": "Adriano Leal",
                "username": "AdrianoBLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805630502",
                "name": "Regina Blue",
                "username": "reginabluerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36047107",
                "name": "Daniel Bender Ludwig",
                "username": "Daniel_Bender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938503737890476035",
                "name": "the bosta",
                "username": "joao_vitorr07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14118790",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Lima",
                "username": "josecarloslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874681077226500096",
                "name": "Renata Mello",
                "username": "ReninhaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668269035",
                "name": "AnaPaula",
                "username": "AnaPaula_Uneal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745363513535766528",
                "name": "jo\u00e3o \u2720",
                "username": "_FERR4RI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485959962",
                "name": "Aline Nascimento",
                "username": "acnazvedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388872448",
                "name": "Portal Irati",
                "username": "PortalIrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472165191",
                "name": "Anny K. Alves",
                "username": "ak_alvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775501026946326528",
                "name": "Lili \ud83d\udea9",
                "username": "Lili_afns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353856027",
                "name": "Liah Regis",
                "username": "RegisElivane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959559551631745024",
                "name": "rick",
                "username": "prismlightss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253450742",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "tambara_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253529653",
                "name": "Douglas Furiatti",
                "username": "papoentrenos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1128813251096121344",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr20istsrz84nfyioe65wksq2bgd",
        "oldest_id": "1126694638750842880",
        "result_count": 498
    }
}