{
    "data": [
        {
            "author_id": "842536438566703104",
            "created_at": "2019-05-10T03:43:22.000Z",
            "id": "1126694189125722115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/3YT6s2hX0q"
        },
        {
            "author_id": "2918061465",
            "created_at": "2019-05-10T03:32:13.000Z",
            "id": "1126691385275342852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara me faz lembrar outro her\u00f3i q viveu 70 anos congelado e teve q viver no presente com a mente do passado ...\nEle t\u00e1 tipo nos anos 70, matava todos os bichos, pol\u00edcia descia o pau, mulher era bolinada , gay era doen\u00e7a infecciosa... \nTipo isso ... https://t.co/NzaJFJdKVT"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2019-05-10T03:21:59.000Z",
            "id": "1126688808441749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os ecologista que defendia o Bolsonaro aqui no meu face? https://t.co/P00aEwqfHg"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-05-10T03:19:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "1126688236393230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuernos del Paine vistos a partir do Lago Pehoe no Parque Nacional Torres del Paine, localizado na regi\u00e3o de Magalh\u00e3es no sul do Chile. #CuernosdelPaine #Patag\u00f4nia #LagoPehoe #Chile #Am\u00e9rica #ParqueNacional #TorresdelPaine #Lago #Natureza #Para\u00edso #Panorama #PaisagensdoMundo https://t.co/MLKVxepBgJ"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-05-10T03:09:55.000Z",
            "id": "1126685770134241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/8c0eV7k8gz"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-05-10T03:03:32.000Z",
            "id": "1126684163589820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida. Declara\u00e7\u00e3o foi dada em entrevista a um programa da Luciana Gimenez\n                     https://t.co/RLzNygwi3v"
        },
        {
            "author_id": "61752388",
            "created_at": "2019-05-10T02:42:27.000Z",
            "id": "1126678861125693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bolo sim,, obrigada aos amigos de trabalho na biblioteca parque estadual, teve janta sim, foi a surpresa do cunhado Raphael Buchecha, da amada esposa Mirtes Teixeira e do amigo Janderson Rangel! Gratid\u00e3o tamb\u00e9m... https://t.co/5abaGtBBJ1"
        },
        {
            "author_id": "482261297",
            "created_at": "2019-05-10T02:25:19.000Z",
            "id": "1126674546227077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio? O coiso n\u00e3o t\u00e1 dando tempo pra eu respirar. Era um absurdo por dia, agora \u00e9 um por minuto. https://t.co/paakx42QEy"
        },
        {
            "author_id": "1069643092083515392",
            "created_at": "2019-05-10T02:05:22.000Z",
            "id": "1126669526794473474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/mul2qGKRHe"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2019-05-10T01:53:56.000Z",
            "id": "1126666652131762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei mais o que fazer... https://t.co/MPUsfo6muc"
        },
        {
            "author_id": "3243565821",
            "created_at": "2019-05-10T01:36:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1126662267016232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22h30 da noite de uma quarta feira e eu e minha m\u00e3e discutindo se \u00e9 mais r\u00e1pido chegar no parque municipal pela Tamoios ou Afonso Pena\n\nPare\u00e7o uma velha, credo"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-05-10T01:25:34.000Z",
            "id": "1126659511220043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas vai ter um observat\u00f3rio natural para ver as estrelas https://t.co/A3yvydJfIh"
        },
        {
            "author_id": "53428109",
            "created_at": "2019-05-10T01:14:50.000Z",
            "id": "1126656808259661836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho que est\u00e1 sendo realizado pela Prefeitura de Esteio no apoio para a realiza\u00e7\u00e3o da 42\u00aa Expoleite e 15\u00aa Fenasul foi destacado no lan\u00e7amento dos eventos, realizado na manh\u00e3 desta quinta-feira (9) no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil.... https://t.co/5QvTPYrXok"
        },
        {
            "author_id": "49628811",
            "created_at": "2019-05-10T01:11:43.000Z",
            "id": "1126656027435384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma merda atr\u00e1s da outra https://t.co/kM0QX7Gdk8"
        },
        {
            "author_id": "64054561",
            "created_at": "2019-05-10T01:09:38.000Z",
            "id": "1126655500739854342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente! Pelo amor de nossa F\u00e9, algu\u00e9m pode parar esse homem? \u00c9 insano, uma ... atras da outra! https://t.co/wKz3ezpWXR"
        },
        {
            "author_id": "210013566",
            "created_at": "2019-05-10T01:07:49.000Z",
            "id": "1126655045343293443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/m822Hursuf"
        },
        {
            "author_id": "310560379",
            "created_at": "2019-05-10T00:29:45.000Z",
            "id": "1126645463938150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 milh\u00f5es de desempregados e subindo...\nEnquanto isso ele se ocupa da important\u00edssima pauta da ca\u00e7a submarina. Aff! https://t.co/DaQ6iwAEox"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-05-10T00:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14271628,
                        -29.04885414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1126643212930568193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\u201dC\u00e2nion Fortaleza\u201d, Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, Terra dos C\u00e2nions, Serra Ga\u00facha, RS, Brasil. #canionfortaleza #canyons #cambaradosul #serragaucha #serragauchaumlugar #riograndedosul\u2026 https://t.co/N5vC7Ojl4Z"
        },
        {
            "author_id": "92079605",
            "created_at": "2019-05-10T00:17:09.000Z",
            "id": "1126642292234825730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/m5sXtelZuD"
        },
        {
            "author_id": "1686761964",
            "created_at": "2019-05-10T00:07:55.000Z",
            "id": "1126639968611328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No amor, n\u00e3o h\u00e1 \"pessoas certas\", h\u00e1 pessoas que lutam para dar certo.\n#eternamentegratoaDeus #LeoMadureiraFotografias em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/tfsN6KmBwX"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-10T00:00:32.000Z",
            "id": "1126638112069824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Angra dos Reis e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ser\u00e3o \u201cnova Cancun\u201d, afirma Bolsonaro https://t.co/mtvfxQZN2Y Segundo presidente, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cn\u00e3o preserva absolutamente nada e\u2026 est\u00e1 parada por falta de vis\u00e3o mais progressista\u201d. N\u00e3o \u00e9 o que afirmam os t\u00e9cnicos do ICMBio https://t.co/SIgBshsNiu"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-10T00:00:00.000Z",
            "id": "1126637979106258946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado, fica a nascente de um dos rios mais emblem\u00e1ticos do Brasil.\nParques do Brasil: quinta, \u00e0s 22h30.\n\nTodos os epis\u00f3dios j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no EBC Play! Baixe agora na App Store e Google Play. https://t.co/mvlQaGXwpB"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2019-05-09T23:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1126637894443995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as a 2.892 metros. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/hy9OEnDRs1"
        },
        {
            "author_id": "90965348",
            "created_at": "2019-05-09T23:58:16.000Z",
            "id": "1126637541959061510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O a favor do contra! https://t.co/JIJ1FGRI1D"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-05-09T23:58:02.000Z",
            "id": "1126637483381411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Ayrton Senna realizam expedi\u00e7\u00e3o investigativa no Parque Estadual do Turvo - Portela Online https://t.co/aCj4OX2OHt"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-05-09T23:56:23.000Z",
            "id": "1126637068862541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/AaCPPftmaF"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-05-09T23:55:47.000Z",
            "id": "1126636918119309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Ayrton Senna realizam expedi\u00e7\u00e3o investigativa no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/aCj4OX2OHt https://t.co/OUnuEy8mpM"
        },
        {
            "author_id": "101646345",
            "created_at": "2019-05-09T23:54:56.000Z",
            "id": "1126636700929859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando dos limites j\u00e1 esse nojento. Maldito. https://t.co/ombc0XAFNo"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2019-05-09T23:21:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1126628359960707073",
            "in_reply_to_user_id": "3024323566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khordofon parque nacional do Itatiaia j\u00e1 fui!!! amo aquele lugar! e amando seu livro tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "72432888",
            "created_at": "2019-05-09T23:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1126628050806816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "on thursdays we curte o sol\u00e3o cazamiga maravilhosa @ Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/EkJetIBqdD"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-05-09T23:19:36.000Z",
            "id": "1126627809315696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Io1c1IdFjm"
        },
        {
            "author_id": "155927650",
            "created_at": "2019-05-09T23:19:28.000Z",
            "id": "1126627775627038725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus 15 anos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n-em parque municipal https://t.co/S7X7VneFxW"
        },
        {
            "author_id": "472385267",
            "created_at": "2019-05-09T23:19:17.000Z",
            "id": "1126627730584428546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 um louco. https://t.co/1YZ6pci3lq"
        },
        {
            "author_id": "45362232",
            "created_at": "2019-05-09T23:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61261306,
                        17.22563035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "1126626296757276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guardi\u00f5es da moradia dos reis em Parque Nacional Tikal https://t.co/olMhT0QfuR"
        },
        {
            "author_id": "181510284",
            "created_at": "2019-05-09T23:10:43.000Z",
            "id": "1126625577107173382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/c6zaStrQkF"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2019-05-09T23:08:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126625113053515778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque deve ser concedido \u00e0 iniciativa privada, nos moldes da concess\u00e3o que se deu no Parque Nacional de Itatiaia, que fica entre os estados do Rio e de Minas Gerais, e ser\u00e1 administrado pela empresa Hope Recursos Humanos nos pr\u00f3ximos 25 anos.\nhttps://t.co/Mu1fen0is2"
        },
        {
            "author_id": "123304386",
            "created_at": "2019-05-09T23:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "49315012",
                        "start": 121,
                        "username": "lucasfresno"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "24993400",
                        "start": 134,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1126624194299617283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem passado uns epis\u00f3dios de \u201cFresno: L\u00e1 fora\u201d no Travel Box Brazil. Tem algum lugar pra ver em sequ\u00eancia de uma vez s\u00f3? @lucasfresno @fresnorock \nAcabou de passar o que estavam em Sarajevo, rumo ao parque nacional de Sutjeska"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-05-09T23:04:10.000Z",
            "id": "1126623926715592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/hZDuefIRc1"
        },
        {
            "author_id": "34980067",
            "created_at": "2019-05-09T22:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488557,
                        -19.53628145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1126621392303091713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tipoPeterLund em Casa Fern\u00e3o Dias - Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/rNkjm4WGPt"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-09T22:41:49.000Z",
            "id": "1126618302636228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O illote do Centolo est\u00e1 situado ao norte do arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu no exterior da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #Bueu #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/giT5TJix7u"
        },
        {
            "author_id": "304531073",
            "created_at": "2019-05-09T22:31:44.000Z",
            "id": "1126615763354255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma crise por dia!\n Esse \u00e9 o BOLSONARO! https://t.co/a2AfEMx9Bx"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-05-09T22:27:49.000Z",
            "id": "1126614780817674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Presidente, com todo o respeito, mantenha a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios!': mais uma boa observa\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Trigueiro! https://t.co/Hzo8UR3ncr"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-05-09T22:12:00.000Z",
            "id": "1126610798594314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/RueZZe0sRK"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-09T22:02:02.000Z",
            "id": "1126608290077708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro o destruidor do futuro. https://t.co/5EGicHJblM"
        },
        {
            "author_id": "229837358",
            "created_at": "2019-05-09T21:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "67913237",
                        "start": 0,
                        "username": "italonogueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126605055929483264",
            "in_reply_to_user_id": "67913237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@italonogueira_ E o local ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Isso tem entrave jur\u00eddico"
        },
        {
            "author_id": "1000002367",
            "created_at": "2019-05-09T21:45:25.000Z",
            "id": "1126604106922168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/pozJWDGYcu"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2019-05-09T21:40:42.000Z",
            "id": "1126602920215154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que dizer sobre isso? https://t.co/Eb6c1IMVQp"
        },
        {
            "author_id": "52845141",
            "created_at": "2019-05-09T21:36:56.000Z",
            "id": "1126601974831403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara!!! \nPor qu\u00ea isso??\nEsses caras s\u00e3o muito, mas muito sem no\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/5Dvv5u1wil"
        },
        {
            "author_id": "712411671344635904",
            "created_at": "2019-05-09T21:34:10.000Z",
            "id": "1126601277914456076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/dC125m0wIF"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2019-05-09T21:31:48.000Z",
            "id": "1126600681979355164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida, com explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada: \u201cvamos revogar isso a\u00ed\u201d: https://t.co/JdcQ9xfwbh https://t.co/lCS458pB9D"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2019-05-09T21:29:45.000Z",
            "id": "1126600168026120206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida, com explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada: \u201cvamos revogar isso a\u00ed\u201d: https://t.co/vQ6bjKW4dB https://t.co/KXKEypiihZ"
        },
        {
            "author_id": "757349988527640576",
            "created_at": "2019-05-09T21:01:45.000Z",
            "id": "1126593121020780549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Revogar isso a\u00ed\". Isso a\u00ed \u00e9 \u00e1rea proregida https://t.co/i6K8E6MfOa"
        },
        {
            "author_id": "133086846",
            "created_at": "2019-05-09T21:00:10.000Z",
            "id": "1126592720406044677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele realmente s\u00f3 pensa em matar, destruir, desfazer, \u00e9 um verdadeiro destruidor...\n\u00c9 fazer algo realmente relevante pro pa\u00eds... nada! https://t.co/u35cAHnhVd"
        },
        {
            "author_id": "58022259",
            "created_at": "2019-05-09T20:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126592586347630592",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra Aos ju\u00edzes que mantiveram, um conselho:\n\nLembrem o que aconteceu com o funcion\u00e1rio do IBAMA que aplicou a multa nele por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "866686948324364289",
            "created_at": "2019-05-09T20:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "9317502",
                        "start": 122,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126592244121784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um ato movido apenas por vinganca pessoal: Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida @estadao:  https://t.co/zCfl9RhekG"
        },
        {
            "author_id": "78286128",
            "created_at": "2019-05-09T20:55:05.000Z",
            "id": "1126591442481229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende autorizar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Bdu1iq7ZHW"
        },
        {
            "author_id": "34609695",
            "created_at": "2019-05-09T20:52:28.000Z",
            "id": "1126590783858061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando este maluco vai continuar destruindo o Pa\u00eds? J\u00e1 est\u00e1 passando da hora de um impeachment pelo bem do Brasil. https://t.co/YwmTZvuYl2"
        },
        {
            "author_id": "128997896",
            "created_at": "2019-05-09T20:38:53.000Z",
            "id": "1126587364971880454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E cada prioridade KKK https://t.co/kkjCxbQSd1"
        },
        {
            "author_id": "775365145103110144",
            "created_at": "2019-05-09T20:37:57.000Z",
            "id": "1126587129201664005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de ni\u00f3bio, desmatamento ilegal da Amaz\u00f4nia, mais de 10 esp\u00e9cies com risco de extin\u00e7\u00e3o, desgaste extremo do solo, polui\u00e7\u00e3o fluvial. Mas tem que legalizar uma \u00e1rea protegida s\u00f3 pra ele n\u00e3o receber mais multas do IBAMA https://t.co/VbLvh4lWTF"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2019-05-09T20:34:56.000Z",
            "id": "1126586372360478728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/ILRjggj0q7"
        },
        {
            "author_id": "1103312992492576769",
            "created_at": "2019-05-09T20:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "33976240",
                        "start": 25,
                        "username": "LucianaGimenez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126584960729735174",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Ele falou na @LucianaGimenez que quer afundar uns navios em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para fazer um caribe brasileiro. Dane-se a fauna e a flora! O que importa \u00e9 o dinheiro. PS o esporte atual dele \u00e9 ca\u00e7a submarina. Ele n\u00e3o sabe o que significa preservar Nil."
        },
        {
            "author_id": "42368753",
            "created_at": "2019-05-09T20:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126584447405633536",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Vingan\u00e7a por ter sido autuado pelo IBAMA quando pescava ilegalmente nessa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "50211727",
            "created_at": "2019-05-09T19:59:46.000Z",
            "id": "1126577520617361413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/kGOtSVWpsa"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2019-05-09T19:56:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126576765453918209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Construir um #aut\u00f3dromo, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em 6 meses? J\u00e1 sei quem pode fazer isso: #Escrit\u00f3riodoCrime, padr\u00e3o #Muzema. Como o presidente, governador e prefeito s\u00e3o parceiros de milicianos, parece que n\u00e3o ter\u00e3o problemas..."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-05-09T19:55:26.000Z",
            "id": "1126576431713140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Presidente, com todo o respeito, mantenha a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios!' - CBN https://t.co/82kJy5kdsH"
        },
        {
            "author_id": "58013888",
            "created_at": "2019-05-09T19:55:23.000Z",
            "id": "1126576418610192386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/knvNsCDsfZ"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2019-05-09T19:50:45.000Z",
            "id": "1126575252719439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com fontes do Di\u00e1rio do Rio, o Parque deve ser concedido \u00e0 iniciativa privada, nos moldes da concess\u00e3o que se deu no Parque Nacional de Itatiaia\n\nhttps://t.co/PKcrv4Ra6b"
        },
        {
            "author_id": "324105040",
            "created_at": "2019-05-09T19:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2925340113",
                        "start": 0,
                        "username": "shinyakuseisho"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "11436952",
                        "start": 16,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126573943777837056",
            "in_reply_to_user_id": "2925340113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shinyakuseisho @izzynobre seja por reserva ind\u00edgena, seja por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. mas t\u00e3o sempre choramingando."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-09T19:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61206552",
                        "start": 0,
                        "username": "adrix20000"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "67150902",
                        "start": 12,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126572233646845952",
            "in_reply_to_user_id": "61206552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrix20000 @correio O melhor disso \u00e9 que o MINISTRO DO MEIO AMBIENTE que postou isso N\u00c3O SE DEMITIU por ter sido CONDENADO POR IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA sob alega\u00e7\u00e3o de ter favorecido a instala\u00e7\u00e3o irregular DE MINERADORAS em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (Brumadinho, mariana, lembram?)."
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-05-09T19:32:42.000Z",
            "id": "1126570710326022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/pHz7kXO7jo"
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2019-05-09T19:15:42.000Z",
            "id": "1126566432928686082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, como ter esperan\u00e7a com o meio ambiente ?\nComo uma crian\u00e7a birrenta, a pessoa quer punir a reserva onde foi multado por pescar ilegalmente, como se fosse uma vingan\u00e7a pessoal ... lament\u00e1vel !\n https://t.co/KW4aqIfrlC"
        },
        {
            "author_id": "51978836",
            "created_at": "2019-05-09T19:13:26.000Z",
            "id": "1126565861635055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele agora vai no limite da Lei em tudo... Em breve algu\u00e9m revoltado, tamb\u00e9m ir\u00e1 pra cima dele no limite da Lei. https://t.co/KSnzpxUVYx"
        },
        {
            "author_id": "1046461819496353793",
            "created_at": "2019-05-09T19:06:49.000Z",
            "id": "1126564197423304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00e9dio mais lindo do Noroeste\n\nNovo lan\u00e7amento da Brasal Incorpora\u00e7\u00f5es  RESERVA BRAS\u00cdLIA\n\nLocalizado na SQNW 111, na entrada do Bairro, o empreendimento tem unidades com vista livre para o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/fBTyd8IKdu"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2019-05-09T19:04:25.000Z",
            "id": "1126563590616621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/jQcKwY6Pck"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2019-05-09T18:51:32.000Z",
            "id": "1126560349635923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Qual o lado mais bonito das #Cataratas? Pergunta dif\u00edcil, mas n\u00f3s achamos o lado argentino! De qualquer forma, ambos s\u00e3o lindos e devem ser visitados! https://t.co/xca8EJQnSv #dmecnaargentina https://t.co/owo5AT7awc"
        },
        {
            "author_id": "76045424",
            "created_at": "2019-05-09T18:42:39.000Z",
            "id": "1126558113711230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi multado pelo Ibama por pesca ilegal em uma determinada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ao se tornar presidente, demite o fiscal que o multou e entra com um projeto que autoriza pesca exatamente na \u00e1rea que foi multado."
        },
        {
            "author_id": "923867018809487360",
            "created_at": "2019-05-09T18:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "73839956",
                        "start": 0,
                        "username": "rafetcha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126557684742918144",
            "in_reply_to_user_id": "73839956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafetcha Sim cara, at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ele quer tirar, s\u00f3 quer arma e falar merda no Twitter"
        },
        {
            "author_id": "2929505157",
            "created_at": "2019-05-09T18:38:29.000Z",
            "id": "1126557063558180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Porque simplesmente eu esmaguei o bolo\"\n.\nEnzo / 11 meses\nEnsaio: Smash the Cake\nPais: Eduardo &amp; Camila\nLoca: Parque Municipal de Barueri/SP\nBolo: Bruna Souza\nFoto &amp; Edi\u00e7\u00e3o: Jaqueline Oliveira \n*Or\u00e7amentos:\n(11)96426-5560 Whatsapp"
        },
        {
            "author_id": "40146795",
            "created_at": "2019-05-09T18:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "832338648234356736",
                        "start": 28,
                        "username": "albertocalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126555231117033473",
            "in_reply_to_user_id": "40146795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@josimaranha @ovirodaspinta @albertocalmeida \"O recado de menos de um minuto foi suficiente para acabar com todas as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no local, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 220 mil hectares em Rond\u00f4nia.\" =&gt; https://t.co/zxAS5OySH5"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-05-09T18:25:48.000Z",
            "id": "1126553873945112577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 11, 12 e 18, 19 de maio, ocorre no Parque Municipal Jayme Ferragut, o 10\u00ba Festival do Jap\u00e3o. O evento contar\u00e1 com uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es culturais, concurso e desfile de cosplays, exposi\u00e7\u00f5es, estandes de vendas e muito mais. Confira: https://t.co/hKsBHh32Ef https://t.co/ESQucqawp6"
        },
        {
            "author_id": "1973251890",
            "created_at": "2019-05-09T18:23:40.000Z",
            "id": "1126553337317482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ImtNXukg6S"
        },
        {
            "author_id": "32502677",
            "created_at": "2019-05-09T18:15:30.000Z",
            "id": "1126551282657976323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares querem estrada em \u00e1rea no Igua\u00e7u\" - Folha de S.P, 29/04/2019: https://t.co/4hnbZ5jkUR\n#PARNAIgua\u00e7u\"- #ICMBio: https://t.co/14VCQ8fy61\"A estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho: cartilha alerta sobre impactos de estrada no Pq Nac do Igua\u00e7u\" - ISA: https://t.co/sXsxVc2MNV https://t.co/BtpDjKDXux"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-05-09T18:13:19.000Z",
            "id": "1126550731731996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vingan\u00e7a pessoal.  \u00c9 como se o Brasil, de repente, vira-se propriedade particular do presidente, playground dos seus filhos e, desculpem a express\u00e3o, puteiro de certos grupos de apoio. https://t.co/DwqW69JP5l"
        },
        {
            "author_id": "32502677",
            "created_at": "2019-05-09T18:11:35.000Z",
            "id": "1126550294282817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente quer extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais do Paran\u00e1\", ClimaInfo, 05/02/2019: https://t.co/OyyhtlUY5l\n\"O MINISTRO DO ARREMEDO - Como Ricardo Salles adulterou um mapa ambiental para beneficiar mineradoras\"- The Intercept: https://t.co/sq19rSOXM6 https://t.co/nDbc7cVblw"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2019-05-09T18:02:39.000Z",
            "id": "1126548048950255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA VAI https://t.co/QHAndEMcWf"
        },
        {
            "author_id": "968525609612783618",
            "created_at": "2019-05-09T17:56:39.000Z",
            "id": "1126546539411849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crise aumenta e Bolsonaro quer construir autodromo no Rio e liberar pesca submarina em Angra, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que foi multado. Final dos tempos.\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-05-09T17:54:57.000Z",
            "id": "1126546111424942081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique vivem mais de 50 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros. Observ\u00e1-las e identific\u00e1-las foi o motivo desta a\u00e7\u00e3o. Acompanhadas pelo bi\u00f3logo Jo\u00e3o Rodrigues, 25 pessoas... https://t.co/KbcbA35Fjw"
        },
        {
            "author_id": "968525609612783618",
            "created_at": "2019-05-09T17:54:22.000Z",
            "id": "1126545961927499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise aumenta e Bolsonaro quer construir autodromo no Rio e liberar pesca submarina em Angra,esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que foi multado\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "163086927",
            "created_at": "2019-05-09T17:42:53.000Z",
            "id": "1126543072505008133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ca\u00e7a a pol\u00edticos corruptos? Com arco e flecha. Quem pegar recebe recompensa milion\u00e1ria? https://t.co/VknadCNHBV"
        },
        {
            "author_id": "2290784278",
            "created_at": "2019-05-09T17:35:32.000Z",
            "id": "1126541225023168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Estadual Suma\u00fama, Manaus-Amazonas https://t.co/ecP3KO5U1Q"
        },
        {
            "author_id": "46431889",
            "created_at": "2019-05-09T17:28:17.000Z",
            "id": "1126539397636198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradou...? https://t.co/EkJmF7Fzlz"
        },
        {
            "author_id": "83734644",
            "created_at": "2019-05-09T17:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1187051367694848001",
                        "start": 0,
                        "username": "RosiMariano1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "193003734",
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126539127141412865",
            "in_reply_to_user_id": "83734644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosiMariano1 @mmeioambiente Esse ministro, pra quem n\u00e3o sabe, foi recentemente condenado por improbidade administrativa pelo TJ SP por alterar mapas e a minuta de decreto do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea para beneficiar empresas, especialmente do setor de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "354074808",
            "created_at": "2019-05-09T17:25:55.000Z",
            "id": "1126538805148889089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/p1trOCYV8k"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-09T17:19:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1126537161128460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O final de semana est\u00e1 chegando e que tal se programar para visitar uma das 7 Maravilhas Mundiais da Natureza?  \ud83e\udd29\u2728\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abre todos os dias das 9 \u00e0s 17 horas. \ud83d\ude0b\n\n(\ud83d\udcf8 Jo\u00e3o Junior) https://t.co/mjhQONdjAh"
        },
        {
            "author_id": "2785384011",
            "created_at": "2019-05-09T17:11:48.000Z",
            "id": "1126535251906506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu fosse uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o queria ser um monumento natural bela e rara (mas melhor seria se eu fosse uma natureza t\u00e3o selvagem que nem precisasse ser conservada)"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-09T16:52:49.000Z",
            "id": "1126530473981874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Dia 18/05 \u00e0s 15h, sendo que a largada ser\u00e1 \u00e0s 16h. https://t.co/1uZ7ujwRja https://t.co/lVGor8vfvF"
        },
        {
            "author_id": "25380272",
            "created_at": "2019-05-09T16:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2328087597",
                        "start": 0,
                        "username": "nontequiero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126529326260871168",
            "in_reply_to_user_id": "2328087597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nontequiero Eu sa\u00ed do hospital pra comprar um chocolate ano passado e ouvi uma ~como\u00e7\u00e3o no parque municipal. Ouvi uma mulher gritando e j\u00e1 corri pra entrar numa briga \nEra uma mo\u00e7a em trabalho de parto \nA crian\u00e7a j\u00e1 tava coroando, o SAMU n\u00e3o chegava e o hospital que tinha dispensado ela"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-05-09T16:45:21.000Z",
            "id": "1126528593817894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Ernesto Vargas Baptista, em Porto Morumbi, de prioridade extremamente alta para preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica,  na APA Federal Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1,em  trecho livre de represamento antes de Itaipu Binacional, Zona de Amortecimento do Parque Nacional de Ilha Grande. https://t.co/CCvncusGT6"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2019-05-09T16:45:03.000Z",
            "id": "1126528518274179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende autorizar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - https://t.co/osUQxZa9do"
        },
        {
            "author_id": "28193595",
            "created_at": "2019-05-09T16:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1126526279564570629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penso que \u00e9 bom\nAndo por a\u00ed\nE a gente fica nesse bem bom \n#MuralMM em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/kALThfgoHZ"
        },
        {
            "author_id": "25621924",
            "created_at": "2019-05-09T16:31:35.000Z",
            "id": "1126525128987283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins \u00e9 destino de pr\u00f3xima excurs\u00e3o https://t.co/ccV8RvXi48"
        },
        {
            "author_id": "1092109682276265986",
            "created_at": "2019-05-09T16:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "9317502",
                        "start": 72,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126524278667665410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida @estadao:  https://t.co/hcgPPWqO0j"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-05-09T16:21:24.000Z",
            "id": "1126522568364756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Os ruralistas que se reuniram... com o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, em Ponta Grossa, representam um grupo que avan\u00e7a com a agricultura e o reflorestamento em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais...\"\nhttps://t.co/y5G0dPJ5M3"
        },
        {
            "author_id": "56735569",
            "created_at": "2019-05-09T16:21:17.000Z",
            "id": "1126522537515601923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/Ru98e3wUZg"
        },
        {
            "author_id": "104122570",
            "created_at": "2019-05-09T16:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "158092325",
                        "start": 0,
                        "username": "Oledobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "41400067",
                        "start": 13,
                        "username": "chcruzerao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126521971930554368",
            "in_reply_to_user_id": "158092325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oledobrasil @chcruzerao O atl\u00e9tico de minas nasceu fazendo vergonha no parque Municipal cara. Passou vergonha a vida toda. Vai mudar agora pq. Deixa os caras"
        },
        {
            "author_id": "14439957",
            "created_at": "2019-05-09T16:16:13.000Z",
            "id": "1126521263579652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Boloriro diz que\"... n\u00e3o importa o complemento. O que segue sempre \u00e9 \"destruir o Brasil e ajudar a destruir o planeta\"\n\nhttps://t.co/mVpKa528ja"
        },
        {
            "author_id": "76536599",
            "created_at": "2019-05-09T16:02:07.000Z",
            "id": "1126517714045100033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque mais emblem\u00e1tico do Chile completa 60 anos: o Parque Nacional Torres del Paine! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83d\udd39 60 anos de uma incr\u00edvel combina\u00e7\u00e3o de paisagem de tirar o f\u00f4lego, natureza selvagem e todos os aspectos que fazem dele um dos pontos tur\u00edsticos chilenos mais atraentes. \ud83d\udc99 https://t.co/NhqRJvgdIW"
        },
        {
            "author_id": "715330065",
            "created_at": "2019-05-09T15:58:53.000Z",
            "id": "1126516901407019014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/DGxRl7GCjV"
        },
        {
            "author_id": "2330951774",
            "created_at": "2019-05-09T15:55:11.000Z",
            "id": "1126515969436848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi muito engra\u00e7ado, veio um americano me pedindo informa\u00e7\u00e3o mas ele s\u00f3 sabia falar ingl\u00eas, e eu n\u00e3o estava entendo nada do que ele falava, a\u00ed ele me mostrou no celular que queria ir para o parque Nacional da Tijuca. +"
        },
        {
            "author_id": "3408068483",
            "created_at": "2019-05-09T15:47:47.000Z",
            "id": "1126514108814151681",
            "in_reply_to_user_id": "3408068483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fala s\u00e9rio vei o filho da puta querer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-05-09T15:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "792233976",
                        "start": 0,
                        "username": "EtinhoNordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126512620339523587",
            "in_reply_to_user_id": "792233976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EtinhoNordeste O Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas: Francisco Xavier de Oliveira que leva o nome do saudoso senhor Vosso pai \u00e9 uma refer\u00eancia no Brasil.E com o projeto piloto V\u00f3-V\u00f4lei d\u00e1 Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira,mais uma conquista para Pessoa Idosa de Palmas.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "2992818615",
            "created_at": "2019-05-09T15:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2479383737",
                        "start": 10,
                        "username": "starsdangerz"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "52499387",
                        "start": 24,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126509019303034880",
            "in_reply_to_user_id": "2277470801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamzinhu @starsdangerz @nilmoretto Estudando liberar EM AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. \nS\u00f3 pra relembrar, o Bozo j\u00e1 foi multado por pescar em local de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, e foi multado. Nunca pagou a multa, e qnd chegou a presid\u00eancia, o fiscal que multou foi demitido.\nAgr fica a d\u00favida, tu \u00e9 burro ou mau car\u00e1ter?"
        },
        {
            "author_id": "166567189",
            "created_at": "2019-05-09T15:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "19593634",
                        "start": 126,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126505158647504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai abrir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: \u201cCanc\u00fan no Brasil\u201d https://t.co/qJlpk4XWGL via @revistaforum\nVINGAN\u00c7A  INSANAMENTE INFANTIL E PREDAT\u00d3RIA"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2019-05-09T15:10:05.000Z",
            "id": "1126504618094055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude21 t\u00e1 complicado cada vez que entro na internet uma pancada!!!! S\u00e9rio ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida? s\u00e9rio crian\u00e7as e adolescentes desportivamente armados?"
        },
        {
            "author_id": "71283780",
            "created_at": "2019-05-09T14:57:46.000Z",
            "id": "1126501520210415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inpa em Rond\u00f4nia e ICMBio capacitam moradores da Reserva Extrativista Ituxi https://t.co/9LkGioJp7W\n#Inpa #amaz\u00f4nia #reserva #extrativismo #Ituxi https://t.co/obbUuXEfS1"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2019-05-09T14:56:42.000Z",
            "id": "1126501252102119425",
            "in_reply_to_user_id": "37757178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfa5As grava\u00e7\u00f5es continuaram, na segunda-feira (6), conhecendo as belezas naturais do \ud83d\udccdParque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari \ud83c\udf3f\ud83c\udf05 https://t.co/sX3i45kBnR"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2019-05-09T14:56:41.000Z",
            "id": "1126501248427937803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfa5A produ\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie documental Terra Brasil desembarcou no Esp\u00edrito Santo, no \u00faltimo domingo (5), para tr\u00eas dias de filmagens em nossos parques naturais. O primeiro dia grava\u00e7\u00e3o foi no \ud83d\udccdParque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins \u26f0\ufe0f\ud83e\udd8e https://t.co/WDlhWuJ44X"
        },
        {
            "author_id": "2363108653",
            "created_at": "2019-05-09T14:56:34.000Z",
            "id": "1126501218182938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Brasil! (*)Vai defender agora? Entendeu a cr\u00edtica feita ao seu voto?\n\nhttps://t.co/xsJvuji6jQ https://t.co/xsJvuji6jQ"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-05-09T14:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76093496",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadepalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126498153597816833",
            "in_reply_to_user_id": "76093496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadepalmas Parab\u00e9ns pelo trabalho da secret\u00e1ria de Desenvolvimento Social Sra Valqu\u00edria Moreira Rezende e toda equipe do Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas:Francisco Xavier de Oliveira.#S\u00f3Sucessos"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2019-05-09T14:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126496786175135745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma das provas mais legais que j\u00e1 fiz! desafiocorja mp_run @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/CJrIzqw9xM"
        },
        {
            "author_id": "34383705",
            "created_at": "2019-05-09T14:38:17.000Z",
            "id": "1126496615399694337",
            "in_reply_to_user_id": "83193905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsmable Mais f\u00e1cil c\u00ea achar um casal de arara azul no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2019-05-09T14:28:27.000Z",
            "id": "1126494141125414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o fecha barracas e restaurantes constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do RN https://t.co/lBbgs1cXqS"
        },
        {
            "author_id": "41163561",
            "created_at": "2019-05-09T14:27:56.000Z",
            "id": "1126494014017024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/QZkUzsdJva"
        },
        {
            "author_id": "163279661",
            "created_at": "2019-05-09T14:25:29.000Z",
            "id": "1126493394954543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, com a libera\u00e7\u00e3o e obras para amplia\u00e7\u00e3o de um antigo caminho fechado e proibido h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas. Querem cortar o parque pela\u2026 https://t.co/9Aq1iA4YA1"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2019-05-09T14:25:15.000Z",
            "id": "1126493336880205826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 retrocesso...\n\nhttps://t.co/d6Awj5dFmr https://t.co/N1hITNwla4"
        },
        {
            "author_id": "58595304",
            "created_at": "2019-05-09T14:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1126493231582150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da Chapada. \u2665\ufe0f\n#tbt #chapadadosveadeiros #parquenacionalchapadadosveadeiros #vilasaojorge #altoparaisodegoias #trilhasetravessias #trilhandoeseaventurando em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/VDOD2gFoUY"
        },
        {
            "author_id": "48882951",
            "created_at": "2019-05-09T14:21:18.000Z",
            "id": "1126492342758850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A GALERA VEGANA E BOLSONARIANA? https://t.co/EYYEhkAOJf"
        },
        {
            "author_id": "1049467830742212608",
            "created_at": "2019-05-09T14:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126491723696414722",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Meu Deus. Algu\u00e9m tira esse infeliz do governo. Gastar dinheiro com aut\u00f3dromo? Explorar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?  Gente. Vcs podem ter votado nesse ser, mas concordar com.suas idiotices a\u00ed te faz ser pior. Desemprego aumentando. E ele acabando com o pa\u00eds.O problema \u00e9 a aposentadoria?"
        },
        {
            "author_id": "97315472",
            "created_at": "2019-05-09T14:14:16.000Z",
            "id": "1126490575174291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no CLUBE PARTICULAR de Bolsonaro ( chamado Brasil ) ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida ... e eu achando que eram s\u00f3 os gays, mulheres e pobres que ele odiava \ud83d\ude1e https://t.co/cTdF09qz3f"
        },
        {
            "author_id": "28107597",
            "created_at": "2019-05-09T14:10:55.000Z",
            "id": "1126489728646287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Itatiaia RJ e com cabel\u00e3o...#tbt (de \u00f3timas lembran\u00e7as) em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3O2O1TE6T2"
        },
        {
            "author_id": "13363492",
            "created_at": "2019-05-09T14:07:03.000Z",
            "id": "1126488758403194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um energ\u00fameno! Temos zilh\u00f5es de prioridades para um Governo realizar ao inv\u00e9s de proporcionar o desmonte do meio ambiente que suporta a duras penas o \"progresso\" humano. #CalaBocaBolsonaro https://t.co/dgLM6gvTVM"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-05-09T14:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126487965692256256",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoMA vistoria obras no Parque Estadual do S\u00edtio do Rangedor https://t.co/jj2Dq4fBQk\n\n#Constru\u00e7\u00e3oDoComplexo #TributosNaturais #PistasEcol\u00f3gicas #TurismoEcol\u00f3gico #PreservaraProte\u00e7\u00e3oAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-09T14:00:00.000Z",
            "id": "1126486982304116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que re\u00fane cinema, teatro, sarau de poesia e livros! Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio de Janeiro, na mat\u00e9ria do Sem Censura. https://t.co/ZeiQf65Hxb"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T13:55:07.000Z",
            "id": "1126485755025608705",
            "in_reply_to_user_id": "329264889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BianaCarine Biana, entra no google Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia \nVc vai ficar deslumbrada!"
        },
        {
            "author_id": "1558674212",
            "created_at": "2019-05-09T13:50:12.000Z",
            "id": "1126484517789798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E VOC\u00ca, J\u00c1 SE ARREPENDEU HOJE?!\nBolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Rb9vIBVEkS"
        },
        {
            "author_id": "106783048",
            "created_at": "2019-05-09T13:47:37.000Z",
            "id": "1126483868054425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUANDO VC PENSA QUE A PESSOA JA CHEGOU NO FUNDO, ESSA ANTA Q VCS CHAMAM DE PRESIDENTE VAI L\u00c1 E ... https://t.co/Qfs0H5JQGE"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-05-09T13:46:42.000Z",
            "id": "1126483637854253061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/DzEgar6pXn"
        },
        {
            "author_id": "354074808",
            "created_at": "2019-05-09T13:46:26.000Z",
            "id": "1126483570330079236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/LoEhUSJycC"
        },
        {
            "author_id": "880521334190739457",
            "created_at": "2019-05-09T13:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126482344431575041",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Meu presidente. Esquece essa hist\u00f3ria de aut\u00f3dromo no Rio de Janeiro. Deixe com esta.. muito dinheiro envolvido.. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. entendemos sua boa inten\u00e7\u00e3o mas agora a prioridade \u00e9 outra.. fique com Deus"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-09T13:41:00.000Z",
            "id": "1126482201045012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai abrir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: \"Canc\u00fan no Brasil\" | Revista F\u00f3rum https://t.co/RbS6jY6Zhx"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2019-05-09T13:38:08.000Z",
            "id": "1126481481159847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senso de rid\u00edculo passa longe do Coiso e sua laia https://t.co/L90sDiCgDM"
        },
        {
            "author_id": "1114276579872526337",
            "created_at": "2019-05-09T13:35:54.000Z",
            "id": "1126480919743873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/zWFoCVtxp5"
        },
        {
            "author_id": "150684384",
            "created_at": "2019-05-09T13:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48186490",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126479661066784774",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 E a autoriza\u00e7\u00e3o para ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "2217327304",
            "created_at": "2019-05-09T13:18:46.000Z",
            "id": "1126476604543307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na #balburdia de ontem\nCome\u00e7ou com feira ci\u00eancias no col\u00e9gio publico;\nAp\u00f3s, aula de fotointerpreta\u00e7\u00e3o, (planejamento de voo para coleta de imagens a\u00e9reas);\nAssembleia estudantil;\nVisitei a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas como aluno de Geografia;\ne terminei ouvindo RAP na BDE"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2019-05-09T13:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1126475112109133826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos preparar a subida desse ano, carlos_eduardo_franco_silva eltonkaizer e Cia??? em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/qagj8JBz2H"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-09T13:01:45.000Z",
            "id": "1126472324386045953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/BLQ9n1Khpy"
        },
        {
            "author_id": "842490572757700610",
            "created_at": "2019-05-09T13:01:34.000Z",
            "id": "1126472277594443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s0BQxTsiX7 hermoso lugar"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T13:01:25.000Z",
            "id": "1126472238486708225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gigante, parque nacional, \u00e1rvore, sequoia, yosemite https://t.co/VhpXmVA1zO"
        },
        {
            "author_id": "155395592",
            "created_at": "2019-05-09T12:58:03.000Z",
            "id": "1126471393397346305",
            "in_reply_to_user_id": "155395592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gestores da Rede Distrital de Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o reunidos aqui na Floresta Nacional de Bras\u00edlia para o Caf\u00e9 Pedag\u00f3gico \u2615\n\n#EducaDF https://t.co/KLhlq8yc0x"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T12:57:55.000Z",
            "id": "1126471357062053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gigante, parque nacional, \u00e1rvore, sequoia, yosemite https://t.co/uBbry8PrJM"
        },
        {
            "author_id": "2362771413",
            "created_at": "2019-05-09T12:57:46.000Z",
            "id": "1126471320269619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro pretende autorizar a pr\u00e1tica de ca\u00e7a submarina... https://t.co/g4aTC2h3iB"
        },
        {
            "author_id": "1053508602",
            "created_at": "2019-05-09T12:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2479383737",
                        "start": 10,
                        "username": "starsdangerz"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "52499387",
                        "start": 24,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126470819541069825",
            "in_reply_to_user_id": "2277470801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yamzinhu @starsdangerz @nilmoretto A not\u00edcia diz respeito a libera\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a em \u00e1rea mar\u00edtima. Javalis seriam animais que amea\u00e7am a vida aqu\u00e1tica em Angra dos Reis?\n\n\"Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\" https://t.co/r3PCdlLvtU"
        },
        {
            "author_id": "42670950",
            "created_at": "2019-05-09T12:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56405635",
                        "start": 0,
                        "username": "Marc_Viana"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "213711877",
                        "start": 12,
                        "username": "maiabetinho"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "28722003",
                        "start": 25,
                        "username": "pedromeletti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126469891949723648",
            "in_reply_to_user_id": "56405635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marc_Viana @maiabetinho @pedromeletti Tem o lance de ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m.  E tem mais, ser\u00e1 que as despesas de manuten\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado pela iniciativa privada? Ou ser\u00e1 que se transformar\u00e1 em mais um pr\u00e9dio sem legado algum no RJ?"
        },
        {
            "author_id": "44355117",
            "created_at": "2019-05-09T12:51:20.000Z",
            "id": "1126469703541587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz arminha com a m\u00e3o de snorkel. https://t.co/pmITw119hc"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T12:51:01.000Z",
            "id": "1126469621341720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia | Dicas de Las Vegas e ...\n\n\u00c9 importante ressaltar que, mesmo no ver\u00e3o, as temperaturas no parque nunca atingem n\u00fameros muito altos. Ent\u00e3o, vale a pena levar roupas quentes. https://t.co/3yE74RBC7W"
        },
        {
            "author_id": "83557732",
            "created_at": "2019-05-09T12:50:10.000Z",
            "id": "1126469407058878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade esse Planeta \u00e9 inteiro lindo!\n\nParque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia | Dicas de Las Vegas e ...\n\n\u00c9 importante ressaltar que, mesmo no ver\u00e3o, as temperaturas no parque nunca atingem n\u00fameros muito altos. Ent\u00e3o, vale a pena levar roupas quentes . https://t.co/1aOzBlo56C"
        },
        {
            "author_id": "386510254",
            "created_at": "2019-05-09T12:44:32.000Z",
            "id": "1126467990499876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/dt8f7nAaTS"
        },
        {
            "author_id": "932551507253309440",
            "created_at": "2019-05-09T12:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "857905392340389888",
                        "start": 0,
                        "username": "valdecilima50"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "9317502",
                        "start": 15,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "76369002",
                        "start": 24,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126467394069778434",
            "in_reply_to_user_id": "857905392340389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valdecilima50 @Estadao @EstadaoPolitica Oq n falta \u00e9 \u00e1rea pra fazer isso, n h\u00e1 necessidade de pegar uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "59810722",
            "created_at": "2019-05-09T12:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "7265802",
                        "start": 17,
                        "username": "jair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126467372771155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo no Rio @Jair Bolsonaro? Sai um cl\u00e1ssico de Interlagos num aut\u00f3dromo q acabou de ser reformado e adaptado ao q \u00e9 necess\u00e1rio para um q se diz, com a situa\u00e7\u00e3o catastr\u00f3fica do Rio, q ser\u00e1  constru\u00eddo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em meses. Prioridade? Nada. T\u00e1 tudo \u00f3timo."
        },
        {
            "author_id": "80722105",
            "created_at": "2019-05-09T12:40:37.000Z",
            "id": "1126467005891121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\" https://t.co/sPCNKSu43h"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-09T12:27:46.000Z",
            "id": "1126463772535742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Areal de Rodas nas #IllasC\u00edes #C\u00edes na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/TWHQTuoVLt"
        },
        {
            "author_id": "41264745",
            "created_at": "2019-05-09T12:27:44.000Z",
            "id": "1126463762054221836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/cQIVfN1ZNl"
        },
        {
            "author_id": "21086580",
            "created_at": "2019-05-09T12:20:09.000Z",
            "id": "1126461853142605830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/waVLGCaHle"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-09T12:11:33.000Z",
            "id": "1126459689334640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de  Fortaleza. https://t.co/302JY0YOyq"
        },
        {
            "author_id": "101253976",
            "created_at": "2019-05-09T12:10:08.000Z",
            "id": "1126459333083049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o se pode suprimir unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral por decreto, somente por lei. Apenas instituir \u00e9 poss\u00edvel. Mas claro que a completa anta n\u00e3o tem a menor ideia disso. S\u00f3 quer atuar em advocacia administrativa para se vingar de uma multa. Imagina se \u00e9 o PT. Piada! https://t.co/jYtT96QGTP"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-05-09T12:07:22.000Z",
            "id": "1126458637340246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/kvfFuq8SIp"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-05-09T12:05:06.000Z",
            "id": "1126458066113892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro vai abrir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: \u201cCanc\u00fan no Brasil\u201d https://t.co/m02D0nDblh https://t.co/uCm4NBF3yC"
        },
        {
            "author_id": "67464339",
            "created_at": "2019-05-09T11:41:27.000Z",
            "id": "1126452113775714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem mais, viu?! N\u00e3o pensem que acabou... https://t.co/ePGKqVfwHU"
        },
        {
            "author_id": "149169238",
            "created_at": "2019-05-09T11:38:09.000Z",
            "id": "1126451286587658242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara n\u00e3o tem limites!\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/dgplYOgQ4z"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2019-05-09T11:37:23.000Z",
            "id": "1126451091284086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO IM\u00d3VEL!!\nMoradia T2 remodelada, t\u00edpica do Alto Minho. Aquecimento central a lenha. Inserida no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, local muito procurado pelo turismo e pelos trilhos, onde\u2026 https://t.co/fvqoErHUqJ"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2019-05-09T11:35:58.000Z",
            "id": "1126450735254855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A canoa virou marinheiro ....mas no fundo do mar tem dinheiro.. https://t.co/USXQxCezsg"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-09T11:32:22.000Z",
            "id": "1126449831776522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou na ter\u00e7a, 7, em entrevista ao programa Luciana by Night, na Rede TV, que pretende autorizar a pr\u00e1tica de ca\u00e7a... https://t.co/5LkzjyPKVm"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2019-05-09T11:30:41.000Z",
            "id": "1126449404507037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque-https://t.co/Ai24Zh831z"
        },
        {
            "author_id": "1074965078",
            "created_at": "2019-05-09T11:24:58.000Z",
            "id": "1126447966527606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow Presidente!!! Um Aut\u00f3dromo no RJ, com o Estado Quebrado, Hospitais, no CAUS, UM Estado onde o Crime Manda na Pol\u00edcia... Sem dizer que a \u00e1rea de interesse \u00e9 uma \u00e1rea do Ex\u00e9rcito cheia de Minas que j\u00e1 matou gente, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental.. Porra. Que Bola Fora! https://t.co/BKdRTpZQ6i"
        },
        {
            "author_id": "2470282145",
            "created_at": "2019-05-09T11:22:13.000Z",
            "id": "1126447275918667778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow Presidente!!! Um Aut\u00f3dromo no RJ, com o Estado Quebrado, Hospitais, no CAUS, UM Estado onde o Crime Manda na Pol\u00edcia... Sem dizer que a \u00e1rea de interesse \u00e9 uma \u00e1rea do Ex\u00e9rcito cheia de Minas que j\u00e1 matou gente, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental.. Porra. Que Bola Fora! https://t.co/h3B6c7wIhz"
        },
        {
            "author_id": "96416440",
            "created_at": "2019-05-09T11:21:55.000Z",
            "id": "1126447202027679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/bV3IVMWb92"
        },
        {
            "author_id": "145059797",
            "created_at": "2019-05-09T11:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43233895",
                        "start": 0,
                        "username": "hanakhalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126445967321051137",
            "in_reply_to_user_id": "43233895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hanakhalil N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a Amaz\u00f4nia que ta correndo risco... o mar t\u00e1 morrendo e ningu\u00e9m t\u00e1 dando a import\u00e2ncia que deveria pra isso :( \nhttps://t.co/buHUVaYXXm"
        },
        {
            "author_id": "18058343",
            "created_at": "2019-05-09T11:04:18.000Z",
            "id": "1126442765477396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ZNturjq6QM"
        },
        {
            "author_id": "249453479",
            "created_at": "2019-05-09T11:04:00.000Z",
            "id": "1126442691632533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp, joga uma bomba logo e acaba com o Brasil \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/C6pvcwzvxz"
        },
        {
            "author_id": "2555488032",
            "created_at": "2019-05-09T11:02:16.000Z",
            "id": "1126442255584305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imbituva -PRF registra grave acidente pr\u00f3ximo ao parque municipal https://t.co/1VyvtKpiiY"
        },
        {
            "author_id": "61968638",
            "created_at": "2019-05-09T11:02:01.000Z",
            "id": "1126442190383742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a submarina??? Esse... https://t.co/tRcOQIAFmi"
        },
        {
            "author_id": "1521076866",
            "created_at": "2019-05-09T10:55:11.000Z",
            "id": "1126440473466372097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/WpmlWf7aGU"
        },
        {
            "author_id": "33571758",
            "created_at": "2019-05-09T10:54:59.000Z",
            "id": "1126440421234704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o terreno que ser\u00e1 \"dado\" para a empresa privada \u00e9  p\u00fablico e custa caro, al\u00e9m de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E com Interlagos, n\u00e3o teria necessidade de gastar com outro aut\u00f3dromo. Prioridades presidente, prioridades. https://t.co/sRVvPJ5Wso"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2019-05-09T10:54:52.000Z",
            "id": "1126440391283179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quinta feira chegou e a previs\u00e3o \u00e9 de sol entre nuvens e temperaturas amenas na capital! Bom dia!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @itsgodoyy\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser des\u2026 https://t.co/L6grNHkQZB"
        },
        {
            "author_id": "718855137310208000",
            "created_at": "2019-05-09T10:50:37.000Z",
            "id": "1126439323061059585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha a sua pr\u00f3xima corrida no RS!\n#calendariodecorridasderua #rs #portoalegre #gramado #canela #riograndedosul em Parque Estadual do Caracol https://t.co/EWChbAImE4"
        },
        {
            "author_id": "88861107",
            "created_at": "2019-05-09T10:50:02.000Z",
            "id": "1126439175606165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Y2C90Acuiu"
        },
        {
            "author_id": "770434956791283713",
            "created_at": "2019-05-09T10:47:47.000Z",
            "id": "1126438611333861377",
            "in_reply_to_user_id": "770434956791283713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "o pol\u00edtico que contrata laranjas, lava dinheiro, pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ganha aux\u00edlio moradia com im\u00f3vel pr\u00f3prio e se elege prometendo mais \"rigor\" contra o \"crime\""
        },
        {
            "author_id": "568591861",
            "created_at": "2019-05-09T10:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 19,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126433967211782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTA QUE PARIU Via @brdezoito: Bolsonaro fala em liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea onde foi multado -  https://t.co/bSab3fW5fr"
        },
        {
            "author_id": "334567860",
            "created_at": "2019-05-09T10:11:55.000Z",
            "id": "1126429582511546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei\n- pra\u00e7a da liberdade \n- mirante do mangabeiras\n- ponto da Ol\u00e9gario\n- parque municipal \n- (falta um no caso) https://t.co/NOlBGcwxfN"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2019-05-09T10:10:00.000Z",
            "id": "1126429100892143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai ganhar jabutis-tinga para reintrodu\u00e7\u00e3o na unidade\n\nhttps://t.co/wWzb3sRRVi"
        },
        {
            "author_id": "168381676",
            "created_at": "2019-05-09T09:51:16.000Z",
            "id": "1126424385257127942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que liberar l\u00e1 pra eu... https://t.co/jgGsguZr4s"
        },
        {
            "author_id": "4849892589",
            "created_at": "2019-05-09T09:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "836801502383640577",
                        "start": 0,
                        "username": "luizguiprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126424253404995584",
            "in_reply_to_user_id": "836801502383640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizguiprado Pesca submarina em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-05-09T09:49:06.000Z",
            "id": "1126423842992402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/R65dpjZ1gG"
        },
        {
            "author_id": "381794450",
            "created_at": "2019-05-09T09:36:36.000Z",
            "id": "1126420697591549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara \u00e9 o dono da bola q a leva embora qdo n\u00e3o quer mais brincar. #presidentede5aserie #mentecapto \n\n https://t.co/C9r17IucRW"
        },
        {
            "author_id": "889174562587512833",
            "created_at": "2019-05-09T09:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22283899",
                        "start": 0,
                        "username": "EmersonAnomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126420463624884227",
            "in_reply_to_user_id": "22283899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmersonAnomia Da nojo ler essa mat\u00e9ria. Ca\u00e7a \u00e9 errado independente de ser \u00e1rea protegida ou n\u00e3o. Esse pessoal deve ter um pau t\u00e3o min\u00fasculo que quer compensar matando seres inocentes pra compensar \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "2347032013",
            "created_at": "2019-05-09T08:59:49.000Z",
            "id": "1126411438933803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/WJNMEJ3ikI"
        },
        {
            "author_id": "1093262906442031105",
            "created_at": "2019-05-09T08:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1333182641907101699",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelgomees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126397485616959488",
            "in_reply_to_user_id": "130968343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelgomees n\u00e3o, \u00e9 uma menor, nova. mais pr\u00f3xima ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "152349764",
            "created_at": "2019-05-09T06:51:11.000Z",
            "id": "1126379067257819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/phP3FbRqfk"
        },
        {
            "author_id": "2217533588",
            "created_at": "2019-05-09T06:42:24.000Z",
            "id": "1126376855865634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 197,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "Parque Municipal Quinta da Concei\u00e7\u00e3o, Matosinhos, (Le\u00e7a da Palmeira)1956-1960\n#Arquiteto Fernando T\u00e1vora\nhttps://t.co/N9dDlydduM\n[maestro-de-la-arquitectura-moderna-portuguesa] https://t.co/eYpJZMTRaN"
        },
        {
            "author_id": "855614996675538944",
            "created_at": "2019-05-09T06:00:27.000Z",
            "id": "1126366299867762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BRASIL DESTRU\u00cdDO. Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina \u201cL\u00e1 \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica demarcada por decreto presidencial Estamos estudando nesse sentido, n\u00e9, revogar isso a\u00ed e abrir aquela \u00e1rea para fazer um turismo, realmente, que o Brasil merece\u201d https://t.co/w8VDxXgvbY"
        },
        {
            "author_id": "216292751",
            "created_at": "2019-05-09T05:19:25.000Z",
            "id": "1126355975059980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do corrego grande\n #floripa #florianopolis #ilhadamagia  #sc\nhttps://t.co/9QLThFcGqw"
        },
        {
            "author_id": "836047466806005761",
            "created_at": "2019-05-09T04:49:25.000Z",
            "id": "1126348424926892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/umNIFQ2uuR"
        },
        {
            "author_id": "399838756",
            "created_at": "2019-05-09T04:38:38.000Z",
            "id": "1126345710587215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/YEtelhAUIe"
        },
        {
            "author_id": "14568265",
            "created_at": "2019-05-09T04:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 141,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126339247584235520",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Aqui temos um ministro o nada-ambiente que defende desmatamento, minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre outra barbaridades\n@rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "259441007",
            "created_at": "2019-05-09T03:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126329905233440768",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro MENTIRA. A F\u00f3rmula 1 n\u00e3o decide nem constr\u00f3i nada e o contrato com S\u00e3o Paulo vai at\u00e9 2020. Sem contar que o terreno apresentado \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam vergonha de mentir com essa cara lavada."
        },
        {
            "author_id": "147709821",
            "created_at": "2019-05-09T03:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126327918613999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu voltei mas meu cora\u00e7\u00e3o ficou l\u00e1... \ud83c\udf3f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/c1iXtcKABH"
        },
        {
            "author_id": "80143989",
            "created_at": "2019-05-09T03:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2941720589",
                        "start": 0,
                        "username": "gustalmribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126326654853373953",
            "in_reply_to_user_id": "2941720589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustalmribeiro Enquanto isso, o processo contra BOZO \ud83e\udd21por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, foi sumariamente arquivado! Infelizmente, o suposto \"guardi\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira\", nos envergonha e muito! #LULALIVRE"
        },
        {
            "author_id": "105146104",
            "created_at": "2019-05-09T03:10:49.000Z",
            "id": "1126323611902664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Tumblr post: \"Sa\u00edmos \u00e0s 9h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Flona - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s....\" https://t.co/LTRjHlohH6 Instagram, IFTTT"
        },
        {
            "author_id": "946001822564737026",
            "created_at": "2019-05-09T03:09:52.000Z",
            "id": "1126323371141210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 milh\u00f5es de desempregados e esse pau no cu falando de propostas pra ca\u00e7a em \u00e1rea protegida.\n\nIsso n\u00e3o \u00e9 um presidente. Isso \u00e9 uma penit\u00eancia https://t.co/RwOlGG1C1S"
        },
        {
            "author_id": "245319571",
            "created_at": "2019-05-09T03:09:15.000Z",
            "id": "1126323218338414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sinto sufocar com tanta noticia ruim desse DESgorverno . A sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia \u00e9 horr\u00edvel !!!\nQuando eu li que ir\u00e3o liberar ca\u00e7a em \u00e1rea protegida, tive que largar o celular e buscar ar"
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2019-05-09T03:07:46.000Z",
            "id": "1126322841283112961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo em causa pr\u00f3pria! https://t.co/GYYDG2NVpO"
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2019-05-09T03:05:37.000Z",
            "id": "1126322300612161537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putaquipariu. \u00c9 literalmente todo dia uma merda maior que a anterior. Nunca achei que diria isso, mas t\u00f4 quase com saudades da Dilma. https://t.co/2RIfOcdfK5"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-09T02:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "339142862",
                        "start": 204,
                        "username": "LFeministe"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "182573469",
                        "start": 216,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "1087846595788455936",
                        "start": 229,
                        "username": "1MLucas_"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "6042412",
                        "start": 239,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "464150523",
                        "start": 249,
                        "username": "jamellobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126319721102503936",
            "in_reply_to_user_id": "306135032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro quer criar \u201cnova Canc\u00fan\u201d em zona ecol\u00f3gica onde foi multado\nLocal seria em Angra dos Reis, na Esta\u00e7\u00e3o #Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde o presidente foi multado por ser pego pescando em \u00e1rea proibida @LFeministe @lolaescreva @1MLucas_ @pavarini @jamellobr"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-05-09T02:52:01.000Z",
            "id": "1126318880551505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas coisas erradas, primeiro abrir para ca\u00e7a uma reserva, segundo com duas usinas nucleares como vai transformar Angra em uma Canc\u00fan ? https://t.co/EpOaJ1OYkb"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-05-09T02:51:01.000Z",
            "id": "1126318625919578121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bolsonaro quer criar \u201cnova Canc\u00fan\u201d em zona ecol\u00f3gica onde foi multado\nhttps://t.co/gF9CgkHtqb\n\nLocal seria em Angra dos Reis, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de #Tamoios, onde o presidente foi multado por ser pego pescando em \u00e1rea proibida\n#MeioAmbiente https://t.co/scikJtTf6i"
        },
        {
            "author_id": "1025148053253222400",
            "created_at": "2019-05-09T02:46:10.000Z",
            "id": "1126317406417297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara a ca\u00e7a em \u00e1rea desprotegida j\u00e1 \u00e9 uma coisa repugnante agora em \u00e1rea protegida \u00e9 inaceit\u00e1vel, como pode um ser da mesma esp\u00e9cie que a minha ter uma intelig\u00eancia menor que a de um hamster(no casso o bonoro) https://t.co/w4yNd6Wb7s"
        },
        {
            "author_id": "921555173528481792",
            "created_at": "2019-05-09T02:45:00.000Z",
            "id": "1126317115622010890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cada not\u00edcia \u00e9 um pouco da esperan\u00e7a indo pelo ralo\nhttps://t.co/wxNNoqci5I"
        },
        {
            "author_id": "3293638878",
            "created_at": "2019-05-09T02:39:02.000Z",
            "id": "1126315611708100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\n\nEu to muito triste.. https://t.co/FHclWTT2sq"
        },
        {
            "author_id": "2920108936",
            "created_at": "2019-05-09T02:35:34.000Z",
            "id": "1126314740563828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A porra do pa\u00eds TOMANDO NO CU e o FDP decide liberar a CA\u00c7A EM \u00c1REA PROTEGIDA\n\nTIPO ?????? IRM\u00c3O ????? \n\nVAI SE FUDER SEU FILHO DUMA PUTA"
        },
        {
            "author_id": "15752898",
            "created_at": "2019-05-09T02:35:15.000Z",
            "id": "1126314661715042316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cancun!? Acho que n\u00e3o. Eles querem transformar o Brasil em Cuba. N\u00e3o a Cuba socialista p\u00f3s revolu\u00e7\u00e3o, aquela outra que era parque de divers\u00f5es de milhon\u00e1rios norte americanos. https://t.co/k3w0XEqy6h"
        },
        {
            "author_id": "71645257",
            "created_at": "2019-05-09T02:30:23.000Z",
            "id": "1126313434210086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara pra que isso? https://t.co/HKslrdx9fG"
        },
        {
            "author_id": "58057572",
            "created_at": "2019-05-09T02:26:26.000Z",
            "id": "1126312439681835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/81ocyx7fNO"
        },
        {
            "author_id": "56870606",
            "created_at": "2019-05-09T02:24:30.000Z",
            "id": "1126311954782588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso caminho para o caos, depois vir\u00e1 o que? https://t.co/sfBoAbDvaO"
        },
        {
            "author_id": "244986671",
            "created_at": "2019-05-09T02:14:28.000Z",
            "id": "1126309428729454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/6iPJIgjwEN"
        },
        {
            "author_id": "22283899",
            "created_at": "2019-05-09T02:11:22.000Z",
            "id": "1126308648270073857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1300,
                "quote_count": 165,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 450
            },
            "text": "Ca\u00e7a em \u00e1rea protegida. Nosso pa\u00eds n\u00e3o aguenta 4 anos com esse presidente https://t.co/52BTPEyJa7"
        },
        {
            "author_id": "105146104",
            "created_at": "2019-05-09T02:10:11.000Z",
            "id": "1126308353616089090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos \u00e0s 9h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Flona - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.... https://t.co/LTRjHlohH6"
        },
        {
            "author_id": "51302483",
            "created_at": "2019-05-09T01:51:00.000Z",
            "id": "1126303524374159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente \u00e9 verdade https://t.co/Fwl7xNVc2K"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-05-09T01:44:59.000Z",
            "id": "1126302011023032321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hitler que se segure...O genocida brasileiro est\u00e1 inovando\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nMatar por esporte\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 E o maluco sou eu ,que nem biometria fiz ainda! https://t.co/MaiISUg3v5"
        },
        {
            "author_id": "26059020",
            "created_at": "2019-05-09T01:38:04.000Z",
            "id": "1126300268549820418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o das Serras Gerais: 1.550 km rodados. Amanh\u00e3: Parque Estadual do Cant\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "34745425",
            "created_at": "2019-05-09T01:20:38.000Z",
            "id": "1126295880401915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Amea\u00e7a ao Meio-Ambiente: Novo porto em Torres (baleia franca, Bolsonaro, Brumadinho, extrativismo, le\u00e3o marinho, lobo-marinho, Luis Carlos Heinze, Mariana, meio-ambiente, Parque Estadual de Itapeva, porto, praia Para\u00edso, ruralistas, Torres) https://t.co/6r7LJwK1m8"
        },
        {
            "author_id": "47418405",
            "created_at": "2019-05-09T01:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "97952843",
                        "start": 0,
                        "username": "eumarceloluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126291307587043328",
            "in_reply_to_user_id": "97952843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumarceloluiz Inclusive terminou comigo no parque municipal hauahaauahaua quem nunca n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "34745425",
            "created_at": "2019-05-09T01:02:21.000Z",
            "id": "1126291280252764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Environmental Issue (Brazil): A new harbour in Torres (black whale, Brumadinho, corrup\u00e7\u00e3o, environment, Gisele B\u00fcndchen, Green New Deal, Ilha dos Lobos, Luis Carlos Heinze, Mariana, Parque Estadual de Itapeva, right whale, sea lion, seals, Torres, Tupancy) https://t.co/WNrslvhQiB"
        },
        {
            "author_id": "2603985012",
            "created_at": "2019-05-09T01:02:12.000Z",
            "id": "1126291242151763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/qOdbnTIBw6"
        },
        {
            "author_id": "99428002",
            "created_at": "2019-05-09T00:59:58.000Z",
            "id": "1126290679645310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho nojo ... s\u00f3 https://t.co/tSCcmhJOXx"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-09T00:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "918890199375077376",
                        "start": 0,
                        "username": "genidozepelim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126288332403695616",
            "in_reply_to_user_id": "918890199375077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@genidozepelim UC, unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "304245439",
            "created_at": "2019-05-09T00:42:19.000Z",
            "id": "1126286239403999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edntia, vamos esperar n\u00e9 nom... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nJ\u00e1 Quero tomar banho na praia do Anil. https://t.co/Y7oLW1GySi"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2019-05-09T00:40:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "165bb2b9c0188e90"
            },
            "id": "1126285773651697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBolsonaro diz que vai mudar preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em Angra dos Reis onde foi multado\u201d https://t.co/dF9R706vaJ\u2026 A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ocupa apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande e h\u00e1 quem queira pescar justamente l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-05-09T00:39:57.000Z",
            "id": "1126285642713980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/DXHxDnAynn"
        },
        {
            "author_id": "878284839891472385",
            "created_at": "2019-05-09T00:39:36.000Z",
            "id": "1126285556474888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF registra grave acidente pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Imbituva (BR 153, km 295) https://t.co/laoaP945GO"
        },
        {
            "author_id": "182274480",
            "created_at": "2019-05-09T00:32:07.000Z",
            "id": "1126283674348138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/naeRwyjxW7"
        },
        {
            "author_id": "139125463",
            "created_at": "2019-05-09T00:30:56.000Z",
            "id": "1126283375294259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 afinz\u00e3o de subir o parque municipal amanh\u00e3 e tomar banho de cachoeira, mas a pregui\u00e7a \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-05-09T00:30:00.000Z",
            "id": "1126283138408128513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Presidente tamb\u00e9m afirmou que esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde ele foi multado em 2012 por pesca ilegal 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' https://t.co/ZZEKb1cQhz #G1"
        },
        {
            "author_id": "157719275",
            "created_at": "2019-05-09T00:28:53.000Z",
            "id": "1126282859659046915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/lV98BMpNrU quando a gente nao vender nenhum prego por a\u00ed, ningu\u00e9m vai reclamar... https://t.co/UHHomkvYPx"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2019-05-09T00:28:02.000Z",
            "id": "1126282646533943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/rsqIVky1YY"
        },
        {
            "author_id": "307052339",
            "created_at": "2019-05-09T00:26:34.000Z",
            "id": "1126282276847935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Bolsonaro facilita o acesso de crian\u00e7as e adolescentes a armas\"\n\n\"Bolsonaro diz que quer transformar Angra dos Reis na Cancun brasileira\" - implementando ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\n\n\"Gest\u00e3o Bolsonaro faz corte generalizado em bolsas de pesquisa no pa\u00eds\"\n\nparab\u00e9ns a\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "52710504",
            "created_at": "2019-05-09T00:26:31.000Z",
            "id": "1126282261349978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto este homem n\u00e3o acabar com o pa\u00eds ele nao sossega. Vamos matar! Mais armas! Menos verde! Mulheres pra cozinha! Gays nos arm\u00e1rios ! Escolas fechadas! Vamos voltar um s\u00e9culo no tempo! https://t.co/mkZuaOJGUy"
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2019-05-09T00:20:10.000Z",
            "id": "1126280663836106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segurem este maluco...\n\nDurante entrevista, o presidente disse que regi\u00e3o ter\u00e1 investimento da iniciativa privado e que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida de Angra (via Politica Estad\u00e3o) #estad\u00e3o https://t.co/ibJi2bdkZG"
        },
        {
            "author_id": "396165426",
            "created_at": "2019-05-09T00:18:30.000Z",
            "id": "1126280244288208900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu peguei pavor de ir no Mc da pra\u00e7a 7 e no parque municipal, s\u00e9rio afs"
        },
        {
            "author_id": "3155205286",
            "created_at": "2019-05-09T00:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "901854356999467008",
                        "start": 0,
                        "username": "xellos_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "22879111",
                        "start": 11,
                        "username": "grandepremio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126279314889170944",
            "in_reply_to_user_id": "901854356999467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xellos_rj @grandepremio nem \u00e9 em plut\u00e3o, \u00e9 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com algumas minas terrestres dentro"
        },
        {
            "author_id": "870736329272958977",
            "created_at": "2019-05-09T00:12:25.000Z",
            "id": "1126278713908314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 f\u00e1cil dizer que existe uma \u201cind\u00fastria da multa\u201d quando voc\u00ea mesmo \u00e9 multado em R$10.000 por pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, n\u00e9? \u00c9 um \u201cn\u00facleo de concilia\u00e7\u00e3o\u201d de consci\u00eancia pra ele e pros seus queridos aliados, com ctz. https://t.co/5n2etqsRoN"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-05-09T00:04:17.000Z",
            "id": "1126276669378056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/c7k1pjCFQi"
        },
        {
            "author_id": "23534359",
            "created_at": "2019-05-09T00:01:13.000Z",
            "id": "1126275897684787205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo visto h\u00e1 algo muito maior do que a burrice e a escrotid\u00e3o no Bolsolixo: o ego dele.\nQuil\u00f4metros de litoral \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, esperando investimento, e o cara quer f* der com uma \u00e1rea de reserva ambiental.... triste pa\u00eds... https://t.co/XMb2PYQkbo"
        },
        {
            "author_id": "91807941",
            "created_at": "2019-05-08T23:59:03.000Z",
            "id": "1126275349208293383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara vai destruir angra s\u00f3 pq foi multado l\u00e1.\n\nParece at\u00e9 filme: o cara virou presidente para realizar todas as frustra\u00e7\u00f5es pessoais dele, al\u00e9m de prejudicar todos aqueles que vao contra seu pensamento. Psicopatia \u00e9 o nome disso. https://t.co/65nvuUGpkz"
        },
        {
            "author_id": "1564045524",
            "created_at": "2019-05-08T23:48:23.000Z",
            "id": "1126272666003017734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde foi multado por pesca ilegal \u201cn\u00e3o preserva nada\u201d. Taok https://t.co/dyDE7XF0ns"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2019-05-08T23:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14409263",
                        "start": 0,
                        "username": "elisaaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "76369002",
                        "start": 13,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126267902682968064",
            "in_reply_to_user_id": "14409263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elisaaraujo @EstadaoPolitica Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida e transformar Angra na 'Canc\u00fan brasileira'"
        },
        {
            "author_id": "90870975",
            "created_at": "2019-05-08T23:27:46.000Z",
            "id": "1126267476365455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma merda atr\u00e1s da outra...\ud83d\ude2a https://t.co/pNha07czT8"
        },
        {
            "author_id": "636884461",
            "created_at": "2019-05-08T23:22:04.000Z",
            "id": "1126266042848894983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse cara resolveu ser presidente n\u00e3o para melhorar o Brasil mas para... https://t.co/jz2Iz2ysqf"
        },
        {
            "author_id": "3741272415",
            "created_at": "2019-05-08T23:18:09.000Z",
            "id": "1126265056075964416",
            "in_reply_to_user_id": "3741272415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos 1, 2 e 4: parque nacional do itatiaia - rj\nfoto 3: cachoeira das \u00e9guas/jamaica - mg"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-05-08T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1126264763435180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 654,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 212
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel.  Mas ele n\u00e3o pode fazer por decreto. No Brasil s\u00f3 se reduz ou se extingue uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o por LEI! Mesmo que esta tenha sido criada por decreto. Se est\u00e1 moda pega, cada ministro ou governador multado quisesse acabar com 1 UC, breve n\u00e3o ter\u00edamos nenhuma! https://t.co/2Z5pcVHsH5"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-08T23:04:23.000Z",
            "id": "1126261592482619392",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num mundo ideal o presidente Golden shower leria a nota institucional da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica antes de falar besteira:\n\nhttps://t.co/1tN0c0Ycrc"
        },
        {
            "author_id": "762373588209008640",
            "created_at": "2019-05-08T22:56:36.000Z",
            "id": "1126259636036866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/EZVK3l33Vl"
        },
        {
            "author_id": "853735664977891328",
            "created_at": "2019-05-08T22:54:09.000Z",
            "id": "1126259016303357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogador do S\u00e3o Paulo, \u00e9 esquecido pelo \u00f4nibus no Parque Nacional das Emas... https://t.co/SK29Ud270s"
        },
        {
            "author_id": "4836938663",
            "created_at": "2019-05-08T22:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "825811442926514176",
                        "start": 0,
                        "username": "HiuryHenrique0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126256001236328450",
            "in_reply_to_user_id": "825811442926514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HiuryHenrique0 parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-08T22:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "812414979580248064",
                        "start": 0,
                        "username": "Rogerio96023784"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126255282840121346",
            "in_reply_to_user_id": "812414979580248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rogerio96023784 \u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral, criada em 1990 para preserva\u00e7\u00e3o da natureza, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas e educa\u00e7\u00e3o ambiental e, por \u00faltimo e mais importante, servir de \u00e1rea para o MONITORAMENTO MARINHO junto \u00e0s USINAS NUCLEARES. Bolsonaro \u00e9 IRRESPONS\u00c1VEL."
        },
        {
            "author_id": "811948182049554432",
            "created_at": "2019-05-08T22:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1126254016885874689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baependi-Aiuruoca crossing in 3 days\n* Travessia Baependi-Aiuruoca em 3 dias\n#ivanionomundo \n#baependixaiuruoca\n#traveling\n#goprohero4silver \n#goprobr\n#gopro\n#montain em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/1nSV5spqvG"
        },
        {
            "author_id": "982243344691617792",
            "created_at": "2019-05-08T22:24:41.000Z",
            "id": "1126251601247842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1nchel Belmonte Ribas, Coordenador Cient\u00edfico do Sobrarbe-Pirineos Geopark, direto do Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido, na Espanha, tem um recado sobre o Projeto Geoparque Serid\u00f3. Escuta a\u00ed! - https://t.co/vrGbtcj9JE"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-08T22:24:02.000Z",
            "id": "1126251440853397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTE BO\u00c7AL EST\u00c1 DE SACANAGEM MESMO COM TODOS OS ECOLOGISTAS, AMANTES DA NATUREZA E DOS ANIMAIS. E VOC\u00ca, QUE VOTOU NO BOZOASNO, COMO EST\u00c1 SE SENTINDO??? Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/bx2QYwjjUX"
        },
        {
            "author_id": "1114276579872526337",
            "created_at": "2019-05-08T22:20:11.000Z",
            "id": "1126250468852867074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/zWFoCVtxp5"
        },
        {
            "author_id": "878385607545892872",
            "created_at": "2019-05-08T22:17:38.000Z",
            "id": "1126249826834890757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O Recruta Zero disse que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em que foi multado em 2012 por pesca ilegal, n\u00e3o preserva nada e que o projeto dele \u00e9 transformar a \u00e1rea numa \"Cancun\".\n\nMais um projeto do governo que n\u00e3o cria nada e destr\u00f3i tudo."
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2019-05-08T22:17:19.000Z",
            "id": "1126249746987831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/ILwiLDzGu6"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-08T22:13:00.000Z",
            "id": "1126248661447405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois das armas, as \u00e1rvores: por decreto, Bolsonaro diz que vai acabar com \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis https://t.co/b0bluqtyoT"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-05-08T22:07:35.000Z",
            "id": "1126247300303589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer liberar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida de Angra em que foi multado https://t.co/pGN52zaMbV"
        },
        {
            "author_id": "624346297",
            "created_at": "2019-05-08T21:41:01.000Z",
            "id": "1126240613928718337",
            "in_reply_to_user_id": "624346297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara diz que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de l\u00e1 n\u00e3o preserva nada. Aham, claro, fontes: vozes da minha cabe\u00e7a lun\u00e1tica. Uma crian\u00e7a de 12 anos com acesso a google maps consegue desmentir.\nO cara diz que o Brasil n\u00e3o desmata tanto. Detalhe: em 3 d\u00e9cadas, o Brasil desmatou 5 INGLATERRAS."
        },
        {
            "author_id": "1125141748441845761",
            "created_at": "2019-05-08T21:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "111998157",
                        "start": 0,
                        "username": "DarthJoker_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126238926451171329",
            "in_reply_to_user_id": "111998157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DarthJoker_ No entanto, grupos contr\u00e1rios \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo no local, aprovaram em primeira inst\u00e2ncia na Assembleia Legislativa um projeto para tornar o terreno uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "926913756411678725",
            "created_at": "2019-05-08T21:20:29.000Z",
            "id": "1126235447775117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda mais essa..\ud83d\ude36\nhttps://t.co/CVbKuLr595"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2019-05-08T21:13:49.000Z",
            "id": "1126233768581316614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lugar lindo! Esse \u00e9 o Parque Nacional Cajas, pertinho de Cuenca. \ud83d\ude0d\n\nL\u00e1 \u00e9 a maior friaca, quase todas as trilhas come\u00e7am quase a 4.000m de altitude! \u2744  E o parque \u00e9 gigante, com zilh\u00f5es\u2026 https://t.co/gQ9Zw4xIM7"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-08T21:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1126233653913088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\ud83e\udd18\ud83c\udffb Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/lRwlyooCgn"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-05-08T21:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "76369002",
                        "start": 4,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126232807616000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 326,
                "quote_count": 69,
                "reply_count": 180,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "&gt;@EstadaoPolitica Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida e transformar Angra na 'Canc\u00fan brasileira' https://t.co/lQwGbsxAmF"
        },
        {
            "author_id": "1686761964",
            "created_at": "2019-05-08T21:07:30.000Z",
            "id": "1126232177337757697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amar \u00e9 n\u00e3o esperar facilidade em tudo, mas ter com quem contar quando tudo se tornar dif\u00edcil.\"\n\n#eternamentegratoaDeus #LeoMadureiraFotografias em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/eJzVsbyGHp"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-05-08T20:56:40.000Z",
            "id": "1126229453108072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida \u2013\u00a0Pol\u00edtica https://t.co/w3Evqg6omn https://t.co/oiWLWKgPfq"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2019-05-08T20:52:15.000Z",
            "id": "1126228340782899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/G1722n0jXW #TerraNot\u00edcias https://t.co/8HL3q671Gm"
        },
        {
            "author_id": "34364726",
            "created_at": "2019-05-08T20:46:15.000Z",
            "id": "1126226830644609026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma nova Cancun: \"S\u00f3 depende de um decreto presidencial. A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 demais. N\u00e3o preserva nada e faz com que uma \u00e1rea rica fique parada. Poderia trazer bilh\u00f5es (para a economia) e est\u00e1 parada por vis\u00f5es progressistas.\": O louco\nhttps://t.co/eOYvLlHAaK"
        },
        {
            "author_id": "1076322866",
            "created_at": "2019-05-08T20:44:52.000Z",
            "id": "1126226484421713923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Gorongosa? A \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o natural, na regi\u00e3o central de Mo\u00e7ambique, na \u00c1frica, fechou uma parceria com a Quatenus. Esta \u00faltima agora atende todos os ve\u00edculos que circulam na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para ver mais,... https://t.co/gYQmgkbcLb"
        },
        {
            "author_id": "35822003",
            "created_at": "2019-05-08T20:31:26.000Z",
            "id": "1126223103237992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de maio \u2013 Dia Nacional do Turismo\n\nBaixe o SP Servi\u00e7os e acesse os aplicativos Parques SP e Serra do Mar.\n\nNeles, voc\u00ea encontra informa\u00e7\u00f5es e dicas do que fazer nos Parques Paulistas do Projeto de Ecoturismo na Mata Atl\u00e2ntica e do Parque Estadual da Serra do Mar. https://t.co/ECVlB2cGVT"
        },
        {
            "author_id": "1039943014544801794",
            "created_at": "2019-05-08T20:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126221352065695745",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP  Que beleza \u00e9 ter um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental como Itapecerica da Serra ou Juquitiba , quase que invend\u00e1veis, mas o valor venal para cobrar IPTU \u00e9 l\u00e1 nas alturas, totalmente fora da realidade. Azar de quem preservou a natureza e sorte de quem devastou."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-08T20:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "253034260",
                        "start": 21,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 88,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1278701224947220481",
                        "start": 102,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "128372940",
                        "start": 241,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126218943218225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @mmeioambiente e o @ICMBio sabem muito bem que n\u00e3o podem alterar UC por decreto. Mas  @rsallesmma e @HomeroCerqueira podem, e eu apoio 100%, propor que se fa\u00e7a recategoriza\u00e7\u00e3o por PL para Parque Nacional, o que atenderia ao que pretende o @jairbolsonaro E ajudaria a conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/auXkP8SFjZ"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2019-05-08T20:00:49.000Z",
            "id": "1126215397349498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL, um pa\u00eds onde o Presidente da Rep\u00fablica afirma que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 um problema!"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-05-08T19:57:34.000Z",
            "id": "1126214580823261186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\u201cBolsonaro diz que vai mudar preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em Angra dos Reis onde foi multado\u201d https://t.co/enStXDT4wJ A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ocupa apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande e h\u00e1 quem queira pescar justamente l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-08T19:55:39.000Z",
            "id": "1126214098490990592",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea protegida relativamente pequena, de 9.361,27 hectares, localizada entre os munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty, no RJ, perto das usinas nucleares Angra 1 e 2. O presidente manifestou o desejo de criar uma \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-08T19:48:54.000Z",
            "id": "1126212398082293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Bolsonaro estuda revogar o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde foi multado por pesca ilegal em 2012. O fiscal que aplicou a multa foi exonerado em mar\u00e7o, e essa \u00e9 a quarta unidade de conserva\u00e7\u00e3o que o governo Bolsonaro amea\u00e7a extinguir https://t.co/oqRIitwtB8"
        },
        {
            "author_id": "70863647",
            "created_at": "2019-05-08T19:48:46.000Z",
            "id": "1126212366302097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este filho de L\u00facifer s\u00f3 faz merda. Todo dia. \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/JB8fUU8Kgv"
        },
        {
            "author_id": "1102935428905218050",
            "created_at": "2019-05-08T19:40:57.000Z",
            "id": "1126210397252608005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Parque Municipal #Jucuar\u00e1n https://t.co/PJNAcOtOCZ"
        },
        {
            "author_id": "167629333",
            "created_at": "2019-05-08T19:40:54.000Z",
            "id": "1126210384837382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/xAwmtddUVk"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-05-08T19:39:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1126209934721454080",
            "in_reply_to_user_id": "101827352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 realizado de 8h30 ao meio-dia, no Centro de Apoio ao Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Professor Roberto Vieira, localizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, na zona rural de Manaus"
        },
        {
            "author_id": "266203962",
            "created_at": "2019-05-08T19:35:10.000Z",
            "id": "1126208943867551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o lixo que os bozoloides elegeram https://t.co/WqQSToJyxb"
        },
        {
            "author_id": "105888799",
            "created_at": "2019-05-08T19:32:55.000Z",
            "id": "1126208378232102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra que ir de voluntarios a sembrar arbolitos https://t.co/sj4AaaT0do"
        },
        {
            "author_id": "37750173",
            "created_at": "2019-05-08T19:30:49.000Z",
            "id": "1126207846188711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Route III - Sesimbra e Parque Nacional da Arr\u00e1bida | Gira Lisboa https://t.co/JgcPa5NJir"
        },
        {
            "author_id": "936055290931417088",
            "created_at": "2019-05-08T19:25:01.000Z",
            "id": "1126206388303278087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e eu querendo s\u00f3 um piquenique no parque municipal https://t.co/fNMkQeRr4u"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-05-08T19:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1053221341070004224",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniNefussi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "74756085",
                        "start": 13,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126204245794074624",
            "in_reply_to_user_id": "1053221341070004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniNefussi @BolsonaroSP O cara q sempre andou na ilegalidade \u00e9 miliciano, criminoso, corrupto e se acha acima da lei, acima de tudo e de todos o falso moralista Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra.  https://t.co/PmMeQsf4TK"
        },
        {
            "author_id": "174443228",
            "created_at": "2019-05-08T19:14:40.000Z",
            "id": "1126203785456640002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, o Parque Estadual do Morro do Diabo fica no munic\u00edpio de Teodoro Sampaio, no Pontal do Paranapanema, em S\u00e3o Paulo.\nO parque possui 285 esp\u00e9cies de aves, algumas em risco de... https://t.co/k6GRjV9Xyl"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-05-08T19:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "524349796",
                        "start": 98,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126202790303473666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av.dos Andradas entre a Av.Francisco Sales e o Parque Municipal, sent C/B (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-05-08T19:09:50.000Z",
            "id": "1126202565937520641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16h09 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. dos Andradas entre a Av. Francisco Sales e o Parque Municipal, sentido centro/bairro."
        },
        {
            "author_id": "717435631803174913",
            "created_at": "2019-05-08T19:02:17.000Z",
            "id": "1126200667276750854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare-se: chegou a melhor \u00e9poca para a pr\u00e1tica de trekking e montanhismo no Brasil, entre os meses de maio e julho, pois o risco de chover no alto da montanha \u00e9 bem menor em rela\u00e7\u00e3o ao ver\u00e3o, onde sempre h\u00e1 chuvas fortes.\nConfira na mat\u00e9ria: https://t.co/JOvXwKJzlb https://t.co/hagWvm8fpP"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2019-05-08T18:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "45083460",
                        "start": 240,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126196792306098182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 298,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "Bolsonaro disse hoje que ir\u00e1 transformar por decreto a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em que foi multado \u201cna Canc\u00fan brasileira\u201d.  Contamos como o governo vem fazendo for\u00e7a para livrar o ex-militar daquela multa \u2013 a ponto de atrair a aten\u00e7\u00e3o da @petrobras. https://t.co/1S0KvHS2Wi"
        },
        {
            "author_id": "996769761185927170",
            "created_at": "2019-05-08T18:33:03.000Z",
            "id": "1126193310635184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PP de Burela aspira \u00e1 declaraci\u00f3n como Monumento Natural da Igrexa de Coedo https://t.co/FEfXkaXWAM"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-05-08T18:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "29274419",
                        "start": 86,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126192436160679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/dxs2svzOZS via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "281225803",
            "created_at": "2019-05-08T18:22:48.000Z",
            "id": "1126190731822075905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/x7KH0uDCcW"
        },
        {
            "author_id": "35842888",
            "created_at": "2019-05-08T18:20:57.000Z",
            "id": "1126190264559788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00f3s, retrocedendo, com o risco da instala\u00e7\u00e3o de uma mina de carv\u00e3o a c\u00e9u aberto a 535 metros do Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed, a 240 metros de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, h\u00e1 cerca de 20 km da capital, Porto Alegre, RS, Brasil!\ud83d\ude22 https://t.co/sZqf4yUIYx"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2019-05-08T18:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2616597696",
                        "start": 0,
                        "username": "iTCarolinaBra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126189034613686272",
            "in_reply_to_user_id": "2616597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iTCarolinaBra Aqui na \u00e1rea de meio ambiente a coisa t\u00e1 dif\u00edcil: eliminaram a lista de esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas em extin\u00e7\u00e3o e liberaram a pesca; colocaram um defensor da ca\u00e7a de animais silvestres no comando do Servi\u00e7o Florestal Brasileiro; liberam a ca\u00e7a esportiva; reduziram o Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "174443228",
            "created_at": "2019-05-08T18:09:12.000Z",
            "id": "1126187308229775366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo."
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-08T18:00:50.000Z",
            "id": "1126185203653861381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 muito escroto mesmo... https://t.co/5hBRC3zHSB"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2019-05-08T17:40:00.000Z",
            "id": "1126179959238733825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo o presidente, a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, 'n\u00e3o preserva nada' e 'est\u00e1 parada por vis\u00f5es progressistas'.\n#ODia\nhttps://t.co/A7fEe6whrW"
        },
        {
            "author_id": "1610967720",
            "created_at": "2019-05-08T17:23:51.000Z",
            "id": "1126175896140959744",
            "in_reply_to_user_id": "1610967720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o preserva absolutamente nada e faz com que uma \u00e1rea rica, que pode trazer bilh\u00f5es [de reais] por ano para o turismo, est\u00e1 parada por falta de uma vis\u00e3o mais objetiva, mais progressista disso da\u00ed\", afirmou o presidente."
        },
        {
            "author_id": "79308529",
            "created_at": "2019-05-08T17:21:34.000Z",
            "id": "1126175321718444034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos caminhar... em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xBNpbZTwQ9"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-05-08T17:18:18.000Z",
            "id": "1126174497344839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus eu to em uma equipe responsavel pela gestao de uma unidade de conservacao..........."
        },
        {
            "author_id": "42695879",
            "created_at": "2019-05-08T17:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "84134067",
                        "start": 0,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126172999470800896",
            "in_reply_to_user_id": "84134067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cyrusafa Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o \u00e9 onde o Coiso tomou a famosa multa do Ibama? Ser\u00e1 que ele ficar\u00e1 m\u00e1goa?"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-05-08T17:11:39.000Z",
            "id": "1126172824970956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O presidente diz que quer mudar os par\u00e2metros da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, criada em 1990, na Ilha Grande. S\u00f3 que quer fazer isso por decreto. Estas \u00e1reas est\u00e3o sujeitas a normas e regras especiais e s\u00f3 podem ser alteradas e/ou reduzidas mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "993576010686836736",
            "created_at": "2019-05-08T17:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "189643382",
                        "start": 0,
                        "username": "arimatheab_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126170040557031424",
            "in_reply_to_user_id": "189643382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arimatheab_ N\u00e3o da. O lugar ainda era pra ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1916115823",
            "created_at": "2019-05-08T16:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 139,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1126169694954762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E justo hoje veio a tona que Bolsonaro quer liberar pesca submarina na \u00e1rea protegida onde ele pescou e foi multado por isso. Pra quem tem @rsallesmma de ministro, nd novo sob o sol. O mundo inteiro sentir\u00e1 os efeitos e consequ\u00eancias dos atos dele e dos que vieram antes. https://t.co/On4ZAhZ7LW"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-05-08T16:53:28.000Z",
            "id": "1126168249345957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show come\u00e7a \u00e0s 11h no Parque Municipal Dom Jos\u00e9\nhttps://t.co/ciLoTbOHie"
        },
        {
            "author_id": "1016750186297688064",
            "created_at": "2019-05-08T16:52:22.000Z",
            "id": "1126167973473992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#top5posts #esquerda\n1 https://t.co/nDJ5ApRY7t\nQuebrando o Tabu (link)\n2 https://t.co/9A1VzdC1T0\nQuebrando o Tabu (link)\n3 https://t.co/Vzu7lemsfA\nDesconstruindo Conc (link)\n4 https://t.co/rQHYVR2uRZ\nQuebrando o Tabu (link)\n5 https://t.co/2OHHWHpQBT\nFalando Verdades (link)"
        },
        {
            "author_id": "157825525",
            "created_at": "2019-05-08T16:48:18.000Z",
            "id": "1126166948558123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia boa de hoje foi saber que a Biblioteca Parque Estadual retomou o empr\u00e9stimo de livros. Espero em breve voltar a pegar livros emprestados l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "314225522",
            "created_at": "2019-05-08T16:43:57.000Z",
            "id": "1126165854197092356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia um 7x1 novo! https://t.co/8rB6oEzNrG"
        },
        {
            "author_id": "942392036761718784",
            "created_at": "2019-05-08T16:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1170229060695248897",
                        "start": 0,
                        "username": "jenoshitpost"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1088609836173090816",
                        "start": 14,
                        "username": "The_MainMan_X"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1048502470979330048",
                        "start": 29,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "8802752",
                        "start": 57,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126165605017706497",
            "in_reply_to_user_id": "1006599609853120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jenoshitpost @The_MainMan_X @Gabriel20092686 @jfilho696 @g1 Ele n\u00e3o mora longe da sociedade, mas sim literalmente dentro de um Parque Estadual kkkkkk\nVoc\u00ea tentou, mas n\u00e3o conseguiu.\nPr\u00f3xima"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2019-05-08T16:38:07.000Z",
            "id": "1126164384542277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito ex-ministros de meio ambiente assinaram hoje um extenso comunicado sobre o desmonte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no pa\u00eds. Dizem \"N\u00e3o h\u00e1 desenvolvimento sem a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. E isso se faz com quadros regulat\u00f3rios robustos e eficientes, com gest\u00e3... (continua)"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-05-08T16:37:29.000Z",
            "id": "1126164227599798274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 84,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia constru\u00e7\u00e3o de aut\u00f3dromo no Rio. Presidente falou ainda da inten\u00e7\u00e3o de explorar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, para transform\u00e1-la na Canc\u00fan brasileira: https://t.co/D0XzyTLI5u #Edicao10 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2019-05-08T16:34:01.000Z",
            "id": "1126163356300251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades (PI) oferece 8 vagas https://t.co/ei6XBXnIqi"
        },
        {
            "author_id": "214964678",
            "created_at": "2019-05-08T16:33:47.000Z",
            "id": "1126163294350397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste com tudo isso. https://t.co/MMrLZnLKNb"
        },
        {
            "author_id": "3483169162",
            "created_at": "2019-05-08T16:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "308076687",
                        "start": 0,
                        "username": "dsmdouglasd"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1256981372280979458",
                        "start": 13,
                        "username": "RomeroMorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126161635121541121",
            "in_reply_to_user_id": "308076687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dsmdouglasd @romeromorais Por ser do ex\u00e9rcito deixa ser ser p\u00fablica? Rsrs\nVou dizer novamente: o estado cedeu uma \u00e1rea p\u00fablica, que tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para a iniciativa privada ganhar mais :)"
        },
        {
            "author_id": "599652876",
            "created_at": "2019-05-08T16:25:28.000Z",
            "id": "1126161204232245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nQue absurdo.\n. https://t.co/4SiPbzCMuD"
        },
        {
            "author_id": "25621924",
            "created_at": "2019-05-08T16:23:25.000Z",
            "id": "1126160687561158658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APCEFIndica: conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantateira https://t.co/Wi6SOWhlg6"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-05-08T16:20:15.000Z",
            "id": "1126159890567839749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer acabar com mais uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.\nComo conseguem defender?? https://t.co/RdhJ8Y0BG0"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-05-08T16:16:30.000Z",
            "id": "1126158947474395142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cara q sempre andou na ilegalidade \u00e9 miliciano, criminoso, corrupto e se acha acima da lei, acima de tudo e de todos o falso moralista Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra.  https://t.co/PmMeQsf4TK"
        },
        {
            "author_id": "595100874",
            "created_at": "2019-05-08T16:15:29.000Z",
            "id": "1126158689931538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "s\u00f3 hoje j\u00e1 vi not\u00edcia de que o bozo:\n\nquer liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida\nvai liberar porte de arma para um monte de gente\ndisse que investir no brasil \u00e9 esporte de alt\u00edssimo risco\ndeclarou que no brasil n\u00e3o existe racismo\n\nisso tudo antes do meio-dia"
        },
        {
            "author_id": "1363006046",
            "created_at": "2019-05-08T15:53:46.000Z",
            "id": "1126153225252560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse homem e muito burro, burro, burro. angra e area protegida, angra e area de desova, angra funciona por causa do turismo ecologico, dai o imbecil babaca sem nada pra fazer me quer liberar ca\u00e7a e os idiotas q ganham dinheiro com observa\u00e7ao animal? BABACA https://t.co/EDctf6rmtw"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2019-05-08T15:36:16.000Z",
            "id": "1126148820419719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a d\u00e9cada de 80 eu ou\u00e7o sobre a biodiversidade de Abrolhos de que como ela tem que ser preservada e olha via governo militar. Ai vem um ''milico'' e abre as pernas pra matar tudo? https://t.co/22E3CQVRAW"
        },
        {
            "author_id": "381774984",
            "created_at": "2019-05-08T15:32:47.000Z",
            "id": "1126147945416597506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios pode ser devastador para a fauna e a flora da Costa Verde. Cresci em Angra, volto l\u00e1 quase mensalmente, e a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 cr\u00edtica, mesmo com a prote\u00e7\u00e3o. Tor\u00e7o para o presidente colocar a m\u00e3o na consci\u00eancia. https://t.co/KHIzVXb8ET"
        },
        {
            "author_id": "342073085",
            "created_at": "2019-05-08T15:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126147261027770368",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito O Brasil todo agora \u00e9 \u00e1rea protegida, e pq vcs n\u00e3o falam a verdade que a multa foi fraudulenta?\nComo sempre canalhas"
        },
        {
            "author_id": "4025918703",
            "created_at": "2019-05-08T15:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52178556",
                        "start": 16,
                        "username": "psolnacamara"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "45870897",
                        "start": 30,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126145952417558528",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@50ChicoAlencar @psolnacamara @MarceloFreixo https://t.co/lqP6oNCB3M   Pode isso @50ChicoAlencar????"
        },
        {
            "author_id": "45982977",
            "created_at": "2019-05-08T15:20:50.000Z",
            "id": "1126144938578710533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Bolsonaro quer legalizar pesca na mesma \u00e1rea protegida na qual foi multado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama por pesca ilegal: https://t.co/EINx81Ntjt"
        },
        {
            "author_id": "425099591",
            "created_at": "2019-05-08T15:19:25.000Z",
            "id": "1126144579298844674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia eu fico mais triste https://t.co/xwzU0m6kl6"
        },
        {
            "author_id": "1018721659585548289",
            "created_at": "2019-05-08T15:18:07.000Z",
            "id": "1126144254164840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00f3s temos mais do que o estado de MG em \u00e1rea protegida, mas o governo fala em 'descriar' essas \u00e1reas. \u00c9 um absurdo!\" #FalaMarina \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-05-08T15:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 122,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1126143439991705601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra https://t.co/jVV4gdJ87l  -via @brdezoito"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-05-08T14:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "96210396",
                        "start": 197,
                        "username": "femerj"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "70906295",
                        "start": 245,
                        "username": "Teresopolis_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126139244609716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada de montanhismo (ATM)? \u26f0\n No dia 18/5, acontece um grande evento na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis. Acontece anualmente no Rio e \u00e9 promovido pela @femerj.\nLegal, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf8Por @vivianctelles / @teresopolis_rj\n#RecordTVRio https://t.co/OUB4iDCYUG"
        },
        {
            "author_id": "968668150295298048",
            "created_at": "2019-05-08T14:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126138673500704770",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo J\u00e1 que \u00e9 para colocar tudo na ordem, ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Pode acender velas, fazer barulho? \u00c9 um terreno privado ? Pode adentrar deixar tendas e restos de pl\u00e1sticos? ..."
        },
        {
            "author_id": "79270788",
            "created_at": "2019-05-08T14:50:03.000Z",
            "id": "1126137190067712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai fazer algo que gere empregos ? Que melhore a economia do Pa\u00eds ? Esse bosta n\u00e3o d\u00e1 uma dentro ! https://t.co/Xw5O3cT05I"
        },
        {
            "author_id": "39370547",
            "created_at": "2019-05-08T14:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126136507402805248",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito S\u00f3 vai formalizar o que j\u00e1 existia, desta vez com regras e rendendo dinheiro... O que h\u00e1 de errado? Ser\u00e1 que ele vai autorizar se for realmente \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-05-08T14:44:07.000Z",
            "id": "1126135696593440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Ex ministro Carlos Minc destaca a amea\u00e7a ao banco de corais e ao Parque Nacional de Abrolhos pela autoriza\u00e7\u00e3o de leiloes para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, na reuni\u00e3o de ex ministros do Meio Ambiente. https://t.co/tcFdQ2Mhne"
        },
        {
            "author_id": "123036231",
            "created_at": "2019-05-08T14:43:02.000Z",
            "id": "1126135425536614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/FZyfmh3dQh"
        },
        {
            "author_id": "149299786",
            "created_at": "2019-05-08T14:31:26.000Z",
            "id": "1126132506120552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem faz mais cagadas? Bolsonaro ou Thanos vestido de espanhola tocado castanholas e dando v\u00e1rios estalos com a Manopla do infinito? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/RQSwMXpMVw"
        },
        {
            "author_id": "202212553",
            "created_at": "2019-05-08T14:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 12,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126131688881512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste!\nVia @brdezoito: Bolsonaro fala em liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea onde foi multado -  https://t.co/85EVN11q5B"
        },
        {
            "author_id": "701734618731585540",
            "created_at": "2019-05-08T14:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 4,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126131634208694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @brdezoito: Bolsonaro fala em liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea onde foi multado -  https://t.co/a6PKGYSbO9"
        },
        {
            "author_id": "57509824",
            "created_at": "2019-05-08T14:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126131536498188288",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 coisa de comunista, talkei? Incr\u00edvel como em quase 5 meses de governo ele s\u00f3 legislou por decreto em causa pr\u00f3pria, diminuiu o poder da fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental, autorizou pol\u00edtico eleito a andar armado..."
        },
        {
            "author_id": "284781464",
            "created_at": "2019-05-08T14:22:46.000Z",
            "id": "1126130326072434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A iniciativa privada vai investir ali naquela regi\u00e3o, e quem sabe n\u00f3s tenhamos uma Canc\u00fan aqui na ba\u00eda de Angra brevemente. Em 2012 Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil depois de ser flagrado pescando na \u00e1rea protegida. No in\u00edcio deste ano, o instituto cancelou a multa\" https://t.co/ZEUuoDy4iP"
        },
        {
            "author_id": "1050174967298629633",
            "created_at": "2019-05-08T14:22:18.000Z",
            "id": "1126130207054794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 400,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "Jair Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado por pesca ilegal. \n\nParab\u00e9ns a todos os envolvidos"
        },
        {
            "author_id": "49020088",
            "created_at": "2019-05-08T14:19:50.000Z",
            "id": "1126129586016800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer liberar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida de Angra em que foi multado https://t.co/T0HtugUSTu"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-05-08T14:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 121,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126128369391869954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 221,
                "quote_count": 154,
                "reply_count": 123,
                "retweet_count": 113
            },
            "text": "Bolsonaro pretende implementar ca\u00e7a submarina na \u00e1rea protegida em que foi multado em Angra https://t.co/tDgZPqMAwL -via @brdezoito"
        },
        {
            "author_id": "2290784278",
            "created_at": "2019-05-08T14:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9821114,
                        -3.0349475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1126126917541822469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #Bike em Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/8pa32J6fQA"
        },
        {
            "author_id": "234401725",
            "created_at": "2019-05-08T13:53:40.000Z",
            "id": "1126123000925970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros. Aproveit\u00e1mos para conhecer o monumento natural das pesadas de dinossauros da Serra de Aire. \ud83d\udc4c @ Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros \u2014 at Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros https://t.co/yeYbZ7A5pH"
        },
        {
            "author_id": "818507718",
            "created_at": "2019-05-08T13:48:20.000Z",
            "id": "1126121659214192641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o entendo pq vivem me perguntando se uso megahair!\n\nA\u00ed achei essa foto na caverna \ud83d\ude31 que isso Brasil!? Manda pra quem n\u00e3o tem kkkkkkkk em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/YB5LW3riVz"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2019-05-08T13:44:27.000Z",
            "id": "1126120682599927810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Evento de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica re\u00fane estudantes, professores e escoteiros no Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/GKOyvO70jD"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-08T12:16:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1126098574549319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente. O evento ser\u00e1 uma corrida de 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, no Parque Estadual Altamiro de Moura Pachec. Ser\u00e1 no dia 18/05/2019 \u00e0s 15h. \nInscri\u00e7\u00f5es e regulamento: https://t.co/1uZ7ujwRja https://t.co/xzDGEhpq11"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-05-08T11:41:20.000Z",
            "id": "1126089697808220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Parque Estadual da Serra da Tiririca, com a lagoa de Itaipu em primeiro plano Serra da \ud83c\uddec\ud83c\udde7Tiririca State Park, with the Itaipu lagoon in the foreground\n.\n.\n.\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/UDCIMfvSXX"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-08T11:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126087056931860480",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Muito boa entrevista. Discordamos sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais, que a meu ver deve ser indenizado e concessionado, uma joia inestim\u00e1vel de nosso sistema de Parques. Bora revisar as RESEX e APAs, que comem recursos sem resultado e imobilizam regi\u00f5es inteiras."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2019-05-08T11:26:06.000Z",
            "id": "1126085865669787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A portaria n\u00ba 6 foi assinada pelo procurador da Rep\u00fablica, Marco Aur\u00e9lio Ad\u00e3o, no dia 2 de maio.\n#PortalGP1 #GP1 #MPF https://t.co/tZBclAr8rY"
        },
        {
            "author_id": "719601621404135424",
            "created_at": "2019-05-08T11:18:16.000Z",
            "id": "1126083893260636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar as maravilhas da Natureza \u00e9 o melhor alimento para a alma e a manuten\u00e7\u00e3o de uma mente s\u00e3! #obrigadaDeus #Jeri2019 #paraisoJeri #DurnasDeJeri em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/zeJBxFiWch"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2019-05-08T11:03:39.000Z",
            "id": "1126080214285656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes nem eu sei onde vou parar. Alguns dias atr\u00e1s estava no Parque Nacional de Ubajara na organiza\u00e7\u00e3o das festividades de 60 anos, fazendo projetos de educa\u00e7\u00e3o ambiental, aprendendo sobre turismo de experi\u00eancia e conhecendo os equipamentos de ecoturismo da Ibiapaba."
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-05-08T10:59:24.000Z",
            "id": "1126079146050969602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica \n\nO Parque Estadual do Guartel\u00e1, est\u00e1 aberto de quarta a domingo e feriados, das 09:00 as 16:30.\nVem conhecer o Maior Canion do Brasil e os encantos de Tibagi.\n\n\u260e\ufe0f0800 643 1388 ou (42)3916-2150"
        },
        {
            "author_id": "21393766",
            "created_at": "2019-05-08T10:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1053019045023412224",
                        "start": 0,
                        "username": "fafarioss"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1053792659729457158",
                        "start": 11,
                        "username": "Adriana93673435"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126076593892397057",
            "in_reply_to_user_id": "1053019045023412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fafarioss @Adriana93673435 Pertin de Beraba! Segue pra Sacramento... atravessa o Parque Nacional da Serra da Canastra cruzando a nascente do rio S\u00e3o Francisco e chegou! Onde eu moro?"
        },
        {
            "author_id": "141199227",
            "created_at": "2019-05-08T10:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "466779164",
                        "start": 255,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126075945037836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Tr\u00e2nsito -  est\u00e1 intenso no entorno da Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o com grande n\u00famero de ve\u00edculos na sa\u00edda do Viaduto Leste no sentido Parque Municipal pra quem vem Bairro/ Centro . Dizem que haver\u00e1 manifesta\u00e7\u00f5es dos aplivativos motivo aumento da gasolina #rota98 @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "192925016",
            "created_at": "2019-05-08T10:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126074180057927680",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Ele esqueceu de dizer que quem gerou grande parte da pobreza no Brasil foram os governos anteriores que ele defende; tamb\u00e9m esqueceu de dizer que ele contruiu a casa de de Angra, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1078719216151416833",
            "created_at": "2019-05-08T10:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126067835728539649",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal Bom dia diretamente da reserva extrativista do batoque Cear\u00e1 Brasil"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-08T10:14:25.000Z",
            "id": "1126067825687318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia memor\u00e1vel.\nStand up Paddle no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gR6O2AQv0A"
        },
        {
            "author_id": "1078719216151416833",
            "created_at": "2019-05-08T10:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126067427731750918",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal Bom dia diretamente da reserva extrativista do batoque Cear\u00e1 Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1641713372",
            "created_at": "2019-05-08T09:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "29274419",
                        "start": 85,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126059659595603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/4ROxfUBRGO via @otempo V\u00e3o destruir mais uma serra em MG."
        },
        {
            "author_id": "150324148",
            "created_at": "2019-05-08T09:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1126051004716388358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a boa d\u00e1diva e todo o dom perfeito vem do alto, descendo do Pai das luzes, em quem n\u00e3o h\u00e1 mudan\u00e7a nem sombra de varia\u00e7\u00e3o.\nTiago 1:17 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/CF8t91QetI"
        },
        {
            "author_id": "67365589",
            "created_at": "2019-05-08T08:46:15.000Z",
            "id": "1126045638666457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Urok \u00e9 definitivamente um territ\u00f3rio dotado de atributos singulares, conservado gra\u00e7as a um modelo de \u00e1rea protegida constru\u00eddo a partir de um s\u00f3lido di\u00e1logo com a cultura e o conhecimento local (...)\", Rodrigo Oz\u00f3rio, consultor/formador em turismo sustent\u00e1vel do Etikapun n\u2019ha https://t.co/exw3QtVuGW"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-05-08T05:11:21.000Z",
            "id": "1125991556593397760",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 o programa de apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o perdeu R$ 45 milh\u00f5es, ou um quarto de seu or\u00e7amento.\"\n\nNo Paran\u00e1, cumpriu a agenda d lobby p/ acabar com um parque nacional e mostrou simpatia \u00e0 ideia de acabar com os parque que ainda n\u00e3o indenizaram os propriet\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "14075579",
            "created_at": "2019-05-08T05:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33095396",
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusrlima"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "33375295",
                        "start": 15,
                        "username": "suilaneoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125990388647567360",
            "in_reply_to_user_id": "33095396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusrlima @suilaneoliveira Foi na Calif\u00f3rnia, espero que tenha sido destinado a local apropriado para descarte e/ou tratamento, j\u00e1 que est\u00e1vamos na \u00e1rea do parque nacional. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-05-08T04:46:24.000Z",
            "id": "1125985278554976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A utilidade do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/6mci9tjouJ"
        },
        {
            "author_id": "77791255",
            "created_at": "2019-05-08T03:39:51.000Z",
            "id": "1125968529839329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peti\u00e7\u00e3o pra bighit colocar um telao no parque municipal e transmitir la de gra\u00e7a ao vivo estilo copa do mundo https://t.co/hofV5WYPed"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2019-05-08T01:48:32.000Z",
            "id": "1125940515785072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00f3gica do meu tio: \nTemos que aumentar as \u00e1reas protegidas dos animais pra eles terem lugar onde viver e podermos fzr a ca\u00e7a \n\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nE como n tem como aumentar a \u00e1rea protegida num governo de ruralistas ent\u00e3o Vamo s\u00f3 continuar a ca\u00e7a msm"
        },
        {
            "author_id": "2810422450",
            "created_at": "2019-05-08T01:37:29.000Z",
            "id": "1125937736454688771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jackrussellterrier #pazeequilibrio #natureza #cachoeira #mydog #arnette #serraacima em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/97B2R1hdrm"
        },
        {
            "author_id": "2810422450",
            "created_at": "2019-05-08T01:37:21.000Z",
            "id": "1125937701083987968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visiteteresopolis #trilhandotrilhas #jackrussellterrier #trilhandomontanhas #serraacima em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/DVweyoKeFW"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-08T01:21:57.000Z",
            "id": "1125933824397979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uDr89uuQcd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/pniki6jtdl"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-08T01:21:57.000Z",
            "id": "1125933823445934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/FmxqDk6wuo\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uDr89uuQcd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/TgOjXk9wx0"
        },
        {
            "author_id": "72246579",
            "created_at": "2019-05-08T01:11:32.000Z",
            "id": "1125931203100577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "663 quil\u00f4metros feito e faltam 337 quil\u00f4metros,  65 dias consecutivos correndo. \n\" Neste dia curti muito mais correr no parque Municipal de Barueri do que no dia anterior explicarei meus\u2026 https://t.co/0XIge74ULj"
        },
        {
            "author_id": "1092923774184407040",
            "created_at": "2019-05-08T01:06:27.000Z",
            "id": "1125929924773253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscamos apenas justi\u00e7a para as pessoas estabelecidas na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais. Cerca de 150 fam\u00edlias sofrem com o impacto da retirada de 22 mil hectares de suas\u2026 https://t.co/aSifhH567S"
        },
        {
            "author_id": "911968797820690432",
            "created_at": "2019-05-08T00:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125925902846709761",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Meu prefeito meu presida\ntira por favor os moradores de rua do parque municipal \nam\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "72246579",
            "created_at": "2019-05-08T00:49:17.000Z",
            "id": "1125925602660237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "646 quil\u00f4metros feito e faltam 354 quil\u00f4metros, 64 dias consecutivos correndo.\n\" Bom vou fazer um v\u00eddeo sobre est\u00e1 corrida no parque Municipal de Barueri, n\u00e3o curti o motivo explicarei\u2026 https://t.co/cCL4GdhWkA"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-05-08T00:35:38.000Z",
            "id": "1125922170998349825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCento e cinquenta fam\u00edlias est\u00e3o sendo prejudicadas pelo Parque Nacional dos Campos Gerais\u201d, diz deputada Aline Sleutjes https://t.co/APNcmhFUnu"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-05-07T23:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1444645189",
                        "start": 125,
                        "username": "SITEFCS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125904548965515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Federal (servida por 17 assessores) quer acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/IoJoIL6Eyk via @SITEFCS"
        },
        {
            "author_id": "1097963452302282758",
            "created_at": "2019-05-07T23:21:56.000Z",
            "id": "1125903622536142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente desde quando tem um parque municipal na minha cidade????? eu n\u00e3o sabia real, \u00fanico trabalho que est\u00e1 me rendendo conhecimento"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2019-05-07T23:20:53.000Z",
            "id": "1125903360174039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Eventos marcam 21 anos do Parque Nacional de Jurub... https://t.co/cgWQ6WY1dC"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2019-05-07T22:58:07.000Z",
            "id": "1125897630658306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trekking pelo Parque Nacional Cajas! \u26f0\ufe0f\n\nFriaaaaaca, garoa e neblina, mas tudo recompensado com esse visu! \ud83d\ude0d\n\nEm breve muito mais fotitos e stories! Acompanha a\u00ed! \ud83d\udcf7 em\u2026 https://t.co/TiuWLTWHua"
        },
        {
            "author_id": "153110329",
            "created_at": "2019-05-07T22:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.67614746,
                        -8.66248754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f79fceae49003a0f"
            },
            "id": "1125890854168682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara. Exposi\u00e7\u00e3o atraente, did\u00e1tica, interativa. Valeu cada minuto. em Museu da Natureza https://t.co/00UXEkSidZ"
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2019-05-07T22:27:56.000Z",
            "id": "1125890034492743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Udesc Laguna elabora projeto arquitet\u00f4nico para unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra de SC \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/QnrIB1N1BK https://t.co/phmipEIqxs"
        },
        {
            "author_id": "1161774890",
            "created_at": "2019-05-07T22:18:44.000Z",
            "id": "1125887719517802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/1gCVjc6TJX"
        },
        {
            "author_id": "1161774890",
            "created_at": "2019-05-07T22:17:25.000Z",
            "id": "1125887388243222535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de f\u00e9rias!!! em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/1l8UuFcC4t"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-07T22:14:26.000Z",
            "id": "1125886636770963458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi | Paran\u00e1: Parque Estadual Pico do Marumbi | Paran\u00e1 A\u2026 https://t.co/5PwHFcnrFr"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-07T22:14:26.000Z",
            "id": "1125886635302969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha | Paran\u00e1: Parque Estadual de Vila Velha | Paran\u00e1 O Parque\u2026 https://t.co/Z6X9n6WFqt"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-07T22:14:26.000Z",
            "id": "1125886634447319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilhabela | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual da Ilhabela | S\u00e3o Paulo O Parque\u2026 https://t.co/m6MTMPnWvB"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-07T22:14:25.000Z",
            "id": "1125886632840720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual da Ilha Anchieta | S\u00e3o\u2026 https://t.co/f6mMzT3k7q"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-05-07T22:14:25.000Z",
            "id": "1125886631515447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 | S\u00e3o Paulo O Parque\u2026 https://t.co/DadYcBqaWs"
        },
        {
            "author_id": "1106418346923302912",
            "created_at": "2019-05-07T22:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "71331467",
                        "start": 16,
                        "username": "andidy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125883345764790275",
            "in_reply_to_user_id": "941313299588796418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@purotesaoeodio @andidy O v\u00e9i kkkkk a gente no parque municipal aquelas vez"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-05-07T21:43:59.000Z",
            "id": "1125878973286813696",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A extra\u00e7\u00e3o ilegal era realizada em trecho situado no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual do Alto Igua\u00e7u e no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "62647564",
            "created_at": "2019-05-07T21:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1125870295359938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fa\u00e7o ideia do nome dessa flor, mas era o que mais tinha l\u00e1 e resolvi tirar essas fotinhas  \ud83c\udff5\n.\n.\n.\n#flowers #zoo #parquedoisirmaos #nature #pernambuco #recife em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/rIOZvypHUM"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-05-07T21:06:24.000Z",
            "id": "1125869515588476938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 1 hora de dura\u00e7\u00e3o, o percurso leva os visitantes idosos e deficientes f\u00edsicos por um trecho de Mata Atl\u00e2ntica preservada https://t.co/LWgPfolfJK"
        },
        {
            "author_id": "1124337296344592384",
            "created_at": "2019-05-07T20:55:10.000Z",
            "id": "1125866687327342592",
            "in_reply_to_user_id": "1124337296344592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4-Adriana em apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho no Congresso Latinoamericano de Herpetologia, em Quito, Equador, em 2018 (Arq. pessoal)\n5-R\u00e3 de veneno da esp\u00e9cie Adelphobates galactonotus coletada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. (Adriana M. Jeckel)"
        },
        {
            "author_id": "1124337296344592384",
            "created_at": "2019-05-07T20:55:10.000Z",
            "id": "1125866686379433986",
            "in_reply_to_user_id": "1124337296344592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda das fotos:\n1-Adriana em coleta no Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ). (Arq. pessoal)\n2-R\u00e3 de veneno da esp\u00e9cie Ranitomeya amazonica coletada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. (Adriana M. Jeckel).\n3-Adriana em coleta na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. (Arq. pessoal) [+]"
        },
        {
            "author_id": "62647564",
            "created_at": "2019-05-07T20:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1125866287874199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do Emu que tava doido pra pular essa cerca e me atacar.\n.\n.\n.\n#zoo #emu #animals #nature #parquedoisirmaos #zoologico #pernambuco #recife em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/EaCiMKBVLa"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-05-07T20:43:37.000Z",
            "id": "1125863780070518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de F\u00f3sforos\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nBalanced Rock\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #balancedrock #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/ghEfoC01gQ"
        },
        {
            "author_id": "34980067",
            "created_at": "2019-05-07T20:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1125863243983966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tipoPeterLund em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/Fpl5JEyVr7"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2019-05-07T20:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "306720656",
                        "start": 0,
                        "username": "KarlosKoto"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2561091",
                        "start": 12,
                        "username": "Publico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3218251337",
                        "start": 21,
                        "username": "barros_arq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125854922644381697",
            "in_reply_to_user_id": "306720656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@KarlosKoto @Publico @barros_arq \u00c9 a pol\u00edtica ambiental da\" esquerda\"de Portugal,destru\u00edr o \u00fanico Parque Nacional e paisaxe cultural coas minas? \nPol\u00edticos e partidos,mercenarios do Patrimonio #q aqu\u00ed, que se venden e vende o que non \u00e9 seu, sen\u00f3n de todo o pobo e das xeraci\u00f3ns futuras. QUE FAI EUROPA E A ONU?"
        },
        {
            "author_id": "183295371",
            "created_at": "2019-05-07T20:04:24.000Z",
            "id": "1125853911036964865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado.\n2019.\n\n#peacefullcostarica\n#beachwallpaper \n#corcovadowallpaper\n#sirenawallpaper\n#corcovado \n#corcovadonationalpark \n#puntarenas \n#osa\n#sirena\n#costarica \n#costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #costaricagram \n#costaricacool \n#costaricapuravida https://t.co/PfV5qTfewK"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2019-05-07T19:29:02.000Z",
            "id": "1125845010912555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA e prefeitura assinam TAC visando elevar o lago Ibirapuera \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GQtwXBzxmi"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2019-05-07T19:27:22.000Z",
            "id": "1125844589796106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA e prefeitura assinam TAC visando elevar o lago Ibirapuera \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/BHiAn2E8PA https://t.co/mI34oIqUxW"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-05-07T19:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "524349796",
                        "start": 98,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125843919298793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av.dos Andradas entre a Av.Francisco Sales e o Parque Municipal, sent C/B (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-05-07T19:24:01.000Z",
            "id": "1125843748892676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16h24 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. dos Andradas entre a Av. Francisco Sales e o Parque Municipal, sentido centro/bairro."
        },
        {
            "author_id": "344694221",
            "created_at": "2019-05-07T18:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "195722538",
                        "start": 0,
                        "username": "oimperador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125833702850871296",
            "in_reply_to_user_id": "195722538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oimperador Para um estado quebrado tudo tem a ver ... por mim parava tudo at\u00e9 pagarem sal\u00e1rios atrasados... fui nos EUA em 2017 e dei de cara com um parque nacional fechado por causa da n\u00e3o aprova\u00e7\u00e3o de um or\u00e7amento do Obama ainda ... achei emblem\u00e1tico."
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2019-05-07T18:08:54.000Z",
            "id": "1125824846070415361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 8 de maio - 17h30 \u2013 PARQUE MUNICIPAL GET\u00daLIO VARGAS\nRua Dona Rafaela, 700 \u2013 Marechal Rondon \u2013 Fone 32361911\nRodas de Dan\u00e7a - Mantras \u2013Yoga\n*Em caso de chuva ser\u00e1 cancelado"
        },
        {
            "author_id": "1121743258760171520",
            "created_at": "2019-05-07T18:08:39.000Z",
            "id": "1125824781901869058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O legislativo ouro-pretano promove na quinta-feira (9), \u00e0s 18h, na C\u00e2mara de Ouro Preto, a 6\u00aa Audi\u00eancia P\u00fablica deste ano que tem como tema a mudan\u00e7a de categoria do Parque Municipal Natural Arqueol\u00f3gico do Morro da Queimada. https://t.co/yOYANYSYkE https://t.co/haBTHRRdXm"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-07T17:53:16.000Z",
            "id": "1125820910399905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCento e cinquenta fam\u00edlias est\u00e3o sendo prejudicadas pelo Parque Nacional dos Campos Gerais\u201d, diz deputada Aline Sleutjes https://t.co/x656bjRkRI"
        },
        {
            "author_id": "2161977127",
            "created_at": "2019-05-07T17:52:47.000Z",
            "id": "1125820788316229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procede? https://t.co/3TtZRGNOcv"
        },
        {
            "author_id": "74717366",
            "created_at": "2019-05-07T17:51:59.000Z",
            "id": "1125820588663234561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #Portugal: Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bvFwcssfgZ"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-05-07T17:42:08.000Z",
            "id": "1125818107115835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca tem nova gerente - Tribuna de Minas https://t.co/sDj5ew2HON"
        },
        {
            "author_id": "163998798",
            "created_at": "2019-05-07T17:42:01.000Z",
            "id": "1125818079466917890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agradar 150 fam\u00edlias de latifundi\u00e1rios... https://t.co/lhddpYdlNU"
        },
        {
            "author_id": "544767349",
            "created_at": "2019-05-07T17:41:58.000Z",
            "id": "1125818066225512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "344823873",
            "created_at": "2019-05-07T17:35:22.000Z",
            "id": "1125816404983406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ICNF explica que sub-regi\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas n\u00e3o compreende apenas o parque, mas sim o que sobra dos concelhos. Jo\u00e3o Branco, presidente da Quercus, considera que privilegiar eucaliptos na Peneda Ger\u00eas \u00e9... https://t.co/lMDiNILlnU"
        },
        {
            "author_id": "4342547057",
            "created_at": "2019-05-07T17:21:42.000Z",
            "id": "1125812965494726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ainda n\u00e3o superei que a lais tem um stalker que t\u00e1 falando que t\u00e1 namorando com ela e fez at\u00e9 montagem dos dois no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1036890517",
            "created_at": "2019-05-07T17:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1125812260260200448",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Quem foi a advogada dele no assunto da casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mesmo? Dra Adriana Anselmo? A esposa do Cabral? Pq ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "403584643",
            "created_at": "2019-05-07T17:16:23.000Z",
            "id": "1125811627633389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCZ ORIENTA SOLDADOS SOBRE ANIMAIS PE\u00c7ONHENTOS NA FLORESTA ESTADUAL\n#exercitobrasileiro #ccz https://t.co/RCLaKfKCtr"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-05-07T16:50:20.000Z",
            "id": "1125805075027365890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CPA Atrav\u00e9s da Coordena\u00e7\u00e3o do Projeto Guardi\u00e3o Ambiental Mirim Ministrou aulas sobre meio ambiente: (C\u00f3rregos e Nascentes) na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira 07/05/2019, no Parque Municipal Maria Pires Perillo. Os Guardi\u00f5es s\u00e3o da unidade de ensino: Escola Municipal Padre Ant\u00e3o Jorge. https://t.co/yAN9PMV8ek"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-05-07T16:41:21.000Z",
            "id": "1125802810568785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest #montanhismo #mountaineering #hills\u2026 https://t.co/MK71UIyynB"
        },
        {
            "author_id": "313492013",
            "created_at": "2019-05-07T16:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "838455899412901894",
                        "start": 0,
                        "username": "iLalaBautista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125799674974228482",
            "in_reply_to_user_id": "838455899412901894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iLalaBautista Mira https://t.co/SQGxCJhWKF"
        },
        {
            "author_id": "1110355570266198018",
            "created_at": "2019-05-07T16:01:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1125792764665397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui pro parque municipal fiquei namorando as costelas de Ad\u00e3o, assentei num banquin sozinha e fiquei vendo o mundo escutando m\u00fasica boa."
        },
        {
            "author_id": "1088282321869066243",
            "created_at": "2019-05-07T15:49:23.000Z",
            "id": "1125789733265788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "genteeeee hoje eu e minha turma fomos fazer trilha no parque nacional daqui da cidade e consegui fazer uma borboleta subir na minha m\u00e3o:(((("
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2019-05-07T15:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1444645189",
                        "start": 126,
                        "username": "SITEFCS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125787116598976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Federal (servida por 17 assessores) quer acabar com o Parque Nacional dos Campos Gerais \nhttps://t.co/0zC8brOksi via @SITEFCS"
        },
        {
            "author_id": "32894731",
            "created_at": "2019-05-07T15:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95904965",
                        "start": 0,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125785048521818112",
            "in_reply_to_user_id": "95904965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinho_jr Governador boa tarde! Gostaria de saber qual seu posicionamento sobre a reabertura da estrada do colono, no PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Existe um projeto de um tal dep. Federal que est\u00e1 propondo esse ABSURDO. Desde ja, agrade\u00e7o sua resposta."
        },
        {
            "author_id": "288913243",
            "created_at": "2019-05-07T15:30:26.000Z",
            "id": "1125784966254796802",
            "in_reply_to_user_id": "288913243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tweetleaks_ Angra tamb\u00e9m \u00e9 a cidade onde rolou a c\u00e9lebre multa do Ibama para o B. , pego em flagrante pescando em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-07T15:30:23.000Z",
            "id": "1125784953961185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ajude os papagaios-de-peito-roxo! O Instituto Espa\u00e7o Silvestre precisa repor os equipamentos para monitoramento roubados em mar\u00e7o, no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Por isso, aderiu ao sistema de crowdfunding: https://t.co/0A08P0xaC0 Participe! S\u00f3 at\u00e9 17 de maio! https://t.co/bYIi5ug1oV"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2019-05-07T14:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "827857881462628353",
                        "start": 34,
                        "username": "QueroMochilar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125772420575584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas e informa\u00e7\u00f5es do @QueroMochilar no https://t.co/GhNjZ8lPIf \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"
        },
        {
            "author_id": "231238039",
            "created_at": "2019-05-07T13:33:31.000Z",
            "id": "1125755542150860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TEQUILA BABY em #tupandi, Neste #sabado 11/05 as 24 hs no Parque Municipal. DE GRACA!!!! em Tupandi, Rio Grande Do Sul, Brazil https://t.co/TwUjCKTI2J"
        },
        {
            "author_id": "356346170",
            "created_at": "2019-05-07T13:33:26.000Z",
            "id": "1125755519501852673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anotado. https://t.co/WEch8w2BtX"
        },
        {
            "author_id": "153952163",
            "created_at": "2019-05-07T13:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8525472,
                        -29.31321848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1125750716004491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mist\u00e9rio antigo de mais de mil anos, vai ser conhecido na trilha que deixamos \ud83c\udfb6 #nature #nofilter #cascatacaracol #mata #trilha #vaiseferrarprasubirdepois #canela em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/dQZjGSAuKh"
        },
        {
            "author_id": "105146104",
            "created_at": "2019-05-07T13:00:01.000Z",
            "id": "1125747110845005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos \u00e0s 9h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Flona - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. O plano era passar a noite na comunidade do Jamaraquara. Chegando l\u00e1, fomos acolhidos pela fam\u00edlia do Sr. Bata e Dona Socorro e seus 14 filhos, 30 netos e 5 bisnetos. Todos moravam juntos. A \u00e1rvore de tapereb\u00e1 t\u2026 https://t.co/SPs7Fi9kM8"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-07T13:00:00.000Z",
            "id": "1125747109184122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinema, teatro, sarau de poesia e livros! Um ambiente descontra\u00eddo com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es culturais no Centro do Rio de Janeiro, o Sem Censura visitou a Biblioteca Parque Estadual. Confira no v\u00eddeo! https://t.co/V7FFYFHU5b"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-07T12:11:52.000Z",
            "id": "1125734993764990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7am o Monumento Natural das Fal\u00e9sia do Morro Branco e Beberibe, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pela Sema. https://t.co/WP2vPNcbs2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-07T11:37:31.000Z",
            "id": "1125726349870665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS NOORD SARAMACCA\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/k4faLx7aLh"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-05-07T11:13:45.000Z",
            "id": "1125720367115513857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia!\nInaugurado na d\u00e9cada de 40, o Lago das Rosas \u00e9 o parque mais antigo da Capital e ainda preserva elementos no estilo Art d\u00e9co. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m abriga o Zool\u00f3gico de Goi\u00e2nia e \u00e9 muito visitada pelos goianienses. https://t.co/aByhEmgOTt"
        },
        {
            "author_id": "963808222334345217",
            "created_at": "2019-05-07T11:00:00.000Z",
            "id": "1125716910677610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aragar\u00e7as/GO \u2013 O 58\u00ba BI Mtz participou da 3\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Serra Azul, em Barra do Gar\u00e7as/MT. O evento, aberto ao p\u00fablico, visa a conscientiza\u00e7\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e, ainda, arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos a institui\u00e7\u00f5es carentes da regi\u00e3o.\n#M\u00e3oAmiga https://t.co/5SSyXi5tbP"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-05-07T10:30:25.000Z",
            "id": "1125709462923296769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias das Grutas Janel\u00e3o e Bonita: impress\u00f5es digitais de Patrim\u00f4nio Mundial\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, quinta-feira, 02 de maio de 2019\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFotos:... https://t.co/6Nsbo1WE5i"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-05-07T10:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "22914738",
                        "start": 222,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125709359239946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ColaboraCurtiu\n\nA cria\u00e7\u00e3o de uma Parque Nacional trata do reconhecimento e incorpora\u00e7\u00e3o por parte da sociedade sobre a m\u00e1xima relev\u00e2ncia de uma por\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio, a ser mantida e desfrutada pelas gera\u00e7\u00f5es futuras\n\nVia @o_eco \n\nhttps://t.co/4VjxeX8IOf"
        },
        {
            "author_id": "123445509",
            "created_at": "2019-05-07T06:50:12.000Z",
            "id": "1125654044050165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um pequeno texto sobre a destrui\u00e7\u00e3o que o Ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles mais a deputada Federal Aline Slutjes (PSL pelo Paran\u00e1), pretendem fazer com o Parque Nacional dos Campos Gerais. Depois de um... https://t.co/V1EHjIRYIk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-07T05:52:15.000Z",
            "id": "1125639462774505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/P3wLJaBMoP"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2019-05-07T05:22:00.000Z",
            "id": "1125631849471062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis #elefantes beb\u00e9s resgatados de po\u00e7o de lama em parque nacional na #Tail\u00e2ndia: https://t.co/kAD6FVYUuM :)"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-05-07T04:14:35.000Z",
            "id": "1125614883117027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeremy Rehm da https://t.co/dxpVfXLN75  d\u00e1-nos uma vis\u00e3o aprofundada do papel que os herb\u00edvoros e os carn\u00edvoros desempenham na restaura\u00e7\u00e3o do ecossistema do Parque Nacional da Grongos.\n\nhttps://t.co/If2lxUUlz3"
        },
        {
            "author_id": "1686761964",
            "created_at": "2019-05-07T01:49:51.000Z",
            "id": "1125578459965796355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em meio a tantas constela\u00e7\u00f5es e estrelas, eu te encontrei.\"\n#eternamentegratoaDeus \n#LeoMadureiraFotografias em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/jl7gzDKf2L"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-05-07T01:40:17.000Z",
            "id": "1125576049763520514",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha de Itaipu \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual dessa categoria e abrange a \u00e1rea marinha adjacente \u00e0s praias de Piratininga, Camboinhas, Itaipu, Itacoatiara e a Lagoa de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-05-07T01:40:15.000Z",
            "id": "1125576045095268353",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promovida pela Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (Resex Itaipu) e pelo Parque Estadual da Serra da Tiririca, a a\u00e7\u00e3o teve o objetivo de sensibilizar os banhistas sobre a import\u00e2ncia da destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada do lixo."
        },
        {
            "author_id": "721397708024651776",
            "created_at": "2019-05-07T01:13:05.000Z",
            "id": "1125569205707988992",
            "in_reply_to_user_id": "1125074554689339393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusprfvr \nMaluco t\u00eam em todo lugar mano, mas j\u00e1 q t\u00eam q conviver com eles, pelo menos Teres\u00f3polis \u00e9 um lugar bonito pra caraca \ud83d\ude02 - \nParqu\u00ea Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Mirante da Colina, etc...\nm\u00f3 saudade disso a\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb. https://t.co/X21bOF9sR5"
        },
        {
            "author_id": "716003683457241097",
            "created_at": "2019-05-07T00:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4473,
                        -2.90163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1125563199753863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio leste de Jericoacoara passando por \u00c0rvore da Pregui\u00e7a, Praia do Pre\u00e1, Lagoa Azul, Lagoa do Para\u00edso e Parque Nacional com bel\u00edssimas lagoas em meio \u00e0s dunas. em Jijoca de Jericoacoara https://t.co/vV8XMACUtP"
        },
        {
            "author_id": "959246166",
            "created_at": "2019-05-07T00:30:54.000Z",
            "id": "1125558589777641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 5, toda dedicada pro espoletinha do padim! \ud83d\ude0a #serranegra #minasgerais em Parque Estadual Serra Negra https://t.co/rkiMF1wfiQ"
        },
        {
            "author_id": "959246166",
            "created_at": "2019-05-07T00:25:38.000Z",
            "id": "1125557265006780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores! Parte 4\n#serranegra #minasgerais em Parque Estadual Serra Negra https://t.co/NUiSFsK81z"
        },
        {
            "author_id": "822105883412983808",
            "created_at": "2019-05-07T00:04:51.000Z",
            "id": "1125552034328010755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e minha madrasta que fez o ensaio de gr\u00e1vida dela no parque municipal kkskskskksksks auge"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2019-05-07T00:00:40.000Z",
            "id": "1125550980496592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos e PCD ganham trilha acess\u00edvel para Parque Estadual Serra do Mar - https://t.co/onRrf34TKF https://t.co/4VOFJxgqXI"
        },
        {
            "author_id": "442947127",
            "created_at": "2019-05-06T23:59:25.000Z",
            "id": "1125550667811233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa mais linda!!! E pode ser sua!!! #arte #design #casa #decora\u00e7\u00e3o #love #Metr\u00f3poles\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - RJ \u00bb Daniel Cpastor https://t.co/2v1jCLwbTu"
        },
        {
            "author_id": "2844631137",
            "created_at": "2019-05-06T23:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72563489,
                        -23.33548033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1125549900723302402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada momento de vida \u00e9 um momento de gratid\u00e3o! \u2728\ud83d\ude4f em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/uUpKRCFRqz"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-05-06T23:45:46.000Z",
            "id": "1125547233229905922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guartel\u00e1: como visitar o sexto c\u00e2nion mais extenso do mundo https://t.co/eZZaE5lKLn"
        },
        {
            "author_id": "100554982",
            "created_at": "2019-05-06T23:45:22.000Z",
            "id": "1125547131882831872",
            "in_reply_to_user_id": "363834884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohcastellan Parque nacional de Itatiaia , pedra do Altar."
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2019-05-06T22:55:11.000Z",
            "id": "1125534502175039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais  um Parque Nacional amea\u00e7ado no Paran\u00e1 - o PARNA Campos Gerais,  criado por decreto para proteger campos nativos do Paran\u00e1,  remanescentes de floresta de arauc\u00e1rias, nascentes, corredeiras,  cachoeiras, al\u00e9m de pinturas rupestres de 10 mil anos atr\u00e1s. https://t.co/tqN5J0IkBo https://t.co/B4deZgaL4V"
        },
        {
            "author_id": "59667765",
            "created_at": "2019-05-06T22:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "799260530",
                        "start": 16,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125532876500557825",
            "in_reply_to_user_id": "4904675302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexMirallesJ3 @MottaTarcisio Foto pescando com miliciano em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: ok\n\nFoto curtindo uma festa popular: mimimimimimimimimimi"
        },
        {
            "author_id": "1546894440",
            "created_at": "2019-05-06T22:26:32.000Z",
            "id": "1125527292007133190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando nosso dia com a inspiradora paisagem do Parque Nacional Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "131657727",
            "created_at": "2019-05-06T22:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125525069718065152",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta NOSSA!!! Meu Deus!!! \ud83d\ude29\ud83d\ude29 APROVEITA!! Lim\u00f3n tem tanta coisa pra ofrecer! \u00c9 de muita chuva por l\u00e1! Mais \u00e9 lindo mesmo assim!! Vai pra o Parque Nacional Cahuita vc vai gostar tem muitos animais por l\u00e1! E vem logo para Alajuela pra eu te conhecer!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2764\ufe0f adoro vc PURA VIDA!"
        },
        {
            "author_id": "2230655882",
            "created_at": "2019-05-06T22:08:37.000Z",
            "id": "1125522785562976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps de toda aula de introdu\u00e7\u00e3o a CB eu quero fazer algo diferente\n\nAntes eu queria fundar um sindicato\nSemana passada criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nAgora quero abrir uma startup"
        },
        {
            "author_id": "190821848",
            "created_at": "2019-05-06T22:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "121856149",
                        "start": 23,
                        "username": "gugamillet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1125522008631070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olhar feito pintura de @gugamillet \n#tb em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/1fJASR0FAp"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-05-06T22:04:33.000Z",
            "id": "1125521760223416321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore, Ser Tecnol\u00f3gico\n\nMais um Parque Nacional amea\u00e7ado no Paran\u00e1. Em 2006, o PARNA Campos Gerais foi criado por decreto para proteger campos nativos do Paran\u00e1, remanescentes de floresta de arauc\u00e1rias,... https://t.co/5FtX4ZNhGZ"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-05-06T21:57:26.000Z",
            "id": "1125519971168206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem T\u00e9cnica, PETAR - Caverna da \u00c1gua Suja \u2714\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/V7JukxDocf"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-05-06T21:54:54.000Z",
            "id": "1125519333264961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Educatrilha promove concurso com as escolas de Piracicaba/SP. S\u00e3o oferecidos encontros formativos aos profsessores e visitas com os alunos ao Horto de Tupi. O pr\u00eamio ser\u00e1 uma viagem com os profsessores a uma \u00e1rea protegida de SP \ud83c\udf33\n\n#piracicaba #horto\n\nhttps://t.co/MJXkpmYK4T"
        },
        {
            "author_id": "1409316445",
            "created_at": "2019-05-06T21:54:14.000Z",
            "id": "1125519165492621313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequinique no parque municipal de Belo horizonte. Vamos ouvir as pessoas. Em tempos sombrios como sobreviver? em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/4LRmZo17ud"
        },
        {
            "author_id": "300881074",
            "created_at": "2019-05-06T21:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "222216176",
                        "start": 154,
                        "username": "gugabrito84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125512751089057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo in\u00edcio da noite no Parque Municipal Sulivan Silvestre, mais conhecido como Parque Vaca Brava, foi registrado por Gustavo Ramos Roque de Brito @gugabrito84 \nSua foto tamb\u00e9m pode aparecer aqui. Participe do Projeto: \u2018\u2019 Sua Fotografia \u00e9 Arte\u2019\u2019. Por meio da fotografi\u2026 https://t.co/CvjvClnj2u"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-05-06T21:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1125510766621286406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o, Cavernas do Parque Nacional do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria - Minas Gerais.\n\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por @natureza_subterranea\n\nVeja no Instagram @trilheiros_do_brasil\n\nhttps://t.co/UiJTg1mpmt"
        },
        {
            "author_id": "305843661",
            "created_at": "2019-05-06T21:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1125508846997377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brilho das pequenas coisas se torna grandioso aos olhos de quem contempla. #nofilter em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Vaf9WR5z8x"
        },
        {
            "author_id": "312869510",
            "created_at": "2019-05-06T21:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 180,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125506826420797441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce. Vc conhece? Fica nos munic\u00edpios de Marli\u00e9ria/Tim\u00f3teo e Dion\u00edsio no Vale do A\u00e7o de Minas. S\u00e3o 43 lagoas! Fauna e flora exuberantes!\nVale a pena! #MG760 @RomeuZema https://t.co/7PaxasVNic"
        },
        {
            "author_id": "147660688",
            "created_at": "2019-05-06T21:02:02.000Z",
            "id": "1125506025925357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/7vW8P2gqLd"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-05-06T20:57:57.000Z",
            "id": "1125505001336520706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicato Rural debate com a C\u00e2mara sobre Parque Nacional https://t.co/H8AJmMZzWQ https://t.co/tO3k5bucxP"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-06T20:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1125493430816100353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5TENyetsWO"
        },
        {
            "author_id": "153952163",
            "created_at": "2019-05-06T20:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8525472,
                        -29.31321848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1125492508463702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol, onde n\u00e3o vale 20 reais, mas pelo menos a vista \u00e9 bonita \ud83d\ude04 #nofilter #canela #parqueestadualdocaracol #cascatacaracol #mirante #cascata em Parque Estadual do Caracol https://t.co/nBPMnymtPB"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-05-06T20:02:43.000Z",
            "id": "1125491101580910593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opiniao Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1, por Cl\u00f3vis Borges e Gilson Burigo Guimar\u00e3es \n https://t.co/3LxsWsxn4w"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-06T19:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "791635",
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125489334893907970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais, a catedral dos campos naturais do Paran\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/MFYruC7uXr via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-06T19:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1125486608529203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe  Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br\u2026 https://t.co/PlAy2Cs1Su"
        },
        {
            "author_id": "1100587207134535682",
            "created_at": "2019-05-06T19:17:26.000Z",
            "id": "1125479702234374146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocaram um psicopata ambiental como ministro do meio ambiente...\nMinistro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/HCpTiQvBmH"
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-05-06T19:08:40.000Z",
            "id": "1125477499402686466",
            "in_reply_to_user_id": "3119735962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se acatado pelo IAP, o Instituto Ambiental do Paran\u00e1, o argumento da Jundu - que APA n\u00e3o \u00e9 bem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - coloca potencialmente em risco a sobreviv\u00eancia de toda a Escarpa. Mais grave \u2013 se chancelada por um tribunal, pode embasar outras decis\u00f5es em todo o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-05-06T19:06:41.000Z",
            "id": "1125476998703472640",
            "in_reply_to_user_id": "3119735962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2001 a mineradora Jundu tenta aprovar o licenciamento da \u00e1rea que quer explorar. Em 2003, ouviu um \"n\u00e3o\" das autoridades, \u201cpela \u00e1rea estar inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana, com o agravante de englobar \u00e1reas adjacentes da nascente do Rio Tibagi\"."
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-05-06T19:04:50.000Z",
            "id": "1125476533093769216",
            "in_reply_to_user_id": "3119735962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo durante anos de um projeto de lei encampado por tr\u00eas dos mais poderosos deputados estaduais do Paran\u00e1, que tentavam lhe tomar 70% de sua \u00e1rea original, a Escarpa Devoniana \u2013 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)  \u2013 tem um novo fantasma a coloc\u00e1-la em risco: a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "174443228",
            "created_at": "2019-05-06T18:57:55.000Z",
            "id": "1125474793430638594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/MgtRWBI776"
        },
        {
            "author_id": "401676343",
            "created_at": "2019-05-06T18:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "876213487353180160",
                        "start": 0,
                        "username": "YtaSoda"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1224399498568400896",
                        "start": 9,
                        "username": "isentaoraiz"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "224050553",
                        "start": 22,
                        "username": "MonicaVivaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125474706608533504",
            "in_reply_to_user_id": "876213487353180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YtaSoda @IsentaoRaiz @MonicaVivaBR N\u00e3o ocorreu, Agora deve demorar mais ainda! Mas o cara j\u00e1 est\u00e1 falando em reduzir terras ind\u00edgenas, fazendo desmonte do Incra e para quem foi condenado por favorecimento \u00e0 empresas por alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, me parece que o modus operandi continua."
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-05-06T18:23:12.000Z",
            "id": "1125466056770895877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caucaia, no Cear\u00e1, criar\u00e1 a sua 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal https://t.co/dpXzTgi4ha"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-05-06T18:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "18691629",
                        "start": 107,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1125463052898402309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Projeto Din\u00e2mica Biol\u00f3gica de ' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/ncuDQKmFy1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [adrix20000].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "adrix20000",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "adrix20000"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jair].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jair",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jair"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DarthJoker_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DarthJoker_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DarthJoker_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DaniNefussi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DaniNefussi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DaniNefussi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [The_MainMan_X].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "The_MainMan_X",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "The_MainMan_X"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conquista, Brasil",
                "id": "165bb2b9c0188e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canto do Buriti, Brasil",
                "id": "f79fceae49003a0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "842536438566703104",
                "name": "Paulo Cesar dos Sant",
                "username": "pcs3pcs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918061465",
                "name": "\u00c9tore Espirito Santo",
                "username": "Eto_Sax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561554",
                "name": "Murillo C de Mattos",
                "username": "CorreaDeMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752388",
                "name": "Janilce Magalh\u00e3es",
                "username": "janilcemagalhae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482261297",
                "name": "Adriana Fortuna",
                "username": "drifortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069643092083515392",
                "name": "Niomara Mori",
                "username": "mori_niomara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243565821",
                "name": "Evil Queen",
                "username": "reysllarafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53428109",
                "name": "Jeanine",
                "username": "JeanineGodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49628811",
                "name": "Andr\u00e9 Gusm\u00e3o",
                "username": "andregusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64054561",
                "name": "Ana Lu\u00edza Pradella",
                "username": "Nana_Paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210013566",
                "name": "M\u00e1rio Villela-Marola",
                "username": "Marolamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310560379",
                "name": "morganabantar",
                "username": "morganabantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92079605",
                "name": "Ze Cury",
                "username": "zecury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686761964",
                "name": "Leandro Alves Santos",
                "username": "madureira222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47328516",
                "name": "Gilson de Souza",
                "username": "gilfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965348",
                "name": "_#analu_#",
                "username": "anaseoane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101646345",
                "name": "\ud83d\ude0b",
                "username": "bianca1up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72432888",
                "name": "Isabella",
                "username": "isbllsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155927650",
                "name": "Guigo",
                "username": "guilhermepais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472385267",
                "name": "Rogerio Freitas",
                "username": "geiofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45362232",
                "name": "Maurivan Braz",
                "username": "maurivansb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181510284",
                "name": "24horasonline",
                "username": "24horas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123304386",
                "name": "Leticia Sutta",
                "username": "leticiasutta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereira",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34980067",
                "name": "Breno Silveira \ud83d\udcda",
                "username": "brenosilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304531073",
                "name": "Chic\u00e3o",
                "username": "ChicaoCatolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229837358",
                "name": "Vinicius",
                "username": "costa_vinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67913237",
                "name": "Italo Nogueira",
                "username": "italonogueira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000002367",
                "name": "ana luiza motta",
                "username": "analuizamotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52845141",
                "name": "Vin\u00edcius Zocateli",
                "username": "vinizocateli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712411671344635904",
                "name": "Solange Val\u00e9ria",
                "username": "SolangeSime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757349988527640576",
                "name": "Vanessa De S\u00e1",
                "username": "vanfdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086846",
                "name": "Katia Lopes",
                "username": "Katiarfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58022259",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "JohnnyVicente84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "866686948324364289",
                "name": "Amanda Bevilacqua",
                "username": "amandahbvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78286128",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Dantas",
                "username": "Janelas_dalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34609695",
                "name": "Paulo Arenhart",
                "username": "PauloArenhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128997896",
                "name": "Lu\u00e3 Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MestreLuaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775365145103110144",
                "name": "michelangelo",
                "username": "michel_muiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103312992492576769",
                "name": "Patr\u00edcia Teixeira",
                "username": "Patricia79sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33976240",
                "name": "Luciana Gimenez",
                "username": "LucianaGimenez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42368753",
                "name": "Antonio Sergio \u5b89\u85e4",
                "username": "Sergio_CPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50211727",
                "name": "Samuel Medley",
                "username": "samuelmedley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58013888",
                "name": "Ant\u00f4nia Neta",
                "username": "AntoniaNettha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324105040",
                "name": "caio",
                "username": "LikePain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925340113",
                "name": "Lucas",
                "username": "shinyakuseisho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62394350",
                "name": "jo\u00e3o paulo",
                "username": "bispomaguila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51978836",
                "name": "Carlos Tavares",
                "username": "ce_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046461819496353793",
                "name": "Andr\u00e9 Duarte Corretor",
                "username": "corretor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76045424",
                "name": "Jorge Ribeiro",
                "username": "Jorge06Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923867018809487360",
                "name": "Hygor Martins",
                "username": "HygorMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73839956",
                "name": "Rafa Vargas",
                "username": "rafetcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929505157",
                "name": "Jaqueline Oliveira",
                "username": "Jaqueoliver1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40146795",
                "name": "Luiz F.C.R.M.Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "lubashivaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973251890",
                "name": "Fatima Arruee",
                "username": "Mariade46252694",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32502677",
                "name": "Fl\u00e1 Perez",
                "username": "flaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968525609612783618",
                "name": "Ricardo Mariano",
                "username": "RicardoMOD62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163086927",
                "name": "Rita Lanaro",
                "username": "assisfestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290784278",
                "name": "Paulo Mota Jr.",
                "username": "paulomotamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46431889",
                "name": "Nizardi Queiroz",
                "username": "Nizardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83734644",
                "name": "Lucas Coutinho",
                "username": "lubcnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187051367694848001",
                "name": "Rosi Mariano",
                "username": "RosiMariano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354074808",
                "name": "ismael antonio",
                "username": "Marra1989Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785384011",
                "name": "imunizada",
                "username": "aiaimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25380272",
                "name": "Heidinha",
                "username": "heidinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328087597",
                "name": "furikake furiosa",
                "username": "nontequiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28193595",
                "name": "Jayzinho",
                "username": "DaniloBesteti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25621924",
                "name": "APCEF/SP",
                "username": "apcefsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092109682276265986",
                "name": "Mario Paiva",
                "username": "MarioPaivaJuni2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56735569",
                "name": "Val\u00e9ria Nani",
                "username": "valerianani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104122570",
                "name": "Re\ud83c\udd71\ufe0faixado e INconformado",
                "username": "welldu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158092325",
                "name": "Ol\u00e9 do Brasil",
                "username": "Oledobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41400067",
                "name": "CH \ud83c\udded\ud83c\uddf3  \ud83d\uddef",
                "username": "chcruzerao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14439957",
                "name": "Al\u00ea At\u00f3ria",
                "username": "eletrosheep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76536599",
                "name": "Soul Traveler",
                "username": "soul_traveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715330065",
                "name": "Maria Jandira Amaral",
                "username": "Mjandira1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330951774",
                "name": "Alanzinho",
                "username": "vianna_alan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408068483",
                "name": "carai izabely de jour \u30c4",
                "username": "izabelhavitrola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792233976",
                "name": "Etinho Nordeste",
                "username": "EtinhoNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992818615",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrebs0202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479383737",
                "name": "poli",
                "username": "starsdangerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166567189",
                "name": "@Sheila Maria",
                "username": "redsonmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1955381906",
                "name": "Lais - Adote,n\u00e3o compre animais!",
                "username": "animaisproteger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2363108653",
                "name": "Frank Alarcon",
                "username": "FrankAlarcon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383705",
                "name": "B\u0334\u0360\u0362e\u0489\u0315\u0321l\u0334\u0361\u0327z\u0489\u0487\u0322e\u0337\u0487\u0322B\u0488\u0361\u0327r\u0335\u035e\u0322u\u0338\u035e\u0362",
                "username": "babruniverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41163561",
                "name": "Redator da Depress\u00e3o",
                "username": "saintfalbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163279661",
                "name": "Andr\u00e9a Valente",
                "username": "andrea_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58595304",
                "name": "CadoKruger",
                "username": "cadokruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48882951",
                "name": "Marya Lima",
                "username": "dudiinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049467830742212608",
                "name": "Fabiana528",
                "username": "Fabiana5281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97315472",
                "name": "rita de cassia",
                "username": "ritastral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28107597",
                "name": "Ana N\u00e9ri",
                "username": "ananerinunnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13363492",
                "name": "Karinna Malacarne Bueno",
                "username": "karinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83557732",
                "name": "Josu\u00e9",
                "username": "JosueIsOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558674212",
                "name": "#CactodaJuliette\ud83c\udf35",
                "username": "andreskores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106783048",
                "name": "nem",
                "username": "ehfodafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880521334190739457",
                "name": "Marcos Martinez Reck",
                "username": "marcosrecke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114276579872526337",
                "name": "NGUYEN HUU THO",
                "username": "NGUYENH83423799",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150684384",
                "name": "Winston Smith",
                "username": "IvanIlitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2217327304",
                "name": "wallace da babi",
                "username": "wallaceSilva_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842490572757700610",
                "name": "victor perez",
                "username": "victorp53067647",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155395592",
                "name": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "educadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2362771413",
                "name": "Luciana Peixoto",
                "username": "lupeixotoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053508602",
                "name": "Ricardo S.Pimentel \ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "RicardoSPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42670950",
                "name": "\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd34\ud83c\udd42 \ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "DChavesF81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56405635",
                "name": "Marcio #TeamMarc\u00e3o",
                "username": "Marc_Viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213711877",
                "name": "Maia",
                "username": "maiabetinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28722003",
                "name": "Pedro Duran",
                "username": "pedromeletti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44355117",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosantosfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386510254",
                "name": "L\u00facia Almeida",
                "username": "lucy_lcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932551507253309440",
                "name": "jheslims",
                "username": "jheslims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857905392340389888",
                "name": "Valdeci Lima",
                "username": "valdecilima50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59810722",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicarcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80722105",
                "name": "J\u00f4natas Bezerra",
                "username": "jonatasbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41264745",
                "name": "Laurent Gabriel",
                "username": "laurentgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21086580",
                "name": "Diego Garcia",
                "username": "garciadiego_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101253976",
                "name": "Matheus G. \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49",
                "username": "MatheusDVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464339",
                "name": "Laura Xavier",
                "username": "lauraxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149169238",
                "name": "Luciana Koga",
                "username": "LUCIANAKOGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074965078",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus a cima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "username": "66Jucabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470282145",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Gil Carioca. Brasil no Rumo certo.",
                "username": "GilGilaudioart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96416440",
                "name": "CL\u00c1UDIA CLARO",
                "username": "claudiacclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145059797",
                "name": "the wanted is back, bitches",
                "username": "MySeaWind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43233895",
                "name": "hana khalil",
                "username": "hanakhalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18058343",
                "name": "Maur\u00edcio Kanno",
                "username": "mauriciokanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249453479",
                "name": "Fabiana Poletto",
                "username": "fabypoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555488032",
                "name": "CLAYTON BURGATH",
                "username": "CLAYTONBURGATH2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61968638",
                "name": "Deborah",
                "username": "DeborahSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521076866",
                "name": "seeds of science",
                "username": "_seedsofscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33571758",
                "name": "Raphael Miranda \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "RaphaelMAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718855137310208000",
                "name": "Calendario Corridas",
                "username": "calendcorridas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88861107",
                "name": "Luciano R Gallo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4 #ficaemcasa",
                "username": "Luttiano4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770434956791283713",
                "name": "amor tes\u00e3o & p\u00e2nico",
                "username": "nao_muito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568591861",
                "name": "samylla",
                "username": "dognhea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334567860",
                "name": "Se\u00f1orita Thay",
                "username": "PoxaThay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168381676",
                "name": "William Cico",
                "username": "williamcico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849892589",
                "name": "G\u00f3tica com Anemia do Agreste (ele/dele)",
                "username": "demonioagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836801502383640577",
                "name": "Luiz Guilherme Prado",
                "username": "luizguiprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381794450",
                "name": "Maris Harada",
                "username": "marisharada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889174562587512833",
                "name": "JOOHONEY ONE HUNNIT",
                "username": "Bia_Helenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22283899",
                "name": "Emerson Damasceno",
                "username": "EmersonAnomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2347032013",
                "name": "jose marisio de li",
                "username": "letinholimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093262906442031105",
                "name": "joana",
                "username": "okcomputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333182641907101699",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Alice",
                "username": "samuelgomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152349764",
                "name": "Auricelio Carvalho",
                "username": "AuricelCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217533588",
                "name": "Maria",
                "username": "Marialovessea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855614996675538944",
                "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda",
                "username": "ritaberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216292751",
                "name": "Murilo Mesko",
                "username": "murilomesko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836047466806005761",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flavio200717",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399838756",
                "name": "Marcio Pereira Carneiro \u2551\u258c\u2502\u2588",
                "username": "falacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14568265",
                "name": "Beto Monteiro",
                "username": "betomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259441007",
                "name": "Pedro Corradi",
                "username": "pedrocsilva85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147709821",
                "name": "Iara",
                "username": "iaradomengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80143989",
                "name": "VALDEK LULA COSTA",
                "username": "ValdekCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105146104",
                "name": "Carol Freitas",
                "username": "anacarolina_fa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946001822564737026",
                "name": "Rafael Pacheco",
                "username": "RafaM_Pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245319571",
                "name": "V\u00e1rias gueixas",
                "username": "RayaneBing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67159099",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "luuukelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o PATRIARCADO!",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464150523",
                "name": "P\u00e1lido Ponto Azul \ud83c\udf0e",
                "username": "jamellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025148053253222400",
                "name": "Ariel ) :",
                "username": "Princeso_Ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921555173528481792",
                "name": "nikolai molotov",
                "username": "nicoleu_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293638878",
                "name": "Gab Uchiha \ud83c\udf45SS\ud83c\udf38",
                "username": "uchiha_gab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920108936",
                "name": "mota (0-0)\u26a1",
                "username": "loldecuerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15752898",
                "name": "jairzone",
                "username": "jairzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71645257",
                "name": "Ronaldo Ramos \ud83c\udfac",
                "username": "ronaldoRTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58057572",
                "name": "Freddo Oliveira",
                "username": "Freddobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56870606",
                "name": "Eduardo Senna Boaventura",
                "username": "boaventura2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244986671",
                "name": "M\u00e1rcio Roberto",
                "username": "eumarcioroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302483",
                "name": "AJUDANIMAL",
                "username": "AJUDANIMAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26059020",
                "name": "simp\u00e1tica s\u00f3 com \ud83c\udf7a cara",
                "username": "a_fratus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34745425",
                "name": "Alessandro Zir",
                "username": "alezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47418405",
                "name": "apenas uma camponesa \u262d",
                "username": "oldidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97952843",
                "name": "Pai da Vilma",
                "username": "eumarceloluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603985012",
                "name": "George Costa",
                "username": "gg_cost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99428002",
                "name": "Jenny Horta \ud83e\udd89\u267b\ufe0f\ud83c\udf3b\u262f\ufe0f",
                "username": "nynyhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918890199375077376",
                "name": "Chiquita Bacana",
                "username": "genidozepelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304245439",
                "name": "Ravyne Magalh\u00e3es",
                "username": "ravynee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878284839891472385",
                "name": "Nossa Gente",
                "username": "nossagenteinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182274480",
                "name": "Marli Kewitz",
                "username": "marli1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139125463",
                "name": "Hamilton Baracho \ud83d\udc1d",
                "username": "HamiltonBaracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157719275",
                "name": "Jaildon",
                "username": "JaildonLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307052339",
                "name": "fernanda",
                "username": "f_iochims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52710504",
                "name": "Andr\u00e9a C Migliacci",
                "username": "AndreaMigliacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396165426",
                "name": "xoxo, Gab's \u2728\ud83e\udd84",
                "username": "gabsabitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155205286",
                "name": "\u7345\u6210\u571f (Leonardo)",
                "username": "homeo_diffeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901854356999467008",
                "name": "Bruno \u30d6\u30eb\u30fc\u30ce",
                "username": "xellos_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22879111",
                "name": "Grande Pr\u00eamio (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "grandepremio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870736329272958977",
                "name": "Carolina C\u00e1ceres",
                "username": "cacerescarol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23534359",
                "name": "Cac\u00e1 Neves Jr.",
                "username": "CacaNevesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91807941",
                "name": "Leandro Sousa",
                "username": "le9andro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564045524",
                "name": "Martina",
                "username": "martina_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14409263",
                "name": "elisaaraujo \ud83d\udcf8",
                "username": "elisaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870975",
                "name": "Roberto Cafe",
                "username": "RobertoKafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636884461",
                "name": "Rivkah Alvares",
                "username": "RivkahAlvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3741272415",
                "name": "jo\u00e3o victor medeiros",
                "username": "joaoinvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762373588209008640",
                "name": "Andres Fe Cancino",
                "username": "Cancino59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853735664977891328",
                "name": "Emerson silva",
                "username": "Emerson10897491",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836938663",
                "name": "angel \ud83d\udda4",
                "username": "castroletss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825811442926514176",
                "name": "\ud835\udd81\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\ud83d\udd25",
                "username": "HiuryHenrique0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812414979580248064",
                "name": "Rogerio Lima",
                "username": "Rogerio96023784",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811948182049554432",
                "name": "Ivanio Santos",
                "username": "IvanioNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982243344691617792",
                "name": "Geoparque Serid\u00f3",
                "username": "geoparqueserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878385607545892872",
                "name": "CCarv",
                "username": "CarPinCle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "624346297",
                "name": "joaovre",
                "username": "Joaovre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125141748441845761",
                "name": "Mateus Silva",
                "username": "MateusS47386549",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926913756411678725",
                "name": "\u5f61\u2605A democracia \u00e9 inegoci\u00e1vel\u2605\u5f61",
                "username": "Exaustaaaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819074659",
                "name": "#Onoroeste",
                "username": "JrRUFINO_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34364726",
                "name": "Vilmar Ledesma",
                "username": "viledesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076322866",
                "name": "Quatenus",
                "username": "QuatenusOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35822003",
                "name": "Prodesp",
                "username": "Prodesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039943014544801794",
                "name": "Peter R\u00e1cz",
                "username": "JoseRacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70863647",
                "name": "Rosane Magaly Martins",
                "username": "rosanemartins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102935428905218050",
                "name": "@Alcald\u00eda de Jucuar\u00e1n",
                "username": "AlcaldiaJucua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167629333",
                "name": "Danielle Pavam",
                "username": "DaniPavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266203962",
                "name": "Nannda Zato",
                "username": "NandaZato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105888799",
                "name": "LILY REYES",
                "username": "f14ki5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37750173",
                "name": "Mistral Solu\u00e7\u00f5es Web",
                "username": "MistralSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936055290931417088",
                "name": "Amanda \ud83e\udd8b",
                "username": "mandypfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174443228",
                "name": "Vanderlea Tarantelli",
                "username": "vtarantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717435631803174913",
                "name": "Todo Mundo Corre",
                "username": "SiteTMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996769761185927170",
                "name": "Xornal da Mari\u00f1a",
                "username": "XornaldaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281225803",
                "name": "Luciano Cachoeira",
                "username": "lucianocachoeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35842888",
                "name": "Drika Collare\ud835\udc94\u08e9\u08e9\u08e9 #ForaBolsonaro #VacinaJa",
                "username": "Drika_Collares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616597696",
                "name": "Carolina Braga",
                "username": "iTCarolinaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1610967720",
                "name": "unencounter",
                "username": "felli_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79308529",
                "name": "Giselle Garcia",
                "username": "gisellgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937810063",
                "name": "enjoy_the_silence_mp3",
                "username": "Strokellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42695879",
                "name": "Arcanjo Miguel \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "oarcanjomiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993576010686836736",
                "name": "Andr\u00e9 Netto",
                "username": "AndreASNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189643382",
                "name": "Bruna Arimathea",
                "username": "arimatheab_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1916115823",
                "name": "JornalistaEmo Lara T\u00f4rres",
                "username": "JornalistaEmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016750186297688064",
                "name": "Monitor do Debate Pol\u00edtico",
                "username": "MonitordoDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157825525",
                "name": "Aqui \u00e9 a Pif\u00e1izer! T\u00e1 passada?",
                "username": "Rafael045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314225522",
                "name": "Leo Carneiro",
                "username": "LeoEvening",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942392036761718784",
                "name": "Elizabeth\ud83d\udc60 #EleNunca #VacinaSim\ud83d\udc89",
                "username": "beththj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170229060695248897",
                "name": "jaemin\u2019s",
                "username": "jenoshitpost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214964678",
                "name": "DJLUCK",
                "username": "DJLUCIANOLUCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3483169162",
                "name": "arthur",
                "username": "artuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308076687",
                "name": "Douglas \ud83d\udd34\u26ab- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "dsmdouglasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256981372280979458",
                "name": "Romero Morais",
                "username": "RomeroMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599652876",
                "name": "A Floresta de Oaks",
                "username": "aflorestadeoaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595100874",
                "name": "ivana",
                "username": "ihvaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363006046",
                "name": "geovanna",
                "username": "ggabessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381774984",
                "name": "Ana Rosa Alves",
                "username": "anarosacalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342073085",
                "name": "H\u00e9lio Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HelioReis11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4025918703",
                "name": "Simone Nardin Weis",
                "username": "simonenardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425099591",
                "name": "Ana Tereza Viana",
                "username": "AnaTerezaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018721659585548289",
                "name": "M\u00e3erina Silva \ud83d\udc9a #ForaBolsonaro",
                "username": "MaerinaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96210396",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "femerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70906295",
                "name": "Teres\u00f3polis BRAZIL",
                "username": "Teresopolis_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968668150295298048",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fran\u00e7a Ewerton\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ewerton86574846",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79270788",
                "name": "maxtrainer",
                "username": "maxtrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39370547",
                "name": "FCBarrionuevo",
                "username": "fcbarrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123036231",
                "name": "vania",
                "username": "vaniavieira49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149299786",
                "name": "Eder Werneck",
                "username": "eder_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202212553",
                "name": "Fabiana Mendon\u00e7a",
                "username": "fabimend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701734618731585540",
                "name": "Gastao Junior",
                "username": "gastaofmjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57509824",
                "name": "Airton Pereira e Silva, PhD",
                "username": "AirtonPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284781464",
                "name": "fabriel gacini",
                "username": "GabrielFacinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49020088",
                "name": "JulioCotting",
                "username": "JulioCotting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234401725",
                "name": "Di\u00e1rios da Err\u00e2ncia",
                "username": "Zusk4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818507718",
                "name": "Xamim",
                "username": "aMorceguinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719601621404135424",
                "name": "flavia maria",
                "username": "flaviafolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21393766",
                "name": "Banqueiros roubam metade da sua renda sem vc ver..",
                "username": "fredericosotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053019045023412224",
                "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a",
                "username": "fafarioss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053792659729457158",
                "name": "Adriana \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4aLULA MEU PRESIDENTE \u2764\u2764\u2764",
                "username": "Adriana93673435",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141199227",
                "name": "Motoboy Cristiano BH",
                "username": "motoboycristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192925016",
                "name": "Vania Barra",
                "username": "Barravania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1078719216151416833",
                "name": "Marcelo Randemarck",
                "username": "MarceloRandema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641713372",
                "name": "Ronaldo Mourao",
                "username": "GPronaldo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150324148",
                "name": "Rafly Walone",
                "username": "Raflywalone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365589",
                "name": "IMVF",
                "username": "imvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14075579",
                "name": "Luis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "zapatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33095396",
                "name": "V\u00e9ia from Michigan",
                "username": "viniciusrlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33375295",
                "name": "suilamericana",
                "username": "suilaneoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77791255",
                "name": "\u2087 fran \u1d2e\u1d31 \ud83e\uddc8\ud83e\udd20",
                "username": "preciatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "marquinhos",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810422450",
                "name": "Rodrigo de oliveira ",
                "username": "ror0008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72246579",
                "name": "Luiz Ricardo",
                "username": "styleRicardinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911968797820690432",
                "name": "Hellen Marquezini",
                "username": "HellMarquezini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444645189",
                "name": "FCS Brasil",
                "username": "SITEFCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097963452302282758",
                "name": "feh;",
                "username": "Busanbooys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153110329",
                "name": "Olivia Mendon\u00e7a-Furtado",
                "username": "olimendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161774890",
                "name": "Fabio Garcez Ramalho",
                "username": "fabiogramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106418346923302912",
                "name": "brito",
                "username": "Dbritosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71331467",
                "name": "Andy",
                "username": "andidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62647564",
                "name": "dani",
                "username": "JustDFHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124337296344592384",
                "name": "Cientistas do Brasil",
                "username": "cientistasdobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306720656",
                "name": "Carlos Henrique Fern\u00e1ndez Coto",
                "username": "KarlosKoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3218251337",
                "name": "Fernando Barros",
                "username": "barros_arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183295371",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s PV",
                "username": "jose19901223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344694221",
                "name": "Luiz Felipe Innecco",
                "username": "LuizInnecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195722538",
                "name": "Pr\u00f3 player de point and click.",
                "username": "oimperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1121743258760171520",
                "name": "Gazeta da Prov\u00edncia",
                "username": "da_provincia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161977127",
                "name": "ANGELA CASTRO",
                "username": "alegnaamitaf58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74717366",
                "name": "VaiPassear.com",
                "username": "VaiPassear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163998798",
                "name": "Mauro Gouv\u00eaa",
                "username": "maurospg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544767349",
                "name": "\u0110i\u0454g\u03c3",
                "username": "diegoo_gerald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344823873",
                "name": "Jonas Van Vossole",
                "username": "JonasVanV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4342547057",
                "name": "laura \ud83c\udf3a",
                "username": "_lausf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036890517",
                "name": "Jose Braz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "jadybrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403584643",
                "name": "ccz rio claro",
                "username": "cczrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313492013",
                "name": "Fabiano Columbus",
                "username": "FaColumbus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838455899412901894",
                "name": "Laura Bautista",
                "username": "iLalaBautista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110355570266198018",
                "name": "laurinha",
                "username": "paraliau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088282321869066243",
                "name": "\u2601\ufe0f",
                "username": "hwllofriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32894731",
                "name": "Luciano Neto",
                "username": "Lukneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288913243",
                "name": "Manoel Filho",
                "username": "tonicomanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827857881462628353",
                "name": "Quero Mochilar",
                "username": "QueroMochilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231238039",
                "name": "Duda Calvin",
                "username": "dudacalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356346170",
                "name": "Centro de Ciencias, Tecnolog\u00eda e Idiomas",
                "username": "CentroCienciaTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153952163",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86",
                "username": "Iz_bela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123445509",
                "name": "Denise",
                "username": "DesireeOberst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721397708024651776",
                "name": "O l i v e r \ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                "username": "soueu_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716003683457241097",
                "name": "jeriaventuras4x4oficial",
                "username": "jeriaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959246166",
                "name": "luttiany dayrell",
                "username": "luttianydayrell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822105883412983808",
                "name": "melhado",
                "username": "b_melhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442947127",
                "name": "Daniel CPastor",
                "username": "DanielCPastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844631137",
                "name": "Karina \u2728",
                "username": "kaahlsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100554982",
                "name": "ocupado demais pra um dia me vingar",
                "username": "wtf_monkeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59667765",
                "name": "Eduardo Sim\u00f5es",
                "username": "dudusimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546894440",
                "name": "Cantandoebrincando",
                "username": "Tiobiracb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131657727",
                "name": "granger \u26af\u035b",
                "username": "dont_mels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230655882",
                "name": "Sebastian o ratinho do filme",
                "username": "bulbasebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190821848",
                "name": "Luci",
                "username": "lllllllllluci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121856149",
                "name": "Guga Millet",
                "username": "gugamillet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409316445",
                "name": "Russo apr",
                "username": "RussoApr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300881074",
                "name": "Secult Goi\u00e2nia",
                "username": "SecultGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222216176",
                "name": "Gustavo Brito",
                "username": "gugabrito84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305843661",
                "name": "Der\u00e9",
                "username": "gabriel_dede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312869510",
                "name": "DepCelinhoSinttrocel",
                "username": "DepCelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147660688",
                "name": "ANGELITA VILLALBA",
                "username": "TITAVILLALBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187682399",
                "name": "majudaflon \ud83d\udc1a\ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "mariajuliadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100587207134535682",
                "name": "Margareth",
                "username": "Margare77711844",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119735962",
                "name": "Livre.jor",
                "username": "LivreJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401676343",
                "name": "Meg",
                "username": "megduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876213487353180160",
                "name": "\ud83c\udf40Felipe\ud83c\udf40",
                "username": "YtaSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399498568400896",
                "name": "Fora, maldito!",
                "username": "isentaoraiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224050553",
                "name": "Monica VIVABrasil",
                "username": "MonicaVivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1126694189125722115",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr1l8wj6814yk9th138e2aurgprx",
        "oldest_id": "1125463052898402309",
        "result_count": 499
    }
}