{
    "data": [
        {
            "author_id": "1558878710",
            "created_at": "2019-04-24T15:13:29.000Z",
            "id": "1121069656683552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Filo Hua Hum.Parque Nacional Lanin 2019.\nFoto: Marcelo Kurt Urquiaga https://t.co/wSdNjTNXXh"
        },
        {
            "author_id": "321380949",
            "created_at": "2019-04-24T15:06:12.000Z",
            "id": "1121067826092085251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Caatinga ser\u00e1 celebrado no Parque Estadual Mata da Pimenteira em Serra Talhada - https://t.co/Jkpm0wt7dU"
        },
        {
            "author_id": "29239204",
            "created_at": "2019-04-24T15:02:24.000Z",
            "id": "1121066868540870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Municipal do Idoso a esquerda e a A Funda\u00e7\u00e3o Doutor Thomas (FDT) a direita. O Parque disp\u00f5e de piscina, gin\u00e1sio coberto, audit\u00f3rio, pista de caminhada. Conhece o parque? O que achou do local? #manaus #amazonas #parque #idoso #curtindomanaus https://t.co/2Y5YJulXjn"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-04-24T14:57:21.000Z",
            "id": "1121065599122194432",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe n\u00e3o \u00e9 uma Unidade qualquer, ela \u00e9 important\u00edssima para as aves migrat\u00f3rias, \u00e9 S\u00edtio Ransar e umas das poucas UCs de prote\u00e7\u00e3o integral do Rio Grande do Sul."
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2019-04-24T14:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "80275890",
                        "start": 259,
                        "username": "PedroPatrus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1121065474194837508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A possibilidade de explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os como estacionamento, restaurantes, esportes e brinquedos no Parque Municipal das Mangabeiras ser\u00e1 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica nesta quinta-feira (25/4), \u00e0s 10h. O solicitante \u00e9 @PedroPatrus. https://t.co/Dlb6mPEGhT"
        },
        {
            "author_id": "494811082",
            "created_at": "2019-04-24T14:54:52.000Z",
            "id": "1121064971616575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \n\u00c9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trilha, cachoeira ou fazer piquenique. \u2014 se sentindo aventureira em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cdQkAf30YY"
        },
        {
            "author_id": "738188195167375360",
            "created_at": "2019-04-24T14:46:07.000Z",
            "id": "1121062772572401669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um casal replantou uma floresta inteira depois de saber que todas as \u00e1rvores de uma \u00e1rea protegida haviam sido derrubadas e que a vida silvestre daquele local estava desaparecendo, comprometendo a subsist\u00eancia de 500 esp\u00e9cies de animais.\" https://t.co/VDYTSdLEPP"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-24T14:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1121058491278479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente  #naturelovers\u2026 https://t.co/b3XNZ692Wb"
        },
        {
            "author_id": "90459993",
            "created_at": "2019-04-24T13:59:41.000Z",
            "id": "1121051085899272193",
            "in_reply_to_user_id": "90459993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto \u00e0 propor\u00e7\u00e3o de um servidor para cada 100 mil hectares de \u00e1rea protegida, pelo jeito n\u00e3o \u00e9 com aumento do n\u00famero de funcion\u00e1rios que o governo pretende resolver isso."
        },
        {
            "author_id": "104122570",
            "created_at": "2019-04-24T13:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3107667357",
                        "start": 0,
                        "username": "bcbigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1121050884656513024",
            "in_reply_to_user_id": "3107667357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcbigode A culpa \u00e9 dos meninos do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "26273219",
            "created_at": "2019-04-24T13:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8802752",
                        "start": 11,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1121049733441757185",
            "in_reply_to_user_id": "60162846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amarinavs @g1 hahah sim, tem um trabalho desses com pinus no v\u00eddeo da mat\u00e9ria! mais pra frente deve sair uma materia s\u00f3 sobre pinheiros mas eu acompanhei um mutir\u00e3o pra cortar \u00e1rvores invasoras num parque municipal em floripa e fiquei 100% igual esse gif a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "407377724",
            "created_at": "2019-04-24T13:54:00.000Z",
            "id": "1121049657063485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se aqueles moleques n\u00e3o tivessem reunidos no parque municipal em 1908, hoje eu estaria de boa."
        },
        {
            "author_id": "632491910",
            "created_at": "2019-04-24T13:42:32.000Z",
            "id": "1121046768018391042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de bh que j\u00e1 fiquei muito b\u00eabada: \n- Viaduto Santa Teresa\n- F\u00e1brica perto do parque municipal (desmaiei nesse dia)\n- Liba\n- Um bar com sinuca que eu n\u00e3o lembro o nome pq tava muy loca \ud83d\ude02\n- Major Lock https://t.co/SavglLM4rc"
        },
        {
            "author_id": "56437648",
            "created_at": "2019-04-24T13:01:57.000Z",
            "id": "1121036555051839490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do Parque Municipal est\u00e3o em fase final\nhttps://t.co/vp2NKWmAHJ https://t.co/jHG1Vb7zTy"
        },
        {
            "author_id": "841959299865808899",
            "created_at": "2019-04-24T13:00:34.000Z",
            "id": "1121036206450585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se aqueles moleques n\u00e3o tivessem matado aula no parque municipal em 1908, n\u00e3o teriam fundado o Galo e n\u00e3o estar\u00edamos putos hoje. Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo na vida!"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-04-24T12:56:04.000Z",
            "id": "1121035077427892229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Dia 63 - 21/04/19\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Torres del Paine\n\nNunca fiquei t\u00e3o longe da minha fam\u00edlia em um domingo de P\u00e1scoa. Estamos h\u00e1 dois dias acampados no Parque Nacional Torres del Paine, sem internet\u2026 https://t.co/qeul0eOwve"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-24T12:40:54.000Z",
            "id": "1121031258786738177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de escolas, universidades e grupos que visitam o Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1\n\nSaiba mais:(https://t.co/oCwLjxbW31) https://t.co/Cs0GSeh4by"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-04-24T12:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "261007129",
                        "start": 33,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1121030330444599297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive com o Ministro do Turismo @Marceloalvaroan , acompanhado pelo secret\u00e1rio municipal de Turismo do RJ, Paulo Jobim. \nConversamos sobre o apoio \u00e0 proposta da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Tingu\u00e1, com a cria\u00e7\u00e3o de um plano de manejo tur\u00edstico-ambiental para a regi\u00e3o https://t.co/a2PuBZwU3u"
        },
        {
            "author_id": "900327770370265090",
            "created_at": "2019-04-24T12:32:14.000Z",
            "id": "1121029079589957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que minha prova de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica vai ser correr no parque municipal depois do almo\u00e7o j\u00e1 me desanima de viver \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-24T12:22:41.000Z",
            "id": "1121026673221210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Vista a\u00e9rea do Rio Pacoti, no seu trecho em Aquiraz. O manancial faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), que passa por Fortaleza, Eus\u00e9bio e Aquiraz. Foto: Celso Oliveira https://t.co/wxWbNQX0XD"
        },
        {
            "author_id": "896348424173494273",
            "created_at": "2019-04-24T12:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1121025189553287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/bLOLW6agg9 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "147701145",
            "created_at": "2019-04-24T12:09:08.000Z",
            "id": "1121023264367755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADO ROMEU ALDIGUERI ENALTECE PLANO DE MANEJO DO PARQUE ESTADUAL DAS CARNA\u00daBAS. Veja: https://t.co/rOvEuBhh2d https://t.co/u5wvL5BLwc"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-04-24T11:50:12.000Z",
            "id": "1121018499537756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O A\u00e7ude do Camorim \u00e9 um lago artificial localizado na Floresta do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #riodejaneiro #camorim #parquedapedrabranca #trilha #natureza #ecoturismo #acudedocamorim #passeiosnorio https://t.co/gtI1h6GAb3"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2019-04-24T11:44:41.000Z",
            "id": "1121017109797122049",
            "in_reply_to_user_id": "24398567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque\u00a0localizado em uma extensa plan\u00edcie costeira arenosa, situada entre a Lagoa dos Patos e o Oceano Atl\u00e2ntico. Sua paisagem \u00e9 composta por mata de restinga, banhados, campos de dunas, lagoas de \u00e1gua doce e salobra, al\u00e9m de praias e uma \u00e1rea marinha\nhttps://t.co/NedWPtjhPl"
        },
        {
            "author_id": "3130842383",
            "created_at": "2019-04-24T11:35:13.000Z",
            "id": "1121014727499448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 https://t.co/0bJVXXCPeO"
        },
        {
            "author_id": "104294259",
            "created_at": "2019-04-24T10:46:58.000Z",
            "id": "1121002587090767873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares que eu j\u00e1 fiquei MUITO b\u00eabado:\n1: Parque municipal\n2: Pracinha 2\n3: Posto Avenida\n4: finada TacoBier\n5: finada Garden https://t.co/cbmy0gNzUW"
        },
        {
            "author_id": "340542802",
            "created_at": "2019-04-24T10:28:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1120997873750032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pessimo dia ,tiveram  aquela turma que reuniu la no Parque Municipal em Mar\u00e7o de 1908."
        },
        {
            "author_id": "4921621725",
            "created_at": "2019-04-24T09:44:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1120986757510717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sei l\u00e1 eu acho Parque Nacional da Serra da Capivara um nome t\u00e3o bonito (??)"
        },
        {
            "author_id": "919915024600231938",
            "created_at": "2019-04-24T09:04:19.000Z",
            "id": "1120976752568934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutar por Soajo! Lutar pelo Parque Nacional! https://t.co/yY3IBVsnP7"
        },
        {
            "author_id": "48892804",
            "created_at": "2019-04-24T08:34:29.000Z",
            "id": "1120969244932440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH em que eu j\u00e1 fiquei muito b\u00eabado. \n\n1. Guajajaras \n2. Banzai\n3. Parque municipal\n4. Bar do Fernando \n5. \u00c1lvares Cabral"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-04-24T07:18:57.000Z",
            "id": "1120950235566616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/F3awk4pSZ9"
        },
        {
            "author_id": "383002390",
            "created_at": "2019-04-24T05:31:45.000Z",
            "id": "1120923258377912326",
            "in_reply_to_user_id": "2941339503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabianinhaassis Seria lindo! Com foto perfeita no meio da Afonso Pena e o Parque Municipal ao fundo.\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "52399338",
            "created_at": "2019-04-24T03:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1120896827304361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos levando para todos os cantos... #fitguerreiro em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/woDCWC3vNa"
        },
        {
            "author_id": "162592612",
            "created_at": "2019-04-24T03:38:57.000Z",
            "id": "1120894870636253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazendo trabalho sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o no pantanal lembrando da minha amiga rainha das on\u00e7a @sladkinha"
        },
        {
            "author_id": "1105198992",
            "created_at": "2019-04-24T03:18:14.000Z",
            "id": "1120889658504695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi assim s\u00f3 b\u00ean\u00e7\u00e3o #colportagemnordeste  #eucreio em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/37rAkqLXO2"
        },
        {
            "author_id": "805464590641459206",
            "created_at": "2019-04-24T03:09:05.000Z",
            "id": "1120887355538382851",
            "in_reply_to_user_id": "907649232911454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Majulets21 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "907649232911454208",
            "created_at": "2019-04-24T02:47:49.000Z",
            "id": "1120882005955305472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de Bh que ja chorei:\n- no parque municipal\n- no move 520 \"diversas vezes\n- no senac \n- na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \n- nas ruas de Bh https://t.co/P7XAsWxk7J"
        },
        {
            "author_id": "1026104886",
            "created_at": "2019-04-24T02:45:01.000Z",
            "id": "1120881300011929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "Cad\u00ea o Thanos para usar a joia do tempo e voltar no dia 25 de Mar\u00e7o de 1908 e meter porrada naquele certo grupo de estudantes no Parque Municipal hein?? Cad\u00ea??"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-04-24T02:12:35.000Z",
            "id": "1120873138831495169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fDia 62 - 20/04/19*\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Parque Nacional Torres del Paine\n\nExpectativa \u00e9 uma merda. \u00c9 um lance que mesmo sem querer voc\u00ea cria e a\u00ed pode ser muito dif\u00edcil encerar a realidade se suas\u2026 https://t.co/kLBPJVlFak"
        },
        {
            "author_id": "704788177358364672",
            "created_at": "2019-04-24T02:05:46.000Z",
            "id": "1120871421733896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declararan reserva de Montecano como monumento natural https://t.co/cPnRQUAD0m"
        },
        {
            "author_id": "1084524752054702080",
            "created_at": "2019-04-24T01:41:24.000Z",
            "id": "1120865288667443202",
            "in_reply_to_user_id": "1084524752054702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a @wxnemesis vamo sair nesse find pro parque municipal e a gente quer companhia pq eh a primeira vez que a gente vai se ver pessoalmentekkkkkkkk algu\u00e9m se disp\u00f5e"
        },
        {
            "author_id": "1398480642",
            "created_at": "2019-04-24T01:38:32.000Z",
            "id": "1120864567544950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agroneg\u00f3cio no Rio Santo Antonio, na Chapada Diamantina, tem deixado a popula\u00e7\u00e3o sem \u00e1gua e comprometido a regi\u00e3o do pantanal dos Marimbus no Parque Nacional. Mesmo com in\u00fameros alertas e legisla\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/OfMISi0zql"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2019-04-24T01:37:13.000Z",
            "id": "1120864235951730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agroneg\u00f3cio no Rio Santo Antonio, na Chapada Diamantina, tem deixado a popula\u00e7\u00e3o sem \u00e1gua e comprometido a regi\u00e3o do pantanal dos Marimbus no Parque Nacional. Mesmo com in\u00fameros alertas e legisla\u00e7\u00e3o ambiental que... https://t.co/KCqEAxGOUV"
        },
        {
            "author_id": "4657135485",
            "created_at": "2019-04-24T01:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1120863573356556293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades ricardorpsm em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Vh7GPrcBBC"
        },
        {
            "author_id": "3012299303",
            "created_at": "2019-04-24T01:07:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1120856742772998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de bh que eu j\u00e1 fiquei muito louco\n-casa da mari martins \n-dduck\n-parque municipal\n-savassi\n-sapucai/centro https://t.co/pzJLk3vO1x"
        },
        {
            "author_id": "734225826728775681",
            "created_at": "2019-04-24T01:05:29.000Z",
            "id": "1120856252446400513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 fiquei b\u00eabado\n1- Bar do rosa\n2- pra\u00e7a da liberdade\n3- bar do Geraldinho\n4- parque municipal \n5- pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o https://t.co/4NkwVRBx8q"
        },
        {
            "author_id": "632407528",
            "created_at": "2019-04-24T01:02:28.000Z",
            "id": "1120855493537353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos at\u00e9 o combust\u00edvel acabar...e a\u00ed  vamos a p\u00e9...Por\u00e9m n\u00e3o vamos parar! \u2014 em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/Xzvaqx5enN"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-04-24T00:46:14.000Z",
            "id": "1120851405558960385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o pol\u00eamica, ministro do Meio Ambiente manda exonerar o chefe do Parque Nacional Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, Fernando Weber, vinculado ao ICMBio. \n\n#MeioAmbiente \n#Bolsonaro\n#Brasil \n\nhttps://t.co/CG0t8HqqNR"
        },
        {
            "author_id": "716785912001200128",
            "created_at": "2019-04-24T00:43:57.000Z",
            "id": "1120850830742228993",
            "in_reply_to_user_id": "716785912001200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu irm\u00e3o que mulher linda da porraaaaa, gostei bastante de ter conhecido voc\u00ea, voc\u00ea \u00e9 um doce, um amor de pessoa e esse parque municipal finalmente vai rolaaaar"
        },
        {
            "author_id": "3342924075",
            "created_at": "2019-04-24T00:37:04.000Z",
            "id": "1120849098108747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00fameros lugares de BH que j\u00e1 fiquei muito b\u00eabado\n\nSante\nBg \nIemg \nParque Municipal \nEstacionamento shopping dele rey \nSapuca\u00ed \nViaduto \nExplanada do Mineir\u00e3o \nHangar \nMercado \nF\u00e1brica criativa \nA f\u00e1brica \nCasa da debs kk\nBaile da aldeia \n\nEntre outros milhares https://t.co/GQMXTXd8pf"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2019-04-24T00:31:32.000Z",
            "id": "1120847705910255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pauta do 32\u00ba F\u00f3rum ser\u00e1 relatos sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica di Rio da Casca III, Conselhos Municipais e ferramentas das pol\u00edticas... https://t.co/yf2L0jsaX2"
        },
        {
            "author_id": "838883660",
            "created_at": "2019-04-24T00:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2265034571",
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusBavosii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120846536836038656",
            "in_reply_to_user_id": "2265034571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusBavosii A gente andava o kralhoooooo pra comer pastel todo dia, mano vc lembra daquele dia do Subway??? Andamos at\u00e9 o parque municipal e nem conseguimos achar um menos cheio, e nem se Subway eu gosto lkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2019-04-24T00:25:30.000Z",
            "id": "1120846191066079234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE CARRO PELA BR-163 DE SANTAR\u00c9M AO PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA https://t.co/2xxhmSoxu4"
        },
        {
            "author_id": "321051444",
            "created_at": "2019-04-24T00:12:57.000Z",
            "id": "1120843031098183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cE no final do dia, seus p\u00e9s devem estar sujos, seu cabelo bagun\u00e7ado e seus olhos brilhando.\" \ud83c\udf42 em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ePqzTd4PYv"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-04-24T00:00:08.000Z",
            "id": "1120839806706167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie com cuidadores e protetores em parque nacional no Congo https://t.co/iF75YRrdbw https://t.co/b0aO6E738F"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-04-23T23:35:26.000Z",
            "id": "1120833590487592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, MG, Brasil (em destaque: Complexo Andradas e Parque Municipal)"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-04-23T23:32:46.000Z",
            "id": "1120832917742206987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Depois de o presidente do ICMBio pedir exonera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a crise gerada por declara\u00e7\u00f5es do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, o chefe do parque nacional no Rio Grande do Sul \u00e9 exonerado. Por ordem de Salles.\nhttps://t.co/CtdtuRuTDR"
        },
        {
            "author_id": "4466290342",
            "created_at": "2019-04-23T23:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.7515366,
                        -36.5980392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "1120830124264390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda tarde de parque con mi bebe\u2764 en Parque Municipal Daireaux https://t.co/pUGWtpiTsB"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2019-04-23T23:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1120825437226037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oh, what a world, don't wanna leave em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/HRASEXCuiH"
        },
        {
            "author_id": "201405310",
            "created_at": "2019-04-23T22:33:57.000Z",
            "id": "1120818118325145600",
            "in_reply_to_user_id": "201405310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer o Parque Nacional Cotopaxi, onde est\u00e1 localizado um dos maiores vulc\u00f5es ativos do mundo! O vulc\u00e3o Cotopaxi tem no cume 5.897 metros de altitude \ud83c\udfd4\ud83c\udf0b \n#SempreFlamengo #OndeEstiverEstarei https://t.co/o0NiMhpjt2"
        },
        {
            "author_id": "231127332",
            "created_at": "2019-04-23T22:29:41.000Z",
            "id": "1120817041664094208",
            "in_reply_to_user_id": "819959775949680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carol_ribeirans Parque municipal de nova Igua\u00e7u, prof"
        },
        {
            "author_id": "4850184327",
            "created_at": "2019-04-23T22:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65677569,
                        -23.80026177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1120816934679789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Afim de fazer um rol\u00ea diferente em S\u00e3o Paulo? Venha passarinhar com a gnt na pen\u00ednsula do Boror\u00e9. em Parque Natural Municipal Boror\u00e9. https://t.co/bSuIdETFhq"
        },
        {
            "author_id": "4756619295",
            "created_at": "2019-04-23T22:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1271547186833059840",
                        "start": 0,
                        "username": "Gaboo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120812070092591109",
            "in_reply_to_user_id": "38329999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaboo_ No parque nacional da tijuca, pertinho da entrada principal"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-04-23T22:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1120812043748151299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino de Itatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XDsV4bTtoC"
        },
        {
            "author_id": "4756619295",
            "created_at": "2019-04-23T22:09:24.000Z",
            "id": "1120811938097790976",
            "in_reply_to_user_id": "123684423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hiagorelias \u00c9 no parque nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "57756146",
            "created_at": "2019-04-23T21:53:38.000Z",
            "id": "1120807970055643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o denominada \"Metr\u00f3pole\" no Parque Estadual de Serra Nova, Rio Pardo de Minas - MG https://t.co/Kc7imOS78w"
        },
        {
            "author_id": "57756146",
            "created_at": "2019-04-23T21:43:46.000Z",
            "id": "1120805486696255489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Serra Nova, Rio Pardo de Minas - MG https://t.co/qQpLk6hayX"
        },
        {
            "author_id": "543542963",
            "created_at": "2019-04-23T21:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        23.656,
                        -2.88
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17cd9eb8e2c0152c"
            },
            "id": "1120801775806754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o viu essa foto rondando na Net dos cuidadores de um santu\u00e1rio de gorilas no Congo? Parece mentira neh? Mas \"SIM \u00c9 REAL!\" \ud83d\udcf8  CONFIRMADA PELAS AUTORIDADES DO PARQUE NACIONAL VIRUNGA,\u2026 https://t.co/AXrorhez6r"
        },
        {
            "author_id": "328686317",
            "created_at": "2019-04-23T21:27:16.000Z",
            "id": "1120801336658931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prohijan #proyecto que #declara \u00e1rea protegida la isla Bon\u00e1   https://t.co/xxI0AVXLkK"
        },
        {
            "author_id": "836659821977845761",
            "created_at": "2019-04-23T21:24:56.000Z",
            "id": "1120800747845836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Nacional Montecano https://t.co/ZguPGbmAAW"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-23T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1120800683937153026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente  #naturelovers\u2026 https://t.co/rQtsfa6XWV"
        },
        {
            "author_id": "836659821977845761",
            "created_at": "2019-04-23T21:23:43.000Z",
            "id": "1120800443674841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Nacional Montecano https://t.co/HJzR8Dohjt"
        },
        {
            "author_id": "715638384325165057",
            "created_at": "2019-04-23T21:21:27.000Z",
            "id": "1120799870997155842",
            "in_reply_to_user_id": "763846933358280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaRaposeirasD Eu tava preparada pra cantar um tumtumtum batebatebate tumtumtum batebatebate cora\u00e7\u00e3ooooo e gravar um v\u00eddeo no parque municipal, mttt melhor"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-23T21:18:05.000Z",
            "id": "1120799025001848834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; para isso querem derrubar a lei federal que protege os Campos de Altitude\n\nIbama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/7WeOwXmB5L"
        },
        {
            "author_id": "836659821977845761",
            "created_at": "2019-04-23T21:11:36.000Z",
            "id": "1120797393228836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Nacional Montecano https://t.co/qnG7u5n0ud"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-23T21:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1120796946136834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente\u2026 https://t.co/03VlTvhcsv"
        },
        {
            "author_id": "29347321",
            "created_at": "2019-04-23T20:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1120794100041768967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2AlRv8osn9"
        },
        {
            "author_id": "252619912",
            "created_at": "2019-04-23T20:34:54.000Z",
            "id": "1120788156838707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 fiquei muito b\u00eabado:\n\n- Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o\n- Pra\u00e7a Svs\n- Mineirinho\n- Mercado Central\n- Parque Municipal https://t.co/Wod3ZAywaJ"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-04-23T20:26:38.000Z",
            "id": "1120786077990752258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aTAgTIoM2M"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2019-04-23T20:22:04.000Z",
            "id": "1120784928805756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de escolas, universidades e grupos que visitam o Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 https://t.co/PdoFaQBZ1L https://t.co/BFtS4ydAtH"
        },
        {
            "author_id": "398997287",
            "created_at": "2019-04-23T20:16:38.000Z",
            "id": "1120783557914517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pra os amigos  de bom cora\u00e7\u00e3o \u2014 em Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo https://t.co/rystdSniXF"
        },
        {
            "author_id": "3408986560",
            "created_at": "2019-04-23T19:45:58.000Z",
            "id": "1120775840424497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quwria fingir que o cefet nao existe e ir pro parque municipal fazer nada"
        },
        {
            "author_id": "757272576309821441",
            "created_at": "2019-04-23T19:35:51.000Z",
            "id": "1120773296306438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer trilha com minha tia e minhas primas no parque municipal e a trilha estava impr\u00f3pria"
        },
        {
            "author_id": "226768645",
            "created_at": "2019-04-23T19:35:23.000Z",
            "id": "1120773179893481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 fiquei muito b\u00eabado:\n\n- Casa do Coquinha\n- pra\u00e7a da savassi \n- Mineir\u00e3o \n- casa da vic sofia \n- parque municipal https://t.co/9DyIfWIjKh"
        },
        {
            "author_id": "637145380",
            "created_at": "2019-04-23T19:30:01.000Z",
            "id": "1120771828668977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Montecano monumento natural https://t.co/IfFmbibLj4 \n\n#VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/m7W8BnpX9M"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-04-23T19:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1120771817659092994",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi Eu sou conselheiro de 2 UCs no sul do Par\u00e1, uma estadual a APA TRIUNFO DO XINGU, essa tem 13 anos e n\u00e3o tem plano de gest\u00e3o, deixando seus moradores sem direito! E a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio 14 anos, e at\u00e9 hoje nem uma indeniza\u00e7\u00e3o a ribeirinho! Elas tem que ser auditada"
        },
        {
            "author_id": "1061940357569695744",
            "created_at": "2019-04-23T19:11:13.000Z",
            "id": "1120767097825583105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia perfeita.Amo!\ud83d\udc96 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/5S60wocWLL"
        },
        {
            "author_id": "256064802",
            "created_at": "2019-04-23T19:10:04.000Z",
            "id": "1120766808196288514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#23Abr | Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 #VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/AdtjwuxFaO https://t.co/vr1Kf34b8u"
        },
        {
            "author_id": "1061940357569695744",
            "created_at": "2019-04-23T19:04:08.000Z",
            "id": "1120765315539824641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita paz! em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/6GtMyijLvX"
        },
        {
            "author_id": "1061940357569695744",
            "created_at": "2019-04-23T19:00:44.000Z",
            "id": "1120764458530373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/WELcgth2m0"
        },
        {
            "author_id": "1061940357569695744",
            "created_at": "2019-04-23T18:54:16.000Z",
            "id": "1120762832063205386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a natureza. Presente de Deus. \ud83d\ude4f em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/bn3wLEqUXK"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-04-23T18:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1120757683009806341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cada dia mais perto de se tornar realidade \u00e9 a reestrutura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira. As obras seguem em ritmo acelerado e nos pr\u00f3ximos dias j\u00e1 divulgaremos a data para\u2026 https://t.co/MWhpC49QN4"
        },
        {
            "author_id": "123612904",
            "created_at": "2019-04-23T18:32:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120757301525094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 anna_porto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/VOVzMcy8Zl"
        },
        {
            "author_id": "829831464766283776",
            "created_at": "2019-04-23T18:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58810374",
                        "start": 0,
                        "username": "floresgera"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51714305",
                        "start": 12,
                        "username": "Partido_PAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120752192166744065",
            "in_reply_to_user_id": "58810374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@floresgera @Partido_PAN Mas independentemente disso onde est\u00e1 uma posi\u00e7\u00e3o clara do PAN contra as minas em c\u00e9u aberto em rede natura 2000, em patrim\u00f3nio agr\u00edcola da humanidade, na zona de prote\u00e7\u00e3o ao parque nacional, e da zona reserva da Biosfera?\nMuito procurei e nada encontrei"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-04-23T17:45:47.000Z",
            "id": "1120745597903024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/0ZLJLGEbFS"
        },
        {
            "author_id": "163171491",
            "created_at": "2019-04-23T17:24:54.000Z",
            "id": "1120740341957611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando o RN atrav\u00e9s da Para\u00edba. #pedradaboca #RN #PB em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/gPi8jAIlMk"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-04-23T17:15:20.000Z",
            "id": "1120737935433842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/41l6jcnjef"
        },
        {
            "author_id": "856555353026289666",
            "created_at": "2019-04-23T16:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1184498594914668544",
                        "start": 0,
                        "username": "xthlay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120733951218331649",
            "in_reply_to_user_id": "931894504428326920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xthlay esqueci do parque nacional de Itatiaia, \u00e9 bom de manhazinha, um frio do caralho, fazer trilha, \u00e9 muito bom hahahahaha com crian\u00e7a realmente n da"
        },
        {
            "author_id": "68524136",
            "created_at": "2019-04-23T16:58:57.000Z",
            "id": "1120733809408921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 visto durante monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bj86pY0oZU"
        },
        {
            "author_id": "2652151664",
            "created_at": "2019-04-23T16:45:11.000Z",
            "id": "1120730347900231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeInteres| Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 | #VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/P5a19rfweo"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2019-04-23T16:41:39.000Z",
            "id": "1120729458854567936",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc12 Localizado dentro do #Parque Estadual do #Tiet\u00ea, na zona leste de #S\u00e3oPaulo, o Centro tem um papel importante em prol do #MeioAmbiente. https://t.co/0KjWjqw11d"
        },
        {
            "author_id": "824628147962445824",
            "created_at": "2019-04-23T16:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1120725804734767106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Ritmos!! em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/SdGqs1Vq89"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-23T16:01:57.000Z",
            "id": "1120719468781502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dKayp2ZWaA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1uyaj5WeFI"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-04-23T16:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "49200087",
                        "start": 210,
                        "username": "Mblockk"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "47913878",
                        "start": 219,
                        "username": "Croatia_hr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120718979532636165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes de aventura, o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice conta com diversas trilhas que podem chegar at\u00e9 8 horas de caminhada para se chegar aos principais lagos e cachoeiras.\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udcf8 @mblockk\n@Croatia_hr\n#Croatia https://t.co/QxuBy4sVzz"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2019-04-23T15:59:10.000Z",
            "id": "1120718764541083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembran\u00e7a da outra rede, 5 anos que fui no parque nacional do capara\u00f3\nse eu n\u00e3o der um jeito na vida n\u00e3o fa\u00e7o nem 800 metros de caminhada\n2020 eu volto nesse lugar foda."
        },
        {
            "author_id": "997834052177661953",
            "created_at": "2019-04-23T15:40:20.000Z",
            "id": "1120714028014297096",
            "in_reply_to_user_id": "2575313640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloBraga49 Morar perto de um clube q tem \u00e1gua parado e invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tbm"
        },
        {
            "author_id": "637145380",
            "created_at": "2019-04-23T15:32:06.000Z",
            "id": "1120711956753801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Montecano monumento natural https://t.co/IfFmbhUarw \n\n#VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/qDalojhtpi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-23T15:31:44.000Z",
            "id": "1120711864248406018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5lrmmYC28J\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Cgar23WkD8"
        },
        {
            "author_id": "189880841",
            "created_at": "2019-04-23T15:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120704705217335296",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O cara \u00e9 um perigo constante, e nada acontece... em 2012 fazia pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, levou uma multa de R$ 10 mil, n\u00e3o pagou, e o servidor do Ibama que aplicou a multa foi exonerado... que nojo..."
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2019-04-23T15:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120704304191549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/gfOQ2WVfUt via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2019-04-23T14:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0944,
                        -22.8844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1120702549818896385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante da Tapera, Travessia Tupinamb\u00e1, Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT), Niter\u00f3i-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\uddef A\u00a0Travessia Tupinamb\u00e1, que liga o\u00a0Parque da Cidade, no bairro de S\u00e3o\u2026 https://t.co/BriL84E7vS"
        },
        {
            "author_id": "953991324",
            "created_at": "2019-04-23T14:45:28.000Z",
            "id": "1120700218729795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs que v\u00e3o ver a gente apresentar o trabalho de ambiental amanh\u00e3 finge que sabe o que \u00e9 plano de manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o PORQUE SE EU EXPLICAR EU ULTRAPASSO MEU TEMPO"
        },
        {
            "author_id": "52380049",
            "created_at": "2019-04-23T14:40:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "1120698978327236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #DiaMundialdoLivro! \ud83d\udcda\nConta a\u00ed pra n\u00f3s o que voc\u00ea anda lendo de bom?! \ud83d\udcd6\nPor aqui n\u00f3s temos o mais novo Plano de Manejo do Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa, entregue na ter\u00e7a-feira (16), com 329 p\u00e1ginas."
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2019-04-23T14:33:38.000Z",
            "id": "1120697242338430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Romeu Aldigueri (PDT) destaca a inciativa do Governo de preservar o Parque Estadual das Carna\u00fabas.\n\nAcompanhe ao vivo: \n- https://t.co/vVKuGQjf4B\n- TV Assembleia (31.1) \n- FM Assembleia (96,7 Mhz)\n\n#ALECE #LegislativoCE #Politica https://t.co/KkficB7ttP"
        },
        {
            "author_id": "2327502001",
            "created_at": "2019-04-23T14:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120696528639799298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3tF1mewSkT"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-23T14:24:09.000Z",
            "id": "1120694853631979521",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o inc\u00eandio no site do Inea: https://t.co/NzGQ5mHdr3"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-23T14:24:08.000Z",
            "id": "1120694851459256321",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio, \u00e9 administrado pelo Inea e abriga a maior floresta urbana do mundo. Os n\u00facleos Piraquara, Pau da Fome, Quilombolas e Camorim comp\u00f5em a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #AmbienteRJ #govRJ #vamosvirarojogo"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-23T14:24:04.000Z",
            "id": "1120694833805451267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Ontem o Inea atuou durante todo o dia no controle do inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste da cidade. https://t.co/sJ0riIwyNC"
        },
        {
            "author_id": "83867229",
            "created_at": "2019-04-23T14:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "46155576",
                        "start": 24,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1120694572282081284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamos a Prefeita @rosalbaciarlini na visita \u00e0s obras da segunda etapa do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira. Ficamos felizes em ver nossos\u2026 https://t.co/qtnfccQhDA"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-23T14:05:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1120690173745012741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ter\u00e7a-feira 23/04 foi uma manh\u00e3 proveitosa no Parque Municipal Maria Pires Perillo em Trindade - GO. Onde os alunos do Projeto Guardi\u00e3o Ambiental Mirim tiveram aulas sobre Fauna do Cerrado e Ordem Unida Militar. Mais uma a\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do CPA. https://t.co/jJWEtj9UcO"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-04-23T14:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "21892364",
                        "start": 196,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "253034260",
                        "start": 208,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120689266319921157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ficou mais f\u00e1cil conhecer a Mata Atl\u00e2ntica dos anos 1500. Baixe o aplicativo do Parque Nacional do Pau Brasil e conhe\u00e7a as trilhas e as belezas da regi\u00e3o sul da Bahia. O app \u00e9 parte do projeto da @CIBrasil , @ICMBio e diversos parceiros. Fa\u00e7a downloadhttp://bit.ly/AppPauBrasil https://t.co/5dj188KmGK"
        },
        {
            "author_id": "361836159",
            "created_at": "2019-04-23T13:59:40.000Z",
            "id": "1120688695030501377",
            "in_reply_to_user_id": "361836159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PrivatizaTudo \n\"O Jornal da Globo em parceria com o Globo Natureza mostra que a  administra\u00e7\u00e3o privada dos parques \u00e9 ben\u00e9fico para o meio ambiente e para  os turistas\"\n\nhttps://t.co/ZnIcihWEG0"
        },
        {
            "author_id": "361836159",
            "created_at": "2019-04-23T13:59:40.000Z",
            "id": "1120688693302448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PrivatizaTudo \nSegue o modelo do Parque Nacional do Igua\u00e7u e PAREM com esse tal mimimi para manter os carguinhos dos amancebados pol\u00edticos.\nO BRASIL PRECISA CRESCER e GERAR TRABALHO E RENDA para o seu POVO sem as AMARRAS do ESTADO\ud83d\udc4d\n\nhttps://t.co/LCgObQDiez"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-04-23T13:51:07.000Z",
            "id": "1120686539506429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Extrativistas da Associa\u00e7\u00e3o Wilson Pinheiro, Reserva Extrativista Chico Mendes, Epitaciol\u00e2ndia (AC) participam de interc\u00e2mbio de saberes e aprendizado em Juruena (MT) at\u00e9 dia 24. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada com apoio do #ProjetoBemDiverso, e do Po\u00e7o de Carbono Juruena. https://t.co/lPoXK57hfD"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-04-23T13:49:50.000Z",
            "id": "1120686217362857986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie com cuidadores e protetores em parque nacional no Congo https://t.co/kyx5uJG4gp"
        },
        {
            "author_id": "1055124380198559744",
            "created_at": "2019-04-23T13:34:37.000Z",
            "id": "1120682389473251328",
            "in_reply_to_user_id": "1055124380198559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #Alagoas, existem 13 mil fam\u00edlias cadastradas como benefici\u00e1rias das pol\u00edticas de reforma agr\u00e1ria, distribu\u00eddas em 178 projetos, entre assentamentos, a Reserva Extrativista (Resex) Marinha da Lagoa do Jequi\u00e1 e o territ\u00f3rio quilombola Tabacaria."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-23T13:30:18.000Z",
            "id": "1120681302397726721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; agropecuarista e p\u00f3s-graduada em Direito Ambiental pela UFRGS,  Dina Giovana Sessim Borges pode assumir a chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Anunciou a possibilidade esta semana, na sede da \u00e1rea protegida, em Mostardas (RS). Apoiar\u00e1 a convers\u00e3o do Parna em APA."
        },
        {
            "author_id": "1035749914427441152",
            "created_at": "2019-04-23T13:22:06.000Z",
            "id": "1120679237214769153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sol t\u00e1 a cara do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2019-04-23T13:07:58.000Z",
            "id": "1120675684509204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falei aqui que posta pr\u00e1tico canoagem de manh\u00e3. Hoje foi diferente pois no espa\u00e7o de 1h vi golfinhos, arraias, barracudas pescando na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em vit\u00f3ria. https://t.co/AZXR8fSf6L"
        },
        {
            "author_id": "198999667",
            "created_at": "2019-04-23T12:59:37.000Z",
            "id": "1120673583162957825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias em casa: correndo com o boy no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "637145380",
            "created_at": "2019-04-23T12:55:59.000Z",
            "id": "1120672667873480705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Montecano monumento natural https://t.co/IfFmbhUarw\n\n#VenezuelaBellaEnMarcha https://t.co/8Lf6DQpcNz"
        },
        {
            "author_id": "1069056577070669824",
            "created_at": "2019-04-23T12:55:07.000Z",
            "id": "1120672447177605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 bem aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  com uma escola na hora do lanche\n\nquero apenas comer o lanche de todos\n\nmas t\u00f4 fazendo a plena"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-04-23T12:42:00.000Z",
            "id": "1120669148814745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ajude os moradores e moradoras de Campo Grande (MS) a preservarem a \u00e1rea verde do  Parque dos Poderes que est\u00e1 amea\u00e7ada. Acesse a campanha no Bugio e fa\u00e7a parte dessa causa voc\u00ea tamb\u00e9m!  &gt;&gt;&gt; https://t.co/nDhamuObhu https://t.co/KpbRZNQqBj"
        },
        {
            "author_id": "134324121",
            "created_at": "2019-04-23T12:33:11.000Z",
            "id": "1120666928786309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...ainda d\u00e1 noite em Santos...hoje a noite estaremos retornando ao lar, doce lar... \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/HByXYbnU9D"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-04-23T12:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.50162953,
                        -4.95396447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7baba877667bc3f"
            },
            "id": "1120666514858872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2004 tivemos a oportunidade de chefiar por um per\u00edodo a Rebio Gurupi. A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica federal localizada no Maranh\u00e3o, criada pelo Decreto n\u00ba 95.614\u2026 https://t.co/10mP1gxG07"
        },
        {
            "author_id": "134324121",
            "created_at": "2019-04-23T12:30:01.000Z",
            "id": "1120666132325650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...um rol\u00ea \u00e0 noite em um pedacinho dos 8 km dos jardins da praia de Santos... \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/FjIzrdOAOu"
        },
        {
            "author_id": "85375127",
            "created_at": "2019-04-23T12:06:42.000Z",
            "id": "1120660265408835587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vestidos da Edi\u00e7\u00e3o Ouro foram inspirados na realeza e na arquitetura do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/g0N0AqVjPr"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-04-23T12:03:28.000Z",
            "id": "1120659449826500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta resgatada ap\u00f3s 2 dias na selva em SP sobreviveu bebendo \u00e1gua acumulada em plantas. Ela participava de expedi\u00e7\u00e3o de 300 km por estradas rurais, trilhas e rios dentro de parque estadual. https://t.co/6oFWCXddBJ https://t.co/OQJda5lU8p"
        },
        {
            "author_id": "247110297",
            "created_at": "2019-04-23T12:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120659364514283525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/YEi40WUzkU via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "268989493",
            "created_at": "2019-04-23T11:55:51.000Z",
            "id": "1120657532786135041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oque dizer dessa equipe? \u00daltima foto do rol\u00ea... Vcs s\u00e3o demais @egric_sp!!! PETAR #natureza #caverna #espeleologia #espeleotemas #egric_rc #egric_sp @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... https://t.co/iIjgJOI9MX"
        },
        {
            "author_id": "16604438",
            "created_at": "2019-04-23T11:49:19.000Z",
            "id": "1120655889608970242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento vai acontecer no Parque Natural Municipal Morro dos Stinghen, na Barra do Rio Cerro. Saiba mais: https://t.co/5J4CK5iOQw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-23T11:29:39.000Z",
            "id": "1120650939193593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 30 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u nessa P\u00e1scoa! \u2764\n\nOlha como foi: https://t.co/jtoJNmNabn"
        },
        {
            "author_id": "1650006991",
            "created_at": "2019-04-23T10:36:27.000Z",
            "id": "1120637553223327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem-se bem as traquinices dos macacos, mas dois gorilas do Parque Nacional de Virunga, na RDC, levaram estas \"macaquices\" para um outro patamar: aprenderam a fazer pose para as... selfies.\n#NovoJornal #Angola\n https://t.co/BIiCXW5tDZ"
        },
        {
            "author_id": "53033693",
            "created_at": "2019-04-23T10:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120636945762275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio pela Chapada dos Veadeiros se encerra no dia de S\u00e3o Jorge, que d\u00e1 nome a essa fof\u00edssima Vila, onde fica a entrada do Parque Nacional (aproveitem enquanto ainda \u00e9\u2026 https://t.co/0TXr30UOkA"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-04-23T10:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1120632279821246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhar\n#sovem\n#sejogaj em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/YrbRNaROhq"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2019-04-23T09:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1120624428126093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/IBRAyl4KHR"
        },
        {
            "author_id": "319908982",
            "created_at": "2019-04-23T09:18:24.000Z",
            "id": "1120617912136544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/U2GMNvjCKz"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2019-04-23T09:05:34.000Z",
            "id": "1120614680349814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo do Parque Estadual de Caragu\u00e1 oferece curso de Brom\u00e9lias\nNot\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News\nhttps://t.co/LDAOKP3uJW https://t.co/LDAOKP3uJW"
        },
        {
            "author_id": "1119243063128408065",
            "created_at": "2019-04-23T09:04:17.000Z",
            "id": "1120614356511789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para de falar merda, Manuela....o Parque Nacional do Xingu.....esta demarcado ha muito tempo...kkkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PmfRABUxiq"
        },
        {
            "author_id": "1119243063128408065",
            "created_at": "2019-04-23T09:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120613888054185986",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila Para de merda Manuela.....o Parque Nacional do Xingu.....esta demarcado faz muito tempo.....kkkkkkkkkkkkkkkkkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1259514606",
            "created_at": "2019-04-23T08:59:05.000Z",
            "id": "1120613049335975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva uma aventura incr\u00edvel com uma casa sob rodas nos Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Conhe\u00e7a o Grand Canyon, a Cataratas do Ni\u00e1gara, o Parque Nacional de Yellowstone, a Florida Keys e muito mais. Planeje-se e reserve j\u00e1 o seu motorhome nos EUA. Para mais infos: \u27a1\ufe0fhttps://t.co/ponj5Nfhg9 https://t.co/Fqd944fl6U"
        },
        {
            "author_id": "315886704",
            "created_at": "2019-04-23T05:26:21.000Z",
            "id": "1120559514653212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que eu j\u00e1 chorei:\n- Shopping 5a Avenida\n- P\u00e1tio Savassi\n- Mcdonalds da pra\u00e7a da savassi\n- Velvet \n- Parque Municipal https://t.co/h2ioz3mbAq"
        },
        {
            "author_id": "92077744",
            "created_at": "2019-04-23T05:03:34.000Z",
            "id": "1120553778149777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Brasil: Parque Barigui https://t.co/JnOQaTUYW2"
        },
        {
            "author_id": "4112539575",
            "created_at": "2019-04-23T03:04:16.000Z",
            "id": "1120523756051607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- metr\u00f4\n- 4501\n- parque municipal\n- independ\u00eancia\n-  Mineir\u00e3o https://t.co/g51QBvwn8X"
        },
        {
            "author_id": "210560525",
            "created_at": "2019-04-23T02:42:21.000Z",
            "id": "1120518239057055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Montanhas dos Gorilas.\nParque Nacional Virunga, visto do Espa\u00e7o #diadaterra https://t.co/aegrMTchKt"
        },
        {
            "author_id": "829236685",
            "created_at": "2019-04-23T02:27:44.000Z",
            "id": "1120514561361285128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares que ja chorei em bh\npra\u00e7a 7\npra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \ncentral (e todas as outras)\n5503a e 821 \nparque municipal https://t.co/4Z1VvXo9Dp"
        },
        {
            "author_id": "857986128175124480",
            "created_at": "2019-04-23T02:03:07.000Z",
            "id": "1120508367414407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to com uma alergia fodida pq UMA formiga me picou e pqp n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o isso, as formigas do parque municipal sofreram algum tipo de super muta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "356562871",
            "created_at": "2019-04-23T01:47:20.000Z",
            "id": "1120504393844056065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nanas\nashby \nshopping center\nparque municipal\nbanquinhos da avenida https://t.co/F9xf1aVzFw"
        },
        {
            "author_id": "178075469",
            "created_at": "2019-04-23T01:24:41.000Z",
            "id": "1120498697173917701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH me surpreendeu: \u00e9 lindo, fica no centro da cidade, e \u00e9 gratuito \ud83e\udd70\nLugar lindo pra passear cazamiga numa tarde de sol de s\u00e1bado \ud83e\udd29\nOu como vc\u2026 https://t.co/y0LaxKNwFS"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-04-23T01:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120498645290426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/x6CrhKb8Aw"
        },
        {
            "author_id": "115420086",
            "created_at": "2019-04-23T01:23:23.000Z",
            "id": "1120498367610740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Monumento Natural el Parque Montecano de Paraguan\u00e1 https://t.co/iS6tX1C5pd"
        },
        {
            "author_id": "1001688437337051136",
            "created_at": "2019-04-23T01:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1120493979785662465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tenho nem legenda pra descrever esse lugar, ele j\u00e1 fala por si s\u00f3. Mais uma pra contar!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/3zmk6L45lI"
        },
        {
            "author_id": "849463529614831616",
            "created_at": "2019-04-23T01:02:38.000Z",
            "id": "1120493145966379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gabby me chamou pra ir no parque Municipal tirsr foto e a minha \u00fanica preocupa\u00e7\u00e3o era se l\u00e1 tinha carrapato akkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "833848415993868288",
            "created_at": "2019-04-23T00:59:13.000Z",
            "id": "1120492285454626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chorando d saudade do parque nacional do igua\u00e7u \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1052663994610270214",
            "created_at": "2019-04-23T00:58:12.000Z",
            "id": "1120492031334408194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaoFaleisTaoAlto\n#JuventudeCapuchinha em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/IuM4BpqzaU"
        },
        {
            "author_id": "4605750496",
            "created_at": "2019-04-23T00:40:47.000Z",
            "id": "1120487647997247490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o me revela\ud83e\udd70\nCachu...como eu amo\ud83e\udd17\nQuando a loucura vale\u2714\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/8WpGl627eI"
        },
        {
            "author_id": "147051945",
            "created_at": "2019-04-23T00:30:42.000Z",
            "id": "1120485111378608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mim pode privatizar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, Ali\u00e1s podem privatizar todos os parques nacionais, j\u00e1 ficou comprovado nos pa\u00edses desenvolvidos... https://t.co/Lcd59uklEx"
        },
        {
            "author_id": "246645740",
            "created_at": "2019-04-23T00:28:02.000Z",
            "id": "1120484440436822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AamuUuh seu jEiiitinnh\u00fauuu \u2014 Tks\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1c\ud83c\udffd \u00e9\u00ebh um Jeitinho Sipaaaa importado de outros paises como   Parque Estadual de Limeira \ud83d\ude0d https://t.co/nSO65lj8qk"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-23T00:12:17.000Z",
            "id": "1120480475125100545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Depois de servir como base para exerc\u00edcios de tiros de canh\u00e3o da Marinha, Alcatrazes se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2016 e abriu para visita\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico no ano passado.\nhttps://t.co/yZ5JyctLBs\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-23T00:00:00.000Z",
            "id": "1120477383365144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Depois de servir como base para exerc\u00edcios de tiros de canh\u00e3o da Marinha, Alcatrazes se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2016 e abriu para visita\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico no ano passado.\nhttps://t.co/6pQisoG1M0"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-22T23:54:51.000Z",
            "id": "1120476088495423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu maninho \ud83e\udd70\u2764\ufe0f #picodabandeira #mg #parquenacionalcaparao em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/6p2C3CITpK"
        },
        {
            "author_id": "442705932",
            "created_at": "2019-04-22T23:20:32.000Z",
            "id": "1120467451022594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das sempre vivas\nTravessia Curimata\u00ed at\u00e9 Inha\u00ed\n3 dias, 63km com 20kg nas costas https://t.co/61Pz6maySL"
        },
        {
            "author_id": "1060517131001962497",
            "created_at": "2019-04-22T23:18:52.000Z",
            "id": "1120467032712056844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinho em \u00f3tima companhia \ud83d\ude04\ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tQkTUNmYoY"
        },
        {
            "author_id": "3100829931",
            "created_at": "2019-04-22T23:18:22.000Z",
            "id": "1120466907319152646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo em Barueri\nVeja mais fotos no Facebook.\nFB/baruerieventos em Parque Municipal - Barueri https://t.co/naidpmct0c"
        },
        {
            "author_id": "95934068",
            "created_at": "2019-04-22T22:44:35.000Z",
            "id": "1120458405121073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque viver \u00e9 preciso &lt;3 https://t.co/OTtfbsGL7C"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-04-22T22:32:01.000Z",
            "id": "1120455243001663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA | Neste momento, tr\u00e2nsito \u00e9 intenso a lento, no sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, ao longo das avenidas Epit\u00e1cio Pessoa, a partir do Parque Natural Municipal da Catacumba, e Borges de Medeiros, a partir da Rua M\u00e1rio Ribeiro. #ZonaSul https://t.co/oSTEm7hGe5"
        },
        {
            "author_id": "821737393",
            "created_at": "2019-04-22T22:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "117774496",
                        "start": 0,
                        "username": "thibisay0201"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "116445660",
                        "start": 14,
                        "username": "sorita67"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120453927521144834",
            "in_reply_to_user_id": "117774496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thibisay0201 @sorita67 **Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "785421907",
            "created_at": "2019-04-22T22:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120450330821574657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "varias fotinhas nessa a\u00e7ai solidaria em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/n88ySMCGig"
        },
        {
            "author_id": "1093546069877800962",
            "created_at": "2019-04-22T21:58:28.000Z",
            "id": "1120446799989415937",
            "in_reply_to_user_id": "1093546069877800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido por sua grande biodiversidade, o Parque Nacional Marinho de Abrolhos, est\u00e1 amea\u00e7ado. Pareceres t\u00e9cnicos realizados pelo Ibama apontam para o risco de contamina\u00e7\u00e3o de quatro \u00e0 sete \u00e1reas que est\u00e3o no pacote a ser leiloado."
        },
        {
            "author_id": "1093546069877800962",
            "created_at": "2019-04-22T21:58:25.000Z",
            "id": "1120446787914018818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Primeiro Parque Nacional Marinho criado no Brasil  foi no arquip\u00e9lago de Abrolhos, na Bahia, em em 1983. S\u00e3o cerca de 87.943 hectares que ajudam a proteger a regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Segue o fio:\n\n#situe_seambiental  #abrolhos #ricardosalles"
        },
        {
            "author_id": "785421907",
            "created_at": "2019-04-22T21:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120445248247861251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na imensa dificuldade de apagar ofoto na mata caudado por bal\u00f5es em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/Xkrbug35Fu"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-04-22T21:52:16.000Z",
            "id": "1120445238970073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na indecis\u00e3o, v\u00e1 onde ainda n\u00e3o foi!\n\n#photooftheday \n#umcorredor \n#corrabrasilia \n#corredorderua \n#trilhas em Flona - Floresta Nacional https://t.co/oskpisvBl8"
        },
        {
            "author_id": "948630182331666434",
            "created_at": "2019-04-22T21:39:34.000Z",
            "id": "1120442042126094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista recebeu interc\u00e2mbio cultural entre Brasil e \u00cdndia durante o feriado, de quinta-feira (18/4) a... https://t.co/zOvem3Ky16"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-22T21:20:55.000Z",
            "id": "1120437348632858627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalcaparao #picodabandeira  #valeverde #cachoeiras #tronqueira #cacaubandeira #altocapara\u00f3 #mg em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wm1567v9lq"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-04-22T21:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1120437103123415041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I \u2764\ufe0f my city #Itajub\u00e1 #minasgerais #parquedacidade em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/Ekt7FyEId9"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2019-04-22T21:09:08.000Z",
            "id": "1120434384564363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicional festa de Papangus na Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde na Semana Santa https://t.co/tXLUceFWiK"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2019-04-22T21:00:00.000Z",
            "id": "1120432085947150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde visita o Parque Nacional da Ilha Grande, na divisa entre Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul. S\u00e3o 180 ilhotas e 80 mil hectares em \u00e1rea do rio Paran\u00e1 livre de barragens e com caracter\u00edsticas dos biomas Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado e Pantanal ao mesmo tempo. https://t.co/vwhafFnR33 https://t.co/iUonKRF46D"
        },
        {
            "author_id": "94702368",
            "created_at": "2019-04-22T20:58:50.000Z",
            "id": "1120431793063321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo as belezas do Parque Estadual Vila Velha, no Paran\u00e1. #contemplacao #lagoadourada #Parqueestadualvilavelha #parana #ecoturismo #nature #viagemeturismo #brazil #preservacao\u2026 https://t.co/ftVNjkFE6E"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2019-04-22T20:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3378,
                        -20.3189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1120430949181923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores mergulhos que faremos durante a viagem do Egito ser\u00e1 no Yolanda Reef and Shark que fica no Parque Nacional de Ras Mohammed. O ponto de mergulho possui um muro, com diferentes esp\u00e9cies de corais, al\u00e9m\u2026 https://t.co/FsH7UwOOan"
        },
        {
            "author_id": "1374995646",
            "created_at": "2019-04-22T20:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2784784,
                        -25.4243081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1120430462974009348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a felicidade e o sorriso no rosto seja a solu\u00e7\u00e3o para todos os problemas!\n\u2022\n\ud83d\udccdCataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n\u2022\n\u2022\n\u2022\nFacebook Page \ud83d\udcbb/ RaffOficial\u2026 https://t.co/SMQkFPeaZi"
        },
        {
            "author_id": "2854207317",
            "created_at": "2019-04-22T20:38:46.000Z",
            "id": "1120426742714372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem contato com profissional do parque nacional da Tijuca? Queria saber se abre amanh\u00e3 j\u00e1 que todos museus que liguei n\u00e3o abre \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "143068926",
            "created_at": "2019-04-22T20:35:42.000Z",
            "id": "1120425970987565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades ocorrer\u00e3o no Centro de Treinamento do 10\u00b0 Batalh\u00e3o, no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a e na zona rural de Divin\u00f3polis\nhttps://t.co/yM2uM6ihbH"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-04-22T20:08:17.000Z",
            "id": "1120419072196468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENAR MINAS LEVA CURSO DE RECUPERA\u00c7\u00c3O E PROTE\u00c7\u00c3O DE NASCENTES PARA O PARQUE MUNICIPAL REGO DOS CARRAPATOS - Textos, Faemg - https://t.co/qmq6zNzgcv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-22T19:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "15667712",
                        "start": 25,
                        "username": "natkelley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120416803522478081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A atriz Nathalie Kelley (@natkelley), que j\u00e1 participou de produ\u00e7\u00f5es como Velozes &amp; Furiosos, Di\u00e1rios de um Vampiro e Dinastia, sentiu o poder da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7u e aproveitou para falar sobre a import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u2728 https://t.co/tTX5gPWoCG"
        },
        {
            "author_id": "155389084",
            "created_at": "2019-04-22T19:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "45263366",
                        "start": 106,
                        "username": "ativocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120413515423072263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Meia Maratona das Cataratas \u2013 Trof\u00e9u 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xc1Vho9YNj v\u00eda @ativocom"
        },
        {
            "author_id": "258931673",
            "created_at": "2019-04-22T19:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14213711",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloGentili"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3092434408",
                        "start": 15,
                        "username": "bernardopkuster"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "25858078",
                        "start": 32,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "128372940",
                        "start": 85,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120412961481396227",
            "in_reply_to_user_id": "14213711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloGentili @bernardopkuster @ManuelaDavila N\u00e3o deu pra ir. Tava dando aula sobre @jairbolsonaro e as quest\u00f5es ind\u00edgenas para os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-04-22T19:43:54.000Z",
            "id": "1120412933706612742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIMES NA REP\u00daBLICA!\nEm v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia.\nA reportagem \u00e9 publicada por Greenpeace, 15-04-2019. https://t.co/t2XaSA1Pom"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-22T19:15:11.000Z",
            "id": "1120405708133097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA O evento ser\u00e1 uma corridinha de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Ser\u00e1 no dia 18/05 sendo que a largada \u00e0s 16h\nInscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/1uZ7ujwRja https://t.co/VgGX6erQ72"
        },
        {
            "author_id": "1058855183915122690",
            "created_at": "2019-04-22T18:59:24.000Z",
            "id": "1120401734575247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu ontem que tirei uma foto com o Iron Man no Parque Municipal pq tava muito emocionada por causa de Endgame essa semana kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-04-22T18:45:00.000Z",
            "id": "1120398111564861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o conta com uma visita guiada ao Parque Nacional Serra da Capivara e ao Museu da Natureza. Semana de Hist\u00f3ria de S\u00e3o Raimundo Nonato est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/obifIUcwxq"
        },
        {
            "author_id": "1097229502294474754",
            "created_at": "2019-04-22T18:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2197487762",
                        "start": 2,
                        "username": "LIVREpt"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "31237480",
                        "start": 75,
                        "username": "govpt"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 84,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120388151187517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O @LIVREpt assume posi\u00e7\u00e3o clara no #DiaDaTerra. E bem. Afinal, como pode o @govpt / @ambiente_pt justificar prospec\u00e7\u00e3o no \u00fanico Parque Nacional que temos? A in\u00e9pcia ambiental marca todo este mandato governativo. Do in\u00edcio ao fim. #EarthDay #PNPG #GreenNewDeal https://t.co/6yQ7Nux13j"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-22T18:04:33.000Z",
            "id": "1120387934312706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA com nosso parceiro @anawimodafitness O evento ser\u00e1 uma corridinha de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura \nInscri\u00e7\u00f5es:https://t.co/xRG8QXAkGR https://t.co/9ptY1f5ynH"
        },
        {
            "author_id": "287746350",
            "created_at": "2019-04-22T17:58:27.000Z",
            "id": "1120386399142850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 lugares em BH que eu j\u00e1 chorei: \n- parque municipal\n- pra\u00e7a da liberdade \n- rua da bahia\n- metr\u00f4\n- shopping del rey https://t.co/j5HTdQyZzA"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2019-04-22T17:57:12.000Z",
            "id": "1120386084414922754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu pego umas chuvinhas fininhas no meio do rua e vejo a galera abrindo o guarda-chuva me lembro da chuva torrencial que peguei no meio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Subindo trilha. Vei. Nada vai se comparar aquela chuva. Nada. Ainda mais naquele lugar \u2764"
        },
        {
            "author_id": "1433362422",
            "created_at": "2019-04-22T17:49:29.000Z",
            "id": "1120384138907983874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional de Cubat\u00e3o. https://t.co/QjDqgkb5m7"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2019-04-22T17:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1120381039547944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA, Um Lugar onde eu queria estar!\n\n#brasilia\n#Corrida\n#Corredores\n#CorridadeRua\n#CorraBrasilia\n#corridademontanha em Flona - Floresta Nacional https://t.co/BDbYiy34Cj"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-04-22T17:35:59.000Z",
            "id": "1120380741823733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aula pr\u00e1tica levou os alunos e pesquisadores do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Ambientais da UPF at\u00e9 a Floresta Nacional para o estudo da comunidade de aves silvestres \ud83d\udc49https://t.co/NaQqvVJtPT. https://t.co/QXxwZUqWul"
        },
        {
            "author_id": "1099494097914654720",
            "created_at": "2019-04-22T17:35:52.000Z",
            "id": "1120380714967609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele passeio com o filho no parque Municipal.. https://t.co/5wvQQKT1nl"
        },
        {
            "author_id": "936187872650067968",
            "created_at": "2019-04-22T17:28:06.000Z",
            "id": "1120378758014349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 adorando as fa\u00edscas entre a Sansa e a Dany hahaha \nFoda \u00e9 saber que enquanto vcs v\u00e3o estar assistindo a grande guerra eu vou estar no meio da fuking floresta Nacional de tr\u00eas barras sem nem um sinalzinho da tim, imagina  hbo..."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-04-22T17:27:31.000Z",
            "id": "1120378611570282497",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fazem parte dos editais o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia; a Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia, no Distrito Federal, entre outros."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-04-22T17:27:31.000Z",
            "id": "1120378610437828609",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entre os contemplados, est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, que em outubro de 2017 sofreu o maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "3303806601",
            "created_at": "2019-04-22T17:26:35.000Z",
            "id": "1120378378471788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#22Abr #DiadaTerra #DiaDeLaTierra Imagens do ber\u00e7o do Homem Americano, Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil. https://t.co/zWkmYl3NP3"
        },
        {
            "author_id": "78162005",
            "created_at": "2019-04-22T17:19:35.000Z",
            "id": "1120376616159469575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VPfQJwyYPD"
        },
        {
            "author_id": "70240178",
            "created_at": "2019-04-22T17:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "707371970283835392",
                        "start": 0,
                        "username": "zehcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120376515538165760",
            "in_reply_to_user_id": "70240178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehcarioca Parque municipal tamb\u00e9m!!!!"
        },
        {
            "author_id": "424135241",
            "created_at": "2019-04-22T17:19:10.000Z",
            "id": "1120376510890807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 um ref\u00fagio cabuloso agora"
        },
        {
            "author_id": "768244046540210176",
            "created_at": "2019-04-22T17:18:46.000Z",
            "id": "1120376410290262019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo, Parque Estadual do Rio Preto #parque #natureza #deus #rio #parqueestadualdoriopreto #lindo #perfeito #viagem #minasgerais #estrelafilmes #obrigadodeus #iphone #foto https://t.co/aHZhuwbseA"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-04-22T17:16:17.000Z",
            "id": "1120375787604066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cervejas sobre rodas no parque municipal de Barueri ~~ https://t.co/5TpX8aPbIV"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-04-22T17:15:02.000Z",
            "id": "1120375470246305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cervejas sobre rodas no parque municipal de Barueri https://t.co/YMSuKO3XUj https://t.co/A4yi7f7ldj"
        },
        {
            "author_id": "4909988896",
            "created_at": "2019-04-22T16:54:04.000Z",
            "id": "1120370194449338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APAIXONADO POR UMA FOTO!\n\ud83d\udccd Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/NSOwxHm6qG"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2019-04-22T16:35:44.000Z",
            "id": "1120365582292066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GUARDA, OS GORILAS E A SELFIE \ud83e\udd29\n\nMathieu Shamavu \u00e9 guarda do Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, e os gorilas provavelmente s\u00e3o adeptos da selfie... At\u00e9 fazem pose \ud83d\ude01\nMas h\u00e1 mais para... https://t.co/fhQs4s99h6"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-04-22T16:32:20.000Z",
            "id": "1120364724837810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O per\u00edodo de chuvas est\u00e1 acabando e logo, logo come\u00e7a a temporada de montanhismo no Brasil. Ent\u00e3o, que tal j\u00e1 ir programando sua pr\u00f3xima trilha?\nhttps://t.co/2Yl5wx6oSZ"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-04-22T16:30:47.000Z",
            "id": "1120364335057051653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEventual prospec\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio nas serras de Peneda e do Soajo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)\u201d\nhttps://t.co/V3jKSfIZMA https://t.co/V3jKSfIZMA"
        },
        {
            "author_id": "456723431",
            "created_at": "2019-04-22T15:59:58.000Z",
            "id": "1120356581357641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura domingo de P\u00e1scoa: \"Pedra do Elefante + Mirante do Soberbo + Cachoeira do Garraf\u00e3o\". Dia:21/04/2019\n\nQuer uma aventura assim?! Chame o Guia de Montanha Geraldo Brasil \ud83d\udcf1 21 - 96823-4479 (WhatsApp).\n\nPs: Amor Maior pelo PARNASO (Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os)."
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2019-04-22T15:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1120354686807224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/g7gV0NyhyR"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-22T15:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120353559059599360",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "27283709",
            "created_at": "2019-04-22T15:40:51.000Z",
            "id": "1120351766980198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conhecer o Brasil : Conhe\u00e7a a Fumdham e o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/GMfqDK3s7Y"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-04-22T15:38:50.000Z",
            "id": "1120351259364667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem for mandar mensagem no zap pra mim essa semana, a mensagem n\u00e3o vai chegar.\n\nVou estar sem zap, pois estarei durante uma semana em uma reserva biol\u00f3gica sem sinal de celular ou internet. \u00c9 isso, at\u00e9 domingo. valeeeeeu... falous. \ud83d\udc4d\ud83e\udd19\ud83c\udf33\ud83c\udf35"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-04-22T15:33:18.000Z",
            "id": "1120349869800087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia RJ registrou a temperatura mais baixa de 2019 em todo o Brasil, durante o in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 20 de abril. Os term\u00f4metros marcaram -4,1\u00baC a 2.452 metros de altitude.\nhttps://t.co/x54BEloemw https://t.co/IqhC6uYF1f"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-22T15:25:27.000Z",
            "id": "1120347894056390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Ser\u00e1 no dia 18/05 sendo que a largada \u00e0s 16h.Inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/1uZ7ujwRja https://t.co/VrnhLqImqI"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-22T15:25:05.000Z",
            "id": "1120347802385768450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistas dende o observatorio de aves da illa de Montefaro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #birding #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/s2zQyWnH2k"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-04-22T15:03:44.000Z",
            "id": "1120342428886679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30 mil visitantes durante o feriado: https://t.co/AmSYFYXbsd"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-22T15:03:30.000Z",
            "id": "1120342369201786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30 mil visitantes durante o feriado: https://t.co/8AO00phCW5"
        },
        {
            "author_id": "383578580",
            "created_at": "2019-04-22T15:03:17.000Z",
            "id": "1120342314977775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To afim de um evento que as vezes tem no parque municipal! Curtir um maneva, Gabriel Elias, o, ponto de equil\u00edbrio \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2019-04-22T15:02:16.000Z",
            "id": "1120342059976622085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coffee break ao ar livre no Parque Natural Municipal Bosque da Barra, na abertura da exposi\u00e7\u00e3o da pintora Beatriz Cavalcanti. Evento gratuito. #Cultura #BosqueDaBarra https://t.co/BqzShhnkuD https://t.co/u6kWgM4e90"
        },
        {
            "author_id": "163171491",
            "created_at": "2019-04-22T14:49:23.000Z",
            "id": "1120338817565609987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde de palavr\u00e3o no balan\u00e7o da Pedra da Boca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\nP\u00eandulo a mais de 200m de altura. \n\n#pedradaboca #camping #seutico em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/1w9YqMABkT"
        },
        {
            "author_id": "116044712",
            "created_at": "2019-04-22T14:22:15.000Z",
            "id": "1120331987129126918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de bh que j\u00e1 chorei: \n\n-2290\n-parque municipal\n-pr\u00e9 absoluto centro (as duas unidades)\n-ccbb\n-bh shopping https://t.co/JVbMD11giV"
        },
        {
            "author_id": "1079466981911347200",
            "created_at": "2019-04-22T14:09:42.000Z",
            "id": "1120328831359803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque se for pra pensar direitinho, voc\u00ea tem muito mais que agradecer do que a reclamar! em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/XQzvv18oSP"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2019-04-22T14:08:48.000Z",
            "id": "1120328605018599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos o #DiadaTerra para refor\u00e7ar que o cuidado com o nosso planeta \u00e9 uma responsabilidade de todos n\u00f3s. Conhe\u00e7a os compromissos de FURNAS para o desenvolvimento sustent\u00e1vel: https://t.co/rZ2mIwTYSy\nFoto: plantio de mudas no Parque Estadual da Pedra Branca (RJ) \ud83c\udf31 https://t.co/gIuOc4K7aE"
        },
        {
            "author_id": "268989493",
            "created_at": "2019-04-22T14:08:18.000Z",
            "id": "1120328476547002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi pessoas! \ud83d\udc38 #PETAR #natureza #caverna #espeleologia #egric_rc #egric_sp @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Qjje1LWDX7"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-04-22T13:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120321343818362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 10km, a gente n\u00e3o resisti! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ljWp53JsGS"
        },
        {
            "author_id": "1107165810",
            "created_at": "2019-04-22T13:34:13.000Z",
            "id": "1120319901711908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses homens protegem os animais dos \"animais que os ca\u00e7am\"... Por mais \"pessoas\" e imagens como essas \ud83d\udc9a \n\nImagens: Parque Nacional de Virunga - Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Kongo\n\nVia Professor Uoston"
        },
        {
            "author_id": "25719578",
            "created_at": "2019-04-22T13:20:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1120316457080979458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas posam para selfie ao lado de guardas, no Parque Nacional de Virunga, no Congo. https://t.co/dlcVXBDhHc"
        },
        {
            "author_id": "1022936165324939264",
            "created_at": "2019-04-22T13:07:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1120313208357756929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei\n- valores de minas\n- pra\u00e7a da liberdade\n- parque municipal\n- pra\u00e7a do papa\n- pra\u00e7a da savassi https://t.co/VLyJXWPpsR"
        },
        {
            "author_id": "606336605",
            "created_at": "2019-04-22T12:59:54.000Z",
            "id": "1120311263886704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da nossa universidade, campus de Piripiri, restauraram a antiga esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do Parque Nacional de Sete Cidades, estava desativada h\u00e1 cerca de 10 anos. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nConfia: https://t.co/fhSfLYfSJ1 https://t.co/tBatYHiq2D"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2019-04-22T12:50:10.000Z",
            "id": "1120308814564274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criados no Parque Nacional de Virunga, dois gorilas habituaram-se tanto \u00e0 presen\u00e7a de humanos que s\u00e3o capazes de imitar os seus comportamentos.\nhttps://t.co/lHxT4HUF1U"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2019-04-22T12:50:05.000Z",
            "id": "1120308793005490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 30 mil visitantes no feriado https://t.co/2BzyuIYebK"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-04-22T12:48:36.000Z",
            "id": "1120308421775937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/oG35PbEaR4"
        },
        {
            "author_id": "1118945832110260224",
            "created_at": "2019-04-22T12:47:23.000Z",
            "id": "1120308113729519621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0f\n\n\ud83d\udccc Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/3Qgqaly35e"
        },
        {
            "author_id": "22160914",
            "created_at": "2019-04-22T12:44:58.000Z",
            "id": "1120307506817847308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixando boas lembran\u00e7as em Arraial do Cabo \ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\ude97\ud83c\udf32\ud83c\udf33\u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/EPyjb0qd6A"
        },
        {
            "author_id": "24777517",
            "created_at": "2019-04-22T12:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120304602493149184",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@folha Se o pr\u00f3prio presidente  pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, imagine o n\u00edvel dos minist\u00e9rios."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-22T12:04:04.000Z",
            "id": "1120297215140990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  semana come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Estado  possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato  Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/f9Nci8tB2j"
        },
        {
            "author_id": "1042553729147437057",
            "created_at": "2019-04-22T11:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "49392223",
                        "start": 0,
                        "username": "thalha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120296149737451522",
            "in_reply_to_user_id": "49392223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thalha_ J\u00e1 chorei\n- Parque municipal domingo a tarde\n- 5106\n- Lagoa da Pampulha depois da terapia \n- roles aleat\u00f3rios"
        },
        {
            "author_id": "930411856682012673",
            "created_at": "2019-04-22T11:57:30.000Z",
            "id": "1120295559598870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto, avan\u00e7aram \u00e0 Inforpress que est\u00e3o descontentes face ao abandono dessa comunidade que, conforme real\u00e7am, est\u00e1 inserida numa \u00e1rea protegida. https://t.co/154sNMxsqB"
        },
        {
            "author_id": "62259810",
            "created_at": "2019-04-22T11:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "353832345",
                        "start": 17,
                        "username": "FelipeWard"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "80067612",
                        "start": 29,
                        "username": "Sernatur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120293724804849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tremenda noticia @Felipeward @sernatur https://t.co/9zMMrxSVn6"
        },
        {
            "author_id": "1326834805",
            "created_at": "2019-04-22T11:49:55.000Z",
            "id": "1120293652004315137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Ij3vVzxWcs"
        },
        {
            "author_id": "3218176035",
            "created_at": "2019-04-22T11:48:58.000Z",
            "id": "1120293414451470338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais em: https://t.co/s7Dy9sxku8 https://t.co/HNYDTZ0vnP"
        },
        {
            "author_id": "742747499937566721",
            "created_at": "2019-04-22T11:45:50.000Z",
            "id": "1120292627025416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de Belo Horizonte em que eu j\u00e1 chorei:\n\n- Na Puc do Coreu\n- No Rei do Pastel da contorno\n- No Belas Artes\n- No Parque Municipal (hoy mi padre)\n- No 4111"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-04-22T11:36:57.000Z",
            "id": "1120290391436091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cervejas sobre rodas no parque municipal de Barueri https://t.co/jogpErMWrM #geralinks"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2019-04-22T11:00:25.000Z",
            "id": "1120281193604370433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do C\u00f3rrego do Veado e a maior produ\u00e7\u00e3o de mam\u00e3o formosa do Brasil, duas marcas deste munic\u00edpio do extremo norte do Esp\u00edrito Santo que comemora hoje 55 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. https://t.co/dKpnUD7aAK"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2019-04-22T10:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01928275,
                        -22.97320903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1120279639866273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Alto Mour\u00e3o, tamb\u00e9m conhecido como Pedra do Elefante, entre Itacoatiara e Itaipua\u00e7u na regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i-RJ, Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET), Brasil\u2026 https://t.co/VtX9hINtwh"
        },
        {
            "author_id": "2227291608",
            "created_at": "2019-04-22T10:39:34.000Z",
            "id": "1120275949130534913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional floresta da Tijuca!! https://t.co/anFbKPmos1"
        },
        {
            "author_id": "49061645",
            "created_at": "2019-04-22T10:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46466027",
                        "start": 0,
                        "username": "coalacroata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120274935715454976",
            "in_reply_to_user_id": "46466027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coalacroata Acho que ela s\u00f3 vai encontrar paz morando numa reserva biol\u00f3gica qualquer."
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2019-04-22T10:35:05.000Z",
            "id": "1120274820401442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fundo para a Prote\u00e7\u00e3o dos Animais Selvagens (FAPAS) manifestou recentemente o seu \u201crep\u00fadio e oposi\u00e7\u00e3o\u201d \u00e0 eventual prospe\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio nas serras de Peneda e do Soajo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG). Em comunicad... https://t.co/BXVwQN1Xnh"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-04-22T10:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120271098405367808",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada \"Olha a selfie\": guarda florestal partilha fotos com gorilas no Congo \nParque Nacional Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Congo, descreve a imagem partilhada, p\u00e1gina Facebook d \"Elite Anti-Poaching Units And Combat Trackers\", uma unidade anti-ca\u00e7adores d elite\nhttps://t.co/lKChCFQeZx"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-04-22T10:05:37.000Z",
            "id": "1120267405283012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterado composi\u00e7\u00e3o do conselho da Floresta Nacional de A\u00e7u: https://t.co/KTkgA8flQ6"
        },
        {
            "author_id": "2337715488",
            "created_at": "2019-04-22T10:01:11.000Z",
            "id": "1120266289774198785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de macei\u00f3 que eu j\u00e1 chorei\n\n1. Parque Municipal \n2. Pracinha do Salvador Lyra\n3. Praia da Jati\u00faca\n4. No HGE \n5. No shopping P\u00e1tio https://t.co/e03FgR4ima"
        },
        {
            "author_id": "814973658397573120",
            "created_at": "2019-04-22T09:32:44.000Z",
            "id": "1120259129912770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ro\u00e7a seu cu, pra voc\u00ea \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd19\ud83e\udd19 https://t.co/TBEKEbn5nZ"
        },
        {
            "author_id": "110794392",
            "created_at": "2019-04-22T09:18:57.000Z",
            "id": "1120255658924957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque municipal em Luxemburgo.\nRelaxando no feriado\n#luxcity #easter \u2014 em The Public Park, Luxembourg Ville https://t.co/PCLf5S0fBD"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-22T09:18:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1120255475826737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\n\n\u00c9 necess\u00e1rio apoiar toda a contesta\u00e7\u00e3o. Muito bem, as C\u00e2maras op\u00f5em-se \u00e0 prospe\u00e7\u00e3o de l\u00edtio nos limites do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #PNPG \n\n\u00abMelga\u00e7o \u201creclama\u201d e Mon\u00e7\u00e3o  \u201catenta\u201d a prospe\u00e7\u00e3o e pesquisa de min\u00e9rio nas \u201cbarbas\u201d do PNPG\u00bb https://t.co/cqCtE3Z7wY"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-04-22T08:55:29.000Z",
            "id": "1120249755160973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cervejas sobre rodas no parque municipal de Barueri https://t.co/rTubqlGJju https://t.co/zSeGHcVzSX"
        },
        {
            "author_id": "428342373",
            "created_at": "2019-04-22T08:55:20.000Z",
            "id": "1120249716317536261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de cervejas sobre rodas no parque municipal de Barueri ~~ https://t.co/a2R0my0lBI"
        },
        {
            "author_id": "1000886772",
            "created_at": "2019-04-22T08:16:01.000Z",
            "id": "1120239823384657922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de Botucatu q eu ja chorei\n\n1. Banheiro da industrial\n2. Pra\u00e7a digital\n3. Cacao\n4. Lageado\n5. Mc Donald's\n6. Espa\u00e7o cultural\n7. Parque municipal\n8. Esta\u00e7\u00e3o abandonada\n9. Teatro Nelli\n10. Cinema do shopping https://t.co/zenB3glIrk"
        },
        {
            "author_id": "1097934105562529794",
            "created_at": "2019-04-22T06:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "1015562379390832641",
                        "start": 221,
                        "username": "CulturaPreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120213853734936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da semana: \"Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje! (via Blerd World)\" por @CulturaPreta https://t.co/ip3EMhAy9n"
        },
        {
            "author_id": "80457092",
            "created_at": "2019-04-22T05:27:19.000Z",
            "id": "1120197369642004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/7ESjCpktsw"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-04-22T05:02:18.000Z",
            "id": "1120191073547161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaLatinoamericanogeoturismo #GeoDiversidad #Tuismo #Geologia #Viagem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  #Brasil #\n\nO Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um s\u00edtio geol\u00f3gico situado no munic\u00edpio de Ponta Grossa, Paran\u00e1, do qual \u00e9 o principal ponto tur\u00edstico. \ud83d\udcf8 https://t.co/bTxfjEip9n"
        },
        {
            "author_id": "765045903640190976",
            "created_at": "2019-04-22T04:45:28.000Z",
            "id": "1120186837379760130",
            "in_reply_to_user_id": "765045903640190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "472943166",
            "created_at": "2019-04-22T04:09:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1120177894230233089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - Viaduto Santa Tereza \n2 - Parque Municipal \n3 - Pra\u00e7a da liberdade \n4 - Esta\u00e7\u00e3o vilarinho \n5 - 66 https://t.co/XjrWWqMIa0"
        },
        {
            "author_id": "192350920",
            "created_at": "2019-04-22T04:03:03.000Z",
            "id": "1120176162829893634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VXw0c4EmMG"
        },
        {
            "author_id": "1451961697",
            "created_at": "2019-04-22T03:50:25.000Z",
            "id": "1120172984025649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim deixar essas mensagens do parque municipal aqui \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30 https://t.co/OVjrGffalK"
        },
        {
            "author_id": "49392223",
            "created_at": "2019-04-22T03:42:07.000Z",
            "id": "1120170891785191425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mandando mensagem e atirando o celular l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "967572544785211392",
            "created_at": "2019-04-22T03:37:42.000Z",
            "id": "1120169783796883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugares em sua cidade voc\u00ea visitaria com um amigo de outra cidade? \u2014 Parque Municipal Dona Ziza, tem muitas grutas e fazendas centen\u00e1rias \ud83e\udd17 https://t.co/JuntBisrrV"
        },
        {
            "author_id": "245917562",
            "created_at": "2019-04-22T03:20:52.000Z",
            "id": "1120165544798359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Corumbiara ter\u00e1 plano para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica | VILHENA NOT\u00cdCIAS https://t.co/Rdi0cllI16"
        },
        {
            "author_id": "28706229",
            "created_at": "2019-04-22T03:18:44.000Z",
            "id": "1120165009072381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eOs guardas florestais do Parque Nacional da Virunga podem ter um trabalho \u00e1rduo, nomeadamente no que concerne \u00e0s atividades de conserva\u00e7\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es dif\u00edceis.\n-\nPor\u00e9m, t\u00eam tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/Lkal8LnDSL"
        },
        {
            "author_id": "321769063",
            "created_at": "2019-04-22T03:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120163577673998338",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel bom dia parque estadual da pedra Branca em realengo pegando fogo. https://t.co/JbiWnlfQKI"
        },
        {
            "author_id": "3340161975",
            "created_at": "2019-04-22T03:09:25.000Z",
            "id": "1120162663747805186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei: \n- Consult\u00f3rio da minha psic\u00f3loga na Savassi\n- Alguma balada LGBT da Savassi \n- Bairro floresta (col\u00e9gio Batista)\n- No move 85 indo pra faculdade\n- Parque Municipal https://t.co/O0xrYo4uEV"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-04-22T02:43:32.000Z",
            "id": "1120156149591019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRF vai leiloar ve\u00edculos inserv\u00edveis. https://t.co/DbiLGtpgmA\n\nDesembargador nega diferen\u00e7a salarial a Ju\u00edzes de Direito Substitutos. https://t.co/hR76NUU6Sy\n\nAlterado composi\u00e7\u00e3o do conselho da Floresta Nacional de A\u00e7u. https://t.co/Z4SSSjh7jQ"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-04-22T02:43:30.000Z",
            "id": "1120156143748358154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterada composi\u00e7\u00e3o do conselho da Floresta Nacional de A\u00e7u: https://t.co/KTkgA8flQ6"
        },
        {
            "author_id": "2459039125",
            "created_at": "2019-04-22T02:21:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1120150692700860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83e\udd90\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u269c\ufe0f\ud83c\udf3f #len\u00e7oismaranhenses #barreirinhas #sun #grandeslen\u00e7\u00f3is #maranh\u00e3odeencantos #photography #Pinterest em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xdZ5BqMAp2"
        },
        {
            "author_id": "703383996135243777",
            "created_at": "2019-04-22T02:21:20.000Z",
            "id": "1120150565416243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Estadual de Ibitiboca \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 vi!."
        },
        {
            "author_id": "1087341944538390531",
            "created_at": "2019-04-22T02:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120147112971390976",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ele j\u00e1 pescou em \u00e1rea protegida, era deputado e n\u00e3o deu nada. Imagina agora que \u00e9 presidente. T\u00e1 louco, cada imbecil que a gente coloca na presid\u00eancia..."
        },
        {
            "author_id": "3119418483",
            "created_at": "2019-04-22T02:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74771541,
                        -15.45851598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1120146146993823749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o das fotinhas\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n\n#brasil #mt #matogrosso_brasil #chapadadosguimaraes #parquenacionaldaschapadadosguimaranhes #cachoeiradosnamorados \n\n\ud83d\udcf8by.: nzounar7 em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/53OdEzTZti"
        },
        {
            "author_id": "1015533623653650432",
            "created_at": "2019-04-22T01:49:10.000Z",
            "id": "1120142470745153543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ale tem q me amar muito pra ta no parque Municipal e pular pro shopping"
        },
        {
            "author_id": "2459039125",
            "created_at": "2019-04-22T01:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1120139806762131457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c\ud83d\udca6\ud83c\udfd6\ud83e\udd90 #len\u00e7oismaranhenses #barreirinhas #sun #grandeslen\u00e7\u00f3is #maranh\u00e3odeencantos em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7HTFfmNkLe"
        },
        {
            "author_id": "1029512835167072256",
            "created_at": "2019-04-22T01:32:34.000Z",
            "id": "1120138289661599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que eu j\u00e1 chorei \n- corredor do CEFET (dentro outros)\n-metr\u00f4\n-pal\u00e1cio das artes\n-parque municipal\n-BANZAI https://t.co/Q44zTPvF4R"
        },
        {
            "author_id": "248670938",
            "created_at": "2019-04-22T01:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1120136390778523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo #Centro de #BH achei o #ParqueAmericoRenneGianetti \n\u00c9 claro que tirei umas #Fotos pra dividir com voc\u00eas a beleza do lugar em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PKA3izvduq"
        },
        {
            "author_id": "970399887543164929",
            "created_at": "2019-04-22T01:24:16.000Z",
            "id": "1120136203804737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que ja chorei:\n- raul soares\n- no 33\n- pra\u00e7a da liberdade\n- pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o\n- parque municipal https://t.co/5oJrfNHipJ"
        },
        {
            "author_id": "999735629192810497",
            "created_at": "2019-04-22T01:16:29.000Z",
            "id": "1120134242607009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares em gv que ja chorei\n1- Ab\u00edlio\n2- Pedro Faria\n3- Rodovi\u00e1ria \n4- Shopping\n5- Av Ibituruna\n6- Av Minas Gerais\n7- No ponto de onibus\n8- Na igreja\n9- Na tenda\n10- ponto de apoio da gontijo\n11- Unopar\n12- Parque Municipal\n13- Ibituruna\n14- Sinval\n15- Point \ntem mais, mas n cabe https://t.co/117f2pu8n6"
        },
        {
            "author_id": "302879454",
            "created_at": "2019-04-22T00:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1120127198889828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26e9\u2728 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/iFgW8QcImv"
        },
        {
            "author_id": "59254814",
            "created_at": "2019-04-22T00:42:58.000Z",
            "id": "1120125811053531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/8TI3b0aVb0"
        },
        {
            "author_id": "1085619038745698309",
            "created_at": "2019-04-22T00:40:49.000Z",
            "id": "1120125266586681346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei \n1-Caetano \n2- Amazonas \n3- Conc\u00f3rdia \n4- pra\u00e7a 7\n5-parque municipal https://t.co/tLRINVL1eK"
        },
        {
            "author_id": "319690351",
            "created_at": "2019-04-22T00:40:09.000Z",
            "id": "1120125101272440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trilhar \u26f0\ufe0f\ud83e\uddd7 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/DEv1gewbCs"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-04-22T00:29:41.000Z",
            "id": "1120122464783060997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa P\u00e1scoa!!\n\ud83d\udc30\ud83d\udc07\ud83c\udf69\ud83c\udf6c\ud83c\udf6b\ud83c\udf55 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/ZUa1d6p8aV"
        },
        {
            "author_id": "3126768795",
            "created_at": "2019-04-22T00:27:41.000Z",
            "id": "1120121964163682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em Petrolina que eu j\u00e1 chorei:\n\n1- Na beira do rio olhando as estrelas \n2- No instituto onde eu estudava \n3- No \u00f4nibus por a\u00ed voltando do curso \n4- No parque municipal \n5- Dentro da piscina do Sesi https://t.co/1PZLU1wxq2"
        },
        {
            "author_id": "117760677",
            "created_at": "2019-04-22T00:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120120927528857601",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O homem pesca em \u00e1rea protegida... uma infra\u00e7\u00e3ozinha do CTB \u00e9 fichinha."
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-22T00:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "756927265758470144",
                        "start": 13,
                        "username": "brasil_paralelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120120198944763906",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @brasil_paralelo Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "4657135485",
            "created_at": "2019-04-22T00:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1120119687705178113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeio em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/E0nvJwSslE"
        },
        {
            "author_id": "1045799174279712768",
            "created_at": "2019-04-21T23:46:41.000Z",
            "id": "1120111646356250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei\n\n- UFMG campus pampulha QUASE TODO\n- UEMG - EDA\n- Todos os col\u00e9gios q eu j\u00e1 estudei \n- Pra\u00e7a Sete feat Parque Municipal (foi no msm dia) \n- Linha 5401 https://t.co/lz36oi0ZEr"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2019-04-21T23:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1120110540507025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Vale muito mais que Encantado.\n\n\ud83d\udccd Alto Capara\u00f3, MG\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n#caravanadadani #guiadeturismo #viajarfazbem #viajandopelobrasil #destinosbrasileiros\u2026 https://t.co/9sQLlRcZtA"
        },
        {
            "author_id": "1097413256",
            "created_at": "2019-04-21T23:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120109618313814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83d\udc9a\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/N0gT7wvX8M"
        },
        {
            "author_id": "343514782",
            "created_at": "2019-04-21T23:36:36.000Z",
            "id": "1120109106097004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que eu j\u00e1 chorei:\n- Parque de Exposi\u00e7\u00e3o\n- Parque Municipal\n- Cine Belas Artes\n- Mineir\u00e3o\n- Av. Raja Gabaglia https://t.co/uGAfhHGgK2"
        },
        {
            "author_id": "113349910",
            "created_at": "2019-04-21T23:33:13.000Z",
            "id": "1120108258059010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/k1alJwgxoF"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-04-21T23:27:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1120106883044519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos - \"Os autos foram cancelados sem instru\u00e7\u00e3o processual e sem an\u00e1lise t\u00e9cnica. Os produtores alegam que est\u00e3o de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e por isso n\u00e3o precisam de libera\u00e7\u00e3o federal\": https://t.co/gJmoRtIFbB"
        },
        {
            "author_id": "636614000",
            "created_at": "2019-04-21T23:23:51.000Z",
            "id": "1120105897567690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em bh que j\u00e1 chorei: \n\n- pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o - parada gay\n- \u00f4nibus \n- parque municipal \n- pra\u00e7a da liberdade \n- pra\u00e7a da savassi \n\namo chorar em uma pra\u00e7a heim https://t.co/lFXeQp2LWt"
        },
        {
            "author_id": "271507799",
            "created_at": "2019-04-21T22:55:39.000Z",
            "id": "1120098803892281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/96Vk4sWM6e"
        },
        {
            "author_id": "51496391",
            "created_at": "2019-04-21T22:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1120098149476052995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibirite/Jardim Canad\u00e1/Serra da Cal\u00e7ada/Tr\u00eas Pedras/Sarzedo\n\ud83d\udeb5\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n.\n.\nVendo 3 lotes e meio!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#mtb #mtbbrasil #mtblife #nqsf #bikenaveia #biker #bikes em Parque Estadual da Serra\u2026 https://t.co/qX4imHcrPG"
        },
        {
            "author_id": "629724057",
            "created_at": "2019-04-21T22:47:55.000Z",
            "id": "1120096855918952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/D28mhsc9uY"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2019-04-21T22:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120093163434184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu. Trilhar \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cB3XuNPXqG"
        },
        {
            "author_id": "3378088599",
            "created_at": "2019-04-21T22:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48440176",
                        "start": 0,
                        "username": "TomCavalcante1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120093077870391296",
            "in_reply_to_user_id": "48440176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomCavalcante1 Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida e arquivamento foi comemorado pelo partido Novo de Lages nas redes sociais. O NOVO \u00e9 o mesmo partido do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-21T22:32:28.000Z",
            "id": "1120092966444519429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\n\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-21T22:30:00.000Z",
            "id": "1120092345918054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\n\nhttps://t.co/Im5S8HV8SL"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-04-21T22:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "31161322",
                        "start": 96,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120091088751144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/kHmCbOgdox via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "601244048",
            "created_at": "2019-04-21T22:14:48.000Z",
            "id": "1120088523107913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/4ajE1aDIR7"
        },
        {
            "author_id": "756530855422615552",
            "created_at": "2019-04-21T22:00:43.000Z",
            "id": "1120084977708929025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/lvL9w6MK5s"
        },
        {
            "author_id": "81428000",
            "created_at": "2019-04-21T21:56:06.000Z",
            "id": "1120083814540353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje fui conhecer o parque Municipal de Santo Andr\u00e9.  \u00c9 lindo! Que sensa\u00e7\u00e3o boa de paz, contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "55298068",
            "created_at": "2019-04-21T21:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253034260",
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120083771917783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade @icmbio - o C\u00e2nion Itaimbezinho e Fortaleza comp\u00f5em o parque nacional de Aparados da Serra e o primeiro me pareceu muito bem conservado. N\u00e3o... https://t.co/NLKAaEkv0v"
        },
        {
            "author_id": "133488411",
            "created_at": "2019-04-21T21:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120082695256715270",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila O Parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente brasileiro J\u00e2nio Quadros, tendo sido a primeira terra ind\u00edgena homologada pelo governo federal. Seus principais idealizadores foram os irm\u00e3os Villas B\u00f4as."
        },
        {
            "author_id": "45170341",
            "created_at": "2019-04-21T21:37:30.000Z",
            "id": "1120079135240523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega junho \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/z8kLBGllZm"
        },
        {
            "author_id": "947481870392020992",
            "created_at": "2019-04-21T21:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "747967623065907200",
                        "start": 0,
                        "username": "altairrreis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120077487780843520",
            "in_reply_to_user_id": "747967623065907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@altairrreis a billie ia pro parque municipal fazer o passinho dos maloka"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-21T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "253034260",
                        "start": 19,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1093223195258298368",
                        "start": 38,
                        "username": "ZequinhaMarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120076084572295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; em of\u00edcio ao @ICMBio, o senador @ZequinhaMarinho (PSC-PA) pede a convers\u00e3o da Reserva Extrativista Grande M\u00e3e de Curu\u00e7\u00e1 em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Entre suas tortuosas justificativas, possibilitar a \"substitui\u00e7\u00e3o da cobertura vegetal por esp\u00e9cies cultiv\u00e1veis\". https://t.co/T1srgWZxHy"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2019-04-21T21:20:35.000Z",
            "id": "1120074875702513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui procurar coordenadas geogr\u00e1ficas de uma reserva biol\u00f3gica no Peru no Google e na pesquisa s\u00f3 apareceu sites porn\u00f4\ncaralho que porra \u00e9 essa"
        },
        {
            "author_id": "1090252814092288001",
            "created_at": "2019-04-21T21:19:54.000Z",
            "id": "1120074705543864325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui procurar coordenadas geogr\u00e1ficas de uma reserva biol\u00f3gica no Peru no Google e na pesquisa s\u00f3 apareceu sites porn\u00f4\neu n\u00e3o sei mais oq est\u00e1 acontecendo com o tio google"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-04-21T21:16:22.000Z",
            "id": "1120073815843835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cEm comunicado, a estrutura que representa as organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais de ambiente do conselho estrat\u00e9gico do Parque Nacional da... https://t.co/rvNTpEYL0k"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-04-21T21:15:00.000Z",
            "id": "1120073472024166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os atrativos naturais, 3 \u00e1reas verdes de #Bras\u00edlia est\u00e3o entre as + visitadas: o Jardim Bot\u00e2nico, o Parque da Cidade e o Parque Nacional de Bras\u00edlia (ou \u00c1gua Mineral). Tem tamb\u00e9m o Lago Parano\u00e1, que banha a cidade e atrai os praticantes de esportes aqu\u00e1ticos \n\ud83d\udcf7 Bento Viana https://t.co/NxyI6wtzuk"
        },
        {
            "author_id": "35321469",
            "created_at": "2019-04-21T21:12:46.000Z",
            "id": "1120072910528569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando que camisinha n\u00e3o \u00e9 100%, por exemplo pra hpv, tem subtipos de v\u00edrus que passam por essa barreira kk e tbm d\u00e1 pra pegar por fora da \u00e1rea protegida tbm, ent\u00e3o essa ideia de ter medo de ist e escolher n\u00e3o transar com qualquer pessoa \u00e9 v\u00e1lida sim https://t.co/mrLW35SUBA"
        },
        {
            "author_id": "1021950142952427521",
            "created_at": "2019-04-21T21:11:06.000Z",
            "id": "1120072491794345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei\n\n1- sala de xerox do Pedro ll (esse dia foi louco)\n2- 5503A/5503B/5502\n3- Banheiro da Magazine Luiza\n4- Todos os lugares existentes da minha casa\n5- Parque Municipal https://t.co/fAzDEZ47Q8"
        },
        {
            "author_id": "706686652",
            "created_at": "2019-04-21T21:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1120071650496663553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vdHw35Vmj8"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-21T21:03:59.000Z",
            "id": "1120070698460905473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da tronqueira #parquenacionalcapara\u00f3 #mg #valeverde #picodabandeira #cacaubandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/5brX6ucG9f"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-04-21T20:54:08.000Z",
            "id": "1120068221422440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixei trocentos epis\u00f3dios de the office pra assistir enquanto estiver no alojamento da reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "57099367",
            "created_at": "2019-04-21T20:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1120067911064834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adidas \n#adidasfarm \n#vans \n#oakley \n#oakleyjuliet \n#vansoffwall em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/IgnWtqkIQx"
        },
        {
            "author_id": "983497206572384257",
            "created_at": "2019-04-21T20:34:50.000Z",
            "id": "1120063364162572290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei\n1- Liberdade\n2- metro\n3- esta\u00e7\u00e3o Pampulha\n4- parque municipal\n5- shop esta\u00e7\u00e3o https://t.co/rsrSQr8m7R"
        },
        {
            "author_id": "1050458366059909131",
            "created_at": "2019-04-21T20:31:15.000Z",
            "id": "1120062463016415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"SIMPLESMENTE MAGN\u00cdFICO\"\n\nE assim foi um dos mais incr\u00edvel fim de semana que passei com os melhores amigos que as trilhas me deu.\u26f0\ufe0f\u2665\ufe0f em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/o159cQG7UH"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2019-04-21T20:08:23.000Z",
            "id": "1120056706480758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTHljyVGEW"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2019-04-21T20:05:22.000Z",
            "id": "1120055950801604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GO2zMkdeWf"
        },
        {
            "author_id": "778705134",
            "created_at": "2019-04-21T20:05:14.000Z",
            "id": "1120055913354629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bF2iNAeCqz"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-04-21T20:03:34.000Z",
            "id": "1120055496965263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/SI0Hiv1x8p"
        },
        {
            "author_id": "140491641",
            "created_at": "2019-04-21T19:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6987539,
                        -9.0063383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1120051849359314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo documentando a viagem. Hoje passamos no Parque Nacional da Serra da Capivara,  procurando forma\u00e7\u00f5es de calc\u00e1rio e catalogando novas esp\u00e9cies de conchas terrestres. #expedicaocalcario #serradacapivara #calcario\u2026 https://t.co/RafMa7fdmE"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-21T19:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120046842073485317",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "235615214",
            "created_at": "2019-04-21T19:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.61994623,
                        41.14452088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1120046787614711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal das virtudes in Porto https://t.co/wHtKuC46uM"
        },
        {
            "author_id": "1031749559448424448",
            "created_at": "2019-04-21T19:15:18.000Z",
            "id": "1120043350311280641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "lugares chorados em bh:\n\n1. descendo/subindo afonso pena\n2. parque municipal\n3. 5102/51/4032/5106\n4. clareira da musica\n5. entrada do metr\u00f4 da lagoinha\n6. ead\n7. entrada do carrefour do del Rey\n8. fafich\n9. liba/arquibancada do rainha da sucata\n10. pra\u00e7a da boa viagem"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2019-04-21T19:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1120043240554684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado \ud83c\udf43\u2728 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/iPZYm8tdpI"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2019-04-21T19:00:35.000Z",
            "id": "1120039644828139523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] O homem estava ilegalmente dentro de um parque nacional na \u00c1frica do Sul #megacurioso https://t.co/NM6wDttncO"
        },
        {
            "author_id": "307578772",
            "created_at": "2019-04-21T18:57:21.000Z",
            "id": "1120038830034255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei (dif\u00edcil dizer s\u00f3 5, mas os que mais chorei)\n\n1. Qualquer show que eu for no Mineir\u00e3o\n2. Quantidade in\u00fameras de Moves \n3. Parque municipal\n4. UEMG\n5. V\u00e1rios pontos da \u00e1rea hospitalar https://t.co/gLSSgod0xA"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-21T18:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1120038296187367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem em risco pela prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio na fronteira do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #sabores #mountains #hike #hikingday #ambiente\u2026 https://t.co/fLXq2rmTJu"
        },
        {
            "author_id": "348822848",
            "created_at": "2019-04-21T18:51:44.000Z",
            "id": "1120037419515092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei:\n- no parque municipal\n- na uemg\n- no shopping cidade\n- no 9805\n- na Avenida Cristiano Machado https://t.co/w3hHSxKTHC"
        },
        {
            "author_id": "67280103",
            "created_at": "2019-04-21T18:41:33.000Z",
            "id": "1120034854257688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 desbravando a Para\u00edba... em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/SI4zK5vtnT"
        },
        {
            "author_id": "77372466",
            "created_at": "2019-04-21T18:40:24.000Z",
            "id": "1120034567514152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/1xjBVzSx1h"
        },
        {
            "author_id": "715017022401343489",
            "created_at": "2019-04-21T18:36:59.000Z",
            "id": "1120033704779440129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que eu j\u00e1 chorei em BH\n\u2022igreja da Alfredo Balena\n\u2022escada da igreja da Alfredo Balena\n\u2022Pedro II\n\u2022emfal\n\u2022parque municipal\n\u20223301\n\u2022Mineirao\n\u2022minha casa\n\u2022TODOS\n\u2022OS\n\u2022LUGARES\n\u2022POR\n\u2022ONDE\n\u2022EU\n\u2022PASSO https://t.co/mwKLhIwtsM"
        },
        {
            "author_id": "4417129462",
            "created_at": "2019-04-21T18:21:43.000Z",
            "id": "1120029866349531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei \n- senac \n- valores de minas \n- pra\u00e7a sete \n- esta\u00e7\u00e3o central\n- parque municipal https://t.co/tzEz02K4RO"
        },
        {
            "author_id": "284249394",
            "created_at": "2019-04-21T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39517432",
                        "start": 0,
                        "username": "hectorlolq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1120029285740371968",
            "in_reply_to_user_id": "884227557293424644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hectorlolq Teu irm\u00e3o j\u00e1 andou 5 km de trilha comigo no parque nacional. O moleque \u00e9 safo"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2019-04-21T18:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05434818,
                        -22.92150537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1120027804710703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Alto Mour\u00e3o, tamb\u00e9m conhecido como Pedra do Elefante, entre Itacoatiara e Itaipua\u00e7u na regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i-RJ, Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET), Brasil\u2026 https://t.co/f0UCEKnoi4"
        },
        {
            "author_id": "2822862928",
            "created_at": "2019-04-21T18:03:44.000Z",
            "id": "1120025337121738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver, e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz!\n#eueela #semprejuntos #amorpravidainteira em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/iUDcKANH41"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-04-21T18:02:18.000Z",
            "id": "1120024977162502144",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instalada no Parque Estadual do Utinga, a Casa da Mata ocupar\u00e1 uma \u00e1rea de 365 metros quadrados (m\u00b2) e ser\u00e1 um espa\u00e7o expositivo, que abrigar\u00e1 o acervo arqueol\u00f3gico das regi\u00f5es do Maraj\u00f3 e Tapaj\u00f3s, que est\u00e1 sob a guarda do MEP. | Saiba mais: https://t.co/dzDVIPgMnp \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "2798413725",
            "created_at": "2019-04-21T17:56:29.000Z",
            "id": "1120023512444489733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares que j\u00e1 chorei em bh \n\n- cinemark/cinemas em geral\n- av. afonso pena \n- rua sao paulo \n- parque municipal \n- shopping del rey https://t.co/7CWrX11Nko"
        },
        {
            "author_id": "1074485014811824128",
            "created_at": "2019-04-21T17:55:10.000Z",
            "id": "1120023180960256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comida do parque nacional \u00e9 a melhor que tem, gente do c\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "159903100",
            "created_at": "2019-04-21T17:54:52.000Z",
            "id": "1120023105932599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adentr\u00e1ndonos na Dalmacia, que foi dominada durante moitos s\u00e9culos pola cercana Rep\u00fablica de Venecia, moi poderosa no seu tempo pero hoxe case esquecida\nhttps://t.co/iOsbuWR1Vw https://t.co/JslqlVzXen"
        },
        {
            "author_id": "16955898",
            "created_at": "2019-04-21T17:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1120022414031753222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa feliz rastejando, entrando e saindo de buracos. #petar #gilgamesh em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/1j6c9l1JxR"
        },
        {
            "author_id": "884620150145732608",
            "created_at": "2019-04-21T17:38:57.000Z",
            "id": "1120019102045802498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei:\n\nLinha 2004 (atual 5106)\nPra\u00e7a da Liberdade\nCantina da Letras da ufmg\nPra\u00e7a da Savassi (sdds g\u00f3tica times)\nParque Municipal https://t.co/KmeK5OcLEk"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2019-04-21T17:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1120017217473732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/J5UOiBSoGo"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2019-04-21T17:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1120016705781161985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Carlos Botelho #natureza #paraiso #mata #cachoeira em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/NQA5KPCs15"
        },
        {
            "author_id": "998070691164577792",
            "created_at": "2019-04-21T17:20:02.000Z",
            "id": "1120014343352008706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- no 4032\n- metr\u00f4\n- parque municipal\n- rua Sapuca\u00ed\n- numa a\u00e7aiteria do floresta https://t.co/yBrC8PsKb7"
        },
        {
            "author_id": "199275972",
            "created_at": "2019-04-21T17:20:02.000Z",
            "id": "1120014342517415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares no CE que j\u00e1 chorei\n\n1. Margem Esquerda do Rio Acara\u00fa\n2. Benefolia\n3. Dentro do Guanabara em alguma CE\n4. Arco\n5. Parque Nacional de Ubajara (auge do chifre) https://t.co/UMJgbvUeEa"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2019-04-21T17:13:08.000Z",
            "id": "1120012604011876357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eh foda sabe ..\nhttps://t.co/RlH5cQpYoC"
        },
        {
            "author_id": "701580223519834112",
            "created_at": "2019-04-21T17:05:47.000Z",
            "id": "1120010757280817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei\n1. Em todos os cantos da UFMG (principalmente pra\u00e7a de servi\u00e7os, corredor desativado da Engenharia e pra\u00e7a do coltec)\n2. Na Igreja S\u00e3o Jos\u00e9\n3. No Parque Municipal\n4. No Guerra (Parque do Cai\u00e7ara)\n5. Na pra\u00e7a da Liberdade https://t.co/bREtrqVcSV"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-21T17:02:28.000Z",
            "id": "1120009922467573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Arcos naturais formados por eros\u00e3o de milhares de anos, no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/U4D0X6aip5\""
        },
        {
            "author_id": "3119418483",
            "created_at": "2019-04-21T17:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74771541,
                        -15.45851598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1120009632154406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digamos que o  passeio de s\u00e1bado rendeu v\u00e1rias fotinhas \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n\n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #matogrosso_brasil #mt #chapadadosguimaraes #cachoeiradosnamorados \n\nnzounar7 em Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/AEgvUHKR2s"
        },
        {
            "author_id": "253621066",
            "created_at": "2019-04-21T17:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1120009360732635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mato que j\u00e1 amo \u2764 em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/33XXnuCrzo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-21T17:00:00.000Z",
            "id": "1120009298728198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Arcos naturais formados por eros\u00e3o de milhares de anos, no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/aQ1SHG0rtJ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-21T16:54:59.000Z",
            "id": "1120008039413710849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Illote do Cairo, Onza e C\u00edes ao fondo dende o areal de Canexol na #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/DMfuWOvPVE"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-04-21T16:54:21.000Z",
            "id": "1120007877517815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei\n- Bar do Fernando\n- Parque Municipal\n- Bloco de Ed F\u00edsica da UFMG\n- Rodovi\u00e1ria\n- Pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o do shopping cidade https://t.co/oB7tnniIB8"
        },
        {
            "author_id": "162250969",
            "created_at": "2019-04-21T16:52:35.000Z",
            "id": "1120007432539910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tPiJkhysHl"
        },
        {
            "author_id": "226253275",
            "created_at": "2019-04-21T16:26:35.000Z",
            "id": "1120000891162169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares que j\u00e1 chorei em bh:\n- parque municipal\n- EAD\n- 3832\n- rua rio grande do norte com Gon\u00e7alves Dias\n- cursinho https://t.co/NWk0xtA3WN"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-04-21T16:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41709685,
                        -22.59400613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1120000518154223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tempo n\u00e3o para!!!!\nGrava\u00e7\u00e3o com os jovens do Projeto P\u00e1ssaro Solto, para a Casa do Jovem Fot\u00f3grafo.\nFoto as margens da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. em Tingu\u00e1, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/tjBPeB9Kbn"
        },
        {
            "author_id": "4657135485",
            "created_at": "2019-04-21T16:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1120000444263276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem #vilavelha em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/MR5Qm2RXNC"
        },
        {
            "author_id": "4203705939",
            "created_at": "2019-04-21T16:18:24.000Z",
            "id": "1119998832727810055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares ou mais de BH que j\u00e1 chorei \n\n- Royalty \n- Fifty Lourdes \n- A F\u00e1brica ( umas 20x)\n- O Mercado (umas 30x)\n- 9502 5h30 da manh\u00e3 \n- Parque Ecol\u00f3gico \n- Parque Municipal \n- Pra\u00e7a da Liberdade \n- Sapuca\u00ed \n- Avenida Afonso Pena \n- Viaduto Santa Teresa \n- Pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \n+++ https://t.co/QCqKZoKDJ3"
        },
        {
            "author_id": "866405822242463744",
            "created_at": "2019-04-21T16:16:06.000Z",
            "id": "1119998251908968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei:\niemg\npra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \nboulevard\nliba\nparque municipal https://t.co/fl0tWnzPXE"
        },
        {
            "author_id": "1103398299770515463",
            "created_at": "2019-04-21T16:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119997348762083330",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 cuidado para n\u00e3o \"cair em armadilhas\" como no caso dos mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT)."
        },
        {
            "author_id": "1546246602",
            "created_at": "2019-04-21T16:08:28.000Z",
            "id": "1119996332872278018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/AC1axq3e9S"
        },
        {
            "author_id": "29455244",
            "created_at": "2019-04-21T16:07:10.000Z",
            "id": "1119996003166367748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/1hOQSwXYRQ"
        },
        {
            "author_id": "459333620",
            "created_at": "2019-04-21T16:06:36.000Z",
            "id": "1119995861067550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei \n1. Senai horto\n2. Est\u00e3o S\u00e3o Gabriel\n3. Parque Municipal\n4. Minas Shopping \n5. e o resto de BH toda https://t.co/IIdhb6tCuO"
        },
        {
            "author_id": "416443355",
            "created_at": "2019-04-21T15:53:43.000Z",
            "id": "1119992617939415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei\n\n-Malleta\n-col\u00e9gio Arnaldo\n- parque municipal\n-pal\u00e1cio das artes\n-chevrolet hall que n\u00e3o chama isso mais mas sem entenderam https://t.co/93TYqLhuhS"
        },
        {
            "author_id": "277241497",
            "created_at": "2019-04-21T15:52:00.000Z",
            "id": "1119992185448030214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larissa Castro Bora pegar um friozinho ? \ud83d\udda4 https://t.co/ypJvPXFY0D"
        },
        {
            "author_id": "335959429",
            "created_at": "2019-04-21T15:49:58.000Z",
            "id": "1119991673986088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/MP952pympo"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-04-21T15:48:28.000Z",
            "id": "1119991298440736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia\nMas que pregui\u00e7a boa\nMe deixa aqui \u00e0 toa\nHoje ningu\u00e9m vai estragar meu dia q em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AkxYx2oS9b"
        },
        {
            "author_id": "2273875891",
            "created_at": "2019-04-21T15:47:45.000Z",
            "id": "1119991116995207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/RMtDKyRjl9"
        },
        {
            "author_id": "847286805250441220",
            "created_at": "2019-04-21T15:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1119991086930202625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino para o suba100mtb 2019 galera fant\u00e1stica do mountainbike_sergipe em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/zpeiyGNwze"
        },
        {
            "author_id": "1300298736",
            "created_at": "2019-04-21T15:37:15.000Z",
            "id": "1119988473748967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque Nacional pra gastar meu 3g"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-21T15:34:30.000Z",
            "id": "1119987782557077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n https://t.co/BEYSIZAYMJ"
        },
        {
            "author_id": "778624544538066945",
            "created_at": "2019-04-21T15:33:42.000Z",
            "id": "1119987582010523654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que eu j\u00e1 chorei\n\n1 - Pra\u00e7a da Liberdade\n2 - Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o\n3 - Parque Municipal\n4 - 3305A/ 4403A e D \n5 - Pra\u00e7a 7 https://t.co/XlGDHQLsGl"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-21T15:32:03.000Z",
            "id": "1119987167068139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8l1GcGDKYK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/y0ze0WVU8T"
        },
        {
            "author_id": "81764252",
            "created_at": "2019-04-21T15:25:02.000Z",
            "id": "1119985401857544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma escala de 0 a 10, quao imposs\u00edvel vai ser conseguir um est\u00e1gio na WWF na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2676266230",
            "created_at": "2019-04-21T15:23:38.000Z",
            "id": "1119985046738341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que ja chorei\n\n1. Na Pra\u00e7a da Liberdade\n2. No Bernoulli \n3. No P\u00e1tio Savassi\n4. No Parque Municipal \n5. Na Explanada do Mineir\u00e3o https://t.co/n08u3l0alL"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-04-21T15:20:04.000Z",
            "id": "1119984152642826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A trag\u00e9dia foi resultado de uma s\u00e9rie de irregularidades. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es das autoridades, o local onde os pr\u00e9dios foram constru\u00eddos n\u00e3o permite edifica\u00e7\u00f5es do tipo e \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #Metr\u00f3poles https://t.co/q7xtkPSHYo"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2019-04-21T15:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207690421",
                        "start": 0,
                        "username": "luisapontozip"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1119983177756487681",
            "in_reply_to_user_id": "207690421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisapontozip nossa parque municipal \u00e9 pezado"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-04-21T15:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61667,
                        -8.78333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1119982869043187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBaix\u00e3o da Esperan\u00e7a - Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf7 educoelhoguia \n-\n-\n-\n#serradacapivara #parquearqueologico #saoraimundononato #coroneljosedias #trilha em Serra da Capivara https://t.co/Xw6K1rLAmg"
        },
        {
            "author_id": "207690421",
            "created_at": "2019-04-21T15:14:16.000Z",
            "id": "1119982693012451333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 chorei\n- na UFMG\n- no 5102, 5401, 4113, 4110\n- Diamond Mall, Shopping Cidade\n- Parque Municipal\n- Pra\u00e7a da Liberdade https://t.co/0tREigoluN"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-04-21T14:59:02.000Z",
            "id": "1119978855513698305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a A Cachoeira do Tabuleiro fica dentro do Parque Natural Municipal do Tabuleiro na Serra do Espinha\u00e7o, em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro/MG, no Distrito de Tabuleiro \u00e0 19 km da cidade. Onde j\u00e1 podemos ter uma vis\u00e3o do enorme penhasco em forma de \"cora\u00e7\u00e3o\" \u2026 https://t.co/UicyP7S6zk https://t.co/iP3vGdfjKB"
        },
        {
            "author_id": "1022494893321662464",
            "created_at": "2019-04-21T14:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1119975767277023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o pico do Jaragu\u00e1 \ud83c\udf40\ud83d\udc99 #saopaulo #feriado #turistandoemsp em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/tzhir6SDPk"
        },
        {
            "author_id": "238294705",
            "created_at": "2019-04-21T14:35:03.000Z",
            "id": "1119972823483727874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos com Lorelai no parque municipal pra espairecer. Tinham bal\u00f5es e ela ficou louca pra ter um... tinha Luna, Peppa, Frozen... ela escolheu o Shark! Um tubar\u00e3o cheio de dentes. Motivo: baby shark mommy!"
        },
        {
            "author_id": "890802330580508673",
            "created_at": "2019-04-21T14:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1119971744314347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorar a vida, comemorar encontros, reencontros descobertas e redescobertas. Viver \u00e9 muito bom! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/qmaMPJHjJH"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-04-21T14:30:31.000Z",
            "id": "1119971679327916036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6DRcllc1ei"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-04-21T14:25:07.000Z",
            "id": "1119970320801259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Trilha do Pico do Baepi em Ilhabela - Essa trilha no Parque Estadual de Ilhabela de 7,4 km (ida e volta) \u00e9 um bom desafio. O objetivo \u00e9 chegar ao cume do pico, que fica a 1.048 m de altura, de onde se tem uma vis\u00e3o panor\u00e2mica do arquip\u00e9lago https://t.co/TsvHAe82Ot https://t.co/DLROKn9zpO"
        },
        {
            "author_id": "14814961",
            "created_at": "2019-04-21T14:23:21.000Z",
            "id": "1119969879023673346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre a tentativa de implanta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Foz do rio S\u00e3o Francisco: https://t.co/dCRkLOtaCo"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-04-21T14:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1119967325669609478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making of \"ensaio\" de 1 ano da Clarice em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/GwB4YP2vpW"
        },
        {
            "author_id": "523241710",
            "created_at": "2019-04-21T14:05:52.000Z",
            "id": "1119965478280212492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Rj849Dm6oj"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2019-04-21T13:54:43.000Z",
            "id": "1119962670113935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia de domingo!\nFeliz P\u00e1scoa a todos os amigos seguidores e colaboradores desta p\u00e1gina!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @lenteseolhares\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaq\u2026 https://t.co/JCIwd9Ey2f"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-21T13:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119961757508866051",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-04-21T13:50:17.000Z",
            "id": "1119961557734232074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou 1 opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; c/ isso, cometeu + OUTRO crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/Q2aagpeeaR"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2019-04-21T13:30:57.000Z",
            "id": "1119956692073054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos, armadilhas de captura de jacar\u00e9 e materiais de pesca s\u00e3o apreendidos durante a Opera\u00e7\u00e3o Parque Estadual do Rio Doce Seguro - https://t.co/Jrqdzz6pKU"
        },
        {
            "author_id": "842599722",
            "created_at": "2019-04-21T13:13:22.000Z",
            "id": "1119952267455737858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de bh que j\u00e1 chorei: \n- no parque municipal \n- no estadual central\n- na esta\u00e7\u00e3o s\u00e3o gabriel\n- na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o \n- no ponto do 4032 https://t.co/aXL3OtSljp"
        },
        {
            "author_id": "165853251",
            "created_at": "2019-04-21T12:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1119947119530352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor abra\u00e7o do mundo \u2665\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9kb2p0Op5I"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-04-21T11:54:46.000Z",
            "id": "1119932484228132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio quer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reclama de burocracia https://t.co/sZfRhWxUKM"
        },
        {
            "author_id": "462832634",
            "created_at": "2019-04-21T11:42:57.000Z",
            "id": "1119929510361800706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberou geral: \n\nhttps://t.co/3mCyAbopTh"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2019-04-21T11:30:57.000Z",
            "id": "1119926492618743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CbZcdkIOg9"
        },
        {
            "author_id": "94702368",
            "created_at": "2019-04-21T11:25:09.000Z",
            "id": "1119925030912188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Ta\u00e7a, principal forma\u00e7\u00e3o  geol\u00f3gica do Parque Estadual de Vila Velha. Uma maravilha de natureza! #Parqueestadualvilavelha #natureza #geologia #euviajocomacanopus #turistar\u2026 https://t.co/LRKARf94tv"
        },
        {
            "author_id": "2296558014",
            "created_at": "2019-04-21T11:20:35.000Z",
            "id": "1119923881161236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei: \n- Metr\u00f4\n- Parque Municipal na pra\u00e7a das cabe\u00e7as \n- Museu de Artes e Of\u00edcios \n- Subindo a r. Paran\u00e1 escutando The Last Day\n- 700 vezes no trabalho https://t.co/UXH2jYm4VS"
        },
        {
            "author_id": "2459039125",
            "created_at": "2019-04-21T11:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1119919497974968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo el mundo va buscando ese lugar\nLooking for paradise \ud83c\udfbc\ud83c\udfd6\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\u269c\ufe0f #paradise #maranh\u00e3odeencantos #len\u00e7oismaranhenses #barreirinhas em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/yEqxtU2lRr"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2019-04-21T10:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "831113821821497344",
                        "start": 179,
                        "username": "cienciausp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119913791624499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Andr\u00e9, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG. \nAndr\u00e9 Arch, Perua\u00e7u Caves National Park. \n#cave #speleo #science #fieldtrip #geology #climatescience #3d #uav #drone #dji @cienciausp @cavernasdoperuacu @pesquisa_fapesp https://t.co/jbQ3wx1U0I"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-04-21T07:20:21.000Z",
            "id": "1119863426820472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/e1qPwBRmbz"
        },
        {
            "author_id": "1055227500727623681",
            "created_at": "2019-04-21T05:40:11.000Z",
            "id": "1119838216465600518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares se BH que ja chorei\n- escada da FUMEC\n- no 4111\n- shopping cidade\n- por todo estadual central\n- parque municipal https://t.co/wOVrVnO6fj"
        },
        {
            "author_id": "222965134",
            "created_at": "2019-04-21T05:24:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1119834213145096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje. https://t.co/XxkGFxwNQe"
        },
        {
            "author_id": "3426952691",
            "created_at": "2019-04-21T04:55:15.000Z",
            "id": "1119826911088263170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei\n\n- shopping patio savassi\n- esta\u00e7\u00e3o s\u00e3o gabriel e minas shopping\n- parque municipal\n- dentro do metr\u00f4\n- esta\u00e7\u00e3o do move esp\u00edrito santo https://t.co/W3mSTJzpfV"
        },
        {
            "author_id": "77778513",
            "created_at": "2019-04-21T04:17:13.000Z",
            "id": "1119817339481067521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o cometam https://t.co/h1TrxPMxan"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2019-04-21T04:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "96139520",
                        "start": 171,
                        "username": "LionsHeadCT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119813936516358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lions Head ou Cabe\u00e7a de Le\u00e3o \ud83e\udd81 - O pico faz parte de um pano de fundo dram\u00e1tico para a cidade da Cidade do Cabo e faz parte do Parque Nacional Table Mountam. cidadedocabo @lionsheadct viajar https://t.co/1XeNiDUabJ"
        },
        {
            "author_id": "3401972859",
            "created_at": "2019-04-21T03:37:01.000Z",
            "id": "1119807224187117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele mesmo pescava em \u00e1rea protegida. https://t.co/AjSrs42XxI"
        },
        {
            "author_id": "324440635",
            "created_at": "2019-04-21T03:27:05.000Z",
            "id": "1119804723593396230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/9BPvPy6f57"
        },
        {
            "author_id": "868804168739368960",
            "created_at": "2019-04-21T03:25:19.000Z",
            "id": "1119804277684355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares que j\u00e1 chorei em bh: \n- pra\u00e7a da liberdade \n- pal\u00e1cio das artes \n- parque municipal \n- pracinha na frente do Fornada \n- mc donalds da pra\u00e7a da savassi https://t.co/nG7K2iMbMn"
        },
        {
            "author_id": "578492516",
            "created_at": "2019-04-21T03:22:56.000Z",
            "id": "1119803679413088262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 dos MILHARES lugares q eu j\u00e1 chorei em beloryhills\n\n1. No metr\u00f4\n2. Na Fafich sentada no meio do barro\n3. No banheiro do cad 2\n4. Na pra\u00e7a sete\n5. Parque municipal de madrugada qnd t\u00e3o montando as barraquinha da feira hippie https://t.co/qPTcGgVqdV"
        },
        {
            "author_id": "27729024",
            "created_at": "2019-04-21T03:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119798749734240256",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Ningu\u00e9m imagina por qu\u00ea. https://t.co/LxvWSuIJcU"
        },
        {
            "author_id": "2774487932",
            "created_at": "2019-04-21T02:53:03.000Z",
            "id": "1119796157851549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo feliz por a\u00ed??? https://t.co/DVGeMsYmgb"
        },
        {
            "author_id": "809968821524135936",
            "created_at": "2019-04-21T02:50:44.000Z",
            "id": "1119795572876046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o da Pedra - Ilha Bela - SP... em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/2jpOZBhihJ"
        },
        {
            "author_id": "795781837121585153",
            "created_at": "2019-04-21T02:48:00.000Z",
            "id": "1119794888575528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei \n\n1- Bolivar de Freitas\n2- UNI BH \n3- no 2214 ou 5507\n4- parque municipal \n5- Shopping Cidade https://t.co/ucVgMf11AO"
        },
        {
            "author_id": "544305367",
            "created_at": "2019-04-21T02:43:46.000Z",
            "id": "1119793821607440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei\n- no Studio Bar\n- na UNA  \n- na falecida Royalty\n- no parque municipal \n- na pra\u00e7a sete em pleno carnaval https://t.co/ROlOOIsT9y"
        },
        {
            "author_id": "201954627",
            "created_at": "2019-04-21T02:34:46.000Z",
            "id": "1119791556989468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- valores de minas \n2- iemg\n3- pra\u00e7a da liberdade\n4- Pit\u00e1goras cidade Jardim\n5- parque municipal https://t.co/DyDiUM4ZoE"
        },
        {
            "author_id": "458401812",
            "created_at": "2019-04-21T02:25:52.000Z",
            "id": "1119789316035743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho gostoso.... https://t.co/ON3WNA5k4y"
        },
        {
            "author_id": "109747001",
            "created_at": "2019-04-21T02:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2960448106",
                        "start": 0,
                        "username": "SoaveCarina"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "8802752",
                        "start": 13,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1119788472301174786",
            "in_reply_to_user_id": "2960448106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoaveCarina @g1 Enquanto isso, seu Luciano Hulk \"conseguiu\" uma licen\u00e7a pra construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... O pedreiro n\u00e3o \u00e9 amigo do Rei...."
        },
        {
            "author_id": "40566442",
            "created_at": "2019-04-21T02:09:24.000Z",
            "id": "1119785171115479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os gorilas s\u00e3o mais fotog\u00eanicos que eu :/\n\nEssa \u00e9 a equipe do Parque Nacional de Virunga, no Congo. Imagino que deva ser um trabalho magn\u00edfico &lt;3 https://t.co/e0gyi6jbXJ"
        },
        {
            "author_id": "347476208",
            "created_at": "2019-04-21T01:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1119770983366385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd76 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/uDmth3GQb4"
        },
        {
            "author_id": "315207626",
            "created_at": "2019-04-21T01:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141416754",
                        "start": 0,
                        "username": "felipefritzen20"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "116519514",
                        "start": 17,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119770595028291584",
            "in_reply_to_user_id": "141416754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipefritzen20 @joicehasselmann Tem realidade ambiental tbm...\n\nhttps://t.co/PD8sZ8W5ZS"
        },
        {
            "author_id": "97864491",
            "created_at": "2019-04-21T00:57:59.000Z",
            "id": "1119767198816403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo visitando a famosa \"ta\u00e7a\" e outros  espetaculares arenitos do Parque Estadual de Vila Velha - no Paran\u00e1 perto de Ponta Grossa https://t.co/gwDY2ZThhr"
        },
        {
            "author_id": "907446854186610688",
            "created_at": "2019-04-21T00:57:29.000Z",
            "id": "1119767073561960448",
            "in_reply_to_user_id": "626739373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eufaia \u00c9 o parque estadual de l\u00e1 kkkkkkkk https://t.co/AKFezK4e04"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-04-21T00:56:24.000Z",
            "id": "1119766802022785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Gag8qNgeWN"
        },
        {
            "author_id": "314161012",
            "created_at": "2019-04-21T00:54:22.000Z",
            "id": "1119766289155796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que eu j\u00e1 chorei:\n\n-Sapuca\u00ed\n-P\u00e1tio Savassi\n-Yellow Submarine\n-Bar do Fernando\n-Parque Municipal https://t.co/cis8N3KCrq"
        },
        {
            "author_id": "996035943156117504",
            "created_at": "2019-04-21T00:51:17.000Z",
            "id": "1119765512374947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 ligares de BH que eu j\u00e1 chorei\n\n-Pra\u00e7a sete\n-MC Donald's da Savassi\n-Bar\u00e3o do Rio Branco eu chorava sempre\n-Parque municipal\n- Quiosque 031 kkkkq https://t.co/KKqgMdZGWc"
        },
        {
            "author_id": "26841930",
            "created_at": "2019-04-21T00:44:12.000Z",
            "id": "1119763731196649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio quer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reclama de burocracia https://t.co/9MbRUYAm0k"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-21T00:21:14.000Z",
            "id": "1119757950137065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/kBkiYC4Hcr"
        },
        {
            "author_id": "1522394940",
            "created_at": "2019-04-21T00:16:54.000Z",
            "id": "1119756863065722886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares de BH que j\u00e1 chorei \n- valores de minas \n- liba \n- parque municipal\n- minha casa \n- valores de minas https://t.co/7j7wMTc7Ig"
        },
        {
            "author_id": "2301490418",
            "created_at": "2019-04-21T00:16:39.000Z",
            "id": "1119756799136153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares de bh q eu j\u00e1 chorei(e choro at\u00e9 hj) \nChromos ou soma \nPra\u00e7a da liberdade \nRuas do centro de bh\n\u00d4nibus \nParque municipal https://t.co/vsg7zf8j5a"
        },
        {
            "author_id": "40936865",
            "created_at": "2019-04-21T00:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.75453833,
                        9.65481921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "1119755691487424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando la vida \u2728\ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\u200d\u2642\ufe0f #Felicidad em Parque Nacional Cahuita https://t.co/ZwNLcn84iA"
        },
        {
            "author_id": "15763696",
            "created_at": "2019-04-21T00:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "56666960",
                        "start": 0,
                        "username": "enio_alexandre"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "65512034",
                        "start": 16,
                        "username": "rodrigorochadel"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "3011189301",
                        "start": 33,
                        "username": "oguilhermeluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119755322061656065",
            "in_reply_to_user_id": "56666960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@enio_alexandre @rodrigorochadel @oguilhermeluiz Gente, espero ajudar. O terreno foi minerado legalmente (a princ\u00edpio) e deixou de ser Cota 40, mas ali ainda \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com a mudan\u00e7a na lei, provavelmente poder\u00e1 construir. Mas o formato da lei ainda n\u00e3o foi definido. Vai ter que pagar outorga onerosa."
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2019-04-21T00:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "626725650",
                        "start": 0,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119754281974927361",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFMargarida Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo  de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; com isso,  cometeu crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da  Lei 1.079. https://t.co/268kd0jfvF \u2026"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T23:25:58.000Z",
            "id": "1119744043754446849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia minha base! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/0u3o3BNyLT"
        },
        {
            "author_id": "760199539",
            "created_at": "2019-04-20T23:22:07.000Z",
            "id": "1119743074333122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eleita tr\u00eas vezes a praia mais bela do mundo a Ba\u00eda do Sancho \u00e9 aqui no Brasil e abriga um parque nacional marinho  .: Sancho :. #brunosartorato #focto #photo #baiadosancho #sancho\u2026 https://t.co/LQHi1QFGtr"
        },
        {
            "author_id": "8393162",
            "created_at": "2019-04-20T23:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1119740052471525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pegando um solzinho no parque com as amigas \ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/CwP8KPOup2"
        },
        {
            "author_id": "801161521",
            "created_at": "2019-04-20T23:08:03.000Z",
            "id": "1119739534651154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ese malandro \u00e9 um asqueroso. N\u00e3o sei como tem gente que ainda compra nessa bosta de Havan!\nhttps://t.co/EJzY1qH6e9"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-04-20T23:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "31161322",
                        "start": 166,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119737814248194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesse ritmo a pr\u00f3xima 'inova\u00e7\u00e3o' do Ibama ser\u00e1 a anistia pr\u00e9via - - - Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/K4IOcIc0dv via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "179178559",
            "created_at": "2019-04-20T22:52:23.000Z",
            "id": "1119735592223424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares do Piau\u00ed que ainda preciso conhecer:\n- Delta do Parna\u00edba\n- Oeiras\n- Serra das confus\u00f5es\n- Parque Nacional Sete Cidades\n- Museu da Natureza\n- C\u00e2nion do Rio Poti\nVamos?"
        },
        {
            "author_id": "308082295",
            "created_at": "2019-04-20T22:51:34.000Z",
            "id": "1119735386476044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei\n\n- Escola de Arquitetura da ufmg\n- Parque Municipal\n- Pra\u00e7a da Liberdade\n- Alian\u00e7a Francesa\n- Pra\u00e7a da Savassi https://t.co/CriHYja0O9"
        },
        {
            "author_id": "32517922",
            "created_at": "2019-04-20T22:48:25.000Z",
            "id": "1119734594507563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 lugares em BH que j\u00e1 chorei\n\n- parque municipal\n- pra\u00e7a da liberdade\n- pra\u00e7a sete\n- shopping cidade (auge kkk)\n- pracinha do coreu https://t.co/riOS88qoH2"
        },
        {
            "author_id": "1104120809482866688",
            "created_at": "2019-04-20T22:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "47688615",
                        "start": 31,
                        "username": "jornalhoje"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "193003734",
                        "start": 234,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119732674367717381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reportagem veiculada hoje no @jornalhoje, sobre o aumento da mortalidade das tartarugas marinhas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, por conta do lixo despejado no mar, s\u00f3 corrobora a den\u00fancia que fiz no in\u00edcio da semana ao @mmeioambiente sobre o assunto. https://t.co/onuTgp4hPU"
        },
        {
            "author_id": "1042474371321716737",
            "created_at": "2019-04-20T22:31:16.000Z",
            "id": "1119730279143354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje\ud83d\ude0d https://t.co/ad6Ce4djMy"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-04-20T22:28:39.000Z",
            "id": "1119729617462546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Q08BZ82nMG"
        },
        {
            "author_id": "844844892274622465",
            "created_at": "2019-04-20T22:23:30.000Z",
            "id": "1119728324664856578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia de las Aguilas\nParque Nacional Jaragua\nRepublica Dominicana https://t.co/GEfIs0ttAx"
        },
        {
            "author_id": "3198372985",
            "created_at": "2019-04-20T22:05:15.000Z",
            "id": "1119723729033027586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tB4rrwI6wO"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2019-04-20T22:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3296785214",
                        "start": 0,
                        "username": "TrovaoNeil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119723284831055872",
            "in_reply_to_user_id": "3296785214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TrovaoNeil Meu bacharelado foi na Ufop! Toda a regi\u00e3o \u00e9 riqu\u00edssima nesse quesito. Visitei todos os distritos, Catas Altas, Monsenhor Horta, Parque Nacional do Cara\u00e7a. Vale muito a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "978994475363131392",
            "created_at": "2019-04-20T22:02:40.000Z",
            "id": "1119723080966864903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARACA, MEU, estamos no Jalap\u00e3o!\ud83d\ude31\nSumidos por motivo de: sinal de internet prec\u00e1rio e desconex\u00e3o desse plano pra estar presente em outro muito melhor \ud83d\udcad \n.\n.\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/EgQv1HJTCh"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-20T22:00:20.000Z",
            "id": "1119722492422230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro premia crime ambiental na Amaz\u00f4nia ao desautorizar a\u00e7\u00e3o do Ibama contra extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira https://t.co/1pXar7MZSk Em v\u00eddeo nas redes sociais, ele critica a\u00e7\u00e3o de fiscais em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia, fortalecendo o crime organizado https://t.co/7geo6kiA5m"
        },
        {
            "author_id": "265430097",
            "created_at": "2019-04-20T21:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1119721645948559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#top #pedraazul \ud83c\udf44\ud83c\udf3a\ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83d\udc1e\ud83e\udd8b em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Nz3PT98MXs"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2019-04-20T21:52:40.000Z",
            "id": "1119720563352715265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JB desautorizou uma op em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; cometendo crime de resp  ao coagir e amea\u00e7ar os func do Ibama para que procedam ilegalmente; A grava\u00e7\u00e3o viralizou neste s\u00e1bado (13) https://t.co/9i7rNB3pyo"
        },
        {
            "author_id": "59649991",
            "created_at": "2019-04-20T21:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1073443246838374400",
                        "start": 7,
                        "username": "da_goiabeira"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "128372940",
                        "start": 102,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119717480467968000",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @da_goiabeira \u00c9 a festa pra um presibosta q adora pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9 n\u00e3o @jairbolsonaro ???"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-04-20T21:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1119716547973591041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #saturdaymood #walking #fittness #caminhada #lagodacidade #itajuba #minasgerais #healthylifestyle em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/w7kNjuUWlw"
        },
        {
            "author_id": "51891782",
            "created_at": "2019-04-20T21:25:03.000Z",
            "id": "1119713614905081864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/3S2FmTcZdf"
        },
        {
            "author_id": "4657135485",
            "created_at": "2019-04-20T21:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1119709507280613378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ver pedra em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/0vedDUeTm6"
        },
        {
            "author_id": "4657135485",
            "created_at": "2019-04-20T21:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1119708786057519106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/hs443zPTVx"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:56:20.000Z",
            "id": "1119706387381014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso hoje\nEnergia reposta em Parque Municipal - Barueri https://t.co/LikQZkFWnS"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:55:08.000Z",
            "id": "1119706084883800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/vou8PquV26"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:54:28.000Z",
            "id": "1119705918038528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/zaXzeALIrS"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:53:30.000Z",
            "id": "1119705674416574466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/peJNM0lMIq"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:52:40.000Z",
            "id": "1119705466399903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe e L\u00edvia em Parque Municipal - Barueri https://t.co/xefy89xxFT"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:51:39.000Z",
            "id": "1119705207334555650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Cc4bvHn8bn"
        },
        {
            "author_id": "795663305675259904",
            "created_at": "2019-04-20T20:51:03.000Z",
            "id": "1119705058667565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/sHyJz44JKs"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-20T20:44:38.000Z",
            "id": "1119703442673557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n https://t.co/BEYSIZAYMJ"
        },
        {
            "author_id": "3931809142",
            "created_at": "2019-04-20T20:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16998376,
                        -29.9160607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1119702563136393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma boa caminhada, nada melhor que um chima no fim da tarde, claro na melhor cia\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#morzao \n#caminhada\n#loveexercicio \n#sabadouuuu em Parque Municipal Cap\u00e3o So Corvo https://t.co/txOIYOevlf"
        },
        {
            "author_id": "3121680799",
            "created_at": "2019-04-20T20:40:34.000Z",
            "id": "1119702420592975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na moral, eu adoro Jericoacoara, mas o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 infinitamente mais bonito que o Parque Nacional de Jericoacoara. Sem compara\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1044597055568646145",
            "created_at": "2019-04-20T20:39:28.000Z",
            "id": "1119702142455934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que vai chover... #voltaaoparque #tempestade @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/ZQTX8BhFd7"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-04-20T20:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1119700865630208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/LY9EIN2rzP https://t.co/mo6oAdlHsQ"
        },
        {
            "author_id": "1068164151346900994",
            "created_at": "2019-04-20T20:29:04.000Z",
            "id": "1119699524736303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o \u00e9 dia de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional do Capara\u00f3!\n\nNossa equipe passou o dia todo apresentando aos visitantes do #Capara\u00f3 informa\u00e7\u00f5es sobre Febre Amarela e a import\u00e2ncia\u2026 https://t.co/eLgp0LF9nO"
        },
        {
            "author_id": "210530002",
            "created_at": "2019-04-20T20:23:29.000Z",
            "id": "1119698121695449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/dfGjBjFSEj"
        },
        {
            "author_id": "178132150",
            "created_at": "2019-04-20T20:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1119697191252131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del lado de Brasil en el famoso gomon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude04\ud83d\ude02\ud83e\udd23 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/37ligE1SlT"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-20T20:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119696760690094083",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Vai valer para grilagem de terras tamb\u00e9m???\nValer\u00e1 para \u00e1reas ind\u00edgenas invadidas?\nValer\u00e1 para reserva Biol\u00f3gica invadida por deputados para pesca ilegal?\nValer\u00e1 para minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/mN61aABbZk"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo",
                "country_code": "CD",
                "full_name": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo",
                "id": "17cd9eb8e2c0152c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "f7baba877667bc3f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1558878710",
                "name": "FM del Lago",
                "username": "fm_dellago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321380949",
                "name": "Eufl\u00e1vio Nunes",
                "username": "euflavionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29239204",
                "name": "Manausonline",
                "username": "manausonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80275890",
                "name": "Pedro Patrus",
                "username": "PedroPatrus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494811082",
                "name": "Andreia SBF",
                "username": "soares552",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738188195167375360",
                "name": "c\u2113\u0454\u03b1\u0e17 s\u03c3\u03c5\u2113",
                "username": "CleanSoulpet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90459993",
                "name": "Bruno Machado Le\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83e\udd1c\ud83c\udfff\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\udcd6\ud83d\udd2c\ud83c\udfad",
                "username": "bmliontw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104122570",
                "name": "Re\ud83c\udd71\ufe0faixado e INconformado",
                "username": "welldu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107667357",
                "name": "Barba, Cabelo e Bigode",
                "username": "bcbigode",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26273219",
                "name": "Patr\u00edcia Figueiredo",
                "username": "patifigueiredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407377724",
                "name": "Melissa",
                "username": "MelissaReisHeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632491910",
                "name": "Medusa \ud83d\udc0d",
                "username": "ViictoriaConce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841959299865808899",
                "name": "o lucas",
                "username": "lukinhasnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900327770370265090",
                "name": "Daay ' \u2648",
                "username": "daaysantana_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896348424173494273",
                "name": "Rafael",
                "username": "RafaelLoreto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147701145",
                "name": "Matem\u00e1tica do TAT\u00c1",
                "username": "matematica_tata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130842383",
                "name": "Secretar\u00eda de Salud",
                "username": "Salud_Falcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104294259",
                "name": "MAICO",
                "username": "daronco_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340542802",
                "name": "Gil",
                "username": "GilsineiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4921621725",
                "name": "Babi",
                "username": "babs010102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919915024600231938",
                "name": "Joao TFS Photography",
                "username": "JoaoTFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48892804",
                "name": "hey, me",
                "username": "deborahcorsino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383002390",
                "name": "Isabela Lapa",
                "username": "IsabelaLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52399338",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cruzzoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592612",
                "name": "eduardo",
                "username": "dudukovalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105198992",
                "name": "Lucia Andrade",
                "username": "luciaavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805464590641459206",
                "name": "RFS",
                "username": "rfsfaelsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907649232911454208",
                "name": "lets",
                "username": "majuletts21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026104886",
                "name": "\u1160 \u1160\u1160\u0618",
                "username": "ofclucax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704788177358364672",
                "name": "FUNDACIONGUARDEAM",
                "username": "GUARDEAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084524752054702080",
                "name": "clara (5/10)",
                "username": "clarathefat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398480642",
                "name": "mananciais",
                "username": "mananciaissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4657135485",
                "name": "Patr\u00edcia Geiger",
                "username": "patigeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012299303",
                "name": "elmano MM",
                "username": "elmanomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734225826728775681",
                "name": "beto",
                "username": "filecomfritas01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632407528",
                "name": "Peres Judah",
                "username": "PeresJudah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716785912001200128",
                "name": "mangu\u00eaboy \u263f",
                "username": "realganjab0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342924075",
                "name": "luluzin",
                "username": "Lula_moluscas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838883660",
                "name": "gabi \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "tommoflawles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265034571",
                "name": "\u235f matheus",
                "username": "MatheusBavosii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321051444",
                "name": "Ig\u03c3\u044f",
                "username": "igorcastro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4466290342",
                "name": "f\u00e1tima",
                "username": "FatimaHerreroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201405310",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o",
                "username": "NacaoCRF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231127332",
                "name": "Keep Trying",
                "username": "FernandooHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850184327",
                "name": "Anelisa Magalh\u00e3es",
                "username": "AnelisaMagalhe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4756619295",
                "name": "alex",
                "username": "alexnlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271547186833059840",
                "name": "Gabo Mendoza",
                "username": "Gaboo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57756146",
                "name": "Geraizeiro",
                "username": "Geraizeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543542963",
                "name": "Priscila Costta",
                "username": "pricostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328686317",
                "name": "geopoliting",
                "username": "geopoliting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836659821977845761",
                "name": "Piache Makunaima",
                "username": "Comunicadoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638384325165057",
                "name": ".",
                "username": "mairavilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29347321",
                "name": "Microvolt",
                "username": "MicrovoIt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252619912",
                "name": "\u0141\u01b1\u00a1\u01a8 \u0101\u01b1\u01a6\u0113\u0141\u00a1\u0101\u019e\u0472 \ud83d\udc89\u00b2 Fanbase do Nacho Fern\u00e1ndez",
                "username": "ThePingaBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398997287",
                "name": "Brequeiro 100%",
                "username": "brequeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408986560",
                "name": "biamabatma- \u24b6cab",
                "username": "kurtxrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757272576309821441",
                "name": "Moranguinho do Nordeste",
                "username": "acunhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226768645",
                "name": "mateus",
                "username": "marteus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637145380",
                "name": "REDRADIOVE",
                "username": "RedRadioVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1061940357569695744",
                "name": "Silvana de Assis Matos",
                "username": "SilvanadeAssi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256064802",
                "name": "MinAgriculturaVe",
                "username": "MinAgriculturaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123612904",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "lai_maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829831464766283776",
                "name": "Geraz do Minho",
                "username": "RibeiroMinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58810374",
                "name": "Fernando Gera\u00e7\u00e3o",
                "username": "floresgera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163171491",
                "name": "mapeiro \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "FronJusciantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856555353026289666",
                "name": "Yan Haas",
                "username": "oldynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184498594914668544",
                "name": "Layla reserva",
                "username": "xthlay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68524136",
                "name": "Sebastian Barbosa",
                "username": "SebastianHKD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652151664",
                "name": "ONAPRE",
                "username": "onapre_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824628147962445824",
                "name": "Adriana Oliveira",
                "username": "192231laura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49200087",
                "name": "Dakari Dawkins",
                "username": "Mblockk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47913878",
                "name": "Croatia Full of life",
                "username": "Croatia_hr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997834052177661953",
                "name": "Esculibinha",
                "username": "onthetiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189880841",
                "name": "Iara Germer\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "IaraGermer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953991324",
                "name": "izab",
                "username": "izaizabtch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52380049",
                "name": "C\u00e2mara de Pato Branco",
                "username": "camarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2327502001",
                "name": "Suh",
                "username": "susonsastark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83867229",
                "name": "Jo\u00e3o Gentil .'.",
                "username": "joao_gentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055124380198559744",
                "name": "Incra Alagoas",
                "username": "incraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035749914427441152",
                "name": "alexia",
                "username": "alexiadiasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198999667",
                "name": "inthimidade",
                "username": "thiagosssouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069056577070669824",
                "name": "as\u00ed soy yo",
                "username": "nicolerorizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134324121",
                "name": "Eli\u00e9zer Sousa",
                "username": "eliezermil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85375127",
                "name": "R\u00e1dio Difusora - RS",
                "username": "Difusora_AM1350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247110297",
                "name": "Rebeca A. Figueiredo",
                "username": "redfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268989493",
                "name": "Eduardo Piazentim",
                "username": "EduPiazentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16604438",
                "name": "Por Acaso",
                "username": "poracaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650006991",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornalAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53033693",
                "name": "Patricia Barretto",
                "username": "patbarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319908982",
                "name": "Garota fingida",
                "username": "Rafinha_fperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119243063128408065",
                "name": "GoldenTO",
                "username": "GoldenTO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259514606",
                "name": "Auto Europe Brasil",
                "username": "AutoEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315886704",
                "name": "Hermes to the tune of Yakety Sax",
                "username": "xxhhunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92077744",
                "name": "Bel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BelBrasilx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112539575",
                "name": "y$a",
                "username": "babrysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210560525",
                "name": "Allan Aminadab",
                "username": "AllanAminadab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829236685",
                "name": "celtinha azul",
                "username": "cecilixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857986128175124480",
                "name": "beldade",
                "username": "_belchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356562871",
                "name": "bombom caribe",
                "username": "matheuscaribel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178075469",
                "name": "Priscila Gon\u00e7alves",
                "username": "cariocainterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115420086",
                "name": "Angel W. Mu\u00f1oz J.",
                "username": "angelwmunoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001688437337051136",
                "name": "K\u00e9tlyn",
                "username": "Kety_sasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849463529614831616",
                "name": "Isabela Vit\u00f3ria \u2600\ufe0f",
                "username": "isabelaavf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833848415993868288",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "jtavaresdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052663994610270214",
                "name": "Melo",
                "username": "melo17_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4605750496",
                "name": "Giovana",
                "username": "giovananrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147051945",
                "name": "Joari Aires da Silva",
                "username": "joariaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246645740",
                "name": "vitr\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "username": "vitorsucks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944349271633129474",
                "name": "Rose Gon\u00e7alves",
                "username": "RoselaurieGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442705932",
                "name": "SALOMPAS",
                "username": "salemdct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060517131001962497",
                "name": "Lua Ribeiro",
                "username": "luaribeirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100829931",
                "name": "Barueri Eventos",
                "username": "Barueri_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95934068",
                "name": "Am\u00e9rico Sperandio",
                "username": "Americofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821737393",
                "name": "J.H.",
                "username": "BioJ77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117774496",
                "name": "# Soy THIBISAY  \u2764",
                "username": "thibisay0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116445660",
                "name": "sorita",
                "username": "sorita67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785421907",
                "name": "nanaquitet",
                "username": "nanaquitete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093546069877800962",
                "name": "Situe-se!",
                "username": "situe_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948630182331666434",
                "name": "Jornal AM HOJE",
                "username": "JornalAMHOJE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94702368",
                "name": "KennedyVasconcelos",
                "username": "KennyVasconcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374995646",
                "name": "RAFFEX",
                "username": "raffex_music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854207317",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "DiegoSantos_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143068926",
                "name": "Agora",
                "username": "jornal_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15667712",
                "name": "Nathalie Kelley",
                "username": "natkelley",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155389084",
                "name": "CAPM #RECHAZO",
                "username": "carlosdch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263366",
                "name": "ativo.com",
                "username": "ativocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258931673",
                "name": "Fabricio Quirino",
                "username": "fabricio_qcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14213711",
                "name": "Danilo Gentili",
                "username": "DaniloGentili",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058855183915122690",
                "name": "lore \ud83d\udc80",
                "username": "LoNemesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097229502294474754",
                "name": "CarlosMGLTeixeira",
                "username": "CMGLTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197487762",
                "name": "LIVRE",
                "username": "LIVREpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287746350",
                "name": "deborah c",
                "username": "debsred_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "Mih Macedo",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433362422",
                "name": "Claudecir Cortez",
                "username": "ClaudecirCortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099494097914654720",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fernand90159251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936187872650067968",
                "name": "Pequeno Bolador",
                "username": "perturbarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3303806601",
                "name": "o \u00faltimo a sair, apague a luz",
                "username": "ispimdefulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78162005",
                "name": "Alex Rodrigo",
                "username": "allexofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70240178",
                "name": "Iza",
                "username": "httpizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707371970283835392",
                "name": "Jowjow\ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97",
                "username": "zehcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424135241",
                "name": "Gleydiston Bragan\u00e7a (Tom)",
                "username": "TomBMsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768244046540210176",
                "name": "estrela filmes",
                "username": "estrelafilmesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428342373",
                "name": "GeraLinks",
                "username": "_GeraLinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4909988896",
                "name": "RODRIGO WAGNER \u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "rwagnerfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456723431",
                "name": "Geraldo Brasil",
                "username": "GeraldoBrasil3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27283709",
                "name": "maria thereza amaral",
                "username": "mariatheBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383578580",
                "name": "S\u00f4nia \u2728",
                "username": "sonnia_raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116044712",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "batatasdaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079466981911347200",
                "name": "Laila",
                "username": "Laila82860272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107165810",
                "name": "Reeducar & Crescer",
                "username": "ReeducarCrescer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25719578",
                "name": "Ivan Sgarabotto",
                "username": "IvanSgarabotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022936165324939264",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f guto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "augustomazzing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606336605",
                "name": "uespioficial",
                "username": "uespioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118945832110260224",
                "name": "TRIP TRAVEL",
                "username": "triptravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22160914",
                "name": "Cristian de Almeida",
                "username": "O_Cristian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24777517",
                "name": "vik",
                "username": "vitortorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042553729147437057",
                "name": "cremildo do vigor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "celtoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392223",
                "name": "mundinho perfume genius twink de 40 anos br",
                "username": "thalha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930411856682012673",
                "name": "Inforpress - Ag\u00eancia Cabo-verdiana de Not\u00edcias",
                "username": "InforpressCVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62259810",
                "name": "Alvaro Lozano C.",
                "username": "AlvaroLozanoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353832345",
                "name": "Felipe Ward",
                "username": "FelipeWard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80067612",
                "name": "S e r n a t u r",
                "username": "Sernatur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326834805",
                "name": "Matheus Souza Carneiro",
                "username": "math_arbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3218176035",
                "name": "Tamoios",
                "username": "Tamoios099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742747499937566721",
                "name": "Flerte gr\u00e1tis para todo Brasil\ud83d\udc06",
                "username": "Fernandofleles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227291608",
                "name": "claudio lopes",
                "username": "luizsantoslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49061645",
                "name": "Gabriel Andrade",
                "username": "_gabiru_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "QOrnon",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61043720",
                "name": "Rosalie",
                "username": "RosalieArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337715488",
                "name": "igo",
                "username": "ornitorrigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814973658397573120",
                "name": "thai",
                "username": "h3llbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110794392",
                "name": "Thiago Menezes",
                "username": "menezesthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000886772",
                "name": "caralho borracha",
                "username": "goticopraieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097934105562529794",
                "name": "Quinto_Artigo",
                "username": "quinto_artigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015562379390832641",
                "name": "Cultura Preta",
                "username": "CulturaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80457092",
                "name": "Sustentabilidade",
                "username": "ecofuturoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765045903640190976",
                "name": "vivi",
                "username": "_viihmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472943166",
                "name": "\ud835\udd71 \ud835\udd94 \ud835\udd91 \ud835\udd8c \ud835\udd86 \ud835\udd89 \ud835\udd86",
                "username": "nudiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192350920",
                "name": "Daniele Moiran\u00e7a",
                "username": "danimoira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451961697",
                "name": "Anna B\u00e1rbara!",
                "username": "Anna_mfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967572544785211392",
                "name": "Carloscarvalho",
                "username": "Carlos92508511",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245917562",
                "name": "Vilhena Noticias",
                "username": "vilhenanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28706229",
                "name": "Hudson Almeida",
                "username": "hudsonpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321769063",
                "name": "Fabricio Ribeiro",
                "username": "Briciorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3340161975",
                "name": "Homi Rebaixado",
                "username": "Sidiferenciado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459039125",
                "name": "Fabr\u00edcio Augusto",
                "username": "rochaaugustof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703383996135243777",
                "name": "BRENDA",
                "username": "beeharauujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087341944538390531",
                "name": "Obvionomics",
                "username": "obvionomics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119418483",
                "name": "Jo Zounar",
                "username": "Z7Jojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015533623653650432",
                "name": "\u00aeaquel",
                "username": "raquel_vieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029512835167072256",
                "name": "m a n u",
                "username": "mm_emanuelleF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248670938",
                "name": "Dezinho",
                "username": "DekoValenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970399887543164929",
                "name": "pop",
                "username": "popquerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999735629192810497",
                "name": "mal amada",
                "username": "Trouxaju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302879454",
                "name": "karina",
                "username": "pqkaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59254814",
                "name": "Paula Gamper",
                "username": "PaulaGamper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085619038745698309",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizamattos_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319690351",
                "name": "Chrystian Mot\u00e9",
                "username": "chrystianmote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126768795",
                "name": "hazel eyes, um vacinalover vacinado \ud83e\udd70",
                "username": "nsiwep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760677",
                "name": "Beto Torres \ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4 #vacinaparatodosj\u00e1 #vacinado",
                "username": "TorresBetotada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756927265758470144",
                "name": "Brasil Paralelo",
                "username": "brasil_paralelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045799174279712768",
                "name": "Marx and Engels kissing",
                "username": "terapiaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097413256",
                "name": "Bia Tavares",
                "username": "anabiiatavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343514782",
                "name": "(((Marco Polo))) \ud83d\udc99\ud83c\udfc6\ud83d\udc3b\ud83c\udff4\u2b50",
                "username": "OMarcoPoIo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113349910",
                "name": "Elisabete Almeida\ud83c\udf39\u2665\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "BeteBelisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636614000",
                "name": "Anna \ud83c\udf1b",
                "username": "lu_benzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271507799",
                "name": "\ud83d\udea9vitoria morgado \ud83d\udc1d\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83c\udf77",
                "username": "vitoria11set",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496391",
                "name": "Glayson\ud83e\udd8a",
                "username": "glaysonfernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629724057",
                "name": "NTN\ud83c\udf88",
                "username": "NatanPadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378088599",
                "name": "#forabolsonarismo imundo. Militares vagabundos",
                "username": "marioasouza72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48440176",
                "name": "TOM CAVALCANTE",
                "username": "TomCavalcante1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601244048",
                "name": "Sonia torres",
                "username": "torressonia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756530855422615552",
                "name": "Mac MS",
                "username": "phiinstituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81428000",
                "name": "Vieira Gama",
                "username": "silmargama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55298068",
                "name": "Andrea",
                "username": "andreaweschenfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133488411",
                "name": "Sara Marques de Brito",
                "username": "Sarasbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45170341",
                "name": "Roxane Norris",
                "username": "roxanenorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947481870392020992",
                "name": "matheus",
                "username": "gostheuzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747967623065907200",
                "name": "ctrlALTdel",
                "username": "altairrreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093223195258298368",
                "name": "Zequinha Marinho",
                "username": "ZequinhaMarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090252814092288001",
                "name": "bi\u00f3loga de \ud83d\udca9",
                "username": "rafaelabps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35321469",
                "name": "Brudesonida",
                "username": "limaoegengibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021950142952427521",
                "name": "Tim\u00e3o\u2600\ufe0f",
                "username": "carlota_7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706686652",
                "name": "Bruninho",
                "username": "Brunin__98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57099367",
                "name": "Pastor Fabricio Carneiro",
                "username": "fabricio421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983497206572384257",
                "name": "\u2022 ot\u00e1ria \u2022",
                "username": "Luisa_na15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050458366059909131",
                "name": "GokuTrilheiro",
                "username": "GTrilheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778705134",
                "name": "Joana",
                "username": "JoanaRebeelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140491641",
                "name": "Willian Vailant \ud83d\udc1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wvailant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "235615214",
                "name": "Mau Swords \u2122",
                "username": "MauSwords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031749559448424448",
                "name": "afemininece",
                "username": "passiflorx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307578772",
                "name": "narco barbie",
                "username": "EitaBrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348822848",
                "name": "Laura",
                "username": "CeciiLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67280103",
                "name": "Jobson Eneas",
                "username": "jobsoneneas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77372466",
                "name": "Rodson",
                "username": "Rodson_Allocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715017022401343489",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "manu_cnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4417129462",
                "name": "Blues",
                "username": "__sorrow____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284249394",
                "name": "Yuri Oliveira",
                "username": "yuri_tapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39517432",
                "name": "\u2022",
                "username": "hectorlolq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822862928",
                "name": "Adhemar Neto",
                "username": "neto_adhemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2798413725",
                "name": "pamella",
                "username": "pamonyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074485014811824128",
                "name": "futuro ex procastinador",
                "username": "siduxah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159903100",
                "name": "Pintafontes",
                "username": "pintafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16955898",
                "name": "adribrum",
                "username": "adribrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884620150145732608",
                "name": "zangadas",
                "username": "zangadas_tatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395624428",
                "name": "Cristenes Andersen",
                "username": "criistenes_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998070691164577792",
                "name": "mom! Phineas and Ferb are ruining my punk career",
                "username": "cajumpm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199275972",
                "name": "rinite n\u00e9 minha filha?",
                "username": "janeladatopique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701580223519834112",
                "name": "Babibibi \ud83d\udc9c",
                "username": "Babi_Rodriguesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253621066",
                "name": "Karen Castilho",
                "username": "karenkorzus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162250969",
                "name": "Marcelo Batista Nery",
                "username": "mbnery_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226253275",
                "name": "Luana\u2728",
                "username": "_luanissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203705939",
                "name": "\u2022",
                "username": "sucodemangaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866405822242463744",
                "name": "hellen \ud83d\udc7a",
                "username": "hellenkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103398299770515463",
                "name": "Oidualc",
                "username": "Claudio58775439",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546246602",
                "name": "raquelsouzas",
                "username": "raquelsouzas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29455244",
                "name": "Mauricio Patricio Jr",
                "username": "Patorishio1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459333620",
                "name": "mariana\u2077",
                "username": "shawnflawlees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416443355",
                "name": "D\u00ea",
                "username": "DeniseIkier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277241497",
                "name": "Bad",
                "username": "brunolopss00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335959429",
                "name": "CIBELE A KADOMOTO",
                "username": "CAKadomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273875891",
                "name": "Norma Cavalcante",
                "username": "NormaCavalcant3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847286805250441220",
                "name": "Wilson Aq\u00faarios",
                "username": "WilsonAquarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300298736",
                "name": "Marcos Vini",
                "username": "marcosvinips_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778624544538066945",
                "name": "jec",
                "username": "jescmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81764252",
                "name": "uai tain\u00e1",
                "username": "tainavinhadelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676266230",
                "name": "Sales",
                "username": "mathsaless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207690421",
                "name": "dra deolane fumando dunhill",
                "username": "luisapontozip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022494893321662464",
                "name": "rai",
                "username": "euraissasantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238294705",
                "name": "Bela",
                "username": "beladeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890802330580508673",
                "name": "Pollyanna do Livro",
                "username": "Pollyanadolivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14814961",
                "name": "Federico de Aquino",
                "username": "featherix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523241710",
                "name": "Jaciara Carvalho",
                "username": "JaciaraCarvalh6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842599722",
                "name": "Afrobelorizontina \u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\udf93",
                "username": "JohnnyBagatelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853251",
                "name": "Cachorra Caramelo",
                "username": "lugoodmess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462832634",
                "name": "Nezeli Fagundes",
                "username": "Nezeli_Fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296558014",
                "name": "josh\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "saturndias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055227500727623681",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86",
                "username": "bchilly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222965134",
                "name": "claire",
                "username": "jbisboring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426952691",
                "name": "os meios n\u00e3o me permitem desenhar",
                "username": "ivan9ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77778513",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco",
                "username": "Cruvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96139520",
                "name": "Lions Head Mountain",
                "username": "LionsHeadCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401972859",
                "name": "Vanusa Abreu\u2606 \u2764 \u2606",
                "username": "vanusaabreuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324440635",
                "name": "REJANE BBP GILABERT",
                "username": "REJANEBBPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868804168739368960",
                "name": "veltin",
                "username": "eduxrdxcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578492516",
                "name": "night monkey",
                "username": "pivetegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27729024",
                "name": "LFB",
                "username": "LuisFelipeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2774487932",
                "name": "M\u00f4nica Lima",
                "username": "Progmonicalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809968821524135936",
                "name": "Marcos Guimaraes",
                "username": "Marcospbg10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795781837121585153",
                "name": "k\u00e1 \ud83c\udf3f\ud83d\udc90\ud83c\udf38\ud83e\udd0e\u2728\ud83c\udf3e",
                "username": "k_arlalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544305367",
                "name": "Luke \ud83e\udd84",
                "username": "lcstna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201954627",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\udc7d",
                "username": "filhadeskinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458401812",
                "name": "visiteviscondedemaua",
                "username": "vviscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109747001",
                "name": "Carlos Lima O Centuri\u00e3o",
                "username": "TIBIDU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960448106",
                "name": "Carina Soave",
                "username": "SoaveCarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566442",
                "name": "Jos\u00e9 Hewton Batista",
                "username": "Zewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347476208",
                "name": "Karol com K",
                "username": "karoline_jung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315207626",
                "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9",
                "username": "gera_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141416754",
                "name": "Brasileiro",
                "username": "felipefritzen20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97864491",
                "name": "Fred Donier",
                "username": "freddonier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907446854186610688",
                "name": "n\u00e3o tinha a menor vaidade",
                "username": "empadaogoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314161012",
                "name": "JOBEAT",
                "username": "ojobeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996035943156117504",
                "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00 DTJ",
                "username": "camiilaxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26841930",
                "name": "Giorgia Paula Paese",
                "username": "giorgiapaese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795663305675259904",
                "name": "Leonardo Alves Martins",
                "username": "AlvesSosucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522394940",
                "name": "AJ",
                "username": "jxsusart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301490418",
                "name": "Nafe",
                "username": "eunaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40936865",
                "name": "Dani Alvarado",
                "username": "Danipq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15763696",
                "name": "Felipe Silveira",
                "username": "felps_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56666960",
                "name": "Enio Alexandre",
                "username": "enio_alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65512034",
                "name": "Rodrigo A. Rochadel",
                "username": "rodrigorochadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011189301",
                "name": "Guilherme Luiz Weiler",
                "username": "oguilhermeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760199539",
                "name": "Bruno Sartorato",
                "username": "Bruno_Sartorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8393162",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessic_aaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801161521",
                "name": "SOS Afghanistan \ud83d\ude4f\ud83c\udf35",
                "username": "franjur_cae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178559",
                "name": "Abel Angelim",
                "username": "abel_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308082295",
                "name": "Yl com b de Brubruzinho",
                "username": "eu_elfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "dibiel",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104120809482866688",
                "name": "Pedro Lucas Fernandes",
                "username": "depPedroLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042474371321716737",
                "name": "Gilette #AmizadeGilEJuliette",
                "username": "demetrio_luuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844844892274622465",
                "name": "Azahar",
                "username": "AzaharYMiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198372985",
                "name": "Bruno Barcellos",
                "username": "brunoxbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296785214",
                "name": "NeilTrovao",
                "username": "TrovaoNeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978994475363131392",
                "name": "Rodinha nos p\u00e9s",
                "username": "rodinhanospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265430097",
                "name": "Sou Flamengo de Alma e Cora\u00e7\u00e3o SRN \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "service_card",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59649991",
                "name": "Carlyle Barral \u2605\u5f61 \u262d",
                "username": "carlylebarral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073443246838374400",
                "name": "Jesus Da Goiabeira \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "da_goiabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51891782",
                "name": "Elias Nogueira",
                "username": "eliassnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3931809142",
                "name": "GI ALOVISI\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "GI_ALOVISI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121680799",
                "name": "Gustavo Fonteles",
                "username": "GustavoFonteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044597055568646145",
                "name": "Bicicletismo",
                "username": "bicicletismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068164151346900994",
                "name": "Save The Muriqui",
                "username": "savethemuriqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210530002",
                "name": "M\u00e1rcio Reis",
                "username": "marcioeliasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178132150",
                "name": "gaby lencina \ud83d\udc51",
                "username": "gabyLencina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084549790627704832",
                "name": "Julio",
                "username": "JulioCe07289450",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1121069656683552768",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlo3i3lgkrlqdvarlbc3ow0izgdj1",
        "oldest_id": "1119696760690094083",
        "result_count": 499
    }
}