{
    "data": [
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-11-13T17:00:00.000Z",
            "id": "1194661201621344257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes.\nhttps://t.co/oC5Y2mzvUu"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-11-13T16:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 224,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194659635065688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Melga\u00e7o orgulha-se do seu bonito patrim\u00f3nio hist\u00f3rico, cultural e arquitet\u00f3nico, inserido no maravilhoso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 uma terra rica em tradi\u00e7\u00f5es, hist\u00f3rias, lendas e testemunhos de viv\u00eancias passadas.\n@mun_melgaco #RaiaTermal #Portugal #PortugalTrip https://t.co/PbqrhzRh0a"
        },
        {
            "author_id": "985962802702512129",
            "created_at": "2019-11-13T16:51:05.000Z",
            "id": "1194658955852746757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acabamos de publicar nosso guia de identifica\u00e7\u00e3o de sementes da Caatinga no site do nosso projeto.\nConfiram! \n https://t.co/3DvXyKIPn8"
        },
        {
            "author_id": "308459740",
            "created_at": "2019-11-13T16:40:32.000Z",
            "id": "1194656300669571078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/BTOSQ7kYMY"
        },
        {
            "author_id": "778897759923470336",
            "created_at": "2019-11-13T16:13:50.000Z",
            "id": "1194649582875099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 verdade que ele por pouco n\u00e3o me atacou, mas consegui a foto...\nAs vantagens de trabalhar perto de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. em Globaltech https://t.co/kUYowifGUw"
        },
        {
            "author_id": "2659941049",
            "created_at": "2019-11-13T15:32:51.000Z",
            "id": "1194639267986857994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando do encontro para organizar agenda ambiental de Canela 2020/2030 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/qXV9sG2zwO"
        },
        {
            "author_id": "72266434",
            "created_at": "2019-11-13T15:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194637113733664768",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum babaca isto \u00e9 invas\u00e3o de \u00e1rea protegida est\u00e3o ferindo leis internacionais..."
        },
        {
            "author_id": "3439454120",
            "created_at": "2019-11-13T15:17:45.000Z",
            "id": "1194635468085661697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/QIV764UiNV"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2019-11-13T15:08:09.000Z",
            "id": "1194633051038310405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/J3nB5GS8NF"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-13T14:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194617828445446146",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Em breve teremos novas oncinhas pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc06\ud83d\ude0d\n\nSaiba mais no jornal @O_Presente. \u2728\n\nOn\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/jmqwJWr8Bu"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-11-13T13:54:21.000Z",
            "id": "1194614479755075584",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Selado, \u00fanico pescador da fam\u00edlia, que ainda se lembra da primeira vez que foi para o mar. Para ele, amar \u00e9 pescar e saber a import\u00e2ncia que uma \u00e1rea protegida tem. https://t.co/RIJBsFdD2i https://t.co/kdbsYs2wXv"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-11-13T13:52:40.000Z",
            "id": "1194614055601942528",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mar\u00e9 \u00e9 uma webs\u00e9rie que conta a hist\u00f3ria de seis pessoas que representam um retrato da vida em uma das regi\u00f5es tur\u00edsticas mais famosas do Brasil, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais. Assista: https://t.co/dGjJ0yC2bw https://t.co/9HRfGINX1y"
        },
        {
            "author_id": "212740538",
            "created_at": "2019-11-13T13:26:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1194607588278755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Corcovado / Cristo Redentor https://t.co/lQnJ3WWicK"
        },
        {
            "author_id": "606815636",
            "created_at": "2019-11-13T13:16:09.000Z",
            "id": "1194604866112565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/QGup94po3u"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-11-13T13:09:41.000Z",
            "id": "1194603238294740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carne de vaca do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vence dois pr\u00e9mios, um deles i https://t.co/ursHb5nzim #agricultura #ArcosDeValdevez #Distin\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1078160330",
            "created_at": "2019-11-13T12:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "rui_fspereira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "JohnPhilip91"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "nunottav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194598066873085955",
            "in_reply_to_user_id": "199034061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rui_fspereira @JohnPhilip91 @nunottav Diga isso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o da serra de Soajo e Montalegre. Mas v\u00e1 l\u00e1 mesmo, tipo ao tasco da zona, e diga bem alto que quer minas de l\u00edtio no parque nacional Peneda-Ger\u00eas e nos terrenos onde fazem as chegas de bois todos os anos. Ah mas antes marque lugar numa cl\u00ednica de fisioterapia."
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-11-13T12:47:29.000Z",
            "id": "1194597654279401472",
            "in_reply_to_user_id": "78664537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo, no fundo, nem deveria existir a possibilidade de reduzir a extens\u00e3o de uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-13T12:37:57.000Z",
            "id": "1194595251543035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GUANACASTE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"GUANACASTE... https://t.co/kBa3eL8GS5"
        },
        {
            "author_id": "783335265796489216",
            "created_at": "2019-11-13T12:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194590726207737858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/qRJVkoLeA6 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2019-11-13T11:56:02.000Z",
            "id": "1194584704218853378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com a meninada... em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AdPkiyFzfO"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-11-13T11:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1194575846914351107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/v1Cgyv28SF"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-11-13T11:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1194573937704878082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/8rh0Gh1twC"
        },
        {
            "author_id": "317865024",
            "created_at": "2019-11-13T11:11:50.000Z",
            "id": "1194573583172943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova consulta p\u00fablica pr\u00e9via em redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/paqkdm9xCI"
        },
        {
            "author_id": "1087844967580602369",
            "created_at": "2019-11-13T11:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194573038701993984",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Maldade de plant\u00e3o \u00e9 voc\u00ea invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, w ficar andando com maconheiro......"
        },
        {
            "author_id": "927896712894713857",
            "created_at": "2019-11-13T10:42:04.000Z",
            "id": "1194566088958365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei cedo s\u00f3 pra ir tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 na floresta nacional \nmeu eu bi\u00f3loga t\u00e1 realizado \nmeu eu exausta queria ficar dormindo"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-11-13T10:36:17.000Z",
            "id": "1194564633862066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova consulta p\u00fablica pr\u00e9via em redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/fwVjfIrkzO #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-11-13T10:12:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1194558621906087947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aprovou proposta\u00a0 do deputado\u00a0Carlos Henrique Gaguim (DEM-TO)\u00a0que exige a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos e consulta p\u00fablica pr\u00e9vios \u00e0 redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental...\"\n\nhttps://t.co/DqJdAJn9Jq"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-11-13T09:08:22.000Z",
            "id": "1194542509243981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro (linha lil\u00e1s do metr\u00f4, zona sul de SP)  e Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/4AdsVqbZVe"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2019-11-13T09:02:53.000Z",
            "id": "1194541129217249282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o | publicado em Rede PT/Blogosfera: Rede PT - https://t.co/yGli3GQ8ME\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/712UDbX48u\n\n#lulalivre #lulainocente #lulapresopolitico #ptribeirao #redept"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2019-11-13T08:30:32.000Z",
            "id": "1194532986735251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 encantosdobrasil: O Vale Encantado, fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3, \u00e9 formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro, sendo esse a divisa entre o estado de Minas Gerais e Espirito Santo. Composto de piscinas naturais com \u00e1guas cristalinas.... https://t.co/tZQAr9uHe6"
        },
        {
            "author_id": "1189697378892308480",
            "created_at": "2019-11-13T07:59:25.000Z",
            "id": "1194525157060202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara.\nPiau\u00ed. https://t.co/kAYwuvdx81"
        },
        {
            "author_id": "623232056",
            "created_at": "2019-11-13T05:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "davidmirandario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194483356219650049",
            "in_reply_to_user_id": "2479861125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@davidmirandario \"As duas fun\u00e7\u00f5es principais da pol\u00edcia militar: fazer o policiamento (patrulhamento) ostensivo e preservar a ordem p\u00fablica\". Tudo a ver com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, certo? [N\u00e3o]. Agora j\u00e1 podemos fechar todos os cursos de biologia marinha... \n\n#MilitarismoDoentio"
        },
        {
            "author_id": "50507019",
            "created_at": "2019-11-13T03:14:31.000Z",
            "id": "1194453460634218501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um policial militar e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais? \n\nO governo escolheu o PM. https://t.co/8I8likhjzd"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-13T02:33:35.000Z",
            "id": "1194443160195420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques florestais, reservas biol\u00f3gicas, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entre outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o, precisam ser asseguradas por decis\u00e3o popular. https://t.co/47tJ1iff4B"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-11-13T02:04:26.000Z",
            "id": "1194435823162265601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/LLoix0f6X1"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-11-13T01:54:50.000Z",
            "id": "1194433405565452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser ouvida sobre redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco https://t.co/aczRJFWCdI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-11-13T01:51:31.000Z",
            "id": "1194432574640336902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara dos Deputados aprovou projeto que torna obrigat\u00f3ria a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos e consulta p\u00fablica pr\u00e9vios para a redu\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Atualmente basta o governo submeter projeto de lei. https://t.co/VXMqfnpPPT"
        },
        {
            "author_id": "183723348",
            "created_at": "2019-11-13T00:33:16.000Z",
            "id": "1194412878494871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando agora o Piau\u00ed no Globo News em Movimento. Claro, nosso parque Nacional Serra da Capivara \u2764\n\nLiguem a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-13T00:31:17.000Z",
            "id": "1194412380329054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0FzbgFbVFe"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-13T00:31:16.000Z",
            "id": "1194412379334950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WKB7spuyoL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YLyaHSIE8K"
        },
        {
            "author_id": "1192771011726454784",
            "created_at": "2019-11-13T00:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "alefrota77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194411368625115136",
            "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alefrota77 Prestem aten\u00e7\u00e3o: o governo demitiu um bi\u00f3logo marinho e colocou em seu lugar um policial militar. Pra qual fun\u00e7\u00e3o? Chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais. Descaso com o meio ambiente, incompet\u00eancia, militarismo doentio ou tudo isso junto?"
        },
        {
            "author_id": "91164763",
            "created_at": "2019-11-12T23:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1194402481234698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o ICMBio?\nEle \u00e9 o respons\u00e1vel pela conserva\u00e7\u00e3o do exuberante e muito bem cuidado Parque nacional de Foz do Igua\u00e7u!\n\nDiga n\u00e3o ao desmonte do minist\u00e9rio do meio\u2026 https://t.co/5iIvxhTzbP"
        },
        {
            "author_id": "2468067541",
            "created_at": "2019-11-12T23:34:09.000Z",
            "id": "1194398005052489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a F\u00f3rmula 1 quer mostrar responsabilidade ambiental, n acho q eles v\u00e3o mudar pro aut\u00f3dromo q o Bolsonaro quer construir no RJ, q ficaria numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\n#JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "116924859",
            "created_at": "2019-11-12T23:14:19.000Z",
            "id": "1194393012660514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odio desse presidente idiota que ta socando PM em tudo que \u00e9 dire\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tirando as pessoas com capacidade tecnica para isso. E ainda tem gente com a audacia de vir defender metendo a desculpa de psol e pt, tem que ser muito FDP. Tu e o teu presidente."
        },
        {
            "author_id": "82653418",
            "created_at": "2019-11-12T22:57:27.000Z",
            "id": "1194388768565927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perca-se nos labirintos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Minas Gerais https://t.co/72CV7fRvdO"
        },
        {
            "author_id": "1193114375390928897",
            "created_at": "2019-11-12T22:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "alefrota77"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "username": "CFOAB"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 41,
                        "username": "PSDBnaCamara"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 55,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 72,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "SFB_florestal"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194383134621614080",
            "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alefrota77 @brasil_IBAMA @ICMBio @CFOAB @PSDBnaCamara @camaradeputados @policiafederal @govbr @SFB_florestal @exercitooficial O bozo acabou de nomear mais um pm pra chefiar unidade de conserva\u00e7\u00e3o... Costa dos corais... Vc acha que ele est\u00e1 se importando com o meio ambiente? E ainda se diz crist\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "182133444",
            "created_at": "2019-11-12T22:23:30.000Z",
            "id": "1194380224953298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa parada de trilha \u00e9 uma das coisas mais insanas que j\u00e1 vi. Hoje fomos pro Parque Nacional da Chapada (recomendo) e andamos 12km. Ou voc\u00ea est\u00e1 bem com a sua cabe\u00e7a ou ent\u00e3o ela te destr\u00f3i durante a caminhada. Meu primeiro km foi horr\u00edvel, eu tava avoado, pensamento longe..."
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-11-12T21:43:08.000Z",
            "id": "1194370066080567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 51 mil filhotes de tartarugas e tracaj\u00e1s s\u00e3o soltos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Uacari e da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1, no Amazonas. #CadaGotaConta #UmaGotaNoOceano #ItiMalia \n\n https://t.co/o8wJrOnxg7"
        },
        {
            "author_id": "11016942",
            "created_at": "2019-11-12T21:34:19.000Z",
            "id": "1194367844319924226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Esse PASPALH\u00c3O \u00e9 calhorda. Acabou com o DPVAT s\u00f3 para atingir o Bivar. Usa a presid\u00eancia da Rep\u00fablica em vingan\u00e7a e com isso prejudica milh\u00f5es de brasileiros. A mesma coisa fez com o fiscal que o multou por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-11-12T21:26:33.000Z",
            "id": "1194365891934408705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e Marinha monitoram de perto o Parque Nacional de Abrolhos - https://t.co/djGhxiokbw https://t.co/5CZ2Zmevy4"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-11-12T21:22:27.000Z",
            "id": "1194364861473533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e Marinha monitoram de perto o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DomxkjrP4d"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-11-12T20:29:38.000Z",
            "id": "1194351566477811713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/qoNRedBfXm #ACre #ChicoMendes #Natureza #Amazonia #Queimadas #gado https://t.co/x8G4V2bNvO"
        },
        {
            "author_id": "1177291431502893057",
            "created_at": "2019-11-12T20:27:46.000Z",
            "id": "1194351100041875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara? Conhece a FUMDHAM?"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2019-11-12T20:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mantunespb"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "GSilibri"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 22,
                        "username": "TozzaFla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194349930653126656",
            "in_reply_to_user_id": "56360800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mantunespb @GSilibri @TozzaFla Essa travessia tem que ser dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nada de andar pela BR-495\ud83d\ude02."
        },
        {
            "author_id": "384392341",
            "created_at": "2019-11-12T19:44:35.000Z",
            "id": "1194340231006347265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatarde #flona #runningmotivation #sol #instarunning #cerrado #diversidade #pazeequilibrio #meditacao #deus #feliz em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5cAGMrqsR1"
        },
        {
            "author_id": "917121026806419457",
            "created_at": "2019-11-12T19:35:23.000Z",
            "id": "1194337917243711497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demitir um bi\u00f3logo marinho e colocar em seu lugar um policial militar, que n\u00e3o \u00e9 bi\u00f3logo, pra chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais?????!!! https://t.co/TcZAdWqRqy"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-11-12T19:16:41.000Z",
            "id": "1194333208562864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das formas mais charmosas \u2013 al\u00e9m de famosa e imperd\u00edvel \u2013 de se chegar ao Parque Nacional Tierra del Fuego, \u00e9 por meio do Trem do Fim do Mundo, que parte da Esta\u00e7\u00e3o Del Fin del Mundo, a 8 quil\u00f4metros de Ushuaia.\n\nVisite nosso blog: https://t.co/bI1thuOqPp https://t.co/TY7DgP7aWt"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-12T18:59:06.000Z",
            "id": "1194328785140752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu. https://t.co/EqkqmcGizd"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-11-12T18:32:11.000Z",
            "id": "1194322010886823938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia do #Pantanal, um bioma t\u00e3o exuberante quanto pouco protegido: somente 4,6%de sua extens\u00e3o \u00e9 cuidada por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#UnidosCuidamos #ParqueNacional #RPPN #Tuiuiu #On\u00e7aPintada https://t.co/sXdJvwkM1R"
        },
        {
            "author_id": "869383222400077826",
            "created_at": "2019-11-12T18:30:55.000Z",
            "id": "1194321690429403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/uHjZ5ULxmM"
        },
        {
            "author_id": "25536602",
            "created_at": "2019-11-12T18:29:05.000Z",
            "id": "1194321231006326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iipKBbkbux"
        },
        {
            "author_id": "888614957000126465",
            "created_at": "2019-11-12T18:06:56.000Z",
            "id": "1194315655530655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo meu hist\u00f3rico de viagens no Google e no dia 31 de Agosto eu tava na Ceil\u00e2ndia e fiquei muito louco no anivers\u00e1rio do Naldo \nE no dia primeiro de Setembro eu fui pra um frevo e de l\u00e1 eu fui pro parque nacional (???)"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-11-12T18:00:00.000Z",
            "id": "1194313910590947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil foi amea\u00e7ado pela chegada de \u00f3leo que se espalha pelo Nordeste. https://t.co/D7r6kjQK5g"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-11-12T17:00:25.000Z",
            "id": "1194298918210813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1dO Governo do Tocantins assinou o Termo de Compromisso para estabelecer normas de conviv\u00eancia, entre os \u201ctorr\u00e3ozeiros\u201d, que habitam na regi\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) e a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. SAIBA MAIS: https://t.co/QwcwahqDjy \ud83d\udc9a https://t.co/dhoNKVRrwZ"
        },
        {
            "author_id": "108381393",
            "created_at": "2019-11-12T15:46:36.000Z",
            "id": "1194280341051187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um policial militar e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais?\nO governo escolheu o PM. https://t.co/ILJix8jwVY"
        },
        {
            "author_id": "155382561",
            "created_at": "2019-11-12T15:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_angelo9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194278879231393795",
            "in_reply_to_user_id": "2986293717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_angelo9 Eles tem a propriedade registrada do terreno, quando a cidade loteou aquela \u00e1rea podia ser constru\u00eddo ali. Por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eles n\u00e3o podem construir nada novo ali, mas podem reformar o que eles tem... N\u00e3o tinha muito o que fazer, ou fazia a troca ou pagava."
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-11-12T15:30:00.000Z",
            "id": "1194276161800421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Relat\u00f3rio anual feito pelo Imazon mostra as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia que mais sofrem amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento. Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, est\u00e1 entre no topo do ranking.\nhttps://t.co/EcPgesXFf4"
        },
        {
            "author_id": "1395913615",
            "created_at": "2019-11-12T14:37:27.000Z",
            "id": "1194262938527379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu colega do trabalho disse que agora com o pm formado em fisioterapia no comando, nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o os peixes v\u00e3o fazer Pilates pra desviar mais f\u00e1cil do \u00f3leo rs https://t.co/rhPZhNrHBt"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-11-12T14:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1091892,
                        -22.4536073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1194261612854743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ama a natureza e vai visitar Petr\u00f3polis, no Rio de Janeiro, a minha dica \u00e9 incluir no seu roteiro uma visita ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u26f0 \u2800\n\u2800\nO PARNASO possui natureza exuberante com plantas,\u2026 https://t.co/vhTXbOH4xn"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-11-12T14:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1194260335143870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a Chapada \ud83c\udfde\n#ChapadadosVeadeiros\n#gratid\u00e3o \n\ud83d\ude4f em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/iW52YKyaIC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-11-12T14:14:33.000Z",
            "id": "1194257175666921473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Sab\u00edas que Ons \u00e9 a \u00fanica illa habitada do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas?\n\nLonxe de ser unha illa baleira, buc\u00f3lica, ou inalterada, en 1960 chegou a estar poboada por medio millar de persoas.\u25b6\ufe0f https://t.co/K0TSwVwjpa\n#CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/FMorefgOX4"
        },
        {
            "author_id": "83224693",
            "created_at": "2019-11-12T14:05:11.000Z",
            "id": "1194254818770145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bozo demitiu um bi\u00f3logo marinho e substituiu por um policial militar. Pra qual fun\u00e7\u00e3o? Chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais. N\u00e3o \u00e9 o primeiro caso."
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2019-11-12T13:53:47.000Z",
            "id": "1194251947454414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36093,
                "quote_count": 329,
                "reply_count": 504,
                "retweet_count": 7399
            },
            "text": "Prestem aten\u00e7\u00e3o: o governo demitiu um bi\u00f3logo marinho e colocou em seu lugar um policial militar. Pra qual fun\u00e7\u00e3o? Chefiar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Costa dos Corais. Descaso com o meio ambiente, incompet\u00eancia, militarismo doentio ou tudo isso junto?"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2019-11-12T13:45:02.000Z",
            "id": "1194249748871561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 um dos principais ber\u00e7os da biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Inaugurado em 1983, \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2019-11-12T13:44:05.000Z",
            "id": "1194249507401125893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo\n\nVisita\u00e7\u00e3o foi liberada pela dire\u00e7\u00e3o do parque. Ecoturismo e turismo de aventura s\u00e3o principais atrativos"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2019-11-12T13:41:56.000Z",
            "id": "1194248968575868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7002,
                "quote_count": 147,
                "reply_count": 230,
                "retweet_count": 1559
            },
            "text": "Entre um policial militar e um bi\u00f3logo marinho, quem voc\u00ea escolheria para chefiar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais? \n\nO governo escolheu o PM. \n\nhttps://t.co/mVZboHJ20D"
        },
        {
            "author_id": "254196118",
            "created_at": "2019-11-12T13:34:16.000Z",
            "id": "1194247037933490178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o vendo a Pedra de Xang\u00f4 a\u00ed? Ela \u00e9 considerada sagrada, possui mais de 2 bilh\u00f5es de anos e fica em Cajazeiras X, numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com mais de 17 hectares. https://t.co/PdZOTBY0Zz"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2019-11-12T13:16:21.000Z",
            "id": "1194242530432430081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de Abrolhos - https://t.co/13oUbz3dHW https://t.co/Kx3ooQYUw3"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-11-12T13:06:41.000Z",
            "id": "1194240098138808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo monitora de perto o Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/E8KiUUgNVJ https://t.co/oqT8hNszpJ"
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2019-11-12T12:53:07.000Z",
            "id": "1194236680309334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado monitora de perto o Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/8OgMRG3M7f https://t.co/jXROiWYadf"
        },
        {
            "author_id": "1036713720582467584",
            "created_at": "2019-11-12T12:48:04.000Z",
            "id": "1194235411293495301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Governo monitora de perto o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DZgqE76LEW https://t.co/HGAXPx9txG"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-11-12T12:38:25.000Z",
            "id": "1194232982149705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSAMAZ\u00d4NICA BR 230 / EPIS\u00d3DIO 04/PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / VIAGEM DE MOTO PELA TRANSAMAZ\u00d4NICA\nhttps://t.co/lkrVnFzmYP"
        },
        {
            "author_id": "41925915",
            "created_at": "2019-11-12T11:59:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 149,
                        "username": "F1"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 160,
                        "username": "LewisHamilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194223128584556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "A #F1 quer ser sustent\u00e1vel mas o aut\u00f3dromo que querem usar no RJ ter\u00e1 que destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ser constru\u00eddo!! T\u00e1 \u00c7erto !!! @F1 Vem c\u00e1 @LewisHamilton ver isso aqui !!!"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-11-12T11:56:35.000Z",
            "id": "1194222454622867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes, o Ref\u00fagio da Vida Silvestre neste s\u00e1bado na Colonial de pr\u00e9  temporada. \ud83d\udea9 Matac\u00f5es , 18 metros profundidade \ud83d\udea9 Jardim de Corais, 10 metros profundidade \ud83d\udea9 Visibilidade m\u00e9dia de 8 a 10 metros \ud83d\udea9 temperatura\u2026 https://t.co/0CaWvuaIEO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-12T11:13:26.000Z",
            "id": "1194211594496069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DIRIA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"DIRIA NATIONAL PARK\"... https://t.co/7oUK8ZnfHd"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-12T09:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194192097932431361",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Ministros ajude aos moradores ribeirinhos que est\u00e3o a 14 anos sofrendo com a pol\u00edtica ambiental irrespons\u00e1vel do PT! A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no Par\u00e1, est\u00e1 totalmente ilegal e matando os povos da floresta que j\u00e1 estavam l\u00e1 a mais de 40 anos antes do PT criar a UC. https://t.co/c8DdE0CcOZ"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-12T02:59:28.000Z",
            "id": "1194087287174369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh Costa Rica! Essa \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o natural que parece a cauda de uma baleia -  e o local de chama Parque Nacional Marino Ballena. \nTudo bem, j\u00e1 sabemos que o nome do parque veio desse formato. Mas quem explica a \"coincid\u00eancia\" desse local ser o melhor p\u2026 https://t.co/CALZUOo1fL https://t.co/tqsvjuYrJf"
        },
        {
            "author_id": "197890650",
            "created_at": "2019-11-12T02:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeGomes10"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "JP_Salgadoow"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "ibgecomunica"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194078881973776389",
            "in_reply_to_user_id": "1182670135070470146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeGomes10 @JP_Salgadoow @UOLNoticias @ibgecomunica @rsallesmma Ministro Ricardo Salles altera mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas nao altera os dados do desmatamento \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ah ta vai procurar o que fazer meu filho"
        },
        {
            "author_id": "21476329",
            "created_at": "2019-11-12T02:16:22.000Z",
            "id": "1194076438594564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo trail Ger\u00eas Extreme Marathon conta j\u00e1 com mais de 1.000 inscritos. Se somarmos aos concorrentes o pessoal de apoio, n\u00e3o acham que ser\u00e1 gente a mais numa \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "816069332988035072",
            "created_at": "2019-11-12T02:12:28.000Z",
            "id": "1194075457152520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/4GHxXyekj3"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2019-11-12T01:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1194069928011354113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa vista \ud83d\udc99\ud83c\udf0d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8Vn0mflrmr"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-12T01:17:26.000Z",
            "id": "1194061608621936642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh Costa Rica! Essa \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o natural que parece a cauda de uma baleia -  e o local de chama Parque Nacional Marino Ballena. \nTudo bem, j\u00e1 sabemos que o nome do parque veio desse formato. Mas quem explica a \"coincid\u00eancia\" desse local ser o melhor p\u2026 https://t.co/CALZUOo1fL"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2019-11-12T00:23:46.000Z",
            "id": "1194048103436967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico\n\nhttps://t.co/lRrwEBhLpZ https://t.co/2GzCtwEZKi"
        },
        {
            "author_id": "2396844304",
            "created_at": "2019-11-12T00:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "passarosErosas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194042767921631234",
            "in_reply_to_user_id": "861894420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passarosErosas Gente, parece paran\u00f3ia minha, mas fa\u00e7o isso o tempo todo!\nFico analisando as pessoas, inclusive dependendo do carro que elas dirigem e julgando se \u00e9 um potencial Bozonazi raivoso.\nE pra me ajudar, a cidade onde moro \u00e9 um Parque Nacional de Bozonazis Raivosus"
        },
        {
            "author_id": "121762283",
            "created_at": "2019-11-11T22:59:07.000Z",
            "id": "1194026797454770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/FpafLDl7Ek"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2019-11-11T21:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1194011373505826818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/LxLXhlfoRN via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2019-11-11T21:49:23.000Z",
            "id": "1194009250638503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia de floresta nacional existe desde sempre, mas ganhou os moldes atuais em 2000, e foi promovida forte na primeira d\u00e9cada do s\u00e9culo, inclusive sendo das raras coisas em que Marina e Dilma concordavam. Sustentabilidade ambiental e econ\u00f4mica na m\u00e3o do agente privado! S\u00f3 que.. https://t.co/GGfSAuF2Nz"
        },
        {
            "author_id": "937352229312450560",
            "created_at": "2019-11-11T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.147473,
                        -19.056377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1194005286916243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa ind\u00edgena encontrada em Sooretama, localizada na reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/ekdzMkkcpB"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2019-11-11T21:28:09.000Z",
            "id": "1194003905040076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada em 2001, a Reserva Extrativista Marinha de Soure na Amaz\u00f4nia aposta na fiscaliza\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio natural atrav\u00e9s turismo de base comunit\u00e1rio feito pelas comunidades locais contribuindo para investimento direto na economia familiar dos produtores tradicionais https://t.co/bEGA3gIX3y"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2019-11-11T20:55:56.000Z",
            "id": "1193995800646475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meus beb\u00eas de Engenharia Civil em viagem de estudos nas Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional e a Usina de Itaipu. \ud83d\udc99 Muito al\u00e9m da sala de aula, aqui conhecimento se vive.\n\n\ud83d\udcf7 CAEC FURB\n\n#VivaFURB https://t.co/ISYLRw8E8C"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-11-11T20:51:04.000Z",
            "id": "1193994572545675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria do ICMBio reduz \u00e1rea de pesca esportiva e comercial no entorno do Parque do Pantanal: Portaria n\u00ba 633 do ICMBio (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade), limita a \u00e1rea de pesca esportiva e comercial no entorno do Parque Nacional\u2026 https://t.co/P82szxFfrv"
        },
        {
            "author_id": "2370055510",
            "created_at": "2019-11-11T20:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1193993498900467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AvcyUACwBs"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-11-11T20:35:25.000Z",
            "id": "1193990634224439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um retrato da vida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. Em 6 epis\u00f3dios, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria de Ana Paula, Carminha, Duda, Nilo, Sales e Selado. Vem a\u00ed, #AMar\u00e9 - dia 13 de novembro em nossas m\u00eddias sociais. https://t.co/BLSJSTraXP"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-11-11T20:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193988919798435842",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil assino sim, e preparem que o pr\u00f3ximo que j\u00e1 est\u00e1 sendo atacado \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Divisor\nhttps://t.co/OzaauIJEau\n\"No mesmo PL ser\u00e1 apresentada a modifica\u00e7\u00e3o do PN Serra do Divisor, que se tornar\u00e1 uma APA, o que permitir\u00e1 a sua explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica\".\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "721102070825283584",
            "created_at": "2019-11-11T20:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193988483800539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/iBSqnKzQEZ via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2019-11-11T20:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193987558327357442",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Hahahaha querendo agradar todos os lados?\n\nConta a\u00ed, repudia alavar\u00e1s de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, passeios de iate com os bandidos Batista e financiamente \u00e0 juros p\u00edfios com dinheiro p\u00fablico p jatinho?\n\nCara volta para a tiazinha, feiticeira e Dani bananinha..."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-11-11T20:13:31.000Z",
            "id": "1193985124578287618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural en Viveiro\n#galicianorte https://t.co/dashJcBF8b"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-11T20:10:40.000Z",
            "id": "1193984406769283077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#NemUmPorCentoAMenos A\u00e7\u00e3o judicial pretende reduzir 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), que abriga fragmento \u00fanico de Mata Atl\u00e2ntica em meio ao Cerrado e ao Pantanal. Assine a peti\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o desta importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/7lCKH85lk9 https://t.co/YVv8K4dsfU"
        },
        {
            "author_id": "1177918547693117442",
            "created_at": "2019-11-11T20:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193983443211866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/bKXDGMEVqU via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "771061159730503684",
            "created_at": "2019-11-11T19:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193981552281235456",
            "in_reply_to_user_id": "771061159730503684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Nos dias 05 e 06 de novembro, ribeirinhos de 45 comunidades participaram na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de Uacari e na Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1, da soltura de 51mil quel\u00f4nios."
        },
        {
            "author_id": "520653847",
            "created_at": "2019-11-11T19:03:18.000Z",
            "id": "1193967454986407943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja que maravilha e o Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os quem teve o prazer de conhecer quer retorna para contempla est\u00e1 beleza que a natureza nos deu... Jornalistahudsonmartins@gmail.com https://t.co/DgIEiXDjsW"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-11-11T18:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.0253,
                        -3.11333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1193965108206194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em conhecer a maior cachoeira do mundo? O Salto Angel est\u00e1 localizado no parque nacional de Canaima na Venezuela, E um dos locais mais ic\u00f4nicos e  d\u00e1 a impress\u00e3o que parou no tempo. Venha conhecer esse\u2026 https://t.co/TwsapaPWwd"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2019-11-11T18:40:51.000Z",
            "id": "1193961804084523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico\n#alonews #noticia #informacao #municipios  https://t.co/NYEMFLyKKJ https://t.co/KjSyp303lm"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2019-11-11T18:39:24.000Z",
            "id": "1193961441256189953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto\nhttps://t.co/tvA1GKvLtq https://t.co/tLqSE0DFEK"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2019-11-11T18:28:22.000Z",
            "id": "1193958660709466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico https://t.co/alYymjeF6D https://t.co/Zshv8GjTzp"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-11-11T18:16:32.000Z",
            "id": "1193955685685317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de manchas de \u00f3leo, reabertura do Parque Nacional de Abrolhos para visita\u00e7\u00e3o \u00e9 antecipada para a sexta-feira https://t.co/w046kilqru https://t.co/O2Hd1EJVh9"
        },
        {
            "author_id": "40270589",
            "created_at": "2019-11-11T17:57:40.000Z",
            "id": "1193950935787196417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto | CNM/CUT -  https://t.co/yAvMFl2pGV"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2019-11-11T17:50:47.000Z",
            "id": "1193949204424646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/1zEzBRj0X2 https://t.co/zIrUXaoGK6"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2019-11-11T17:34:01.000Z",
            "id": "1193944983138648066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de\u2026 https://t.co/7uiegxQ6p9"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-11-11T17:22:28.000Z",
            "id": "1193942080227348482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia | Chicken or Pasta? https://t.co/dZSUNB0sld"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2019-11-11T17:04:13.000Z",
            "id": "1193937485270847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FPI flagra invas\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Natural Grota do Angico - https://t.co/mqLhxTeqCg https://t.co/D1DnqjlGWb"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2019-11-11T16:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "CamaraEspanhola"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 30,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "GarciaCasasF"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 53,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193935572240388098",
            "in_reply_to_user_id": "523331076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 919,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 162
            },
            "text": "@tarcisiogdf @CamaraEspanhola @govbr @GarciaCasasF \u27a1 @tarcisiogdf falou tamb\u00e9m sobre como \u00e9 poss\u00edvel conciliar desenvolvimento e sustentabilidade. \u201cNa floresta Nacional do Caraj\u00e1s, \u00e1rea mais preservada do Par\u00e1, \u00e9 onde se encontra o maior empreendimento mineral do \ud83c\udf0e\u201d, afirmou, citando outros exemplos no setor de infraestrutura. https://t.co/8yU0SkjVXm"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-11-11T16:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6675034,
                        -8.9910572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "1193935228294881283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nDaqui foi tirado o logotipo da Paramount Pictures!\nLaguna Par\u00f3n - Parque Nacional de Huascar\u00e1n - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDa uma olhada! \n.\n\ud83d\udc49 V\u00eddeo completo (o Instagram limita os v\u00eddeo\u2026 https://t.co/ihxweiAA59"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-11-11T16:55:02.000Z",
            "id": "1193935173596983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades do Parque Nacional Kruger, localizado na \u00c1frica do Sul, confirmaram a morte de um ca\u00e7ador de rinocerontes no in\u00edcio de abril deste ano.\nhttps://t.co/4CTFKYfUUg"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-11-11T16:46:40.000Z",
            "id": "1193933068324818945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \"Evento no Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a a iniciativa do Governo do Estado de apostar no turismo como foco de desenvolvimento, divulgando um atrativo para o mundo todo\": https://t.co/eEHteiF5iT"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-11-11T16:42:59.000Z",
            "id": "1193932143631712257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - \"O animal \u00e9 uma das filhas da Atiaia. Elas s\u00e3o acompanhadas pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u\": https://t.co/hBHu3viBDJ"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2019-11-11T16:40:17.000Z",
            "id": "1193931461323300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio e estado s\u00e3o condenados por ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/L3mEBMp6OS"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2019-11-11T16:40:00.000Z",
            "id": "1193931389873336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Munic\u00edpio e estado s\u00e3o condenados por ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/jPan9FjPb6"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-11T16:06:39.000Z",
            "id": "1193922999688343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Pastos tomando conta de reservas extrativistas! Agroneg\u00f3cio que \u00e9 predat\u00f3rio do meio ambiente tomando lugar de atividades econ\u00f4micas sustent\u00e1veis! \u00c9 a op\u00e7\u00e3o Bolsonaro, mas \u00e9 a sua? Reaja Brasil! Temos que proteger a Amaz\u00f4nia! #AmazoniaFicaBolsonaroSai https://t.co/4FKKccc7hC"
        },
        {
            "author_id": "1193920749414866945",
            "created_at": "2019-11-11T16:06:37.000Z",
            "id": "1193922988049088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/0JCr2MLhWq"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-11T16:00:04.000Z",
            "id": "1193921343085002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu. https://t.co/rrAXIgIDXR"
        },
        {
            "author_id": "318724977",
            "created_at": "2019-11-11T15:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "raissachaddad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193915317463982080",
            "in_reply_to_user_id": "1173548006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raissachaddad Estarei indo no Parque Nacional de Teres\u00f3polis - RJ !"
        },
        {
            "author_id": "1054718719912501250",
            "created_at": "2019-11-11T15:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 68,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193911219092119552",
            "in_reply_to_user_id": "1054718719912501250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Laborat\u00f3rio de Radioecologia e Mudan\u00e7as Globais da @UERJ_oficial est\u00e3o utilizando equipamentos instalados no fundo do mar do Parque Nacional de Abrolhos para monitorar a chegada e o impacto do \u00f3leo no ecossistema https://t.co/Y4LPHGEe3X"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2019-11-11T14:53:56.000Z",
            "id": "1193904697867997185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local hist\u00f3rico fica dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estadual Monumento Natural Grota do Angico, \u00e9 tombada pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico estadual e estudada pelo IPHAN para tombamento federal\n\nA Fiscaliza\u00e7\u00e3o Preventiva Integrada em Sergipe (FPI/SE) https://t.co/U5FM9bNOsq https://t.co/DpaMaXabz4"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-11-11T14:42:02.000Z",
            "id": "1193901702627225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento https://t.co/IT9JAtSHxo #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "415835424",
            "created_at": "2019-11-11T14:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1193895262844063750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 Lo verde tiene vida y nos da vida \ud83d\udc9a\ud83c\udf3a\nFeliz semana \ud83d\udcaa en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RKVcgNIz3s"
        },
        {
            "author_id": "1065224043098456066",
            "created_at": "2019-11-11T14:15:07.000Z",
            "id": "1193894929354960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a seu caminho! O \u00fanico respons\u00e1vel por ele \u00e9 voc\u00ea... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y8aNqaR9Rp"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-11-11T13:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "SemmasManaus"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "Implurb_pmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193889026039779328",
            "in_reply_to_user_id": "517765252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CacalOliveir @SemmasManaus @brasil_IBAMA @Implurb_pmm Esse local foi fiscalizado recentemente, recebeu a coloca\u00e7\u00e3o de dentes de drag\u00e3o para evitar o estacionamento de ve\u00edculos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP). Foram plantadas mudas arb\u00f3reas e instaladas placas de identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida. Os fiscais retornar\u00e3o ao local"
        },
        {
            "author_id": "2982044380",
            "created_at": "2019-11-11T13:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1193885863081586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/yvhZvyXHsf"
        },
        {
            "author_id": "1164927551061577729",
            "created_at": "2019-11-11T13:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193885555819470849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/V0qcQFd7WT via @Parque Nacional de Abrolhos/BA est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo e \u00e9 reaberto - Not\u00edcias | Afim de Viajar"
        },
        {
            "author_id": "862728936735879170",
            "created_at": "2019-11-11T13:37:22.000Z",
            "id": "1193885432032817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto\nhttps://t.co/ho7ODMXZn0"
        },
        {
            "author_id": "945365496630775808",
            "created_at": "2019-11-11T13:22:43.000Z",
            "id": "1193881741901082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: um para\u00edso para aventureiros.\nhttps://t.co/ZQE8tG2j2P"
        },
        {
            "author_id": "1548296972",
            "created_at": "2019-11-11T13:06:02.000Z",
            "id": "1193877542861709317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bom quanto todos n\u00f3s juntos! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/wsW3trPd7g"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2019-11-11T12:46:32.000Z",
            "id": "1193872637174386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes, no AC, \u00e9 a \u00e1rea protegida que mais sofre amea\u00e7a e press\u00e3o de desmatamento https://t.co/RPUytj4hJx"
        },
        {
            "author_id": "83568676",
            "created_at": "2019-11-11T12:07:57.000Z",
            "id": "1193862928191148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM e Defesa Civil iniciam monitoramento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/yQRn1WcAej"
        },
        {
            "author_id": "1193851630623580160",
            "created_at": "2019-11-11T11:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193860784004239360",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E ai, se soltarem o Cabral vai emprestar ao seu migucho tamb\u00e9m, aquele que te concedeu permiss\u00e3o a construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2019-11-11T11:48:04.000Z",
            "id": "1193857923593752578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 na trilha do parque nacional, chapada, c os amigos que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "898350757010952192",
            "created_at": "2019-11-11T11:42:09.000Z",
            "id": "1193856435966349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CataratasDay recebe mais de 12 mil pessoas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/6gxYpVIiPL https://t.co/Zf9KkzOa5L"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-11T11:36:49.000Z",
            "id": "1193855092996345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CORCOVADO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CORCOVADO NATIONAL... https://t.co/s1qqn2yleF"
        },
        {
            "author_id": "53106693",
            "created_at": "2019-11-11T11:35:02.000Z",
            "id": "1193854645397004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza neste domingo (10) o Cataratas Day, evento comemorativo dos oito da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas...\n\nO post Clube seleto: Cataratas do Igua\u00e7u celebra 8\u00ba ano como uma das Maravilhas da Natureza apareceu primeiro em Jornal do P\u2026 https://t.co/qGqNcobN9v https://t.co/W6L4plPmW5"
        },
        {
            "author_id": "57722277",
            "created_at": "2019-11-11T11:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193852541462822912",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck vc calado \u00e9 um poeta. Golpe \u00e9 golpe, mas o que esperar de algu\u00e9m que abusando do dinheiro mant\u00e9m propriedade privada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ e apoiou A\u00e9cio e os grandes corruptos tucanos. N\u00f3s lembramos das fotos apagadas"
        },
        {
            "author_id": "68225964",
            "created_at": "2019-11-11T11:11:16.000Z",
            "id": "1193848661131874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "V\u00e3o gerar emprego aonde se a Lava Jato DESTRUIU o parque nacional de empreiteiras? https://t.co/9NPRt5yRH5"
        },
        {
            "author_id": "837265145671872513",
            "created_at": "2019-11-11T10:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193845410974109696",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o q contratou a mulher do Cabral p legalizar sua casa na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o q queria fechar uma praia em frente sua casa, compra jatinho a pre\u00e7os m\u00f3dicos as custas do dinheiro do BNDES...e por a\u00ed vai. Cale se"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-11-11T10:55:25.000Z",
            "id": "1193844673518936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua dois por manuten\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida por lei https://t.co/FCxPSqeM6X"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-11-11T10:35:04.000Z",
            "id": "1193839554798723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto | Imazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de #desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes https://t.co/6vk0DJzZZz"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2019-11-11T10:07:12.000Z",
            "id": "1193832539422625793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe mabecos da \u00c1frica do Sul https://t.co/hedvAXrq6S"
        },
        {
            "author_id": "454321516",
            "created_at": "2019-11-11T10:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193831314539130880",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@freire_roberto Sr. Roberto, n\u00e3o sou lulopetista nem bolsonarista e esrou horrorizada com a sua campanha pra um empres\u00e1rio que lucra com o sofrimento dos pobres e tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!! Como um milion\u00e1rio pode querer o bem do povo se isso significa menos lucro pra ele?"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2019-11-11T09:25:03.000Z",
            "id": "1193821933504278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal est\u00e1 a iniciar a instala\u00e7\u00e3o de mesas de interpreta\u00e7\u00e3o em oito Monumentos Naturais classificados. Na sexta-feira, foi realizada a instala\u00e7\u00e3o no Monumento Natural dos Pavimentos Gran\u00edticos da Gatenha, na freguesia de Afife.\n\nhttps://t.co/J26aAaNWym https://t.co/lZpD5jU8Q3"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-11T07:30:00.000Z",
            "id": "1193792978265034754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u celebram 8\u00ba ano como uma das Maravilhas da Natureza. As 275 quedas d'\u00e1gua colocam o Parque Nacional do Igua\u00e7u como o segundo mais visitado do Brasil https://t.co/HY0LTL9aDE \ud83d\udcf7Fab\u00edola Sinimbu/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/63q7rf1yU1"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2019-11-11T05:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1193758627632422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente \u2665\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/yO5OUiY73i"
        },
        {
            "author_id": "989265071078625280",
            "created_at": "2019-11-11T02:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193723926041505794",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Golpista ordin\u00e1rio.  Voc\u00ea frauda todo dia em seus programas, engana, toma terreno de \u00e1rea protegida e vem falar em elei\u00e7\u00f5es sem fraudes. Apoiador de golpe militar e do massacre do povo. Que voc\u00ea tenha o retorno que merece, canalha!"
        },
        {
            "author_id": "298351011",
            "created_at": "2019-11-11T02:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193722403584724992",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Te aconselho a seguir como macaco de audit\u00f3rio, empres\u00e1rio e invasor de \u00e1rea protegida porque como analista de conjuntura pol\u00edtica... Que vontade de vomitar! E n\u00e3o adianta apagar os tu\u00edtes porque a gente printa."
        },
        {
            "author_id": "632193817",
            "created_at": "2019-11-11T01:53:09.000Z",
            "id": "1193708206196813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz\ud83c\udfb6\n.\n.\n.\n#cataratasdoigua\u00e7u\n#cataratasday2019 #nature #falls #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/3ki9vrOZDo"
        },
        {
            "author_id": "1852378885",
            "created_at": "2019-11-11T01:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193697810975203331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba  Panam\u00e1  Submarinismo https://t.co/UgGQjc3NDe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2019-11-11T00:40:07.000Z",
            "id": "1193689827654471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto https://t.co/wmKtx9loto"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-11T00:32:56.000Z",
            "id": "1193688019682893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estando o Canal de Itaipu dentro da \u00e1rea da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, por que o #Inea, \u00f3rg\u00e3o gestor dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o determinou um estudo t\u00e9cnico e o... https://t.co/xk5EIzRsiX"
        },
        {
            "author_id": "1086971075773251589",
            "created_at": "2019-11-10T23:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193674143058796553",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro O peixe que ele pescou em \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o  ambiental. Fiscal multou e vcs demitiram o fiscal"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2019-11-10T23:29:22.000Z",
            "id": "1193672022741671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day faz parte das comemora\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio.\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza neste domingo (10) o Cataratas Day, evento comemorativo dos oito da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas de Igua\u00e7u como uma das 7 Maravilhas da Natureza.  #CataratasdoIgua\u00e7u #M https://t.co/kOe4UqUxyk https://t.co/JTJtJSiX9T"
        },
        {
            "author_id": "163105169",
            "created_at": "2019-11-10T22:57:50.000Z",
            "id": "1193664089911889928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho bom hoje no Parque Nacional de Aparados da Serra \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f\ud83d\ude98\ud83c\udf43\ud83c\udf3f #roadTrip https://t.co/YvPusAGcIg"
        },
        {
            "author_id": "138046179",
            "created_at": "2019-11-10T22:51:06.000Z",
            "id": "1193662394918150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC's de prote\u00e7\u00e3o integral:\na) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica; \nb) Reserva Biol\u00f3gica; \nc) Parque Nacional; \nd) Monumento Natural; \ne) Ref\u00fagio da Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2019-11-10T22:04:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1193650676703858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, Roraima - Brasil. Novos recursos instalados como forma de ofertar novos atrativos aos visitantes e melhorar a visibilidade das ricas fauna e flora do norte da Amaz\u00f4nia https://t.co/tcy1fgKbfc"
        },
        {
            "author_id": "1160083244",
            "created_at": "2019-11-10T22:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "MartaMenezes900"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193649756045791233",
            "in_reply_to_user_id": "3351951969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassia_Noronhaa @MartaMenezes900 @LucianoHuck \u00c9 a casa que t\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-11-10T22:00:00.000Z",
            "id": "1193649532720078849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Praias paradis\u00edacas, lagoas naturais e forma\u00e7\u00f5es rochosas que s\u00e3o como esculturas naturais: esse \u00e9 o pano de fundo perfeito para as aventuras ou a contempla\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Jericoacoara. #meioambiente #ecoturismo #conhecerparapreservar https://t.co/wxkOtZOQn6"
        },
        {
            "author_id": "1177737075048800256",
            "created_at": "2019-11-10T21:53:35.000Z",
            "id": "1193647919972409347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim o meio ambiente vence! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf3fPrefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/X4g3THdgDz"
        },
        {
            "author_id": "25710748",
            "created_at": "2019-11-10T21:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193643481044004867",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista https://t.co/8qZpeWLJNg Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca ... \nE esse nada"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-11-10T21:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.6675034,
                        -8.9910572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e376240e4f5d05"
            },
            "id": "1193639387566727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nLaguna Par\u00f3n - Parque Nacional de Huascar\u00e1n - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nMais uma conquista riscado da lista! \nAcredite, voc\u00ea tamb\u00e9m consegue! \n.\n\ud83d\udc49 V\u00eddeo completo (o Instagram limita os v\u00eddeo\u2026 https://t.co/D8Qagwh3CL"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-11-10T21:13:07.000Z",
            "id": "1193637736399482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00f5es apontam nev\u00e3o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas a partir de quinta-feira https://t.co/xXETN493e4 #clima #IPMA #meteorologia"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-10T21:12:53.000Z",
            "id": "1193637676773265410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u celebram 8\u00ba ano como uma das Maravilhas da Natureza. As 275 quedas d'\u00e1gua colocam o Parque Nacional do Igua\u00e7u como o segundo mais visitado do Brasil https://t.co/HY0LTL9aDE\n\n\ud83d\udcf7Fab\u00edola Sinimbu/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/gP13JMmUt6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-10T20:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 154,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193629087069282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "12.915 mil pessoas vieram comemorar o #CataratasDay2019 no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \u2764\u2728\n\nVoc\u00ea pode participar tamb\u00e9m! Compartilhe sua melhor foto com as @CataratasBrasil utilizando a hashtag #CataratasDay2019. \ud83e\udd29\n\n(\ud83d\udcf8: Christian Rizzi) https://t.co/ZffrKuZSmh"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-11-10T20:34:35.000Z",
            "id": "1193628038753406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for cumprida, essa decis\u00e3o cabe parab\u00e9ns . https://t.co/h9qnhLoNMP"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2019-11-10T20:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 178,
                        "username": "OTempoTVG"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 189,
                        "username": "RedmeteoP"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 200,
                        "username": "meteoexplorer"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 215,
                        "username": "MarcosObes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193622951981191169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Neve #Frio #Portugal\nNevadas importantes em prespectiva para Portugal a partir de quinta-feira. Poder\u00edamos acumular cerca de meio metro de neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\n@OTempoTVG @RedmeteoP @meteoexplorer @marcosobes https://t.co/fOaYqjHUEa"
        },
        {
            "author_id": "873360780342767616",
            "created_at": "2019-11-10T20:08:35.000Z",
            "id": "1193621496121479170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zVINjqZVIv - Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo https://t.co/0HDHNI5xeH"
        },
        {
            "author_id": "166567189",
            "created_at": "2019-11-10T20:00:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193619428585459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Se nada for feito, reserva extrativista Chico Mendes vai virar pasto - https://t.co/6th2zfYoLj\n\u00c9  O QUE ESSE GOVERNO QUER. ?"
        },
        {
            "author_id": "3239426459",
            "created_at": "2019-11-10T19:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "renanrz013"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193614854797615106",
            "in_reply_to_user_id": "178144060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renanrz013 A gente j\u00e1 tem o parque nacional e a gente s\u00f3 usa pra trilha ehheheheh at\u00e9 porque j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel usar piscina em Teres\u00f3polis, piscina natural ent\u00e3o... Imposs\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2019-11-10T19:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1193608429870428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \nOnipresente \n#S\u00f3ANaturezaSalva em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/1hiDjN5gGK"
        },
        {
            "author_id": "14224391",
            "created_at": "2019-11-10T19:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1667,
                        -25.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1193605998965080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Superag\u00fci https://t.co/4vCP1lG2Vf"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-11-10T19:04:45.000Z",
            "id": "1193605429881905155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Imazon indica aumento de 39% nos \u00edndices relativos ao aumento de desmatamento; Pecu\u00e1ria est\u00e1 tomando conta, relata companheiro de Chico Mendes #RBA\n\nhttps://t.co/QBxO737b32"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-10T19:03:40.000Z",
            "id": "1193605159986835461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu. https://t.co/xMWA383XCg"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-11-10T18:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gustalmribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193591711194374144",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustalmribeiro Crimes formais s\u00e3o considerados lesivos pela conduta em si. O fato \u00e9 que pescar, p.ex., em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 criminosa, independentemente se o sujeito pesca um peixe ou uma tartaruga em extin\u00e7\u00e3o. O legislador quer \u00e9 afastar o crime antes at\u00e9 de se pescar algo."
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-11-10T17:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09376676,
                        -22.46177321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1193584192749211650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 para\u00edso que se fala n\u00e9?!?! Nesse final de semana conhecemos a pousadaparaisoacu e ficamos completamente encantados com esse lugar. \ud83d\udc9a\n\nA pousada fica ao lado do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a 40 minutos do\u2026 https://t.co/p3O0mDR3Oo"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-11-10T17:13:39.000Z",
            "id": "1193577472438222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do #CataratasDay2019 contou com a participa\u00e7\u00e3o de 521 ciclistas hoje de manh\u00e3 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/MKoqMlS8DD"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2019-11-10T15:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193558397699923970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos agradecimentos ao Senador Randolfe @randolfeap o apoio dado a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM."
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2019-11-10T15:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "Josecmr91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193552293121155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isla Canales, Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito: @josecmr91 https://t.co/b2ZqDLyPs7 https://t.co/jUuG9IPiQc"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-11-10T15:25:50.000Z",
            "id": "1193550338390921217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insect #microworld #macrophotography #closeups #inseto #micromundo #macrofotografia #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/1uFblDipRD"
        },
        {
            "author_id": "29076135",
            "created_at": "2019-11-10T15:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1193549804409892870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna e flora em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HUu6WjcWpr"
        },
        {
            "author_id": "1354390352",
            "created_at": "2019-11-10T14:32:00.000Z",
            "id": "1193536792307421186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i demolir\u00e1 pousada erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipu https://t.co/kYMJ8aLx9E"
        },
        {
            "author_id": "144231468",
            "created_at": "2019-11-10T14:25:56.000Z",
            "id": "1193535266205646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#parquenacional #parque #riodejaneiro #rio #trilha #natureza #floresta #arvore #agua #nascente #fonte #animais em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tfjcoYWidT"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2019-11-10T14:20:29.000Z",
            "id": "1193533892147499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem conhecer a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Brasil: https://t.co/3BeOI0PLXX\n\n#reservasustentavel #comosera https://t.co/zNRD4mlUL5"
        },
        {
            "author_id": "235265705",
            "created_at": "2019-11-10T14:04:41.000Z",
            "id": "1193529916383531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse contato com a natureza.. Que lugar incr\u00edvel!! em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/unjMtqbTG8"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2019-11-10T14:00:27.000Z",
            "id": "1193528849700708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 a #RepresaRioDOuro, uma heran\u00e7a do tempo do Imp\u00e9rio com engenharia hidr\u00e1ulica sofisticada pra \u00e9poca. Ela est\u00e1 em plena atividade e fica na Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica proibida.#PorDentrodaHistoria https://t.co/bDkTrJavwz"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-11-10T13:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "redeprouc_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1193527297783074817",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeprouc_ @conexaoplaneta @WWF_Brasil Tivemos audi\u00eancia p\u00fablica em Santo Amaro do Maranh\u00e3o e o Senador foi totalmente recha\u00e7ado pelas comunidades tradicionais do interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is MA\nO Parque \u00c9 nosso\nNingu\u00e9m quer altera\u00e7\u00e3o dos limites.\nUnidade de Conse o pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz. Conservar como era.. https://t.co/bintoyzkHk"
        },
        {
            "author_id": "329078411",
            "created_at": "2019-11-10T13:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "melidio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193526607610286080",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 @melidio Mijair perseguiu e exonerou o fiscal do Ibama que flagrou ele pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas \u00e9 t\u00e3o benevolente com Ad\u00e9lio? https://t.co/n6Sbg9Gogm"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-11-10T13:09:46.000Z",
            "id": "1193516098207059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias s\u00e3o atingidas por \u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/95v7IrRFn7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-11-10T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 197,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193513637274619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u promove hoje o #CataratasDay! O motivo \u00e9 celebrar os 8 anos da elei\u00e7\u00e3o das #CataratasdoIgua\u00e7u como uma das 7 Maravilhas da Natureza, participe: https://t.co/e0mgPRiDy8\n\n@CataratasBrasil #CataratasDay2019 https://t.co/BcS9IHiifn"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-11-10T12:16:01.000Z",
            "id": "1193502570700050435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingou! Dia de curtir a natureza e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vem pro #CataratasDay voc\u00ea tamb\u00e9m! https://t.co/NXR5Tx00mg"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-11-10T11:01:03.000Z",
            "id": "1193483703055536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo #educa\u00e7\u00e3o #eventos https://t.co/CWKhS4AH5v"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-11-10T10:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193479844987916289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das setas vermelhas\n#CachoeiradasCariocas\n\ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s5QmMbUNWQ"
        },
        {
            "author_id": "304820816",
            "created_at": "2019-11-10T02:15:19.000Z",
            "id": "1193351398630576129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, cachoeira V\u00e9u da noiva, Irado .... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fHP1N14ZSW"
        },
        {
            "author_id": "304820816",
            "created_at": "2019-11-10T02:11:36.000Z",
            "id": "1193350465011908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia, trilha at\u00e9 a cachoeira V\u00e9u da noiva, irado .... em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/hcDrkDT99q"
        },
        {
            "author_id": "249232240",
            "created_at": "2019-11-10T02:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Hoshi_Veevee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193349006786740225",
            "in_reply_to_user_id": "40581452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hoshi_Veevee \u00e9 que l\u00e1 na verdade n\u00e3o tem agricultura intensiva porque \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o da pra ficar empregando em agricultura familiar e organica, ent\u00e3o eu meio que dispensei essa parte"
        },
        {
            "author_id": "46269032",
            "created_at": "2019-11-10T02:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1193347960148389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui vai um total de 0 curiosidades sobre calangos porque n\u00e3o sei nada mesmo \ud83e\udd8e @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/y2S3kNT8KE"
        },
        {
            "author_id": "2615901720",
            "created_at": "2019-11-10T01:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1193343931335020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje me sinto inspirado, sou um homem de sorte. Voando mais alto, ficando mais forte... \ud83d\udca5\ud83d\ude0e\ud83e\udd4b\n#AFeralVoltou #FaixaPreta #Ilus\u00e3o #FR em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/hUEV0zDUmG"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2019-11-10T01:27:55.000Z",
            "id": "1193339471099518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de\u00a0\u00f3leo https://t.co/hXbSIZUvWL https://t.co/9RCNe07tQQ"
        },
        {
            "author_id": "1021594173458272256",
            "created_at": "2019-11-10T00:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "jpasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193331415015919617",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto @jpasousa Sim, convive com ela. Amigo de Lula, Aecio, Cabral.... Fez obra em area de protecao ambiental apos o amigo o ajudar com mudanca na lei... Comprou jatinho com dinheiro publico. Icone da velha politica"
        },
        {
            "author_id": "235265705",
            "created_at": "2019-11-10T00:51:30.000Z",
            "id": "1193330305467219970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da manh\u00e3 no Parque nacional de Itatiaia, tarde em Aparecida, fechando a noite na pizzaria em Penedo em Di Pierro Restaurante &amp; Pizzaria https://t.co/XtojqtPexG"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-10T00:12:17.000Z",
            "id": "1193320437733875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Corcovado \u00e9 um dos lugares menos explorados da Costa Rica - e at\u00e9 agora um de nossos destinos preferidos no pa\u00eds!\n\nA natureza aqui ainda \u00e9 selvagem e \u00e9 poss\u00edvel avistar araras, tucanos, macacos, bichos pregui\u00e7a, quatis, antas... a lista\u2026 https://t.co/qyUKR4rVjj"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-11-10T00:04:36.000Z",
            "id": "1193318503266295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa dois criadores em R$ 30 mil por manuten\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida por Lei https://t.co/MIn28spAVB"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-11-10T00:03:24.000Z",
            "id": "1193318199233798149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Corcovado \u00e9 um dos lugares menos explorados da Costa Rica - e at\u00e9 agora um de nossos destinos preferidos no pa\u00eds!\n\nA natureza aqui ainda \u00e9 selvagem e \u00e9 poss\u00edvel avistar araras, tucanos, macacos, bichos pregui\u00e7a, quatis, antas... a lista\u2026 https://t.co/qyUKR4rVjj https://t.co/0jcr11ko4l"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-11-09T22:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "VictorFerreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193299565643993089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O rep\u00f3rter @VictorFerreira visita o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, para mostrar como os humanos usaram a inova\u00e7\u00e3o para viver melhor e aperfei\u00e7oar a vida em grupo. Veja nesta ter\u00e7a (12), \u00e0s 21h30, na estreia da nova temporada do #GNewsEmMovimento https://t.co/9ItThQanvT"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-11-09T22:40:03.000Z",
            "id": "1193297225193009158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos foi reaberto hoje para visita\u00e7\u00e3o. A #Conex\u00e3oAbrolhos segue com o pedido de doa\u00e7\u00f5es para a compra de EPI\u2019s e tamb\u00e9m para continuar com as opera\u00e7\u00f5es embarcadas\nDoe! Nos ajude a deixar #AbrolhosSem\u00d3leo: https://t.co/bvJKqRRlWU https://t.co/O9jwTNMoKD"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-11-09T22:16:58.000Z",
            "id": "1193291415838756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo\n#curitiba #curitibasualinda #paranaenses #oestedoparana #fozdoiguacu #fozdoigua\u00e7u #interiordoparana #turismoparana #paranaturismo #turismo #turismonacional #turismobrasileiro #parana #paran\u00e1\n https://t.co/V37ZXrXVLe"
        },
        {
            "author_id": "1112444031953498112",
            "created_at": "2019-11-09T22:06:02.000Z",
            "id": "1193288665008619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura nova em fase de conclus\u00e3o.\n\n#natureza #trilhasdobrasil #chapadasdobrasil #chapadadoararipe #nordeste #ceara #cariricearense #vidadeguiadeturismo #acafa.aventuras em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ILFyDp7UeZ"
        },
        {
            "author_id": "3244966131",
            "created_at": "2019-11-09T20:06:21.000Z",
            "id": "1193258545929687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite s\u00f3 existe pra quem pensa pequeno \ud83c\udf43\ud83d\ude0c em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/GYc2BXJVEv"
        },
        {
            "author_id": "171232388",
            "created_at": "2019-11-09T20:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82539368,
                        -2.75256074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1193257252624502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 V\u00eddeo NOVOOOOO, Viajantes!!! Acabei de publicar um v\u00eddeo mostrando um rolezinho nesse lugar a\u00ed: Barreirinhas, a cidade que \u00e9 o \"Portal de Entrada\" pro Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Como sempre, o v\u00eddeo\u2026 https://t.co/GcXpTZk9bU"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-11-09T19:48:57.000Z",
            "id": "1193254164983353345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo  https://t.co/fyGA4wRcMr"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2019-11-09T19:16:24.000Z",
            "id": "1193245973440552962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Turfeira foi transformada em Ref\u00fagio da Vida Silvestre por meio do Decreto Estadual n\u00ba 45.574, de 3 de fevereiro de 2016, como consequ\u00eancia de um TAC firmado \nentre o MPF, MP/RJ, Estado do RJ, Inea, CODIN e a F\u00e1brica Nissan."
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-11-09T19:00:19.000Z",
            "id": "1193241925689729025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/dll8psYLSr"
        },
        {
            "author_id": "839492861993312257",
            "created_at": "2019-11-09T18:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6469,
                        -22.96507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193237140009897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica De Guaratiba https://t.co/G56AC2BlFW"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-11-09T18:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1193236422830034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, voc\u00ea registra presen\u00e7a conosco no Cataratas Day 2019 e colabora descartando de forma consciente seu lixo eletr\u00f4nico nos pontos de coleta da Lixotec.\n\n1. Pra\u00e7a da Paz\n2. Centro de Visitantes do Parque Nacional\u2026 https://t.co/iNjBOVUsB0"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2019-11-09T18:30:13.000Z",
            "id": "1193234352362184710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade animal: As praias de areia branca da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de Uacari e Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1 ganharam tons diferentes com a soltura de mais de 51 mil filhotes de quel\u00f4nios, no munic\u00edpio de Carauari.\nhttps://t.co/SGW0cHkQRy https://t.co/jwLQAHp6fG"
        },
        {
            "author_id": "1109433561826897922",
            "created_at": "2019-11-09T18:11:20.000Z",
            "id": "1193229601381724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que voc\u00eas esquecerem 15g de maconha na ilha de Anhatomirim (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e conseguirem pegar de volta voc\u00eas falam comigo"
        },
        {
            "author_id": "1153468763737604096",
            "created_at": "2019-11-09T18:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193229452408438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/IvsVCaYCYB"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-11-09T17:55:10.000Z",
            "id": "1193225532646793218",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pra cada toninha que morre eu chuto que matam uns 10 pinguins e umas 4 ou 5 tartarugas. Centenas de tubar\u00f5es..\n\nQuem quiser ver pessoalmente, pega uma bike e pedala na praia em qualquer trecho do parque nacional da lagoa do peixe at\u00e9 o Chu\u00ed. Os cad\u00e1veres est\u00e3o todos l\u00e1 na areia."
        },
        {
            "author_id": "182643265",
            "created_at": "2019-11-09T17:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1193216734435536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda n\u00e9? Por\u00e9m um pouco Polu\u00edda.\nVisita e estudo de campo realizada por Verde Moss Ambiental. \nCachoeira Grande, Cachoeira do Amor. Alto da Boa Vista, altura dos bombeiros PNT. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qwbYmMYzTd"
        },
        {
            "author_id": "578253456",
            "created_at": "2019-11-09T17:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "colombianative"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193214456521744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOURS PARQUE NACIONAL NATURAL LOS NEVADOS\nINFORMES : WhatsApp\n3504400250 \u00f3 3117900046\n@colombianative #colombianative \n#ecomontana #viajesecomontana #pereiracapitaldeleje #salento #hiking #lagunadelotun #trekking\u2026 https://t.co/5WQO89oJwC"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-11-09T16:55:10.000Z",
            "id": "1193210433030762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de visita ao Salon de la Montagne em Genebra\ud83c\udde8\ud83c\udded Su\u00ed\u00e7a. Al\u00e9m da normal promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas deu para tirar uns bons apontamentos porque estamos sempre a aprender. \u2014 a participar em Explora Project au Salon de la... https://t.co/PePePffGBW"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-11-09T16:21:33.000Z",
            "id": "1193201972247023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro https://t.co/PzxvNaOARO https://t.co/pWbN9sfzOd"
        },
        {
            "author_id": "193919949",
            "created_at": "2019-11-09T15:46:08.000Z",
            "id": "1193193057501564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hermosos Raibow Runners (Elagatis bipinnulata). Isla Granito de Oro, Parque Nacional Isla Coiba. #snorkeling #ecoturismo #coiba #parquesnacionales #guiadeturismo #guiapanama #soyguia\u2026 https://t.co/bQM3UXgmYO"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-09T15:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1193192986936594433",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoGuida Agora mais uma v\u00edtima de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida por decreto. Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio s\u00e3o 200 fam\u00edlias assim esperando a 14 anos que o icmbio cumpra a lei e alguma ong entenda que meio ambiente TB e formado por gente! https://t.co/YQtrcQIBGu"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-09T15:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193182536450691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha c\u00e2nions e cariocas \u270c\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HR1OBFb1aS"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-11-09T15:02:34.000Z",
            "id": "1193182094576324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/slbxwQc9Dw https://t.co/SLIzL03cE9"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-09T15:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193181503343206406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lula livreeeeeeeeeeee em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/68kGNrTA5I"
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2019-11-09T14:56:53.000Z",
            "id": "1193180665975656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fumar um na gleba 2 da floresta nacional \u2714"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-09T14:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1193177399153827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Enquanto o gado sofre, a gente t\u00e1 como? Lula livreeeeeeeeeee \ud83d\ude4c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8tCIXI7Sdg"
        },
        {
            "author_id": "77488247",
            "created_at": "2019-11-09T14:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1193171916443570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/v9AJU4e90I"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-11-09T14:14:13.000Z",
            "id": "1193169928196636675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day pretende levar 10 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MsLlwYeB3N"
        },
        {
            "author_id": "181318095",
            "created_at": "2019-11-09T14:13:52.000Z",
            "id": "1193169838132387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de largados mas n\u00e3o pelados pelas trilhas do parque Nacional de Caldas Novas! Dia de pagar os pecados e ver as maravilhas de Deus ! \u2014 in Caldas Novas https://t.co/FZR1hddCIf"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2019-11-09T14:07:21.000Z",
            "id": "1193168199556239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta sexta-feira, o Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia, volta a receber turistas, de acordo com a dire\u00e7\u00e3o do parque nacional. A visita\u00e7\u00e3o foi suspensa desde o \u00faltimo domingo, em decorr\u00eancia do vazamento de \u00f3leo no Arquip\u00e9lago https://t.co/d2P4jD1FoH"
        },
        {
            "author_id": "43958236",
            "created_at": "2019-11-09T13:48:04.000Z",
            "id": "1193163347254030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/nTczADoaxS"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-11-09T13:33:28.000Z",
            "id": "1193159672301281281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo https://t.co/gzSd3BDCSI"
        },
        {
            "author_id": "27960856",
            "created_at": "2019-11-09T12:40:35.000Z",
            "id": "1193146364760338434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste\u00a0domingo https://t.co/YCYUWiaEoy https://t.co/UeLUlkNd9Y"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-11-09T12:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1193145271649210370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foggy days are special! Join us on exploring our amazing Peneda Ger\u00eas National Park \u25b6\ufe0flink in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HUJkyrQi5o"
        },
        {
            "author_id": "153414503",
            "created_at": "2019-11-09T10:50:16.000Z",
            "id": "1193118601508741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional de Ubajara\n14km de trilhas\nPrevis\u00e3o de almo\u00e7o: 16h\n\nTrouxe merenda: n\u00e3o\n\nResultado esperado: \u00f3bito"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-11-09T10:40:05.000Z",
            "id": "1193116039074254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular do Amap\u00e1 pode fechar por falta de recursos https://t.co/LHxHcEnfBt"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2019-11-09T10:11:17.000Z",
            "id": "1193108789786030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo - https://t.co/mSe4IVWslP https://t.co/yeI9QpR2GT"
        },
        {
            "author_id": "1184925010357637127",
            "created_at": "2019-11-09T09:00:10.000Z",
            "id": "1193090896495026177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/MIkssQQwLy\nS\u00c3O PAULO,S P  - O vazamento de\u00a0\u00f3leo que atinge o litoral do Nordeste h\u00e1 mais de dois meses fez novas v\u00edtimas: aves migrat\u00f3rias na Apa-Sul (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Litoral Sul), no Sergipe.\nPelo menos 12 de 353 animais recolhidos para ser\u00a0estudados ..."
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2019-11-09T05:22:28.000Z",
            "id": "1193036106993950721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-11-09T05:00:50.000Z",
            "id": "1193030665110880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/3qxmB9r9Kq https://t.co/fkZCerT1xO"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-11-09T04:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1193026405371531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/M6m6aWJ9ot"
        },
        {
            "author_id": "8205502",
            "created_at": "2019-11-09T03:48:57.000Z",
            "id": "1193012573358186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lula Libre J\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1! !!\n\nParque Nacional de Abrolhos na Bahia foi reaberto para visita\u00e7\u00e3o depois de ficar fechado por causa do desastre com oleo na costa do nordeste https://t.co/KGPvgOEWe7 via @fotos_publicas"
        },
        {
            "author_id": "1381720164",
            "created_at": "2019-11-09T03:12:17.000Z",
            "id": "1193003345297989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moedas jogadas por turistas nas Cataratas causam risco ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hVgPcL9yBf"
        },
        {
            "author_id": "792812977",
            "created_at": "2019-11-09T01:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192981583021694977",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Falou o pior ministro do meio ambiente de todos os tempos!!! Quem deveria estar na cadeia \u00e9 vc que adulterou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em favor de mineradora."
        },
        {
            "author_id": "201812065",
            "created_at": "2019-11-09T01:10:57.000Z",
            "id": "1192972813445017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia, est\u00e1 aberto para os turistas. Ap\u00f3s intenso trabalho, a for\u00e7a-tarefa do governo concluiu a limpeza completa das ilhas que foram atingidas pelo \u00f3leo no... https://t.co/VzMi1tumxP"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-11-09T01:01:16.000Z",
            "id": "1192970373995909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo #educa\u00e7\u00e3o #eventos https://t.co/x2gqd4PgYi"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-11-09T00:20:32.000Z",
            "id": "1192960123976552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ap\u00f3s manchas de \u00f3leo, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/2nRVU8sREE https://t.co/2riQcCjFtm"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2019-11-08T23:15:26.000Z",
            "id": "1192943742413656066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia, est\u00e1 aberto para os turistas. Ap\u00f3s intenso trabalho, a for\u00e7a-tarefa do governo concluiu a limpeza completa das ilhas que foram atingidas pelo \u00f3leo no \u00faltimo s\u00e1bado (2). Fonte: ICMBio https://t.co/9UHtHANIth https://t.co/7D6i18NoXf"
        },
        {
            "author_id": "703674974",
            "created_at": "2019-11-08T23:13:39.000Z",
            "id": "1192943293237276676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vugUxz9FmK"
        },
        {
            "author_id": "1184925010357637127",
            "created_at": "2019-11-08T23:00:09.000Z",
            "id": "1192939896232718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gk0wnwH0u2\nS\u00c3O PAULO, SP  - O Parque Nacional de Abrolhos, um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul, foi reaberto para visita\u00e7\u00e3o na manh\u00e3 desta sexta-feira (8).\nAbrolhos foi fechado no dia 1\u00ba quando as autoridades confirmaram\u00a0a presen\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2019-11-08T22:56:23.000Z",
            "id": "1192938946973650946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fDevido \u00e0s obras de melhorias na rede de drenagem do Parque da Lajinha, o principal estacionamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fechado temporariamente! Prefira o transporte coletivo, principalmente durante o fim de semana, quando a m\u00e9dia de visitantes ultrapassa mil pessoas. https://t.co/bwMGUCETl5"
        },
        {
            "author_id": "75892925",
            "created_at": "2019-11-08T22:23:20.000Z",
            "id": "1192930629748449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Tahiti em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QPjbCVsMZJ"
        },
        {
            "author_id": "28085015",
            "created_at": "2019-11-08T21:56:41.000Z",
            "id": "1192923923853299718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu bem senti aquele frio de neve por aqui!.. https://t.co/LKtbCYGve8"
        },
        {
            "author_id": "38846750",
            "created_at": "2019-11-08T21:28:43.000Z",
            "id": "1192916887174340612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o est\u00e1 liberada no Parque Nacional de Abrolhos | Aconteceonline https://t.co/vSUBbM18tD"
        },
        {
            "author_id": "1108027025489608705",
            "created_at": "2019-11-08T21:01:45.000Z",
            "id": "1192910097195978757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o\u00a0tur\u00edstica https://t.co/8abxzLrsdq https://t.co/LCwHsd2mlT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-08T20:12:39.000Z",
            "id": "1192897741522919425",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcionamento #CataratasDay2019 \u2728\ud83e\udd29\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o convida todos, das mais distintas partes do mundo, que um dia j\u00e1 visitaram esta maravilha, a interagir nas redes sociais, com fotografias das Cataratas do Igua\u00e7u, utilizando a hashtag: #CataratasDay2019. \ud83d\udca6 https://t.co/9vRFdAifp3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-11-08T20:11:00.000Z",
            "id": "1192897326349635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o #CataratasDay neste domingo. O motivo \u00e9 celebrar os 8 anos da elei\u00e7\u00e3o das #CataratasdoIgua\u00e7u como uma das Novas 7 Maravilhas da Natureza, participe: https://t.co/e0mgPRAepG!  \n\n#Turismo #Ecoturismo #CataratasDay2019 https://t.co/rME9iUXlhh"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-11-08T20:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192896266646294528",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do Governo, por meio do @IDEFLOR_PA, e possibilita que alunos compreendam a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e a relev\u00e2ncia de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, por exemplo. #ProjetoVerOPEUT #Enem2019 https://t.co/mWTAvrX6yQ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-11-08T19:53:09.000Z",
            "id": "1192892835332329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional no domingo, 10 de novembro, no"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-11-08T19:49:35.000Z",
            "id": "1192891938640482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - Sem novas manchas de \u00f3leo, Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. Espa\u00e7o estava fechado desde o dia 3/11  https://t.co/2V6EIuLQiX https://t.co/6TyeWePR74"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-08T19:47:52.000Z",
            "id": "1192891504303517697",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento #CataratasDay2019 \u2728\ud83e\udd29\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o normal, no domingo, 10, das 9h \u00e0s 17h. Todos os servi\u00e7os e passeios estar\u00e3o mantidos sem nenhuma altera\u00e7\u00e3o. Os turistas podem adquirir ingresso no site oficial https://t.co/MwjzbjIxBn para o passeio. https://t.co/oFSmRAjm2q"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-11-08T19:42:20.000Z",
            "id": "1192890114118213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o #Cataratas Day neste domingo - https://t.co/FSVx5J2roG  #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero https://t.co/288UWVDLpm"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2019-11-08T19:39:53.000Z",
            "id": "1192889494682447873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Cataratas Day neste domingo https://t.co/d1pcjeY2jJ"
        },
        {
            "author_id": "1065224043098456066",
            "created_at": "2019-11-08T19:16:46.000Z",
            "id": "1192883678269059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos sempre bifurcam...sei que cada escolha \u00e9 nossa responsabilidade...gratid\u00e3o pela oportunidade de estar em lugares \u00fanicos e especiais! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/28AwI5ROSB"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2019-11-08T19:16:23.000Z",
            "id": "1192883582613762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u; O animal \u00e9 uma das filhas da Atiaia. Elas s\u00e3o acompanhadas pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u. https://t.co/osUrWQRFqB"
        },
        {
            "author_id": "1174002868728324096",
            "created_at": "2019-11-08T19:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "turismobahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192880272049614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo e j\u00e1 foi reaberto!\n@turismobahia\n#AbrolhosIslands #OleoNoNordeste #MeioAmbiente https://t.co/1Jgwzqz9D1"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2019-11-08T19:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192880188423581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O @IdemaRN realizou nessa quinta-feira (7), a primeira reuni\u00e3o para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado, no Ecoposto da APA.  Leia mais sobre os seus desdobramentos: https://t.co/m2gFZs87xJ"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2019-11-08T18:53:03.000Z",
            "id": "1192877712358170630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de\u00a0\u00f3leo https://t.co/xov7SGYk8u"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2019-11-08T18:27:04.000Z",
            "id": "1192871173828296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) anunciou a reabertura do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia, \u00e0 visita\u00e7\u00e3o de turistas a partir de hoje (8).\nNa  #Abr\u00f3lios #Not\u00edcia https://t.co/TsTVQbeWeD https://t.co/978S4VECQg"
        },
        {
            "author_id": "42214962",
            "created_at": "2019-11-08T18:19:56.000Z",
            "id": "1192869376690728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas de uma fam\u00edlia de gorilas: irm\u00e3o mais velho chega pra botar ordem na brincadeira dos pequenos; crian\u00e7a mama na m\u00e3e enquanto o pai descansa; adolescente acorda, olha os irm\u00e3os e volta a dormir; jovem silverback (futuro macho alfa) observa. Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, Ruanda https://t.co/qrdTR6KZlS"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2019-11-08T18:09:14.000Z",
            "id": "1192866682513035269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos \u00e9 reaberto. Arquip\u00e9lago estava fechado por causa do \u00f3leo e j\u00e1 pode voltar a receber turistas: https://t.co/yuIekWneUa #JH #JornalHoje https://t.co/rMkAduJtxd"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-11-08T18:07:56.000Z",
            "id": "1192866358465384449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #GNewsEmMovimento foi at\u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Local guarda pinturas rupestres que mostram como os humanos usaram a inova\u00e7\u00e3o para viver melhor e aperfei\u00e7oar a vida em grupo. A nova temporada estreia na ter\u00e7a (12), \u00e0s 21h30, na #GloboNews. https://t.co/MHZDEnl3ut"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2019-11-08T18:00:49.000Z",
            "id": "1192864567866646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois inc\u00eandios que atingiram a Reserva Biol\u00f3gica do Tambor\u00e9, nos dias 3 e 4 de novembro, t\u00eam causas inconclusivas, segundo o corpo de bombeiros. https://t.co/Dkeyir4vFO #folhadealphaville https://t.co/XlcYdSYnhU"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-11-08T17:57:34.000Z",
            "id": "1192863747133435905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/QNWzUnf9si https://t.co/8OLg083trc"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-11-08T17:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 200,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 210,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 218,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 246,
                        "username": "turismobahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192855861552730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udc33 O Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo e foi reaberto hoje! Turistas e visitantes podem ficar tranquilos, pois o arquip\u00e9lago \u00e9 monitorado diariamente: https://t.co/gIf9SFd7K1.\n\n@marmilbr @ICMBio @govbr\n\n\ud83d\udcf7 Tatiana Azeviche/\n@turismobahia https://t.co/RVQUJgm3n2"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2019-11-08T17:19:06.000Z",
            "id": "1192854066361180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto, Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 livre de manchas de \u00f3leo https://t.co/g82eTPtP3U"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-11-08T17:16:39.000Z",
            "id": "1192853451404918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/wXJHfP6EkM"
        },
        {
            "author_id": "15446964",
            "created_at": "2019-11-08T17:11:29.000Z",
            "id": "1192852148767330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m nunca foi a um parque nacional?? https://t.co/ca5rF5dODq"
        },
        {
            "author_id": "829378640572010498",
            "created_at": "2019-11-08T16:46:18.000Z",
            "id": "1192845815099908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amazonia nem eh um parque nacional, nem eh dos EUA, entao n vai fazer delivery la n\u00e3o https://t.co/BGALH3tkiZ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-08T16:38:35.000Z",
            "id": "1192843870117089281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/Tdg85h6Fgk https://t.co/AytTV72XXS"
        },
        {
            "author_id": "1172151500363227141",
            "created_at": "2019-11-08T16:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "archillect"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192841802602229760",
            "in_reply_to_user_id": "2907774137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @archillect Related keywords: \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Salar de Uyuni, Desert, Len\u00e7\u00f3is, National park, World, Image, El Segundo, Park\" Ref: 2734"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2019-11-08T16:13:02.000Z",
            "id": "1192837439641018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/a119r4mxPV https://t.co/u2P0oiraqh"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2019-11-08T16:11:09.000Z",
            "id": "1192836965932122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem novas manchas de \u00f3leo, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o, no sul da Bahia: https://t.co/PHnexby1Ny"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-11-08T16:01:15.000Z",
            "id": "1192834477262856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local foi fechado no dia 1\u00ba de novembro por causa da presen\u00e7a de \u00f3leo na praia  https://t.co/fpkpI7El7d"
        },
        {
            "author_id": "66538807",
            "created_at": "2019-11-08T15:57:52.000Z",
            "id": "1192833622484619267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 antecipada para nesta sexta-feira (8) a reabertura do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no regi\u00e3o sul da Bahia. De acordo com a administra\u00e7\u00e3o do parque, n\u00e3o foi encontrada quantidade significativa de \u00f3leo no mar no entorno do arquip\u00e9lago. \n\ud83d\udcf8: Manu Dias\n#noticias #band https://t.co/ZlPTNvxhkS"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-11-08T15:35:23.000Z",
            "id": "1192827967174586370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque estava fechado por causa das manchas de \u00f3leo que surgiram na regi\u00e3o: https://t.co/ULEn4pum9v #GloboNews #Edicao10"
        },
        {
            "author_id": "2979635969",
            "created_at": "2019-11-08T15:17:33.000Z",
            "id": "1192823479441272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa nomea\u00e7\u00e3o bizarra para chefiar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds, a Costa dos Corais, me lembrou uma reportagem que fiz com o @fmaisonnave mostrando que o secret\u00e1rio nacional de Ecoturismo j\u00e1 foi multado justamente por desculprir as regras de ecoturismo do local https://t.co/gZXs7Cxyxb"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-11-08T15:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 48,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 64,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192821938063847431",
            "in_reply_to_user_id": "120779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro @JusticaGovBR @SF_Moro @policiafederal @ICMBio \u00c9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil e segunda maior barreira de corais do mundo. A nomea\u00e7\u00e3o estava prevista desde agosto, quando o presidente do ICMBio transferiu, \u00e0 revelia, o antigo chefe da APA que multou em 2016 o atual presidente da Embratur."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-11-08T15:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192819941931671552",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio \u00c9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil e segunda maior barreira de corais do mundo. A nomea\u00e7\u00e3o estava prevista desde agosto, quando o presidente do ICMBio transferiu, \u00e0 revelia, o antigo chefe da APA que multou em 2016 o atual presidente da Embratur."
        },
        {
            "author_id": "1100570866738515968",
            "created_at": "2019-11-08T15:01:54.000Z",
            "id": "1192819539949576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Glaciar Perito Moreno na Patag\u00f4nia Argentina \u00e9 uma das maiores reservas de \u00e1gua doce do mundo. Est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Glaciares e \u00e9 um dos poucos glaciares do mundo que ainda cresce em tamanho. #peritomoreno #patagonia #mapadeviajante #dicasdeviagem https://t.co/DmTEX9NV0t"
        },
        {
            "author_id": "715652446819913728",
            "created_at": "2019-11-08T14:55:00.000Z",
            "id": "1192817803511943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: estou a caminho do Parque Nacional do Itatiaia passar 4 dias l\u00e1... RIP ME"
        },
        {
            "author_id": "2372320052",
            "created_at": "2019-11-08T14:35:49.000Z",
            "id": "1192812977684197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manchas de \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/BSAXuPTCpa"
        },
        {
            "author_id": "1166068076896501760",
            "created_at": "2019-11-08T14:30:52.000Z",
            "id": "1192811729857593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL. BAHIA. Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (3.224 fotos)\n\nPraia do Kitongo, s/n, Caravelas - Bahia, 45900-000\n\nhttps://t.co/Xn9jGtb2Yf"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-08T14:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192810594472206337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio anunciou a reabertura do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia, \u00e0 visita\u00e7\u00e3o de turistas a partir de hoje (8) https://t.co/MUQw8APcO4 \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/srU0dyaobI"
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-08T14:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1192809243990253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A sensa\u00e7\u00e3o da alma sendo lavada #lulalivreagora em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/c7GpWpOGzC"
        },
        {
            "author_id": "98359794",
            "created_at": "2019-11-08T14:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37774617,
                        -27.46523601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1192806683506085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN #morrodasaranhas #floripa em Trilha morro das aranhas - Costao Do Santinho https://t.co/vhWD72FYaq"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-11-08T14:03:54.000Z",
            "id": "1192804942140055554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/w4zMEl2KKr https://t.co/ypB9FfIpwm"
        },
        {
            "author_id": "2694271459",
            "created_at": "2019-11-08T13:58:10.000Z",
            "id": "1192803500641726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b50A Reserva Central do Rio Amazonas\u2b50\n\n \ud83d\udccd Localizada a cerca de 200 km ao noroeste da cidade de manaus, no estado da amaz\u00f4nia.\n\n\ud83d\udd16A reserva central do rio amazonas \u00e9 a maior \u00e1rea protegida da bacia amaz\u00f4nica (com... https://t.co/kDtJC0n70G"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-08T13:41:38.000Z",
            "id": "1192799339061694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um bom dia fofo! \u2764\ufe0f\n\nMais uma apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7a para nos encantar! \ud83d\ude0d Dessa vez da Indira, uma das filhas da Atiaia.\u2728\n\nAs constantes apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as s\u00e3o resultados da qualidade ambiental presente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd29\n\n(\ud83d\udcf8: Maiara Andrade) https://t.co/d2Q0xQkYlK"
        },
        {
            "author_id": "1166068076896501760",
            "created_at": "2019-11-08T13:30:35.000Z",
            "id": "1192796557562781698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL. BAHIA. Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (3.224 fotos)\n\nPraia do Kitongo, s/n, Caravelas - Bahia, 45900-000\n\nhttps://t.co/Xn9jGtsEmP"
        },
        {
            "author_id": "1166068076896501760",
            "created_at": "2019-11-08T13:20:15.000Z",
            "id": "1192793960282017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o | Bahia | G1 https://t.co/udOJYVdvmr"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-11-08T13:17:15.000Z",
            "id": "1192793203268820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia! Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. #\u00d3leoNoNordeste #EmNomeDeQu\u00ea?  https://t.co/Zm1EE7mhPB"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2019-11-08T13:01:01.000Z",
            "id": "1192789118905987078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de manchas de \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto https://t.co/PV31Db2t5C"
        },
        {
            "author_id": "822574287131394049",
            "created_at": "2019-11-08T12:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LifeBaccata"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 168,
                        "username": "penedagerestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192788598896115712",
            "in_reply_to_user_id": "821741213854351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LifeBaccata desenvolveu os d\u00edas 4 e 5 de novembro un obradoiro internacional sobre conservaci\u00f3n dos teixadais (9580*) no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Ger\u00eas #ICNF \n@penedagerestv  M\u00e1is informaci\u00f3n en: https://t.co/ApoJY5vSR8 https://t.co/LUKdQqRNty"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-11-08T12:50:54.000Z",
            "id": "1192786573470949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendor na neve da Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda e do Soajo,\nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas\nhttps://t.co/uMoYWtIcoc https://t.co/uMoYWtIcoc"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-11-08T12:46:51.000Z",
            "id": "1192785554657726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendor na neve da Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda e do Soajo, \nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas\n https://t.co/uMoYWtIcoc https://t.co/UWhjJkjmo0 https://t.co/a48IfzxdWY"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2019-11-08T12:41:55.000Z",
            "id": "1192784312061628417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/dCYEyqgqC5"
        },
        {
            "author_id": "41493402",
            "created_at": "2019-11-08T12:39:24.000Z",
            "id": "1192783678126088193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de manchas de \u00f3leo, reabertura do Parque Nacional de Abrolhos para visita\u00e7\u00e3o \u00e9 antecipada para a sexta-feira | Bahia | G1 https://t.co/9uTJnbmG39"
        },
        {
            "author_id": "1531399608",
            "created_at": "2019-11-08T12:39:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bab817b758158497"
            },
            "id": "1192783636074029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresario devasta \u00e1rea protegida para erigir resort https://t.co/jZ0LXlLYJj"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2019-11-08T12:34:32.000Z",
            "id": "1192782454039302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manchas de \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos reabre https://t.co/X5NmO1xge1"
        },
        {
            "author_id": "296565851",
            "created_at": "2019-11-08T12:31:34.000Z",
            "id": "1192781706018861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma pequena viagem\ud83d\ude0c\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\n#garotinho #iguazurules en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/wdFZxLROyz"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-11-08T12:30:00.000Z",
            "id": "1192781312798556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Chefe da unidade confirmou nesta sexta que parque j\u00e1 est\u00e1 aberto, esperando a chegada dos visitantes https://t.co/DeypZ5yL2U #G1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-08T12:24:36.000Z",
            "id": "1192779953303162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CHIRRIP\u00d3\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CHIRRIP\u00d3 NATIONAL... https://t.co/obf9XPYpTI"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2019-11-08T12:17:55.000Z",
            "id": "1192778271848460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/yde0tUBi7B"
        },
        {
            "author_id": "251821881",
            "created_at": "2019-11-08T12:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192776913443606528",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Avisa l\u00e1 pro @ronaldocaiado que a bandidagem ta solta em Alto Para\u00edso do Goi\u00e1s espantando turistas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-11-08T11:51:53.000Z",
            "id": "1192771721134321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insect #nature #animal #microworld #garden #plant #colors #macrophotography #inseto #natureza #micromundo #jardim planta #cores #macrofotografia #closeup #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos\u2026 https://t.co/yLHybbdokz"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2019-11-08T11:38:10.000Z",
            "id": "1192768270430064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/OZC0BSuD3Y https://t.co/Sa021zNVFa"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2019-11-08T11:34:23.000Z",
            "id": "1192767317387751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manchas de \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto pa ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/pbg2522oDR https://t.co/DpS45p5ahl"
        },
        {
            "author_id": "461339841",
            "created_at": "2019-11-08T11:28:22.000Z",
            "id": "1192765803319443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 neva no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... que maravilha! https://t.co/r2Cn7Ivnox"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-11-08T10:58:17.000Z",
            "id": "1192758233489956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s fechar por causa da chegada do \u00f3leo, Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/X4Kv28ZdtT"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2019-11-08T10:47:25.000Z",
            "id": "1192755496777895945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisas do Brasil: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NvPVsI2OEX"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-11-08T10:14:11.000Z",
            "id": "1192747135382573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve resiste em alguns picos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/1oeB5Pbsdm #ArcosDeValdevez #clima #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "50618457",
            "created_at": "2019-11-08T09:40:03.000Z",
            "id": "1192738541945667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/24MjG5cga3"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-11-08T09:33:56.000Z",
            "id": "1192737004804595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos ser\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o, na Bahia https://t.co/aFG5zCN9LO #Hora1 https://t.co/lLPs0tq8Ht"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2019-11-08T08:21:39.000Z",
            "id": "1192718814762414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro | Bahia | G1 https://t.co/tpJMgllOLI"
        },
        {
            "author_id": "2421635988",
            "created_at": "2019-11-08T05:55:23.000Z",
            "id": "1192682003004612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha: est\u00e1 a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BqlGGBxzBl"
        },
        {
            "author_id": "845701220618645505",
            "created_at": "2019-11-08T01:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmunizs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1192618850430472193",
            "in_reply_to_user_id": "845701220618645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmunizs Algu\u00e9m tem que fazer um parque nacional para come\u00e7ar a preserva\u00e7\u00e3o da torcida"
        },
        {
            "author_id": "1181892665887076353",
            "created_at": "2019-11-08T01:43:40.000Z",
            "id": "1192618657769279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de Itatiaia dia 21 hahaha .  \u2197"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-11-08T01:08:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6286fa85f57c2aad"
            },
            "id": "1192609844496412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Burundi \u00e9 um pequeno pa\u00eds localizado na #\u00c1frica oriental, sua \u00e1rea \u00e9 de 27.834 km quadrados, na imagem aparece o #Rio #Rusizi, que da nome a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 6.000 ha, situada no noroeste do pa\u00eds. #Hipop\u00f3tamo #Nice #Trip #Natureza #Aventura #Travel https://t.co/rzEGpo5aC7"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2019-11-08T00:46:11.000Z",
            "id": "1192604192944332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o intuito de permitir que mais pessoas possam conhecer e vivenciar um pouco mais a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio (RPPN) Lontra, a Bracell lan\u00e7ou um v\u00eddeo institucional, com 6 minutos de dura\u00e7\u00e3o, apresentando parte da riqueza da fauna e flora  #Brac https://t.co/sIMZA2IWoV https://t.co/euv32l2E71"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-11-08T00:15:00.000Z",
            "id": "1192596343153258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo diminui e visita\u00e7\u00e3o ao Parque de Abrolhos ser\u00e1 reaberta nesta sexta (8)\n\nFragmentos de \u00f3leo s\u00e3o cada vez mais raros na unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tW8ieJvdIc #Correio24h https://t.co/CxfhCVSDVV"
        },
        {
            "author_id": "1138520874",
            "created_at": "2019-11-08T00:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MaricarJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192595288487268352",
            "in_reply_to_user_id": "130834665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaricaRJ A restinga tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Espero q vcs sejam coerentes e tamb\u00e9m impe\u00e7am o projeto do resort."
        },
        {
            "author_id": "1100408021925023744",
            "created_at": "2019-11-08T00:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1192595282397147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nem conto... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Zq3RmXEm2o"
        },
        {
            "author_id": "51691926",
            "created_at": "2019-11-08T00:01:13.000Z",
            "id": "1192592875747528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do aquecimento global um bocado frio... https://t.co/MMsvureBvl"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-11-08T00:00:22.000Z",
            "id": "1192592661514985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio decidiu suspender, temporariamente, as visitas de turistas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira: https://t.co/ZGodzpLYfT https://t.co/JkxNXnY3hw"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-11-07T23:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1192589043621662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo n\u00e3o estando com um grande fluxo de \u00e1gua, gratid\u00e3o por conhecer. \ud83d\ude4f\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n.\n.\n.\n.\n#gopro #goprobr #goprohero7 #parnaso #v\u00e9udenoiva #trilhas_rjj #trilhaserumos\u2026 https://t.co/JQO6GUv9Fk"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-11-07T23:34:18.000Z",
            "id": "1192586103485849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 antecipada para sexta-feira https://t.co/LVjVbPeyFW"
        },
        {
            "author_id": "1189699205453012992",
            "created_at": "2019-11-07T23:27:55.000Z",
            "id": "1192584493976166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As defini\u00e7\u00f5es de \u201cest\u00f3ria de pescador (em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)\u201d foram atualizadas. https://t.co/C2rjwP6HFu"
        },
        {
            "author_id": "41660842",
            "created_at": "2019-11-07T23:11:31.000Z",
            "id": "1192580367158566917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A\u00ed o peixe inteligente l\u00ea a placa do IBAMA dizendo que naquela \u00e1rea protegida \u00e9 proibido pescar, acredita e morde a isca do malandro sacana pescador. https://t.co/lDONRUIXUE"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2019-11-07T22:12:14.000Z",
            "id": "1192565450305089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay2019 pretende levar 10 mil pessoas para fazer selfie no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Bem Paran\u00e1 https://t.co/jwFj0Bun3w"
        },
        {
            "author_id": "933439560444506113",
            "created_at": "2019-11-07T21:51:58.000Z",
            "id": "1192560349469433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cristo Redentor\u00a0\u00e9 uma est\u00e1tua\u00a0localizada no topo do morro do\u00a0Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca. Em 2007 foi eleito informalmente como uma das\u00a0sete maravilhas do mundo\u2026 https://t.co/sGY2C7H1xn"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-07T21:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "username": "ci_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192552165455409166",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #Conex\u00e3oAbrolhos \u00e9 uma coaliz\u00e3o do WWF-Brasil com @ci_brasil @rarebrasil_org @sosmataatlantica @oceanabrasil inicialmente criada para denunciar os perigos da extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo nas proximidades do Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\n\nSaiba mais: https://t.co/ta0U4whFb9"
        },
        {
            "author_id": "35409654",
            "created_at": "2019-11-07T20:50:36.000Z",
            "id": "1192544905459118093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "APA DAS BRISAS | O mandato do vereador Renato Cinco promover\u00e1 nesta sexta (8), a partir das 14 horas, uma Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir a situa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Brisas, em Guaratiba. Confirme presen\u00e7a no evento e participe: https://t.co/R6PMDIRU4b"
        },
        {
            "author_id": "351055361",
            "created_at": "2019-11-07T20:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 247,
                        "username": "sdegovsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192543972406833157",
            "in_reply_to_user_id": "351055361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com sentimento de dever cumprido, foi dia de se despedir dos pequenos pacientes, ap\u00f3s o per\u00edodo de reabilita\u00e7\u00e3o no CePRAM, localizado no Parque Estadual do Rio Vermelho\ud83c\udf33, em Florian\u00f3polis, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Ima, vinculado \u00e0 @SDEGOVSC."
        },
        {
            "author_id": "626687112",
            "created_at": "2019-11-07T20:22:34.000Z",
            "id": "1192537850035744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #tbt de hoje relembro minha viagem ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s em 2003.\n#rafaelmocarzel #educacaofisica #viagem #goias #chapadadosveadeiros #chapada #trilha #ferias #trekking #altoparaiso\u2026 https://t.co/IarJjIDzGr"
        },
        {
            "author_id": "31261640",
            "created_at": "2019-11-07T20:13:52.000Z",
            "id": "1192535659967393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 cai neve no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/3I1X7kfVvb"
        },
        {
            "author_id": "60205340",
            "created_at": "2019-11-07T19:56:54.000Z",
            "id": "1192531390094397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peito de Mo\u00e7a, Parque Nacional da Serra das Lontras.\n.\n#tbt #Bahia #atlanticforest https://t.co/VhdFwONdQn"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-11-07T19:40:26.000Z",
            "id": "1192527246835298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta no site da Prefeitura de Pira\u00ed do Sul a Consulta P\u00fablica On-line para Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral Parque Natural Municipal D\u00e1rio Rolim de Moura. A Consulta P\u00fablica tem por objetivo apresenta... https://t.co/fadyD89e6W https://t.co/232nEX8MKK"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-11-07T19:34:02.000Z",
            "id": "1192525635413008385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/frcTWjMjN6"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2019-11-07T19:33:22.000Z",
            "id": "1192525470824312838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas que ligam Parque Nacional da Tijuca a pontos tur\u00edsticos do Rio est\u00e3o\u00a0interditadas https://t.co/jqfWPBtS9Y https://t.co/ns2VVlLHgc"
        },
        {
            "author_id": "510274312",
            "created_at": "2019-11-07T19:19:20.000Z",
            "id": "1192521935227379720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/X9ORrMArLt"
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2019-11-07T19:17:56.000Z",
            "id": "1192521584415854599",
            "in_reply_to_user_id": "930481312389091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baldaconigb Deve ter por a\u00ed mesmo!! Esse nen\u00ea \u00e9 l\u00e1 do parque nacional cavernas do Perua\u00e7u, por isso n\u00e3o diria que \u00e9 muita chuva, \u00e9 s\u00f3 mais uma planta que n\u00e3o liga pra galera da botanica que quer estuda-las kkk"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2019-11-07T19:09:23.000Z",
            "id": "1192519435195695111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monstruoso crocodilo-do-nilo foi flagrado no momento em que fisgou um peixe avantajado no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. https://t.co/2BXJL3MGhU"
        },
        {
            "author_id": "733382150427414529",
            "created_at": "2019-11-07T19:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05659871,
                        -22.55175434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1192518532879269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estivemos reunidos com moradores locais e a dire\u00e7\u00e3o do Parnaso (parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os) para elabora\u00e7\u00e3o do plano de a\u00e7\u00e3o, georreferenciamento e outros estudos para o fomento de um turismo\u2026 https://t.co/w0NPgbftIE"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2019-11-07T18:36:31.000Z",
            "id": "1192511160240738307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belarmino Lins diz que manejo de pirarucu inicia grande ciclo de desenvolvimento em Fonte Boa\n\nA inaugura\u00e7\u00e3o de uma unidade de manejo do pirarucu na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS)... https://t.co/miata8FRxc"
        },
        {
            "author_id": "284141865",
            "created_at": "2019-11-07T18:26:54.000Z",
            "id": "1192508743453433864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural https://t.co/Ad9sxeO4To"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2019-11-07T17:56:49.000Z",
            "id": "1192501173342932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex CM foi a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada em\u00a0setembro https://t.co/B3SrC9sjKd https://t.co/sLoyg8vdcp"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2019-11-07T17:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192499450184425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moedas jogadas por turistas nas Cataratas causam risco ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ya2t0NdAVu via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "87698683",
            "created_at": "2019-11-07T17:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 165,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192494169949974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Vida no Mar\u2019, do Dr. Dimas Gianuca, chega ao Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis (SC) https://t.co/AT4i3DSRIm #projetoalbatroz @petrobras https://t.co/efVY5XoWQW"
        },
        {
            "author_id": "249479695",
            "created_at": "2019-11-07T17:03:13.000Z",
            "id": "1192487683467157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost cinedescoberta\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nNesta quinta-feira, \u00e0s 18 horas, o #CineDescoberta apresenta Piripkura. Os dois \u00fanicos sobreviventes dos povos Piripkura vivem em uma \u00e1rea protegida. Eles s\u00e3o a \u00fanica memoria viva\u2026 https://t.co/8RT4XMRi44"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-11-07T16:38:27.000Z",
            "id": "1192481449645137922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega estudo para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Boacica https://t.co/YCCuEYqgxu"
        },
        {
            "author_id": "31139434",
            "created_at": "2019-11-07T16:20:58.000Z",
            "id": "1192477050000564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Setembro:\n\nDevasta\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia cresce 80%\n802 km\u00b2 da floresta desmatados\nDegrada\u00e7\u00e3o chega a 787%, 1.233 km\u00b2. Em 2018, foram 139 km\u00b2\n\nMas, Bolsonaro n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, assinou decreto permitindo plantio de cana e projeto para reduzir reserva extrativista.\nhttps://t.co/pyVIfn6C3f"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2019-11-07T15:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1192467697377910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/hjnUUPBw2g https://t.co/CPXE6HVg0l"
        },
        {
            "author_id": "16367638",
            "created_at": "2019-11-07T14:57:01.000Z",
            "id": "1192455923471663105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estradas que ligam Parque da Tijuca a pontos tur\u00edsticos do Rio est\u00e3o interditadas; veja mapa\nhttps://t.co/B9ncrlGqIn"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2019-11-07T14:45:40.000Z",
            "id": "1192453065225494530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega estudo para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Boacica em Divina Pastora https://t.co/UcBzpeQVCR"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2019-11-07T14:44:15.000Z",
            "id": "1192452708340502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima \u00e0 RPPN Brumadinho https://t.co/NULbBUgMzx https://t.co/I4xa2zMmOs"
        },
        {
            "author_id": "2782497094",
            "created_at": "2019-11-07T14:39:39.000Z",
            "id": "1192451553157959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To dando uma limpa no computador e que saudade de fazer trilha, todo m\u00eas tava no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2019-11-07T13:58:08.000Z",
            "id": "1192441105461186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade do dia 7 de novembro de 2019. Enriquecimento vegetal da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s , Paratibe , Paulista - PE.  Nessa a\u00e7\u00e3o que fazemos quinzenalmente, plantamos mudas de Mata Atl\u00e2ntica produzidas em... https://t.co/trofFPJisE"
        },
        {
            "author_id": "925388805573660672",
            "created_at": "2019-11-07T13:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192441104106434560",
            "in_reply_to_user_id": "925388805573660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxmacieldf Se n\u00e3o fosse a Flona e o Parque Nacional que fica ali na Brazlandia Taguatinga j\u00e1 tinha virado lago durante Outubro e Novembro.\n\nCeil\u00e2ndia e Samambaia t\u00e3o correndo outro risco ambiental ligado a Estrutural. Justamente por conta das chuvas."
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-11-07T13:39:52.000Z",
            "id": "1192436507321274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 918,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 416
            },
            "text": "O DESGOVERNO QUER DESTRUIR A AMAZ\u00d4NIA E N\u00c3O FAZ A MINIMA QUEST\u00c3O DE ESCONDER ISSO.\n\n-desmatamento RECORDE\n-CANA na  floresta \n-MINERA\u00c7\u00c3O em terra ind\u00edgena \n-diminui\u00e7\u00e3o de UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.\n\nS\u00f3 essa semana!\nhttps://t.co/hERsd3CVwc"
        },
        {
            "author_id": "1466155382",
            "created_at": "2019-11-07T13:38:40.000Z",
            "id": "1192436204437954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O \u00f3leo chegou ao Parque Nacional de Abrolhos e amea\u00e7a um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico considerado o principal ber\u00e7\u00e1rio de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. O parque \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds e foi criado em 1983.\""
        },
        {
            "author_id": "334355602",
            "created_at": "2019-11-07T13:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192436000615796738",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, solicito especial aten\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Tijuca. As estradas continuam bloqueadas em fun\u00e7\u00e3o dos deslizamentos. Os ciclistas ficar\u00e3o eternamente gratos."
        },
        {
            "author_id": "53218680",
            "created_at": "2019-11-07T12:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192424456200871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um absurdo t\u00e3o grande! Acabando com o lazer dos moradores e o turismo, t\u00e3o importante para a cidade. @OGlobo_Rio @OperacoesRio  https://t.co/z0smlc4XFr"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-11-07T12:48:52.000Z",
            "id": "1192423673862467585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea acha que eles est\u00e3o, disputando uma f\u00eamea, resolvendo treta de fam\u00edlia ou apenas brincando? em Parque Nacional das Emas https://t.co/jEDxWyF3Pq"
        },
        {
            "author_id": "1182837180005277697",
            "created_at": "2019-11-07T12:34:21.000Z",
            "id": "1192420020829261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cafotransmudan\u00e7asnaestrada \n#vansetrucks em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8EinwieDc3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-07T12:31:23.000Z",
            "id": "1192419273182007302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CARARA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CARARA NATIONAL PARK\"... https://t.co/H8Fz4ebeXe"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2019-11-07T12:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192416468757032966",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Quando ser\u00e1 visto a forma de acabar com o absurdo decreto de amplia\u00e7\u00e3o  do parque nacional da chapada dos veadeiros , ministro?\nBom dia!"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2019-11-07T11:56:59.000Z",
            "id": "1192410615761047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2165,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 445
            },
            "text": "S\u00f3 essa semana Bolsonaro j\u00e1 baixou decreto para o avan\u00e7o da cana-de-a\u00e7\u00facar sobre a Amaz\u00f4nia, prometeu lei para redu\u00e7\u00e3o da reserva extrativista Chico Mendes e agora anuncia que vem a\u00ed projeto para a minera\u00e7\u00e3o em Terras Ind\u00edgenas. Precisamos juntar for\u00e7as para interromp\u00ea-lo."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-11-07T11:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1192407280991588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfect moments in the mountains \u26f0\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/difhAacXHA"
        },
        {
            "author_id": "176505287",
            "created_at": "2019-11-07T10:10:24.000Z",
            "id": "1192383792033488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "07h06min - Caminh\u00e3o com pane mec\u00e2nica no retorno da Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, Mata do Am\u00e9m. Tr\u00e2nsito lento no local. PRF em deslocamento. #transitojampa"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-11-07T10:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192383213597016064",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Audi\u00eancia p\u00fablica vira manifesta\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio ao projeto de revis\u00e3o nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/pspI2NG6au"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-11-07T10:00:00.000Z",
            "id": "1192381178000621569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00eas estradas que ligam pontos tur\u00edsticos ao Parque Nacional da Tijuca est\u00e3o interditadas\nhttps://t.co/hICCAZkpbv https://t.co/Z0OOFZAAGB"
        },
        {
            "author_id": "149622221",
            "created_at": "2019-11-07T09:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "chrisPLgalvao"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 133,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 142,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192376054968705025",
            "in_reply_to_user_id": "3429824939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@chrisPLgalvao Daqui um pouco v\u00e3o embargar a obra por estar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. @jairbolsonaro @rsallesmma @mmeioambiente @MPF_PGR @governosp"
        },
        {
            "author_id": "541384307",
            "created_at": "2019-11-07T02:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1192275438887981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar onde eu queria estar! \n\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\n#tb #serradacanastra #vargembonita #waterfall #peace #love #God em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/rUOHaqPEy0"
        },
        {
            "author_id": "839629547016347648",
            "created_at": "2019-11-07T02:10:16.000Z",
            "id": "1192262963526127617",
            "in_reply_to_user_id": "839629547016347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado(2019/3/4)\npart2 https://t.co/p227AFoZWG"
        },
        {
            "author_id": "839629547016347648",
            "created_at": "2019-11-07T02:08:21.000Z",
            "id": "1192262482884100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado(2019/3/4)\npart1 https://t.co/ivMMoNtVSx"
        },
        {
            "author_id": "1148285256866369537",
            "created_at": "2019-11-07T01:51:19.000Z",
            "id": "1192258193726070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2017, Salles \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, com a inten\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/Ex5dsYOQ92"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-11-07T01:00:04.000Z",
            "id": "1192245298497773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio \u201cRestauro e Valoriza\u00e7\u00e3o de Habitats Naturais no Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas\u201d https://t.co/iGLJ6fAm39 https://t.co/p8zfXuB82d"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-11-07T00:52:05.000Z",
            "id": "1192243289296113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Cazaquist\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds localizado na regi\u00e3o central da #\u00c1sia, sua popula\u00e7\u00e3o \u00e9 estimada em cerca de 18.800.000 habitantes, na imagem aparece o #Lago #Kaindy, situado a 2.000 metros de altitude, dentro do Parque Nacional dos Lagos #Kolsai, no sul do pa\u00eds. #Lake #Nice #Nature https://t.co/MzsQmLH3so"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-11-07T00:28:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1192237393182691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do Cruzeiro, Floresta da Tijuca.\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #trilhasnorio #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WeJYSrvQp8"
        },
        {
            "author_id": "716346042996944896",
            "created_at": "2019-11-07T00:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Vdfcarioca"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "Ezequiasns"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192236970120032261",
            "in_reply_to_user_id": "816114883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vdfcarioca @Ezequiasns Luciano quem ? Aquela casado com a loira que quer ser primeira dama ? \nO mesmo propriet\u00e1rio da ilha do arroz em Angra dos Reis e de resort em Tiradentes tudo em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental ?\nCliente da mulher de Cabral a advogada das mutretas que sempre d\u00e1 um jeitinho.\n\n."
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2019-11-07T00:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1192235922567368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NnSV2QlJEy"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2019-11-06T23:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "FlordeLotusss_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "Rangel_Lucia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192228566055956481",
            "in_reply_to_user_id": "396281263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FlordeLotusss_ @Rangel_Lucia J\u00e1 sabem...como j\u00e1 exploraram a reserva...precisamos formar a opini\u00e3o p\u00fablica para impedir a retomada da minera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2019-11-06T22:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 166,
                        "username": "levesemdestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192211891080368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque aquela pessoa que vai te levar para conhecer essa maravilha! .\n\ud83d\udccd Cachoeira do Garimp\u00e3o - ou Saltos 80 metros. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n.\nPor: @levesemdestino .\n\u00c9 ela que (tamb\u00e9m) vai estar em um post caprichado do blog. Um rot\u2026 https://t.co/RByFuhvKgd https://t.co/y2urcOf1Oy"
        },
        {
            "author_id": "1066737248484376579",
            "created_at": "2019-11-06T22:05:37.000Z",
            "id": "1192201394079567874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava t\u00e3o cansada, que eu cheguei na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e dormi a tarde toda KKKLLKK"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2019-11-06T22:01:38.000Z",
            "id": "1192200393977024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Piscina ] Vai longe, na serra alta,  A nuvem que nela toca... D\u00e1-me aquilo que me falta - Os beijos da tua boca. _Fernando Pessoa | Vista do Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul, RS -\u2026 https://t.co/J3ifRvEN4j"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-11-06T21:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 7,
                        "username": "g1sc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "G1Natureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192198627751530498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 \n@g1\n@g1sc\n@G1Natureza,\nN\u00e3o \u00e9 \"floresta de pinus\" nem \"reflorestamento\". \u00c9 monocultura que chama. E se tem bichos ainda por a\u00ed \u00e9 pq tem \u00e1reas protegidas pr\u00f3ximas, como o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/jUir0J6yHJ"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-11-06T21:44:47.000Z",
            "id": "1192196153246408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 quinta - B\u00e9lgica \ud83c\udde7\ud83c\uddea \nSexta e s\u00e1bado - Su\u00ed\u00e7a \ud83c\udde8\ud83c\udded \nA promover aquilo que Portugal tem de melhor, o parque nacional Peneda-Ger\u00eas.\nHoje foi dia de apresentar o Trail Camp do Carlos S\u00e1 - Ultra Runner que ser\u00e1... https://t.co/EIB5OhXeZ7"
        },
        {
            "author_id": "1180975667648835584",
            "created_at": "2019-11-06T21:42:05.000Z",
            "id": "1192195473551048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje foi a vez da minha turma de ir nessa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. quase morri de rir, de cansa\u00e7o, de fome, com me de achar uma aranha...mas foi um dia bem legal."
        },
        {
            "author_id": "1022308251927539712",
            "created_at": "2019-11-06T21:08:35.000Z",
            "id": "1192187041573769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Venha se deslumbrar com a vis\u00e3o do maior c\u00e2nion da regi\u00e3o de Cambar\u00e1 do Sul... 24 de Novembro - Domingo\n\nO C\u00e2nion Fortaleza \u00e9 o principal atrativo do Parque Nacional da Serra Geral. O Fortaleza possui 7,5 km de\u2026 https://t.co/EmXgIjnq1a"
        },
        {
            "author_id": "373961102",
            "created_at": "2019-11-06T21:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.613626,
                        -16.768694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd891313d4933799"
            },
            "id": "1192186981138104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Ribeir\u00e3o Top\u00e1zio na RPPN Linda Serra dos Top\u00e1zios em Cristalina Goi\u00e1s!!\n.\n.\n.\n#cristalina #cristalinagoi\u00e1s #vemprocerrado #vempracristalina #goi\u00e1s #gordoviajante #goiasturismo #natureza #cachoeira\u2026 https://t.co/LNgBwRzjIJ"
        },
        {
            "author_id": "940382884556402688",
            "created_at": "2019-11-06T21:00:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1192185086592065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou doida pra ir nesse parque nacional dos dois irm\u00e3os \ud83d\ude05\ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2019-11-06T20:24:06.000Z",
            "id": "1192175847387480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional dos Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/7bFnjkvFmy https://t.co/ApJllMEY4j"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2019-11-06T19:35:59.000Z",
            "id": "1192163738213847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega estudo para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Boacica em Divina Pastora https://t.co/UcBzpeQVCR"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2019-11-06T18:15:04.000Z",
            "id": "1192143375132065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/oThgKFhVDJ https://t.co/o6Ga1CkM9W"
        },
        {
            "author_id": "1442260927",
            "created_at": "2019-11-06T18:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        17.85756,
                        42.72857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1192140237343989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo.... Maravilhoso! \nO que me encanta nesta vida \u00e9 a natureza! \n#lindapaisagem em Parque Nacional lagos Plitvice https://t.co/3BAIxgSzVf"
        },
        {
            "author_id": "1068530308402696193",
            "created_at": "2019-11-06T18:00:10.000Z",
            "id": "1192139624983990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data celebra o anivers\u00e1rio de oito anos da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas como uma das novas 7 Maravilhas da Natureza https://t.co/gHjxickIVj https://t.co/oDFyGlif6g"
        },
        {
            "author_id": "1141033122",
            "created_at": "2019-11-06T17:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192139299535364097",
            "in_reply_to_user_id": "1141033122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha autorizar esse procedimento em certas situa\u00e7\u00f5es.\n\nO Minist\u00e9rio do Meio Ambiente atropelou um parecer t\u00e9cnico do Ibama que vetava a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo nas proximidades do Parque Nacional de Abrolhos. +"
        },
        {
            "author_id": "1141033122",
            "created_at": "2019-11-06T17:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192138363698110466",
            "in_reply_to_user_id": "1141033122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha desprestigiada pelo governo. Em atendimento a um pedido do presidente Jair Bolsonaro,\u00a0Ricardo Salles\u00a0recriminou publicamente fiscais que destru\u00edram equipamentos usados por criminosos para retirar madeira ilegal de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, apesar de um decreto federal +"
        },
        {
            "author_id": "1141033122",
            "created_at": "2019-11-06T17:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192137234083930113",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@folha O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia (criado em 1934) at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul (criado em 2018). Segundo o ministro, as unidades foram feitas +"
        },
        {
            "author_id": "95904965",
            "created_at": "2019-11-06T17:13:52.000Z",
            "id": "1192127976592281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #CataratasDay, evento que comemora a elei\u00e7\u00e3o de Foz do Igua\u00e7u como uma das 7 Maravilhas da Natureza, vai atrair 10 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. #Turismo #Paran\u00e1 #Economia\n\nhttps://t.co/fV4px4Ljtt"
        },
        {
            "author_id": "2694271459",
            "created_at": "2019-11-06T17:00:24.000Z",
            "id": "1192124584130174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b50A Reserva Central do Rio Amazonas\u2b50\n\n \ud83d\udccd Localizada a cerca de 200 km ao noroeste da cidade de manaus, no estado da amaz\u00f4nia.\n\n\ud83d\udd16A reserva central do rio amazonas \u00e9 a maior \u00e1rea protegida da bacia amaz\u00f4nica (com... https://t.co/4JvH38mQiD"
        },
        {
            "author_id": "1141040826342150150",
            "created_at": "2019-11-06T16:47:02.000Z",
            "id": "1192121219988021250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASILIDADES: Monte Pascoal: esta teria sido a primeira terra brasileira avistada por Pedro Alvares Cabral e seus navegadores no dia 22 de abril de 1500, hoje Parque Nacional no munic\u00edpio de Itamaraju-BA.\n\nhttps://t.co/syH7Sz0wlV https://t.co/C0FV263kK7"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2019-11-06T16:40:14.000Z",
            "id": "1192119511505408002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega estudo para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque\u00a0Boacica https://t.co/LI1lC9FsCi https://t.co/iflShkxGPF"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-11-06T16:09:47.000Z",
            "id": "1192111845798223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/6lNoICoIm5 https://t.co/r3cSHeLyrg"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2019-11-06T15:31:04.000Z",
            "id": "1192102104636305419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de proteger e recuperar as \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanentes (APP), os recursos h\u00eddricos e toda a fauna e flora presente na Bacia do Ribeir\u00e3o Putim, o munic\u00edpio de Guararema, sob gest\u00e3o do prefeito Adriano Leite (PL-SP) criou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental na... https://t.co/czNWyk01aq"
        },
        {
            "author_id": "3407578773",
            "created_at": "2019-11-06T15:07:40.000Z",
            "id": "1192096214453493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dirijam no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2019-11-06T14:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192094033302216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 247,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "1\u00b0 Esquadr\u00e3o de Helic\u00f3pteros de Emprego Geral do Sul realiza voo de inspe\u00e7\u00e3o ambiental em opera\u00e7\u00e3o conjunta com @ICMBio. Objetivo foi monitorar a regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e coibir pr\u00e1ticas ilegais, como a pesca predat\u00f3ria e ilegal. Confira! https://t.co/URwIDQ1AdM https://t.co/UsXYH0pP8S"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-11-06T14:50:16.000Z",
            "id": "1192091837005209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/TS4Dm4xppg"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-11-06T14:50:09.000Z",
            "id": "1192091807611527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/XOTW8O0SaY"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-11-06T14:50:07.000Z",
            "id": "1192091799021608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/bRDVwV0USF"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-11-06T14:50:06.000Z",
            "id": "1192091793749368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/Vq4fu541nu"
        },
        {
            "author_id": "180533615",
            "created_at": "2019-11-06T14:49:19.000Z",
            "id": "1192091599259545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje subimos at\u00e9 aos 3200 metros (de autocarro, entenda-se) e fizemos uma caminhada no Parque Nacional das Montanhas Semien, onde se passeiam os babuinos \"gelada\" https://t.co/fQ9QdkBMkC"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-11-06T14:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 179,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 191,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192089630134407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ICMBio decidiu prorrogar at\u00e9 o dia 14 pr\u00f3ximo a suspens\u00e3o de visitas ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no litoral da Bahia https://t.co/lmWGHzBnlK \ud83d\udcf7Diego Nigro/Reuters \u00a9 @rsallesmma @mmeioambiente https://t.co/HwDryDA4MH"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-11-06T14:36:00.000Z",
            "id": "1192088245082832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ViajeParana \ud83d\ude0d Como presente para a Regi\u00e3o Oeste, os moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e3o acesso gratuito para fazer selfie nas Cataratas do Igua\u00e7u e compartilhar fotos e v\u00eddeos nas redes sociais. https://t.co/1ugiMlo588"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-11-06T14:33:48.000Z",
            "id": "1192087692177215490",
            "in_reply_to_user_id": "1058872553509400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma reserva extrativista \u00e9 apenas indicar que, futuramente, a situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria poder\u00e1 ser regularizada e esse processo todo \u00e9 extremamente lento e burocr\u00e1tico, podendo se arrastar por d\u00e9cadas sem solu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-11-06T13:59:08.000Z",
            "id": "1192078967852937217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 794,
                "quote_count": 67,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 113
            },
            "text": "Cachoeira do Abismo, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, S\u00e3o Jorge-GO https://t.co/8biAUFU83o"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2019-11-06T13:56:57.000Z",
            "id": "1192078417786736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gJa1LFwgkM Estudo indica que gastos federais variaram de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental para outra, de acordo com o tamanho, a idade, a densidade populacional e o IDH das cidades pr\u00f3ximas a elas #ci\u00eancia #ambiente #economia #financiamento #geografia #floresta"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2019-11-06T13:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1192077366169948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Bt26qZd0CG"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-11-06T13:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1192070086393311236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "103021144",
            "created_at": "2019-11-06T13:08:27.000Z",
            "id": "1192066213402304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisas que o dinheiro pode comprar, n\u00e3o \u00e9 o caso desta cena captada pela fotografia e na qual aparece uma adapta\u00e7\u00e3o de kombi lil\u00e1s com o Monte Perdido pendurado na beira do Parque Nacional de Ordesa nos Pirineos aragoneses ... https://t.co/wQV6wrCcLB"
        },
        {
            "author_id": "903273836552052736",
            "created_at": "2019-11-06T13:01:14.000Z",
            "id": "1192064397113511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este domingo visitamos Parque Nacional de Ybycui \u2600\ufe0f\u26f1\ud83e\udd73 https://t.co/G1QhHyHB9D"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2019-11-06T12:58:08.000Z",
            "id": "1192063616117329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Minas - Grupo do Norte de Minas faz miss\u00e3o t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - https://t.co/3Ih6kjt9Rh https://t.co/1wWsfWzPGx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-06T12:24:51.000Z",
            "id": "1192055240062906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CAHUITA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CAHUITA NATIONAL PARK\"... https://t.co/B7JP1y1HK2"
        },
        {
            "author_id": "172390144",
            "created_at": "2019-11-06T11:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.516243,
                        -27.134793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1192039344460062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mergulhador, preciso de profundidade.\" em Reserva Biologica Marinha do Arvoredo https://t.co/dGbQ2pG4GU"
        },
        {
            "author_id": "485711503",
            "created_at": "2019-11-06T11:18:12.000Z",
            "id": "1192038466344931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brumado Verdade \u2014 O mundo gira e revela a verdadeBrumado Verdade \u00bb O mundo gira e revela a verdade https://t.co/yspwkF8JpU #BDOverdade"
        },
        {
            "author_id": "41570925",
            "created_at": "2019-11-06T10:23:07.000Z",
            "id": "1192024604681920514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro https://t.co/qyEGP347XJ"
        },
        {
            "author_id": "1190313871376076800",
            "created_at": "2019-11-06T09:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1192013757159006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA\u00c7\u00c3O AO PARQUE NACIONAL MARINHO DE ABROLHOS CONTINUA SUSPENSO\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#Repost @icmbio (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#ManchanoLitoral\nO ICMBio estendeu a suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na\u2026 https://t.co/0qxeNCHXjp"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-11-06T09:30:34.000Z",
            "id": "1192011379907158021",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 ber\u00e7o de baleias-jubarte e esp\u00e9cies raras de corais.\nOntem, o \u00f3leo voltou a aparecer tamb\u00e9m nas praias de Morro de S\u00e3o Paulo, um dos pontos tur\u00edsticos da Bahia."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-11-06T09:30:33.000Z",
            "id": "1192011378615296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no sul da Bahia, vai continuar suspensa pelo menos at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 14. As manchas de \u00f3leo que atingem o litoral do Nordeste h\u00e1 mais de dois meses chegaram \u00e0 regi\u00e3o no \u00faltimo s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-11-06T09:15:32.000Z",
            "id": "1192007596980527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo se aproximam do litoral do Esp\u00edrito Santo. Na Bahia, a proibi\u00e7\u00e3o de visita ao Parque Nacional de Abrolhos foi prorrogada at\u00e9 semana que vem. https://t.co/X5U4igRoOS #Hora1 https://t.co/OVR8VoeZmj"
        },
        {
            "author_id": "601382845",
            "created_at": "2019-11-06T03:04:54.000Z",
            "id": "1191914324345982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o papel de parede pronto j\u00e1, o monumento natural gente. Que foto lindaaa! A carinha dele = tudo pra mim\n#BomSucesso \n\nCr\u00e9ditos a @ marcospradomonteiro no ig. https://t.co/XBKvKb4r0y"
        },
        {
            "author_id": "2750678714",
            "created_at": "2019-11-06T03:03:15.000Z",
            "id": "1191913909457952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/7fRKMWT3PV"
        },
        {
            "author_id": "308459740",
            "created_at": "2019-11-06T02:06:58.000Z",
            "id": "1191899745738010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro | Bahia | G1 https://t.co/sgkgIALbtx"
        },
        {
            "author_id": "53966875",
            "created_at": "2019-11-06T00:52:39.000Z",
            "id": "1191881041650372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Casa da Guarda - Ipanema, Iper\u00f3, SP em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/Q3Pr6sxS6K"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-11-06T00:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30057,
                        -22.9532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1191880359455199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: robsonbustamante\n.\n.\n.\nSegundo ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca, o Bico do Papagaio possui 989 metros de altitude\u2026 https://t.co/A2Ddvb0EJI"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-11-06T00:31:56.000Z",
            "id": "1191875829011226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue at\u00e9 dia 14 de novembro - https://t.co/V0nbtDyWLM https://t.co/9IrjSCr5YC"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-11-06T00:00:00.000Z",
            "id": "1191867794851106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prorroga\u00e7\u00e3o tem como objetivo \"garantir o m\u00e1ximo empenho das equipes envolvidas nos esfor\u00e7os de preven\u00e7\u00e3o, controle e remo\u00e7\u00e3o do \u00f3leo, bem como a necessidade de minimizar ao m\u00e1ximo riscos \u00e0 sa\u00fade de visitantes\" https://t.co/YygRbSg2Th #G1"
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2019-11-05T23:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "nomoreabuse2018"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "Oi__4i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191866822561292290",
            "in_reply_to_user_id": "966494868208889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nomoreabuse2018 @Oi__4i Esse lugar \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine no #Chile ... #Patagonia ... um lugar encantador."
        },
        {
            "author_id": "901436095828811776",
            "created_at": "2019-11-05T23:45:40.000Z",
            "id": "1191864185908604929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/GnimJG9E0Y"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-11-05T23:34:11.000Z",
            "id": "1191861295521443841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro | Bahia | G1 https://t.co/hNfKeA4SUn"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2019-11-05T23:22:03.000Z",
            "id": "1191858244970377218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue com visita\u00e7\u00e3o fechada at\u00e9 dia 14 https://t.co/eeDOD61TDK https://t.co/7oHttKmtu0"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2019-11-05T23:20:38.000Z",
            "id": "1191857885002784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue com visita\u00e7\u00e3o fechada at\u00e9 dia 14 - https://t.co/8meeB2qUqp"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2019-11-05T23:06:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1191854282443767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Ajuizei a\u00e7\u00e3o popular contra a venda de blocos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds. A explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o representa risco de desastre ambiental irrepar\u00e1vel. N\u00e3o podemos permitir https://t.co/COMpn0SOHJ"
        },
        {
            "author_id": "1082745414770720770",
            "created_at": "2019-11-05T22:58:25.000Z",
            "id": "1191852294574411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ONG me ligou agora por conta de inscri\u00e7\u00e3o  que fiz me chamando pra fazer  um interc\u00e2mbio  pra Costa  Rica e trabalhar  em um parque nacional  com tartarugas. Fiquei  com d\u00favidas  sobre tal convite  e disse q ia ligar mais tarde."
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2019-11-05T22:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1191850643859943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens\n\nQuase ao final da Expedi\u00e7\u00e3o fomos \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itaiaia, a primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada no nosso querido pa\u00eds.\n\nForam quatro noites acima das nuvens, perambulando\u2026 https://t.co/vR6fTGMqG7"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-11-05T22:47:17.000Z",
            "id": "1191849493374869506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Durante o monitoramento de Abrolhos contra o petr\u00f3leo, fizemos v\u00e1rios mergulhos de inspe\u00e7\u00e3o dos recifes de coral. Apesar da sobrepesca continuada e desse desastre a vida marinha est\u00e1 resistindo! Temos que n\u00e3o s\u00f3 lutar por #AbrolhosSemOleo mas tamb\u00e9m pra ampliar o Parque Nacional! https://t.co/yuKc8e4eAH"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-11-05T22:30:00.000Z",
            "id": "1191845143223029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Marinho de Abrolhos est\u00e1 suspensa at\u00e9 14 de novembro\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o foi fechada no \u00faltimo domingo (3)\nhttps://t.co/CL61RkzgO9 #Correio24h https://t.co/H5erp1EMgT"
        },
        {
            "author_id": "1039200213657894912",
            "created_at": "2019-11-05T22:28:28.000Z",
            "id": "1191844758911512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 em clima de Ver\u00e3o, as praias mais lindas e procuradas do Brasil est\u00e3o de bra\u00e7os abertos para te receber. \nARRAIAL est\u00e1 dentro de uma reserva extrativista, o que a torna ainda mais\u2026 https://t.co/EL7UM2jWox"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-05T21:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 142,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191835584869916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#ProtejaAbrolhos Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro em raz\u00e3o de manchas de \u00f3leo. Leia mais no @g1: https://t.co/BjxDXPnJjR\n\nColabore com a campanha #AbrolhosSem\u00d3leo e ajude os volunt\u00e1rios locais. Doe agora: https://t.co/wAT43DERFV https://t.co/rgm55K4Oqg"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-11-05T21:50:55.000Z",
            "id": "1191835307634823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Nakuru, \u00e9 considerado um dos maiores criadouros de aves do planeta. S\u00e3o em torno de 400 ep\u00e9cies\nque vivem nesse imenso territ\u00f3rio, localizado l\u00e1 no  Qu\u00eania.\nBenjamin"
        },
        {
            "author_id": "37107721",
            "created_at": "2019-11-05T21:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "leaoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191833581741649920",
            "in_reply_to_user_id": "55913240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leaoalves \u00f4 seu VURRO, quem t\u00e1 atacando os cai\u00e7aras n\u00e3o s\u00e3o os ind\u00edgenas, at\u00e9 porque os cai\u00e7aras TB S\u00c3O descendentes de ind\u00edgenas! j\u00e1 vi q o seu neg\u00f3cio \u00e9 semear disc\u00f3rdia e criar conflitos inexistentes pra desviar a aten\u00e7\u00e3o do que importa, mas comigo n\u00e3o vai colar!\nhttps://t.co/W52oy3eNaM"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-11-05T21:38:44.000Z",
            "id": "1191832240948498433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro. A prorroga\u00e7\u00e3o da medida foi anunciada pelo chefe do parque, Fernando Pedro Marinho Respinaldo Filho. #\u00d3leoNoNordeste  https://t.co/WSqOZqyM4K"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2019-11-05T21:30:59.000Z",
            "id": "1191830292388024322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 mais uma das riquezas impressionantes do nosso pa\u00eds que voc\u00ea precisa conhecer! O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange diversos munic\u00edpios e que encanta pela sua vegeta\u00e7\u00e3o, serras, forma\u00e7\u00f5es rochosas, dunas, rios, cachoeiras, fervedouros https://t.co/xhphT17zpY"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2019-11-05T21:30:37.000Z",
            "id": "1191830201166172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores afirmam que trabalho com pequenos mam\u00edferos n\u00e3o voadores \u00e9 pioneiro na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Todas as pesquisas desenvolvidas no parque contam com o subs\u00eddio do Governo do Estado e s\u00e3o financiadas principalmente pelo ARPA.\ud83e\uddd0Leia mais: https://t.co/OSFI7xKmU5 https://t.co/LD0wgaJaGB"
        },
        {
            "author_id": "1105823989996376064",
            "created_at": "2019-11-05T21:24:21.000Z",
            "id": "1191828621989683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro https://t.co/AgJVBEqLYu"
        },
        {
            "author_id": "1166068076896501760",
            "created_at": "2019-11-05T20:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191813220794810370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios que o presidente Jair Bolsonaro quer transf... https://t.co/U5xoHwx8zT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-11-05T19:53:08.000Z",
            "id": "1191805667646083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos segue fechada at\u00e9 14 de novembro.\n\nAn\u00fancio da prorroga\u00e7\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o foi feito na tarde desta ter\u00e7a-feira (5), ap\u00f3s reuni\u00e3o.\n\n https://t.co/hlnZe3n76s"
        },
        {
            "author_id": "1163486368821055488",
            "created_at": "2019-11-05T19:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191803784558714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KOMBI - CONHECENDO O PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA... https://t.co/4BEptEzf6u via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-11-05T19:42:14.000Z",
            "id": "1191802925267476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o ao Parque\nNacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 prorrogada https://t.co/gZFW2SwdBQ"
        },
        {
            "author_id": "1163486368821055488",
            "created_at": "2019-11-05T19:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191802654151847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KOMBI - PARQUE NACIONAL ITATIAIA - PICO AGULHAS NEGRAS. https://t.co/V4LWsaGpUX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1163486368821055488",
            "created_at": "2019-11-05T19:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191800010352087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KOMBI - PARQUE NACIONAL ITATIAIA - PICO AGULHAS NEGRAS. https://t.co/JOOPSuNVT9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2019-11-05T19:22:54.000Z",
            "id": "1191798057614151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento neste domingo (10), em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de oito anos da elei\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u como uma das Novas 7 Maravilhas da Natureza, busca fortalecer Foz do Igua\u00e7u como um dos principais polos tur\u00edsticos da Am\u00e9rica do Sul.\nhttps://t.co/sKGLDBr9GW"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-11-05T19:18:54.000Z",
            "id": "1191797054391095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa tem o objetivo fortalecer o turismo no Paran\u00e1. https://t.co/eXxOtiL13L"
        },
        {
            "author_id": "3308542665",
            "created_at": "2019-11-05T18:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vinii_sfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191787652862926849",
            "in_reply_to_user_id": "97203790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinii_sfc Mano, vi uns caras fazer isso l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia RJ (perto de Penedo), tava vendo a hora de dar merda, ainda bem que n\u00e3o deu\ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndradeGomes10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndradeGomes10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndradeGomes10"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Caraz, Peru",
                "id": "00e376240e4f5d05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Soledad de Graciano S\u00e1nchez, San Luis Potos\u00ed",
                "id": "bab817b758158497",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Burundi",
                "country_code": "BI",
                "full_name": "Burundi",
                "id": "6286fa85f57c2aad",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cristalina, Brasil",
                "id": "cd891313d4933799",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985962802702512129",
                "name": "PELD (LTER) Catimbau",
                "username": "Catimbau_LTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308459740",
                "name": "MOREIRA",
                "username": "MOREIRA_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778897759923470336",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "Paulinho_2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659941049",
                "name": "JOAO HENRIQUE JONER",
                "username": "JHJoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72266434",
                "name": "altamiro",
                "username": "costa504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3439454120",
                "name": "Patricia Eichler",
                "username": "patriciaeichler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212740538",
                "name": "Ricardo Ribeirinha",
                "username": "ricribeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606815636",
                "name": "Xavier",
                "username": "XavierMulliez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078160330",
                "name": "PasHipster",
                "username": "JoaoDuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199034061",
                "name": "Rui",
                "username": "rui_fspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979059553",
                "name": "Philip_",
                "username": "JohnPhilip91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820585528160636928",
                "name": "Nuno Tavares",
                "username": "nunottav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783335265796489216",
                "name": "Soraya maria souza p",
                "username": "Soraya0307De",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317865024",
                "name": "AMA",
                "username": "AMASP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087844967580602369",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Scheidegger",
                "username": "CarlosAndrSche1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927896712894713857",
                "name": "\ud83c\udf0a",
                "username": "kuxirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae \ud83d\udd25",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189697378892308480",
                "name": "Adelina Barbosa",
                "username": "AdelinaBarbosa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623232056",
                "name": "Rettiwt",
                "username": "nelsonmaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50507019",
                "name": "Carlos Basilia",
                "username": "CarlosBasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183723348",
                "name": "Caju\u00edna feat La Belle de Jour \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "nah_m_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192771011726454784",
                "name": "anderson rambo ernesto",
                "username": "rambo_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165773652190736384",
                "name": "Alexandre Frota Oficial",
                "username": "alefrota77",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91164763",
                "name": "Felipe Santos \ud83c\udf93 \ud83c\udf0e",
                "username": "felipeufjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468067541",
                "name": "seeland08",
                "username": "seeland08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116924859",
                "name": "Leila Menezes",
                "username": "_LeilaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82653418",
                "name": "Felipe Bandeira",
                "username": "felipebandeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193114375390928897",
                "name": "Mauro Cesar Quevedo Bornes Filho",
                "username": "CesarBornes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182133444",
                "name": "Heitor",
                "username": "hepires",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11016942",
                "name": "\ud83c\uddea \ud83c\udde9 \ud83c\uddf8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddef \ud83c\uddf7 .",
                "username": "edsonhajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177291431502893057",
                "name": "Elaine s\u00f3 + uma brasileira",
                "username": "ElaineTheodor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56360800",
                "name": "Marcio Antunes",
                "username": "mantunespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181184432029540352",
                "name": "Gilmar Silibri",
                "username": "GSilibri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931641182614155264",
                "name": "Tozza",
                "username": "TozzaFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384392341",
                "name": "Luis Henrique",
                "username": "Henry_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917121026806419457",
                "name": "DemocraciaValeaPena",
                "username": "DemocraciaVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869383222400077826",
                "name": "Farol News",
                "username": "farol_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25536602",
                "name": "Rodrigo Morosini",
                "username": "rodrigomorosini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888614957000126465",
                "name": "Cleytin \u2671",
                "username": "Souza_026",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108381393",
                "name": "Bianca Figueira",
                "username": "BiancaFigSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155382561",
                "name": "Saulo Vieira",
                "username": "saulo_s_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986293717",
                "name": "Angelo \u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "_angelo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395913615",
                "name": "Karine Bessa",
                "username": "karinebessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83224693",
                "name": "Eliseu Neto",
                "username": "eliseuneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254196118",
                "name": "Bruno Reis",
                "username": "brunoreisba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018091528647045120",
                "name": "Acesse Pol\u00edtica",
                "username": "AcessePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036713720582467584",
                "name": "Sema - Bahia",
                "username": "SemaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41925915",
                "name": "Beatriz Rosenburg",
                "username": "BiaRosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213969309",
                "name": "Lewis Hamilton",
                "username": "LewisHamilton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043152681236398081",
                "name": "Colonial Diver Ilhabela",
                "username": "DiverColonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197890650",
                "name": "Fred \ud83e\ude81\ud83e\ude81",
                "username": "pana_mericano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73252951",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Salgado",
                "username": "JP_Salgadoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21476329",
                "name": "Andr\u00e9 Afonso",
                "username": "andreafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816069332988035072",
                "name": "Juliana Fernandes",
                "username": "julyfsbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "akarolnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396844304",
                "name": "Erico Silva\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf35PSOL 50\ud83d\udd06",
                "username": "Silva77Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861894420",
                "name": "\u262dLisa D\u00e9bora Indarr\u00e1us \ud83c\udfe1 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "passarosErosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121762283",
                "name": "Thais Iglesias",
                "username": "iglesiasthais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937352229312450560",
                "name": "Viagens do Roger",
                "username": "ViagensdoRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB \ud83d\udc99",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370055510",
                "name": "Suarez",
                "username": "ze_suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721102070825283584",
                "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei",
                "username": "niloeustaquiom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177918547693117442",
                "name": "NARA CUNHA",
                "username": "NARACUNHA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771061159730503684",
                "name": "SDSN Amazonia",
                "username": "SDSNAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520653847",
                "name": "Hudson Martins - Jornalista",
                "username": "HudsonMartins5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40270589",
                "name": "CNM/CUT",
                "username": "CNMCUT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88955317",
                "name": "C\u00e2mara Espanhola",
                "username": "CamaraEspanhola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808288977962799106",
                "name": "Fernando GarciaCasas",
                "username": "GarciaCasasF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100408021925023744",
                "name": "Cl\u00e1udia Sarti\ud83d\udea9#Lula2022\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Claudia_Sarti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193920749414866945",
                "name": "Terezinha Lisboa",
                "username": "TerezinhaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318724977",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "Carlos_Rick7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173548006",
                "name": "raissa",
                "username": "raissachaddad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054718719912501250",
                "name": "Ci\u00eancia no Brasil",
                "username": "CienciaNoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415835424",
                "name": "L\u1d07\u026a\u029f\u1d00 B\u1d07\u0274\u00ed\u1d1b\u1d07\u1d22 P\u029f\u1d00\u0274\u00e1s",
                "username": "leilaplanass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065224043098456066",
                "name": "B\u00e1rdia Tupy IBTcoaching",
                "username": "TupyBardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436841496",
                "name": "Implurb",
                "username": "Implurb_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982044380",
                "name": "Rafa",
                "username": "ttdarafaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164927551061577729",
                "name": "Afim de Viajar",
                "username": "AfimViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862728936735879170",
                "name": "Radio Pe\u00e3o Brasil",
                "username": "radiopeao_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945365496630775808",
                "name": "Di\u00e1rio de Mag\u00e9",
                "username": "diariodemage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548296972",
                "name": "Cl\u00e1udio Odilon",
                "username": "claudioodilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83568676",
                "name": "Roberto Hebert",
                "username": "Pixopexu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193851630623580160",
                "name": "Marco Caracciolo",
                "username": "direitadeaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "Gui",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898350757010952192",
                "name": "notta.news",
                "username": "notta_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53106693",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jornalpovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57722277",
                "name": "Andressa Monalisa",
                "username": "dhessa89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68225964",
                "name": "Toni-Acess",
                "username": "Antonio_ACESS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837265145671872513",
                "name": "Luciana Martins",
                "username": "luquintas21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454321516",
                "name": "mundinho zack snyder BR",
                "username": "_wetsuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989265071078625280",
                "name": "Siljr",
                "username": "Siljr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298351011",
                "name": "Carolina Borges",
                "username": "carolina_tob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632193817",
                "name": "Sabrina Almeida",
                "username": "Sabrina4lmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852378885",
                "name": "Enrique Sanz Roura",
                "username": "210Arti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086971075773251589",
                "name": "Jujuba",
                "username": "Jujuba92534479",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163105169",
                "name": "x - Graciela Mayrink \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f",
                "username": "gracielamayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138046179",
                "name": "Manrique de Jesus",
                "username": "MANRIQUEBIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160083244",
                "name": "luve brum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrumLuve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067975648038330368",
                "name": "Tia do zap",
                "username": "MartaMenezes900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177737075048800256",
                "name": "Denyze Guimar\u00e3es Rocha",
                "username": "RochaDenyze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25710748",
                "name": "Souza",
                "username": "Agt_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289596743",
                "name": "O Tempo TVG",
                "username": "OTempoTVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219519333",
                "name": "Redmeteo",
                "username": "RedmeteoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111476574",
                "name": "meteoexploration",
                "username": "meteoexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335994899662041095",
                "name": "Marcos Obes",
                "username": "MarcosObes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873360780342767616",
                "name": "Eduardo Vasconcelos",
                "username": "Eduardo93926073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166567189",
                "name": "@Sheila Maria",
                "username": "redsonmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239426459",
                "name": "Atriz da Marvel",
                "username": "RobertaClass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178144060",
                "name": "Z\u00e9 sem ser o Ramalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "renanrz013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14224391",
                "name": "Camilamps",
                "username": "geek_girl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888085",
                "name": "Jose Carlos Morales",
                "username": "Josecmr91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29076135",
                "name": "TAIOM",
                "username": "taiomvct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354390352",
                "name": "jorge luiz rodrigues",
                "username": "jorgeluizrodr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144231468",
                "name": "Weverson Souza",
                "username": "WeversonVSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235265705",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "alvescop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Le Fabuleux Laura \ud83c\udf35",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77872595",
                "name": "Manoel",
                "username": "melidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304820816",
                "name": "Alex Carvalho",
                "username": "alexcarvalho76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232240",
                "name": "Kisume \u2605 Hashi",
                "username": "Kisume_Hashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40581452",
                "name": "\u2605 Veevee~",
                "username": "Hoshi_Veevee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46269032",
                "name": "Jessica Andrade \u2728",
                "username": "jesszcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615901720",
                "name": "Giovannetti",
                "username": "Felipesgf_05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021594173458272256",
                "name": "Hakim",
                "username": "Hakim8911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870971",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "jpasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132253845",
                "name": "Victor Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VictorFerreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112444031953498112",
                "name": "C\u00edcero Ferreira-Guia de Turismo",
                "username": "GuiaCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244966131",
                "name": "Jackson silva",
                "username": "1706_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171232388",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "FabjoMontejro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839492861993312257",
                "name": "Renata de Oliveira",
                "username": "Brancalovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109433561826897922",
                "name": "\ud83c\udd7f",
                "username": "fodaceissoaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153468763737604096",
                "name": "Beatrix",
                "username": "beatrix_sks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182643265",
                "name": "Bruno Moss (da \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf34)",
                "username": "BrunoMossBrJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578253456",
                "name": "colombianativetravel",
                "username": "colombianative",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193919949",
                "name": "Ricardo Brenes",
                "username": "PanamaRix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792585571",
                "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d",
                "username": "Trevas_t_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77488247",
                "name": "Rafael Santiago",
                "username": "leafardobby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181318095",
                "name": "Eva Siva",
                "username": "evamil36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43958236",
                "name": "Marie-Eve Blanchard",
                "username": "Mawoui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27960856",
                "name": "Jornal Mundo Lus\u00edada",
                "username": "MundoLusiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153414503",
                "name": "RUBIN",
                "username": "rubenschavess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184925010357637127",
                "name": "Revista Sele\u00e7\u00f5es",
                "username": "selecoesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381720164",
                "name": "Geralda Aquino",
                "username": "gewithtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792812977",
                "name": "Everton \u00c1vila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83d\udc6c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Evertonvila2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812065",
                "name": "Davi Bernardo",
                "username": "davibernardo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703674974",
                "name": "Ruy Pedro Moutinho",
                "username": "RuyPedroMoutinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75892925",
                "name": "Luis Freitas",
                "username": "luisftas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28085015",
                "name": "leonor veloso",
                "username": "leonorveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846750",
                "name": "Acontece",
                "username": "aconteceonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108027025489608705",
                "name": "Portal Tipo Manaus",
                "username": "tipo_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174002868728324096",
                "name": "The Client Turismo",
                "username": "TheClientTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042841931645116416",
                "name": "turismobahia",
                "username": "turismobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42214962",
                "name": "Lourival Sant'Anna",
                "username": "lsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15446964",
                "name": "Trajano",
                "username": "trajano01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829378640572010498",
                "name": "Os Caixeiros-Viajantes na tempestade",
                "username": "juruvodka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172151500363227141",
                "name": "Archillect Context",
                "username": "archicontext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907774137",
                "name": "Archillect",
                "username": "archillect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66538807",
                "name": "Band Bahia",
                "username": "bandba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2979635969",
                "name": "Fernando Tadeu Moraes",
                "username": "FTFMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100570866738515968",
                "name": "mapadeviajante",
                "username": "mapadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715652446819913728",
                "name": "lobinho",
                "username": "FroessPs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372320052",
                "name": "GANDUZAO",
                "username": "Ganduzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166068076896501760",
                "name": "ELEN CONCEICAO ESPURIO PASSOS",
                "username": "ElenEspurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98359794",
                "name": "Carlos Castro",
                "username": "2frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694271459",
                "name": "neki zhu",
                "username": "nekizhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "822574287131394049",
                "name": "IBADER",
                "username": "Ibader001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821741213854351360",
                "name": "Life+ Baccata",
                "username": "LifeBaccata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41493402",
                "name": "BRASIL - Total News\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "BRASILTotalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531399608",
                "name": "Judith",
                "username": "JudithVTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296565851",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Sandoval",
                "username": "JocKrLozZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251821881",
                "name": "Alexandre Vidigal",
                "username": "VidigalAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461339841",
                "name": "Lu Garcia",
                "username": "lu_garcia5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50618457",
                "name": "Miguel Ribeiro",
                "username": "MiguelANRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "BalneabilidadeBrasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421635988",
                "name": "Fernando Soeiro",
                "username": "tiozen1953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845701220618645505",
                "name": "gabrieu",
                "username": "gnsouza27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65558073",
                "name": "Muniz",
                "username": "lucasmunizs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181892665887076353",
                "name": "Jotinha.\ud83c\udfcc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "juSouza_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138520874",
                "name": "Vicente Moro",
                "username": "vicmorodamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347812838061043712",
                "name": "Maricar J",
                "username": "MaricarJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51691926",
                "name": "Gon\u00e7alo gra\u00e7a Moura",
                "username": "casadoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189699205453012992",
                "name": "Daniel R.",
                "username": "FakeDanielRib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933439560444506113",
                "name": "Santificado Store",
                "username": "LojaSantificado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941505277",
                "name": "CICERA ",
                "username": "ci_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35409654",
                "name": "Renato Cinco",
                "username": "renatocincorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351055361",
                "name": "Lucas  Esmeraldino",
                "username": "Lucassmeraldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139212792077148160",
                "name": "sdegovsc",
                "username": "sdegovsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626687112",
                "name": "Professor Rafael Mocarzel",
                "username": "rafaelmocarzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31261640",
                "name": "Pedro E F Campos",
                "username": "pedroski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60205340",
                "name": "Omar Rojas Padilla",
                "username": "OmarRP91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510274312",
                "name": "Dominick L\u00f3pez",
                "username": "dominickerickso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168896509959659526",
                "name": "Milena",
                "username": "godoy_veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733382150427414529",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Fam\u00edlia",
                "username": "joaovfamilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazon Presse",
                "username": "AmazonPresse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284141865",
                "name": "enrique botello",
                "username": "sucioelharry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87698683",
                "name": "Projeto Albatroz",
                "username": "ProjetoAlbatroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249479695",
                "name": "Cineclubes Organizados do Cear\u00e1",
                "username": "CicloCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206469501",
                "name": "Jussi Up",
                "username": "JussiUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782497094",
                "name": "Absoluta",
                "username": "tefframoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925388805573660672",
                "name": "system not found",
                "username": "geozadoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel - A periferia \u00e9 o centro!",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466155382",
                "name": "adauto moura",
                "username": "adautoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334355602",
                "name": "Fernando Arag\u00e3o",
                "username": "faragaodomenech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53218680",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "rfs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182837180005277697",
                "name": "Cafo Trans Mudan\u00e7as",
                "username": "CafoTrans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176505287",
                "name": "PRF Para\u00edba",
                "username": "prf_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149622221",
                "name": "JOS\u00c9 LUIS VILA PRUDENTE",
                "username": "portalvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429824939",
                "name": "Chris Perazzo",
                "username": "chrisPLgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "541384307",
                "name": "Leiliane Alves",
                "username": "leilionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839629547016347648",
                "name": "\u3059\u3057\u3060",
                "username": "sushida_takiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148285256866369537",
                "name": "mamirandda",
                "username": "chamanaideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716346042996944896",
                "name": "La\u00eds Helena de Noron",
                "username": "LaisNoron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816114883",
                "name": "fabiano",
                "username": "Vdfcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396281263",
                "name": "Flor",
                "username": "FlordeLotusss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399092326",
                "name": "#EuAvisei",
                "username": "Rangel_Lucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095878176557985792",
                "name": "Leve Sem Destino",
                "username": "levesemdestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066737248484376579",
                "name": "Jardim\ud83c\udf38",
                "username": "Jasmimsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180975667648835584",
                "name": "kamilinda",
                "username": "kamilylbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022308251927539712",
                "name": "P\u00e9 na T\u00e1bua Tur",
                "username": "PeNaTabuaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373961102",
                "name": "Viagem sem frescura",
                "username": "viagsemfrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940382884556402688",
                "name": "\u00cdndia \ud83d\udc9c",
                "username": "KelliAlvareng10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442260927",
                "name": "Marcia Lima \ud83d\ude09",
                "username": "mlivrosecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068530308402696193",
                "name": "Conex\u00e3o Revista",
                "username": "conexao_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141033122",
                "name": "inhaiii",
                "username": "joflorey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141040826342150150",
                "name": "Bonif\u00e1cio",
                "username": "BonifacioPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407578773",
                "name": "Jos\u00e9 \u26a1\ufe0f",
                "username": "Jose_Vitorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180533615",
                "name": "Dona Mofina",
                "username": "mofinamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83c\udd98",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103021144",
                "name": "Espa\u00f1aAqu\u00ed",
                "username": "cursoespanholsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903273836552052736",
                "name": "Rebe Lird \ud83d\udcab",
                "username": "RebecaLird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172390144",
                "name": "Dario Pendragon Weisheimer",
                "username": "DarioPendragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485711503",
                "name": "Nildo de Freitas",
                "username": "freitasnildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41570925",
                "name": "Monica Fontes",
                "username": "MJFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190313871376076800",
                "name": "Carvalho Ambiental.oficial",
                "username": "CarvalhoAmbien1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601382845",
                "name": "\u028d\u03b1\u0ae8\u00a1\u03b1",
                "username": "MariaJssica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750678714",
                "name": "valescanaue",
                "username": "valnaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53966875",
                "name": "Milton R. Almeida",
                "username": "almeidaconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "jonathas Mendroni",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966494868208889857",
                "name": "Fred Evans",
                "username": "nomoreabuse2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983181426483838977",
                "name": "\u2665\u2605\u210c\u039e\u154a\u2605\u2665",
                "username": "Oi__4i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901436095828811776",
                "name": "Mariana Baillez",
                "username": "arch_baillez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304398",
                "name": "Alice Portugal",
                "username": "Alice_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082745414770720770",
                "name": "Buruzinho",
                "username": "joaovitormr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039200213657894912",
                "name": "Marcio pez\u00e3o",
                "username": "PezaoMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37107721",
                "name": "manudasmudas babuzete vigorosa",
                "username": "aleatori2213268",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55913240",
                "name": "Le\u00e3o Alves 100% Mesti\u00e7o Brasileiro",
                "username": "leaoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105823989996376064",
                "name": "Centro News",
                "username": "news_centro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163486368821055488",
                "name": "Estacio Giordana",
                "username": "EstacioGiordana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308542665",
                "name": "F\u00e1bio Ribeiro",
                "username": "Luizri450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97203790",
                "name": "cassin \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "vinii_sfc",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1194661201621344257",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyc13x4h9uwuigxmnw5cgjgl20t",
        "oldest_id": "1191787652862926849",
        "result_count": 493
    }
}