{
    "data": [
        {
            "author_id": "889630731529486337",
            "created_at": "2019-04-08T12:51:17.000Z",
            "id": "1115235666386980868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fez: Tuitou bastante, acabou com o hor\u00e1rio de ver\u00e3o, exonorou quem assinou a sua multa recebida por pescar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nO que n\u00e3o fez: Todo o resto. https://t.co/jnANozs7Uk"
        },
        {
            "author_id": "1040055891930898432",
            "created_at": "2019-04-08T12:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29913589",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115234593270108160",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaISTOE Se a pata do elefante n\u00e3o sofreu nenhum arranh\u00e3o e os le\u00f5es n\u00e3o ficaram com azia, a vida vai seguir normalmente no Parque Nacional de kruger.\n\n\u00d3timo trabalho em equipe apesar das diferen\u00e7as entre os envolvidos!\ud83d\udc18\ud83e\udd81\ud83d\udc4d\ud83c\udfff"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2019-04-08T12:41:51.000Z",
            "id": "1115233293925060609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de S\u00e3o Paulo assina contratos de concess\u00e3o do Parque do Capivari e do Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o. Confira! \nhttps://t.co/u6PMl8Ey3s https://t.co/txgBXnarbR"
        },
        {
            "author_id": "556796779",
            "created_at": "2019-04-08T12:41:47.000Z",
            "id": "1115233276564836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRABALHO EDUCATIVO SOBRE ARBOVIROSES E VISITA T\u00c9CNICA NA BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL - CENTRO.\n\nA Biblioteca Parque Estadual (BPE), antes conhecida como Biblioteca P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro e... https://t.co/z9m7G0jNxe"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-04-08T12:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1115232650434883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6Eu te desejo n\u00e3o parar t\u00e3o cedo!\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Zkf7wjGdgS"
        },
        {
            "author_id": "1177330670",
            "created_at": "2019-04-08T12:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 27,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115232484822867969",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @RomeuZema 1) O problema neste tema sempre foi o pr\u00f3prio IBAMA, visto que o \u00f3rg\u00e3o nunca autoriza fazer as trilhas, porque alega que descaracteriza os parques. O PARQUE ESTADUAL DO ROLA MO\u00c7A, \u00e9 um exemplo. Todos os anos pega fogo, e n\u00e3o tem ACESSO para as equipes de combate aos inc\u00eandios."
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-08T12:38:34.000Z",
            "id": "1115232465050902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ca\u00e7ador ilegal que perseguia um rinoceronte no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul,  morreu ao ser pisoteado por um elefante e depois foi devorado por le\u00f5es, informou... https://t.co/ZGENQTbqwJ"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-04-08T12:30:00.000Z",
            "id": "1115230311267360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entrar ilegalmente e a p\u00e9 no parque nacional Kruger n\u00e3o \u00e9 prudente\", disse o diretor https://t.co/bKIA2ZwiJ2"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2019-04-08T12:28:45.000Z",
            "id": "1115229995855695873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quarta-feira, uma perita do Conselho da Europa vai testemunhar o trabalho realizado nas Desertas, que tem o galard\u00e3o de \u00e1rea protegida. https://t.co/jwxObzEGq9"
        },
        {
            "author_id": "158549641",
            "created_at": "2019-04-08T12:20:36.000Z",
            "id": "1115227945738604544",
            "in_reply_to_user_id": "158549641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia alertou a dire\u00e7\u00e3o do parque nacional, que enviou guardas para procurar o corpo do ca\u00e7ador, mas eles s\u00f3 encontraram um cr\u00e2nio na quinta-feira passada.\n\n\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2019-04-08T12:09:23.000Z",
            "id": "1115225123051724801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#biologia #ca\u00e7a #haha\n\n\"Um ca\u00e7ador que tentava matar rinocerontes de maneira ilegal no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi morto ap\u00f3s ser pisoteado por um elefante: posteriormente, seus restos mortais foram devorados por um grupo de le\u00f5es... https://t.co/m7c9ivM4h5"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2019-04-08T12:08:05.000Z",
            "id": "1115224795086352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CARAVANA DA DANI \ud83d\ude8c te convida a passar um dia maravilhoso \ud83c\udf1e, entre amigos \ud83e\udd1d, com direito a lanchinho \ud83e\udd6a, na parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia \ud83c\udfde\ufe0f.  No circuito ter\u00e3o cascatas e a\u2026 https://t.co/Hng3XbBP03"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-04-08T12:04:10.000Z",
            "id": "1115223810238767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o mundo fala em novas fontes, achamos que \u00e9 preciso perfurar o mar em \u00e1reas  como a do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, reduto \u00fanico de corais, tartarugas e baleias.\nhttps://t.co/ab4TpNn2i3"
        },
        {
            "author_id": "47965983",
            "created_at": "2019-04-08T11:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1066085333232697347",
                        "start": 12,
                        "username": "HChaves9"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "128372940",
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 37,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115221451999797248",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @HChaves9 @jairbolsonaro @RomeuZema Converter em investimento uma multa \u00e9 o mesmo que dar licen\u00e7a para N\u00c3O pagar. De quem \u00e9 a ideia expertinha que inventou essa pra n\u00e3o pagarem ? Multa \u00e9 multa. Cuidar de parque Nacional n\u00e3o \u00e9 responsabilidade da Vale. Cobrar a multa \u00e9 o que o governo tem de fazer e n\u00e3o passar a m\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-04-08T11:51:56.000Z",
            "id": "1115220729728065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA FLORESTAL DE IWOKRAMA\" \u00e1rea protegida da GUIANA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"IWOKRAMA FOREST RESERVE\"... https://t.co/S1fr712zLx"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2019-04-08T11:40:41.000Z",
            "id": "1115217897289342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 de sol do \u00faltimo s\u00e1bado (6) em Petrolina foi marcado pela presen\u00e7a de muitas pessoas suando a camisa no Parque Municipal Josepha Coelho, \u00e1rea central de... https://t.co/PH1cqvfcnJ"
        },
        {
            "author_id": "756045086773895168",
            "created_at": "2019-04-08T10:59:19.000Z",
            "id": "1115207490168209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0n0szrH7bI"
        },
        {
            "author_id": "1027016045574406144",
            "created_at": "2019-04-08T10:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 27,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115205550814507008",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @RomeuZema De norte a sul, os parques nacionais precisam de investimentos urgentes. Tamb\u00e9m precisam de administra\u00e7\u00e3o profissional. Muitos est\u00e3o \u00e0 deriva. Segundo a imprensa, o Parque Nacional da Capivara - PI, est\u00e1 sendo saqueado!"
        },
        {
            "author_id": "974322062746685440",
            "created_at": "2019-04-08T10:36:54.000Z",
            "id": "1115201847793418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Brigadeiro\n\nhttps://t.co/TcIhvjSLxi https://t.co/hjpPCelXh6"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2019-04-08T10:13:37.000Z",
            "id": "1115195989395218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 nos dias 4 e 5 de maio com muita \u201cgelada\u201d artesanal, gastronomia de qualidade e espa\u00e7o kids https://t.co/m5RLSm5F4Y"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-04-08T10:00:57.000Z",
            "id": "1115192800902094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista americana e guia, sequestrados em parque nacional do Uganda, foram resgatados https://t.co/yri9UeWtOI"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-04-08T09:57:06.000Z",
            "id": "1115191829526241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista americana e guia, sequestrados em parque nacional do Uganda, foram resgatados https://t.co/cqlCtsQzpK https://t.co/6qbfD4O19k"
        },
        {
            "author_id": "1017168252236124160",
            "created_at": "2019-04-08T09:39:11.000Z",
            "id": "1115187323929493506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CA\u00c7ADOR DE RINOCERONTES \u00c9 MORTO POR ELEFANTE E COMIDO POR LE\u00d5ES\n\nA cena aconteceu ap\u00f3s o indiv\u00edduo ter entrado ilegalmente no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Apenas o cr\u00e2nio e um par de cal\u00e7as do ca\u00e7ador furtivo. https://t.co/mBYxKZvhaU"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-04-08T09:30:12.000Z",
            "id": "1115185061626826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Pati fica dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina. D\u00e1 pra ficar l\u00e1 e passar dias maravilhosos - e longe de tudo, at\u00e9 da internet! Foto de @paulinhofernandessba #OTURISTACURIOSO #chapadadiamantina #valedopati #destinosbaianos https://t.co/RvVh8Pt84f"
        },
        {
            "author_id": "121572951",
            "created_at": "2019-04-08T07:29:09.000Z",
            "id": "1115154598170251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tarangire #ParqueNacionaldeTarangire #tarangire #tarangirenationalpark #tanzania #tansania #elefante #elefantes #elephant #elephants https://t.co/AXWLckteqX"
        },
        {
            "author_id": "1050766960185741312",
            "created_at": "2019-04-08T05:24:34.000Z",
            "id": "1115123247568379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Institui\u00e7\u00e3o busca profissionalizar empreendedores que fazem parte da base de turismo da regi\u00e3o Alavancar o turismo na regi\u00e3o do... https://t.co/pt7Ourz4tw"
        },
        {
            "author_id": "1050766960185741312",
            "created_at": "2019-04-08T05:24:28.000Z",
            "id": "1115123222066925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae no Acre e parceiros buscam otimizar a experi\u00eancia tur\u00edstica no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/pt7Ourz4tw https://t.co/O0Wybkyhk1"
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2019-04-08T04:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115110657291096065",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Concess\u00e3o de Parque Nacional n\u00e3o \u00e9 emprego e renda, mas destrui\u00e7\u00e3o de biosiversidade e risco de apropria\u00e7\u00e3o privada de patrim\u00f4nio p\u00fablico. Parque Nacional n\u00e3o \u00e9 zool\u00f3gico, mas reserva de futuro. Quero saber quando o MMA vai agir para punir pescadores e ca\u00e7adores ilegais."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-08T03:56:14.000Z",
            "id": "1115101017283223552",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[00:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n75) Pra\u00e7a Nildo Greg\u00f3rio da Silva - S\u00e3o Mateus\n76) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n77) Ponte Estaiada Octavio Frias de Oliveira - Itaim Bibi\n78) Jardim Thomaz"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-08T03:56:13.000Z",
            "id": "1115101011998384128",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n65) Pra\u00e7a Cmte. Eduardo Assun\u00e7\u00e3o - Tucuruvi\n66) Estrada do Campo Limpo - Campo Limpo\n67) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n68) Santo Ant\u00f4nio\n69) Rio Jurubatuba"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-08T03:27:09.000Z",
            "id": "1115093696075190272",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n188) Rua Costa Barros - S\u00e3o Lucas\n189) Rua da Caminhadeira - Trememb\u00e9\n190) Rua M\u00e1rcio Akira Miura - Campo Limpo\n191) Rua S\u00e3o Jos\u00e9 - Tamanduate\u00ed 2\n192) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "48558985",
            "created_at": "2019-04-08T03:26:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1115093643805720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita domingo gostoso. Queria que todos fossem assim. Turistei pela minha pr\u00f3pria cidade. Feira hippie, parque municipal, parque das Mangabeiras, pra\u00e7a do Papa e um bar no centro pra fechar. Eu amei tanto esse dia \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-08T03:26:53.000Z",
            "id": "1115093629276762112",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n46) Rua Daniel Berg - Parque Marajoara\n47) Rio Pinheiros\n48) Avenida Am\u00e2ncio Gaiolli - \u00c1gua Chata\n49) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "344495196",
            "created_at": "2019-04-08T03:26:31.000Z",
            "id": "1115093536867856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/6BQCYt9HaF"
        },
        {
            "author_id": "77537858",
            "created_at": "2019-04-08T03:23:11.000Z",
            "id": "1115092700217450498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/tqBGH2dHR7"
        },
        {
            "author_id": "77537858",
            "created_at": "2019-04-08T03:20:29.000Z",
            "id": "1115092017703522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/bVkGZILHD0"
        },
        {
            "author_id": "251644606",
            "created_at": "2019-04-08T03:11:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "1115089737553809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara a gente mudou total o rumo da viagem, pra quem ia pra LA estamos em um Parque Nacional em Utah kkkk"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2019-04-08T03:05:51.000Z",
            "id": "1115088338707537921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul. \n\nAp\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. https://t.co/ddRBK45lqo https://t.co/0d0I1d6x0k"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-08T02:57:47.000Z",
            "id": "1115086304860090368",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n151) Metal\u00fargicos\n152) Represa Taia\u00e7upeba\n153) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n154) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n155) Pra\u00e7a It\u00e1lia - Rudge Ramos"
        },
        {
            "author_id": "21663881",
            "created_at": "2019-04-08T02:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1115080911345917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 de abril - Dia Mundial da Sa\u00fade\nCaminhada no parque \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\n#caminhada #saudefisicaemental \n#5domingodaquaresma2019 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Wwds2nEHHf"
        },
        {
            "author_id": "87924146",
            "created_at": "2019-04-08T02:18:51.000Z",
            "id": "1115076509490978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje l\u00e1 no parque municipal eu s\u00f3 queria roubar uma muda das bananeiras"
        },
        {
            "author_id": "515656651",
            "created_at": "2019-04-08T01:49:13.000Z",
            "id": "1115069051720564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano o parque municipal at\u00e9 q tem uma vibe boa viu"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2019-04-08T01:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1115063907880771585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhaslevesrj #trilha #travessia #parquenacionaldatijuca #aventura #floresta\nMesmo com dor, n\u00e3o deixarei de realizar meus sonhos. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3LIVWsWEor"
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2019-04-08T01:10:46.000Z",
            "id": "1115059376790867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt fofas na floresta nacional https://t.co/Zucy4NPRLa"
        },
        {
            "author_id": "302563936",
            "created_at": "2019-04-08T00:49:29.000Z",
            "id": "1115054019406229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia totalmente diferente, fora do tudo como normal, mas que me levou a sair da zona de conforto da comodidade do lar.\n\nUma manh\u00e3 de atividades no parque municipal onde os\u2026 https://t.co/azTzbes5KU"
        },
        {
            "author_id": "304027871",
            "created_at": "2019-04-08T00:16:20.000Z",
            "id": "1115045677166407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, domingo, 9h da manh\u00e3 https://t.co/YsljLRUYOB"
        },
        {
            "author_id": "1081549065530363905",
            "created_at": "2019-04-08T00:15:32.000Z",
            "id": "1115045473264517121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Prefeitura Expulsa Gatos do Parque do Flamengo O vereador Dr. Marcos Paulo foi at\u00e9 o Parque do Flamengo e confirmou den\u00fancias de que a administra\u00e7\u00e3o do parque municipal expulsou os gatos.A Prefeitura que mentiu dizendo que cuidaria dos animais.\nhttps://t.co/paf7vkBTEr"
        },
        {
            "author_id": "3807808996",
            "created_at": "2019-04-08T00:01:07.000Z",
            "id": "1115041845174837250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/jYfdOvHacb"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-04-08T00:00:06.000Z",
            "id": "1115041590207229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cani\u00f4n Guartel\u00e1 fica no munic\u00edpio de Tibagi, a aproximadamente 200 km de Curitiba. Ele conta com 30 km de extens\u00e3o e desn\u00edveis de at\u00e9 450 m. Assim, o Parque Estadual do Guartel\u00e1 protege uma \u00e1rea importante de... https://t.co/J1yn2CDf58"
        },
        {
            "author_id": "4706702069",
            "created_at": "2019-04-07T23:54:19.000Z",
            "id": "1115040136851542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pamela, tira uma foto minha bem espont\u00e2neo em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/FBLvXqhBk1"
        },
        {
            "author_id": "80736984",
            "created_at": "2019-04-07T23:38:31.000Z",
            "id": "1115036157736300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus est\u00e1 em toda a parte, mas o homem somente o encontra onde o busca.\nTextos Judaicos \u2014 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/9MSaUblUWd"
        },
        {
            "author_id": "336893878",
            "created_at": "2019-04-07T23:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1115029453183361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 todo dia que duas maravilhas se encontram em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pAfv7kKF2O"
        },
        {
            "author_id": "2602263020",
            "created_at": "2019-04-07T23:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1115028292548091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2a em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/OR7aZ1MaYO"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-04-07T23:06:22.000Z",
            "id": "1115028069994119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 A \u00fanica forma de chegar ao imposs\u00edvel \u00e9 acreditar que \u00e9 poss\u00edvel \ud83d\udc99\n.\n(Alice no Pa\u00eds das Maravilhas - Lewis Carol) em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/OQNfhJI7fV"
        },
        {
            "author_id": "123685733",
            "created_at": "2019-04-07T22:57:49.000Z",
            "id": "1115025915887665152",
            "in_reply_to_user_id": "45192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belsinthesky eh o pr\u00f3prio parque municipal no domingo de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "808818902012665860",
            "created_at": "2019-04-07T22:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115024844544978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/wyxZy5Na4I via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2019-04-07T22:53:10.000Z",
            "id": "1115024746905833473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer o PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA, uma longa caminhada at\u00e9 chegar na Lagoa dos Carais, lugar simplesmente encantador\u2026 https://t.co/DeJWQEqfTA"
        },
        {
            "author_id": "808818902012665860",
            "created_at": "2019-04-07T22:52:32.000Z",
            "id": "1115024588335996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/AsyJYwUW7g"
        },
        {
            "author_id": "113684490",
            "created_at": "2019-04-07T22:46:33.000Z",
            "id": "1115023082295648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos: Pit\u00e3o de cinco metros \u00e9 denunciada pelo \u201cnamorado\u201d e capturada no Parque Nacional Everglade https://t.co/tyvY1C0IIj"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-04-07T22:46:33.000Z",
            "id": "1115023080890490881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estados Unidos: Pit\u00e3o de cinco metros \u00e9 denunciada pelo \u201cnamorado\u201d e capturada no Parque Nacional Everglade https://t.co/Tc7O1MyDxH"
        },
        {
            "author_id": "483415719",
            "created_at": "2019-04-07T22:26:49.000Z",
            "id": "1115018114796748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...O amor se deixa surpreender\nEnquanto a noite vem nos envolver...\nAntonio Carlos Jobim...\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n(Cost\u00e3o rochoso no Parque Estadual da Ilha do Cardoso, em Cananeia, em S\u00e3o Paulo) https://t.co/9TpOe3yxvi"
        },
        {
            "author_id": "3042112603",
            "created_at": "2019-04-07T22:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1115011805930086401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/qRDlsdho4m"
        },
        {
            "author_id": "156290089",
            "created_at": "2019-04-07T21:57:28.000Z",
            "id": "1115010731022389253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andando pelas trilhas da floresta nacional de Silv\u00e2nia e quando \u00e9 f\u00e9... https://t.co/2ggys7Ui6g"
        },
        {
            "author_id": "716250240081391616",
            "created_at": "2019-04-07T21:51:14.000Z",
            "id": "1115009159588712449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/vkyKNyUBJp"
        },
        {
            "author_id": "708423643898970112",
            "created_at": "2019-04-07T21:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "185135732",
                        "start": 13,
                        "username": "zdamen_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1115001413329928192",
            "in_reply_to_user_id": "1372915014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@P_A_Videira @zdamen_ \u00c9 mesmo este 993 gt2 que eu falava... este carro \u00e9 dos carros mais impressionantes do parque nacional... adoro! \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "354532707",
            "created_at": "2019-04-07T21:13:59.000Z",
            "id": "1114999785298255873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cementerio Parque Municipal de Segu\u00ed https://t.co/MXDZaXtIGI"
        },
        {
            "author_id": "1002605715826061312",
            "created_at": "2019-04-07T20:46:27.000Z",
            "id": "1114992856895193089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro em Belo Horizonte h\u00e1 quase vinte anos e de fui ao parque municipal uma vez foi muito https://t.co/jfASTRQb4t"
        },
        {
            "author_id": "227136951",
            "created_at": "2019-04-07T19:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114980042092818441",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @mmeioambiente @TVNBR Justi\u00e7a de SP condena futuro ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa\nRicardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. Ele disse que vai recorrer."
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2019-04-07T19:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1114978563718094849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das pequenas quedas d'\u00e1gua do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Foz do Igua\u00e7u (PR) // \rA small waterfall in Igua\u00e7u National Park \u2013 Foz do Igua\u00e7u, Brazil \u2014 \r#cataratas\u2026 https://t.co/D42cA4TrEl"
        },
        {
            "author_id": "56796070",
            "created_at": "2019-04-07T19:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "16334137",
                        "start": 198,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114978219386658821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de novembro de 2018 pede autoriza\u00e7\u00e3o para desmatamento de uma \u00e1rea de 33 mil metros quadrados. Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/553f3nsYLM via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1032093825190322183",
            "created_at": "2019-04-07T19:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114973976600698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/15jbew8Nc1 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-04-07T19:16:30.000Z",
            "id": "1114970222098821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Deuses\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #jungle #junglephotography #flor #flower #flowerphotography #green #natureza #nature #mataatlantica\u2026 https://t.co/sjTXH0UjRS"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2019-04-07T19:06:25.000Z",
            "id": "1114967683940749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba!\nMosaico Mantiqueira https://t.co/I14ZWhnJgd"
        },
        {
            "author_id": "706622222677483520",
            "created_at": "2019-04-07T18:46:03.000Z",
            "id": "1114962558061023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "878850579078033408",
            "created_at": "2019-04-07T18:45:42.000Z",
            "id": "1114962469150253062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No samba da feirinha do Afonso Pena, um pequenino c\u00e3o, ainda filhote, chama a aten\u00e7\u00e3o e simpatia de todos. Preso pela coleira amarrada na grade do Parque Municipal, estava com seus donos por perto."
        },
        {
            "author_id": "192572616",
            "created_at": "2019-04-07T17:53:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1114949218857299975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEntrar no Parque Nacional Kruger ilegalmente e a p\u00e9 n\u00e3o \u00e9 (uma decis\u00e3o) inteligente\". \"H\u00e1 muitos perigos e esse incidente \u00e9 prova disso\". https://t.co/K75qBGPwiA"
        },
        {
            "author_id": "139520319",
            "created_at": "2019-04-07T17:51:49.000Z",
            "id": "1114948908269150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do cavalo !!! \u2014 em Parque Municipal de Vinhedo https://t.co/i0oIUOZBiV"
        },
        {
            "author_id": "110678643",
            "created_at": "2019-04-07T17:42:33.000Z",
            "id": "1114946577569685510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha ter\u00e1 caminhada noturna na P\u00e1scoa https://t.co/jf9UDoBRg3 #Curitiba https://t.co/FBkK6c8BBf"
        },
        {
            "author_id": "60055805",
            "created_at": "2019-04-07T17:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "191577003",
                        "start": 0,
                        "username": "TOdOLHOemVC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114945799887171585",
            "in_reply_to_user_id": "191577003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TOdOLHOemVC Esse parasita das elites, foi um dos articuladores do golpe contra o povo, gosta de lavar dinheiro e invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nenovaBR plantou em partidos centro esquerdas seus difusores para dissolver um senso comum"
        },
        {
            "author_id": "967246592314150912",
            "created_at": "2019-04-07T17:37:40.000Z",
            "id": "1114945347628011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza que fala !\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf35#tingua #clealeonidasbananinha .#reservabiologica #clealeonidas #domingou em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/koCwZmCEB3"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2019-04-07T17:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30786757,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1114944170316238851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9 in Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Minas Gerais https://t.co/Fl8Ru2KI7C"
        },
        {
            "author_id": "1183384656",
            "created_at": "2019-04-07T17:08:56.000Z",
            "id": "1114938117520338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ouviram falar dum ca\u00e7ador no parque nacional de Kugger em South \u00c1frica foi pisado por um elefante e depois comido pelos le\u00f5es?? Ahahah \ud83d\udc4c\ud83c\udfff\ud83d\udc4c\ud83c\udfff\ud83d\udc4c\ud83c\udfff BEM FEITO \ud83e\udd20"
        },
        {
            "author_id": "68058166",
            "created_at": "2019-04-07T17:06:29.000Z",
            "id": "1114937502446575618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita localizada no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio. Um dos lugares mais belos da vida \ud83d\udc99 https://t.co/2R8knnopEv"
        },
        {
            "author_id": "3021774785",
            "created_at": "2019-04-07T17:00:45.000Z",
            "id": "1114936058565857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alguma alma caridosa pra me levar at\u00e9 o parque nacional da cebola neste belo domingo chuvoso?? Pago o kapeta depois"
        },
        {
            "author_id": "1146874334",
            "created_at": "2019-04-07T16:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114935362600697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/OS9wWhgbbx via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "795306133191847936",
            "created_at": "2019-04-07T16:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114935249409069057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/xH7l4EapaI via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "483415719",
            "created_at": "2019-04-07T16:44:44.000Z",
            "id": "1114932026723962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZEBRA AFRICANA E PLATINADA\nRar\u00edssima, uma zebra \u201cloira\u201d foi vista no Parque Nacional Serengeti, na \u00c1frica. A zebra possui albinismo parcial, ela tem menos melanina, o pigmento natural encontrado na pele das zebras \u201ct\u00edpicas\u201d. Veja mais! \nFonte: https://t.co/3is5oEYHW6 https://t.co/jcGU4bh0Ly"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-04-07T16:38:00.000Z",
            "id": "1114930332971819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/zgZvazqlxP"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-04-07T16:33:02.000Z",
            "id": "1114929083215826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 pisoteado por elefante e comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul: Ap\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do\u2026 https://t.co/1V05xAlzH9 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/XBxqpdRFuJ"
        },
        {
            "author_id": "192751047",
            "created_at": "2019-04-07T16:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "16334137",
                        "start": 136,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114928482415521795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento do parque dos poderes\nEu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/Hl1DwilUKh via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "324101049",
            "created_at": "2019-04-07T16:28:45.000Z",
            "id": "1114928005674151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/bTwHNjBDGP"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-04-07T16:27:21.000Z",
            "id": "1114927653604286466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que at\u00e9 sob chuva \u00e9 especial\nVale dos Deuses\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nA place that even under rain is special\nValley of the Gods\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain\u2026 https://t.co/xfcB6HB5jE"
        },
        {
            "author_id": "182449285",
            "created_at": "2019-04-07T16:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114927390029955078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no canal do UaiS\u00f4Mochilando, v\u00eddeo apresentando para voc\u00eas o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti... ou simplesmente \"Parque Municipal de Belo Horizonte\"\n.\n#uaisomochilandoblog\u2026 https://t.co/L5n8lRkIfk"
        },
        {
            "author_id": "277174430",
            "created_at": "2019-04-07T16:25:04.000Z",
            "id": "1114927080129683462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira na trilha! #PedalDoZeca #Brutas #GaleraMassa em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/m5eHNhKrij"
        },
        {
            "author_id": "182449285",
            "created_at": "2019-04-07T16:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114927062719115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no canal do UaiS\u00f4Mochilando, v\u00eddeo apresentando para voc\u00eas o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti... ou simplesmente \"Parque Municipal de Belo Horizonte\"\n.\n#uaisomochilandoblog\u2026 https://t.co/ccYLkFR6gb"
        },
        {
            "author_id": "1556130656",
            "created_at": "2019-04-07T16:21:36.000Z",
            "id": "1114926205956960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Outros ca\u00e7adores notificaram a fam\u00edlia, que acionou a guarda... https://t.co/QaFwWb5RjP"
        },
        {
            "author_id": "1619242610",
            "created_at": "2019-04-07T16:21:31.000Z",
            "id": "1114926185874587649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @scarlatsuelen\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nSobre o Parque Nacional do Ibitipoca, se voc\u00ea for feriado ou s\u00e1bados, v\u00e1 bem cedo. O parque s\u00f3 abre para 600 pessoas, o que acabou bem r\u00e1pido. Mas, o\u2026 https://t.co/A478hdAu9p"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-04-07T16:14:45.000Z",
            "id": "1114924483645595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CPA possui em suas instala\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, um museu ambiental com v\u00e1rios animais taxidermizados e diversas plantas do cerrado, fa\u00e7a-nos uma visista e\u2026 https://t.co/qP2FgmTPIN"
        },
        {
            "author_id": "182449285",
            "created_at": "2019-04-07T16:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114923573947371522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no canal do UaiS\u00f4Mochilando, v\u00eddeo apresentando para voc\u00eas o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti... ou simplesmente \"Parque Municipal de Belo Horizonte\" em Parque Municipal\u2026 https://t.co/LSWM81FwnG"
        },
        {
            "author_id": "181263592",
            "created_at": "2019-04-07T15:53:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1114919231236268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a turista que ficou puta comigo pq n\u00e3o quis parar meu trabalho pra matar uma abelha pra ela em outra van Kjkkkkklk mo eu to no meio de um parque nacional trabalhando, acha mesmo que vou matar um ser vivo? Luiza Mell aqui nega #militei"
        },
        {
            "author_id": "179393698",
            "created_at": "2019-04-07T15:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114914844736724992",
            "in_reply_to_user_id": "179393698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro 2)As cidades da Cuesta da Ibiapaba no Cear\u00e1 sofrem com a queda do turismo e a popula\u00e7\u00e3o que se beneficiava com as atra\u00e7\u00f5es do parque. Por favor, privatize logo esse parque para que toda a popula\u00e7\u00e3o seja beneficiada com uma melhor gest\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara. Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "179393698",
            "created_at": "2019-04-07T15:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114914250923892736",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro 1) Ministro. Quando o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1 ser\u00e1 concedido \u00e0 iniciativa privada? Faz 6 anos, isso mesmo 6 anos, que a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do parque que \u00e9 o bondinho que leva \u00e0 gruta de ubajara est\u00e1 quebrado. Milhares de turistas deixaram de visitar a gruta.."
        },
        {
            "author_id": "1466054502",
            "created_at": "2019-04-07T15:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1114913891014909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1PUX5CZtUh"
        },
        {
            "author_id": "2662443526",
            "created_at": "2019-04-07T15:27:58.000Z",
            "id": "1114912708908994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, mandou essa mensagem de condol\u00eancias para a fam\u00edlia de um ca\u00e7ador ilegal que foi comido por le\u00f5es. N\u00e3o consigo parar de rir. https://t.co/jxrZBKsGXc"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-04-07T15:06:17.000Z",
            "id": "1114907252744388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador de rinocerontes \u00e9 pisoteado por elefante e comido por le\u00f5es em Parque Nacional na \u00c1frica do Sul; o maior 'chifre' de rinocerontes \u00e9 avaliado em 2,1 milh\u00f5es\n\nPoucos restos mortais foram achados, informou Parque Nacional Kruger, onde incidente... https://t.co/KdWfBp2oYM"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2019-04-07T15:01:04.000Z",
            "id": "1114905941185638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As beleza naturais roubam a cena. O Parque Nacional dos Calanques, criado oficialmente em 18 de agosto de 2012, \u00e9 o ponto alto que n\u00e3o pode faltar na viagem. Calanque \u00e9 uma estrutura no Mar Mediterr\u00e2neo que... https://t.co/ysDg8rp9OH"
        },
        {
            "author_id": "489930538",
            "created_at": "2019-04-07T14:53:54.000Z",
            "id": "1114904135302811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/KR4Twg38JU"
        },
        {
            "author_id": "16177777",
            "created_at": "2019-04-07T14:52:00.000Z",
            "id": "1114903655847747590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia do ca\u00e7ador, outro da ca\u00e7a.\nEra ca\u00e7ador ilegal\nAp\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do\u2026 https://t.co/FljrIq0mBR"
        },
        {
            "author_id": "810847509140619264",
            "created_at": "2019-04-07T14:21:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114895976618188807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal mas n\u00e3o tenho certeza se sei chegar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-07T14:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1223219484590313472",
                        "start": 243,
                        "username": "1Batalhao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1114892136254713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CPA possui em suas instala\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, um museu ambiental com v\u00e1rios animais taxidermizados e diversas plantas do cerrado, fa\u00e7a-nos uma visista e venha nos conhecer. \n\n@policiamilitargo \n@jubefrancisco \n@1batalhao.ambiental.pmgo https://t.co/ktUGpucsxi"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2019-04-07T14:03:05.000Z",
            "id": "1114891348350521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul\n\nPoucos restos mortais foram achados, informou Parque Nacional Kruger, onde incidente aconteceu. https://t.co/X9a1sxECAB"
        },
        {
            "author_id": "1052630704402518017",
            "created_at": "2019-04-07T14:02:27.000Z",
            "id": "1114891187243159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;Minha irm\u00e3 me tomou a c\u00e2mera ontem\n\n&gt;Pediu pra que eu fosse fotografar pra ela no parque  municipal 8h da manh\u00e3 do domingo\n\nTo saindo de casa agora e indo pra Contagem"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2019-04-07T14:02:24.000Z",
            "id": "1114891174597279747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul\n\nPoucos restos mortais foram achados, informou Parque Nacional Kruger, onde incidente aconteceu. https://t.co/e2Yd9zpLHI"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-04-07T13:51:17.000Z",
            "id": "1114888378523246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/Rl495ZmO8z"
        },
        {
            "author_id": "298161605",
            "created_at": "2019-04-07T13:50:02.000Z",
            "id": "1114888063208054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o dia nesse paraiso!! #jericoacoara em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ATClxxqFSH"
        },
        {
            "author_id": "996592176527224832",
            "created_at": "2019-04-07T13:30:26.000Z",
            "id": "1114883131969032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hojeeee!!!\n\n\ud83c\udf34Fim de Tarde \n\ud83d\udcc6 Domingo, 7 de abril\n\u231a \u00c0s 14h\n\ud83d\udccdParque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri\n.\n.\n#VemPraFJU \n#FJUOsascoSP https://t.co/dYWiwWfowu"
        },
        {
            "author_id": "265715632",
            "created_at": "2019-04-07T13:28:40.000Z",
            "id": "1114882686458396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda q tu pode at\u00e9 fazer algo bem feito q nem o parque nacional de Igua\u00e7u mas nesse gov eu n\u00e3o confio at\u00e9 pq t\u00e3o exonerando todos os t\u00e9cnicos por serem \"esquerdistas\""
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-04-07T12:58:00.000Z",
            "id": "1114874969350201346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es - \nAp\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\nOutros ca\u00e7adores afirmaram \u00e0 fam\u00edlia da v\u00edtima que ele h ... - https://t.co/Z5qzrp5ndl https://t.co/0YAZuS4KZV"
        },
        {
            "author_id": "172436435",
            "created_at": "2019-04-07T12:34:24.000Z",
            "id": "1114869030022799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Kruger sofre com ca\u00e7adores ilegais. Eles matam rinocerontes para vender seus chifres em pa\u00edses asi\u00e1ticos, onde se acredita que tenham propriedades medicinais.\"\n\nMorreu foi pouco. \ud83e\udd2d\n\n https://t.co/vkms7LZuSv"
        },
        {
            "author_id": "125361273",
            "created_at": "2019-04-07T12:28:51.000Z",
            "id": "1114867633227214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Kruger sofre com ca\u00e7adores ilegais. Eles matam rinocerontes para vender seus chifres em pa\u00edses asi\u00e1ticos.\" https://t.co/XHV7X7la2W"
        },
        {
            "author_id": "947159165188878338",
            "created_at": "2019-04-07T12:27:54.000Z",
            "id": "1114867394806153219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entrar no Parque Nacional Kruger ilegalmente e a p\u00e9 n\u00e3o \u00e9 inteligente\", sele\u00e7\u00e3o natural fazendo o seu trabalho https://t.co/QwCY8y18tg"
        },
        {
            "author_id": "1284089929",
            "created_at": "2019-04-07T11:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114858114929647621",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Fora Bolsa!!!\nVai pescar!!!\nJ\u00e1 disse que isso n\u00e3o \u00e9 para si!!!\nVai l\u00e1 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixe o pa\u00eds voltar a ter esperan\u00e7a e ser feliz!!!"
        },
        {
            "author_id": "29234216",
            "created_at": "2019-04-07T11:24:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a0f51a5f4b5cdd7a"
            },
            "id": "1114851328549949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul.\nAp\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/Cdby2cSzhi"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2019-04-07T11:02:58.000Z",
            "id": "1114846019836108807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul. \n\nAp\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. https://t.co/ddRBK45lqo https://t.co/8LgdEJ6EKj"
        },
        {
            "author_id": "220332700",
            "created_at": "2019-04-07T11:01:59.000Z",
            "id": "1114845773504577537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7ador pisoteado por elefante \u00e9 comido por le\u00f5es na \u00c1frica do Sul. \n\nAp\u00f3s ser pisoteado por um elefante, um ca\u00e7ador de rinocerontes foi comido por um grupo de le\u00f5es no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. https://t.co/ddRBK45lqo"
        },
        {
            "author_id": "79015173",
            "created_at": "2019-04-07T08:06:58.000Z",
            "id": "1114801727985860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o \n\nPEJ -\u00a0Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/vnVj4O6G9Z"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-07T07:57:30.000Z",
            "id": "1114799346522951680",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n141) Cabeceiras do Rio Pequeno\n142) S\u00e3o Mateus\n143) Pra\u00e7a Ant\u00f4nio Batistella - Santo Andr\u00e9\n144) Batistini\n145) Ol\u00edmpico\n146) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-07T07:57:25.000Z",
            "id": "1114799322376306688",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n95) Pra\u00e7a Ns. das Vit\u00f3rias - Vila Formosa\n96) Ribeir\u00e3o dos Couros\n97) Parque Municipal do Tatuap\u00e9 - Tatuap\u00e9\n98) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela\n99) Avenida do Estado - Vila Prudente"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-07T07:26:09.000Z",
            "id": "1114791455393030144",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n68) Mau\u00e1\n69) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n70) Rio Tamanduate\u00ed\n71) Mercedes-Benz do Brasil - Paulic\u00e9ia\n72) Sapopemba\n73) Pra\u00e7a Virg\u00edlio di Cicco - Sacom\u00e3\n74) Jardim Santo Antoninho"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-07T06:55:04.000Z",
            "id": "1114783634974814208",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n43) Ibirapuera - Moema\n44) Jardim Vera Cruz\n45) Rua Pedro Christie\n46) Pra\u00e7a Bento Francisco de Moraes - Cidade Ademar\n47) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n48) C\u00f3rrego Ipiranga"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2019-04-07T04:51:14.000Z",
            "id": "1114752467487666177",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protocolei na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional e Turismo um requerimento que solicita audi\u00eancia p\u00fablica para debater o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses..."
        },
        {
            "author_id": "886976518907449344",
            "created_at": "2019-04-07T04:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1212373656250175494",
                        "start": 0,
                        "username": "taegissi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114748070791733248",
            "in_reply_to_user_id": "979418981516890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taegissi NO PARQUE MUNICIPAL. PENSA"
        },
        {
            "author_id": "58186935",
            "created_at": "2019-04-07T04:19:51.000Z",
            "id": "1114744572473688066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista Chinesa/RJ\n#vistachinesa #altodaboavista #rj #turismobrasil #turismo #tour #travel #passeios #turistando #turist #viagem #brasil #brazil #iphone em Vista Chinesa, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/YEajqJ2Pck"
        },
        {
            "author_id": "272990664",
            "created_at": "2019-04-07T04:05:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.79088601,
                        -50.3113844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1114740854084853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A muralha de Game Of Thrones da vida real! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc32\n\nOlha o spoiler \ud83e\udd2d em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/CCTn74kJZM"
        },
        {
            "author_id": "919777789900976128",
            "created_at": "2019-04-07T04:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22416022,
                        -23.53034424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1114739862958149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/QOZ51hsmxV"
        },
        {
            "author_id": "919777789900976128",
            "created_at": "2019-04-07T03:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22416022,
                        -23.53034424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1114738911018999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/urAqGWYCVw"
        },
        {
            "author_id": "718895255475654657",
            "created_at": "2019-04-07T03:46:42.000Z",
            "id": "1114736229998911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/qu8BFphUPU"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2019-04-07T02:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "3326595738",
                        "start": 27,
                        "username": "UmaSulAmericana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114717927578787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubre y Conoce #Chile\n\ud83d\udcf8 @umasulamericana -  Parque Nacional Huerquehue, perto de Puc\u00f3n, Sul do Chile.\n\nTem bus\u00e3o que leva at\u00e9 l\u00e1 saindo do centro da cidade.\nEntrada do parque custa 5 mil pesos chilenos pra estrangeiros.\n\nV\u00e1rias trilhas que levam a lagos e mirantes em meio\u2026 https://t.co/7YZ8SYlL1g"
        },
        {
            "author_id": "157672234",
            "created_at": "2019-04-07T01:53:54.000Z",
            "id": "1114707840663478272",
            "in_reply_to_user_id": "1043154264489635842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giubrava Amg v\u00e3o, parque municipal das 9 as 13"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2019-04-07T01:17:32.000Z",
            "id": "1114698689010913281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/RJo4aFAQUn https://t.co/14qmUw2zOW"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2019-04-07T01:12:52.000Z",
            "id": "1114697515272634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "936676571758452738",
            "created_at": "2019-04-07T00:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1266572084114853891",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataPereira8"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "304459989",
                        "start": 16,
                        "username": "MirandsP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114688696538861569",
            "in_reply_to_user_id": "305569742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatapereira8 @MirandsP Mato cada uma e jogo na floresta nacional do sat\u00e9lite"
        },
        {
            "author_id": "1110099722319081473",
            "created_at": "2019-04-07T00:06:46.000Z",
            "id": "1114680880998617090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebezinho quando faz baguncinha, mam\u00e3e passa final de semana com papai no parque municipal vendo elefantes. https://t.co/ongZ5XFZLR"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-04-06T23:39:12.000Z",
            "id": "1114673944135634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Feira da Biodiversidade cada dia mais 'bombando' no Parque Estadual do Utinga!\nS\u00e3o as unidades de conserva\u00e7\u00e3o valorizando nossa biodiversidade e nossa gente! https://t.co/RBmViNKoiS"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2019-04-06T23:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "740391360184868864",
                        "start": 0,
                        "username": "NexTeta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114667825476644864",
            "in_reply_to_user_id": "740391360184868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NexTeta Sim, a urna t\u00e1 enterrada l\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-04-06T22:46:33.000Z",
            "id": "1114660694564245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre hoje.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/A8UD9fKgbA"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-04-06T22:44:52.000Z",
            "id": "1114660272172437505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco sobre hoje.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/JMWLo9Y6h7"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2019-04-06T22:39:59.000Z",
            "id": "1114659040800444418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 atra\u00e7\u00f5es variadas neste domingo, 7/4, no Parque Municipal do Mindu https://t.co/IDLeCYh1KJ"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-04-06T22:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1114651078568681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/VQTauZGTxL"
        },
        {
            "author_id": "1114119871262941185",
            "created_at": "2019-04-06T21:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114642012060282880",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Sr. Ministro, por favor d\u00ea uma aten\u00e7\u00e3o especial ao parque nacional de Jericoacoara CE, o mesmo est\u00e1 sendo depredado pelo turismo desenfreado e a prefeitura de Jijoca de Jericoacoara CE, que \u00e9 de esquerda, cobra taxa de turismo sustent\u00e1vel e nada faz pela preserva\u00e7\u00e3o. Obrigada."
        },
        {
            "author_id": "1114119871262941185",
            "created_at": "2019-04-06T21:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114640363107434496",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Presidente, por favor d\u00ea uma aten\u00e7\u00e3o ao parque nacional de Jericoacoara no CE, o lixo est\u00e1 tomando conta das dunas e a taxa de turismo cobrada pela prefeitura de esquerda est\u00e1 sendo desviada. A taxa foi criada com o prop\u00f3sito de cuidar do parque e nada est\u00e1 sendo feito. Obrigada."
        },
        {
            "author_id": "1114637650303037440",
            "created_at": "2019-04-06T21:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114639885233737729",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Por favor d\u00ea uma aten\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Jericoacoara-CE, a vila \u00e9 praticamente um para\u00edso fiscal, tem muita coisa fora dos eixos, a taxa de turismo sustent\u00e1vel est\u00e1 sendo cobrada e desviada, se faz necess\u00e1ria a introspec\u00e7\u00e3o do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-04-06T21:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.41666667,
                        41.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1114638091040579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve: de S. Bento do Cando \u00e0 Branda de Busgalinhas na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas\n #hiking #trilhos #arcosdevaldevez\u2026 https://t.co/kvI6oPloWl"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-06T21:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "259209201",
                        "start": 162,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114633943616241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional conta na illa de Ons cunha senda interpretativa sobre o lagarto arnal #IllasAtl\u00e1nticas #Ons #timonlepidus https://t.co/WTaWVaEyqD Unha imaxe de @wwwLUZLUXcom https://t.co/3KIh88uNnE"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T20:58:27.000Z",
            "id": "1114633489691947008",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n150) Jardim Santo Antoninho\n151) Aracar\u00e9\n152) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n153) Vila Campestre\n154) Rua L\u00e1zaro Germano\n155) Pra\u00e7a Lions Mon\u00e7\u00f5es - Itaim Bibi"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T20:58:23.000Z",
            "id": "1114633473283776512",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n120) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n121) Pra\u00e7a Tanque do Zunega - Iguatemi\n122) C\u00f3rrego Ipiranga\n123) Ponte Rasa\n124) Rua Comendador \u00cdtalo Franceschi - Cidade Ademar"
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2019-04-06T20:42:43.000Z",
            "id": "1114629530361241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fumar um na floresta nacional\u2705\u2705"
        },
        {
            "author_id": "184225262",
            "created_at": "2019-04-06T20:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "23062178",
                        "start": 0,
                        "username": "RomuloPaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114627655733796864",
            "in_reply_to_user_id": "23062178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomuloPaiva Ahh t\u00f4 com Sofia aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-04-06T20:02:37.000Z",
            "id": "1114619437531975683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi recebe inscri\u00e7\u00f5es para visita monitorada ao Parque Municipal https://t.co/y1UvhvSRdN"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T20:01:00.000Z",
            "id": "1114619030218973184",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n128) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n129) Rua Giovanni Batista Pirelli - Parque Marajoara\n130) Avenida Doutor Francisco Mesquita - Vila Prudente"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T20:00:44.000Z",
            "id": "1114618965509267456",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Rua S\u00e3o Teodoro - Itaquera\n8) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n9) Pra\u00e7a Cmte. Eduardo Assun\u00e7\u00e3o - Tucuruvi\n10) Concei\u00e7\u00e3o\n11) Jardim Santa Ad\u00e9lia\n12) Independ\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "1078511124310568961",
            "created_at": "2019-04-06T19:51:29.000Z",
            "id": "1114616636751978498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83e\udd1e https://t.co/U3PxrLx9pM"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-04-06T19:42:14.000Z",
            "id": "1114614307441053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista Paulista visita o Parque Nacional da Serra da Capivara,  Parque Nacional de Sete Cidades\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7, clima agrad\u00e1vel  com chuvas em todo Estado,\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-04-06T19:37:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1114613119081504769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare! \ud83d\udea6\ud83e\udd2a Quatis passando pela faixa pedrestes, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ops, tamb\u00e9m de quadr\u00fapedes. \ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\nO dia a dia mostra que os quatis do parque tem um QI diferenciado. \ud83e\udd2a #quatis #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #natureza #fozdoigua\u00e7u https://t.co/1BISfcZxcU"
        },
        {
            "author_id": "1011139141927686144",
            "created_at": "2019-04-06T19:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1114612454703738881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resenha de hoje com essa bolerada top \u26bd em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/nxaHxPYxse"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T19:32:53.000Z",
            "id": "1114611954801311744",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n306) Rua do Meio - Cajamar\n307) Jardim Virg\u00ednia Bianca\n308) Represa Guarapiranga\n309) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n310) Pra\u00e7a Ten. Jos\u00e9 Alberto Peccicacco - Perus"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T19:32:25.000Z",
            "id": "1114611840292728832",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n84) Avenida Teodoro Bernardo do Nascimento - Vila Curu\u00e7\u00e1\n85) S\u00e3o Francisco Golf Club - Adalgisa\n86) Pra\u00e7a Nildo Greg\u00f3rio da Silva - S\u00e3o Mateus\n87) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "27136217",
            "created_at": "2019-04-06T19:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1114606925134606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/bkaR1oU42c"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T19:01:17.000Z",
            "id": "1114604002002522119",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n107) Rua L\u00e1zaro Germano\n108) Vila Ester (Zona Norte)\n109) Pra\u00e7a In\u00e1cio Dias - Perus\n110) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n111) Pra\u00e7a Campo do Leblon - S\u00e3o Domingos"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-06T19:01:09.000Z",
            "id": "1114603972118102018",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n47) Vila Clementino\n48) Pra\u00e7a Jacob Dubena - Cidade Dutra\n49) Rua Gustavo da Silveira - Jabaquara\n50) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n51) Rua Indaiassu - Piraporinha\n52) Jardim Mim\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "57394141",
            "created_at": "2019-04-06T18:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114601881605738497",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Em 25 de janeiro de 2012, Bolsonaro acessou ILEGALMENTE \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana em Angra dos Reis. Procurava algo para pescar. Sindic\u00e2ncia do Ibama cancelou multa de R$10 mil e exonerou servidor. \"Aos amigos os favores, aos inimigos, a lei.\" Maquiavel"
        },
        {
            "author_id": "126098022",
            "created_at": "2019-04-06T18:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1114596638868279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar as maravilhas da natureza \u00e9 o melhor alimento para a alma e a manuten\u00e7\u00e3o de uma mente s\u00e3. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/u3U633LMau"
        },
        {
            "author_id": "1039667329045549056",
            "created_at": "2019-04-06T18:23:16.000Z",
            "id": "1114594436359520257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Irlanda - Poulanass Waterfall - Nas montanhas do parque nacional de Wicklow esconde-se esta \"pequena\" maravilha.\nhttps://t.co/jObq8nAFkW\n#amalaestapronta #vamosviajar #viagem #blogdeviagens #dicasdeviagem #osmeusroteirosdeviagem #travel #travelblog #ireland #wicklow #waterfall https://t.co/m56iGu1vB7"
        },
        {
            "author_id": "1085505287522521088",
            "created_at": "2019-04-06T18:00:11.000Z",
            "id": "1114588628171337735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Criado em 1999 o parque possui \u00e1rea de 56.400 hectares, que compreende os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es. L\u00e1 voc\u00ea encontrar\u00e1  trilhas, mirantes e passarelas de prote\u00e7\u00e3o a s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/Mv7uFNMuvI"
        },
        {
            "author_id": "110279012",
            "created_at": "2019-04-06T17:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2439311114",
                        "start": 0,
                        "username": "LimaTonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114583969469730818",
            "in_reply_to_user_id": "2439311114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LimaTonico Tima\u00e7o! O Wanderley vende pizza no parque municipal de BH. Quem puder ajud\u00e1-lo passa l\u00e1 e coma uma pizza!"
        },
        {
            "author_id": "179958498",
            "created_at": "2019-04-06T17:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1114579560312578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto o ver\u00e3o desaparece nada precioso pode ficar \u26c5 em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/ZohlSJJYW6"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-06T17:00:05.000Z",
            "id": "1114573502684827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Araras-canind\u00e9 em voo.\nFoto capturada no Parque Nacional das Emas (GO).\nFoto de Vin\u00edcius Rodrigues de Souza (vinisouza128) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/7YV7qdvuwp\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-06T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "4388334796",
                        "start": 118,
                        "username": "ViniSouza128"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114573484439560203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#SuaFoto Araras-canind\u00e9 em voo.\nFoto capturada no Parque Nacional das Emas (GO).\nFoto de Vin\u00edcius Rodrigues de Souza (@vinisouza128) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/Bhs7KJrfoR"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-04-06T16:45:02.000Z",
            "id": "1114569717346390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/aOf4wcGLis"
        },
        {
            "author_id": "55819632",
            "created_at": "2019-04-06T16:42:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ece996883004"
            },
            "id": "1114569038557077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking no primeiro Parque Nacional. \ud83e\udd7e\ud83c\udf43\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/dcOv8sEX1G"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2019-04-06T16:26:14.000Z",
            "id": "1114564983382335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia: dicas para visitar https://t.co/wsMCLRwEVc"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-04-06T16:26:00.000Z",
            "id": "1114564924317921281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/SzcuMTVfHH"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2019-04-06T16:01:58.000Z",
            "id": "1114558877301903362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou... https://t.co/NdraTwD0hb"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2019-04-06T16:00:09.000Z",
            "id": "1114558419661402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente aconteceu pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Itaipava #tribunadepetropolis https://t.co/WgpVuK1uFS"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2019-04-06T15:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1114552406618992641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/3  J&amp;M \ud83c\udf89 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/d1Bl4n0fOm"
        },
        {
            "author_id": "1044678325745201153",
            "created_at": "2019-04-06T15:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43023158",
                        "start": 2,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114548923018940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @LucianoHuck quer construir um projeto para o pa\u00eds?\nAconselho que inicie seu projeto com a condena\u00e7\u00e3o de quem paga para obter licen\u00e7a de moradia em \u00e1rea protegida por lei,igual dizem que ele fez em Angra!\nAlguns alegam que ele pagou ao #Cabral e que obtivera outros benef\u00edcios! https://t.co/5h4uuAM1On"
        },
        {
            "author_id": "398282401",
            "created_at": "2019-04-06T15:17:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c114e08bbeec66c"
            },
            "id": "1114547633694154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Roquetas de Mar, . Parque Nacional Masai Mara https://t.co/YBo3F9FTyC"
        },
        {
            "author_id": "75444648",
            "created_at": "2019-04-06T14:58:52.000Z",
            "id": "1114542997855703041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/0MJGhJwoiz"
        },
        {
            "author_id": "58914599",
            "created_at": "2019-04-06T14:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17717972,
                        -26.74724569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "1114541186197479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amigo Will, o pelad\u00e3o em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/hk44qP51wx"
        },
        {
            "author_id": "1697258041",
            "created_at": "2019-04-06T14:37:26.000Z",
            "id": "1114537602990972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2a em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/zWH04oghzd"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-06T14:30:20.000Z",
            "id": "1114535816913719298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando, no dia 18/05/2019. https://t.co/WbUEK6LKB4"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2019-04-06T14:28:10.000Z",
            "id": "1114535272220385288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima leitura para pilotos constrangidos ultimamente em rampas municipais ou no interior de UCs (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) que em sua maioria s\u00e3o de USO P\u00daBLICO, principalmente em PARQUES NACIONAIS.\n\n\"Pessoal,... https://t.co/REDq391Mre"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-04-06T14:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46515417,
                        -22.76254931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1114534967843917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verificando as cameras trap do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u com o amigo Januzzi em Shopping Nova Igua\u00e7u https://t.co/7oltaFUfs6"
        },
        {
            "author_id": "1011139141927686144",
            "created_at": "2019-04-06T13:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1114527992804335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeitosamente mostro essa batida pornogr\u00e1fica \u26bd #futebol #boleiro #society #itajuba em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/8s7yBT7sZa"
        },
        {
            "author_id": "36865971",
            "created_at": "2019-04-06T13:13:26.000Z",
            "id": "1114516464369917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00bfNieve? \u00bfPara primavera? \u00a1Qu\u00e9 original!\"\n\ud83d\udccdParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Melga\u00e7o (Portugal) 6.04.2019 https://t.co/dqk0jkVvA1"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-04-06T13:01:22.000Z",
            "id": "1114513428176093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na tua viagem ao #Qu\u00e9nia, visita o Parque Nacional de Aberdare, uma reserva natural com \u00e1rvores exuberantes e uma grande variedade de animais. https://t.co/EKkCb5ZCS2"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-04-06T13:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "21892364",
                        "start": 124,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114513393040408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos do planeta completa 36 anos de prote\u00e7\u00e3o desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. @CIBrasil h\u00e1 22 anos faz parte desta hist\u00f3ria! Trabalhamos  para manter conservada a maior biodiversidade marinha de todo o Atl\u00e2ntico Sul. Conhe\u00e7a Abrolhos! https://t.co/I16cgq0NO6"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-04-06T13:00:01.000Z",
            "id": "1114513087594287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha uma dica de passeio do poraisobreduasrodas! \ud83c\udfcd\u00c9 o Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi. \ud83d\ude09 #CompartilheONossoParana https://t.co/ngygVNoFlL"
        },
        {
            "author_id": "958492881865662466",
            "created_at": "2019-04-06T12:49:03.000Z",
            "id": "1114510329017294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os (PEDI)\u00a0\u00e9 um\u00a0parque,\u00a0zool\u00f3gico\u00a0e\u00a0reserva ambiental, localizado no\u00a0Recife\u00a0-\u00a0PE. O Parque tem uma \u00e1rea de 1158 hectares, sendo 14 hectares de zool\u00f3gico.\n\nA\u2026 https://t.co/ayI8Mzvzdr"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-04-06T11:56:48.000Z",
            "id": "1114497177865326593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque abre edital para contrata\u00e7\u00e3o de 28 brigadistas https://t.co/VZSn3QvTfL"
        },
        {
            "author_id": "1103400953129172992",
            "created_at": "2019-04-06T11:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114492323638009856",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Lobista de faculdade particular e do ensino \u00e0 dist\u00e2ncia. Construtor em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Amigo \u00edntimo de Cabral e A\u00e9cio."
        },
        {
            "author_id": "319754859",
            "created_at": "2019-04-06T11:33:34.000Z",
            "id": "1114491334109405185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes atuaram por diversas horas, at\u00e9 a madrugada dessa sexta-feira, para impedir que o fogo se alastrasse. Uma grande \u00e1rea foi atingida. Confira! #J1Di\u00e1rio https://t.co/LVSeaZLtxd"
        },
        {
            "author_id": "745347763",
            "created_at": "2019-04-06T11:33:01.000Z",
            "id": "1114491195064033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2720609555",
            "created_at": "2019-04-06T11:23:27.000Z",
            "id": "1114488785889386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando sua amiga tem uma c\u00e2mera anal\u00f3gica e adora tirar foto de tudo\n@paaulzinha em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/wXX3Sbw9vZ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-06T09:53:03.000Z",
            "id": "1114466036898836484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/4QrVyB66YB"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-04-06T09:33:27.000Z",
            "id": "1114461105194184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, olha que legal, a Expedi\u00e7\u00e3o do \"Projeto Evitando a Extin\u00e7\u00e3o do Pato-Mergulh\u00e3o no Corredor Veadeiros Pouso Alto- Kalunga\" avistou OITO INDIV\u00cdDUOS da esp\u00e9cie Pato Mergulh\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/ClfISiOtn7"
        },
        {
            "author_id": "29110573",
            "created_at": "2019-04-06T09:31:46.000Z",
            "id": "1114460679954673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2019-04-06T08:48:57.000Z",
            "id": "1114449903592386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto de Castro Laboreiro, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em tons de branco. A natureza tem destas coisas. https://t.co/QjTpcrHpu2"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2019-04-06T08:48:23.000Z",
            "id": "1114449763527688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro orienta que Parque Nacional Aparados da Serra seja privatizado https://t.co/KUF1yH67Sl"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2019-04-06T08:32:27.000Z",
            "id": "1114445751772487681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro orienta que Parque Nacional Aparados da Serra seja privatizado https://t.co/colK1qUYRN"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-04-06T08:09:27.000Z",
            "id": "1114439964383641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro orienta que Parque Nacional Aparados da Serra seja privatizado https://t.co/V2OfimcXE1"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-04-06T06:19:13.000Z",
            "id": "1114412222195871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta noite sonhamos abra\u00e7ados com um dos lugares onde dissemos mais vezes \"WOW\"! E foi aqui... https://t.co/HDRByI18m5"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-04-06T01:56:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1114346019691597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRATO DE CONTRATO 1/20197 TOMADA DE PRE\u00c7O 2/2019 [PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DO ACESSO AO PARQUE MUNICIPAL MORRO DO BA\u00da - PACOPEDRA] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios https://t.co/SAN00NYqjh"
        },
        {
            "author_id": "3346696011",
            "created_at": "2019-04-06T01:12:38.000Z",
            "id": "1114335069815091201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu: v\u00f3 to indo pro curso (centro)\nV\u00f3: ta tchau\nEu:v\u00f3 posso ir no parque municipal (do lado do curso)\nV\u00f3:N\u00c3O Q ISSO TA DOIDA??? PERIGOSO IR SOZINHA N MESMO\n\n; - ;"
        },
        {
            "author_id": "59217765",
            "created_at": "2019-04-06T00:54:36.000Z",
            "id": "1114330533046231042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Estadual da Restinga de Bertioga https://t.co/cbuVn6uDsV"
        },
        {
            "author_id": "57394141",
            "created_at": "2019-04-06T00:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114321817857032192",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Em 25 de janeiro de 2012, Bolsonaro acessou ILEGALMENTE \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana em Angra dos Reis. Procurava algo para pescar. Sindic\u00e2ncia do Ibama concluiu que faltou ampla defesa ao presidente, cancelou multa de R$10 mil e exonerou servidor."
        },
        {
            "author_id": "137489408",
            "created_at": "2019-04-05T23:54:11.000Z",
            "id": "1114315325112188930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coe algu\u00e9m j\u00e1 foi na reserva biol\u00f3gica do tingu\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-05T23:53:16.000Z",
            "id": "1114315095725752321",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Anhanguera - Anhanguera\n2) Parque Estadual Horto Florestal - Mandaqui\n3) Avenida Santa In\u00eas - Mandaqui\n4) Rodovia dos Bandeirantes - Perus https://t.co/PKl8ib1VUf"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-04-05T23:38:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1114311339722194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Longe de casa h\u00e1 mais de uma semana,milhas e milhas distante\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SKcZt7WpAO"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-05T23:22:56.000Z",
            "id": "1114307462809772033",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Avenida Santa In\u00eas - Mandaqui\n2) Parque Anhanguera - Anhanguera\n3) Parque Estadual Horto Florestal - Mandaqui\n4) Rodovia dos Bandeirantes - Perus\n5) Estrada do Governo - Franco da Rocha https://t.co/URrZ8Y9ag7"
        },
        {
            "author_id": "835486849",
            "created_at": "2019-04-05T23:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42585102",
                        "start": 0,
                        "username": "LekkoMr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114303677320310785",
            "in_reply_to_user_id": "42585102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LekkoMr Vai querer ser presidente para se vingar, como bozo depois de ser multado por ca\u00e7ar em \u00e1rea protegida, mandou o fiscal embora"
        },
        {
            "author_id": "112138915",
            "created_at": "2019-04-05T23:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114303263011164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/68PiM0vTw7 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "296560648",
            "created_at": "2019-04-05T22:57:19.000Z",
            "id": "1114301017217064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lembrar disso antes de  'soltar bal\u00e3o'?\n\nSobrevoo da \u00e1rea afetada pelo inc\u00eandio florestal da noite de 03/04/19 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, controlado no in\u00edcio da madrugada do dia 04/04/19. As imagens mostra\u2026https://t.co/ix922UcrIs https://t.co/BjnVXgbIHC"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-05T22:53:04.000Z",
            "id": "1114299945887174656",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Estrada do Governo - Franco da Rocha\n2) Parque Estadual Horto Florestal - Mandaqui\n3) Avenida Santa In\u00eas - Mandaqui https://t.co/J6nAxGvcIe"
        },
        {
            "author_id": "57843874",
            "created_at": "2019-04-05T22:28:25.000Z",
            "id": "1114293744550010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol, a partir do mirante no Parque Estadual do Caracol, em #Canela, #RS.\n\n#photo #photos #teampixel #teampixeltravel #googlepixel #googlepixel3xl #pixel3xl #pixel #google\u2026 https://t.co/7wqZ6v4Md8"
        },
        {
            "author_id": "991714635941376000",
            "created_at": "2019-04-05T22:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114293284099231745",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Falou o cara q pra subir o morro pedi permiss\u00e3o aos traficantes e ainda chega comum ex\u00e9rcito de seguran\u00e7as, o mesmo possui uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, esse \u00e9 mais um pr\u00f3 Pt disfar\u00e7ado..\n\n* Se faz de bom mo\u00e7o quando liga a c\u00e2mera, mas na vida real \u00e9 outra coisa.."
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2019-04-05T22:25:23.000Z",
            "id": "1114292980360335362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost :\nHoje foi realizada a 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do novo Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Marinha Delta do Parna\u00edba!!\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\n\nA reuni\u00e3o representa um importante avan\u00e7o na gest\u00e3o da UC, que agora... https://t.co/20P3X5AQRn"
        },
        {
            "author_id": "82274523",
            "created_at": "2019-04-05T22:00:36.000Z",
            "id": "1114286740703973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira- S\u00e3o Paulo, 2016.\n.\n#fujifilm #fujilovers #fujix #photographer #photographerlife #photography #professionalphotographer #sp4you #splovers #vejoemsampa #visitesp #saopaulo #sp https://t.co/xFUbmA3dOX"
        },
        {
            "author_id": "66699899",
            "created_at": "2019-04-05T21:53:46.000Z",
            "id": "1114285022264135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das melhores escolhas do mestrado foi fazer uma mat\u00e9ria na Biologia e sair da zona de conforto... eu tive uma aula de campo no parque estadual do Itacolomi que foi simplesmente sensacional"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2019-04-05T21:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1114284788477825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que voltar algum dia... (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/UrIkBXZ0j0"
        },
        {
            "author_id": "400711164",
            "created_at": "2019-04-05T21:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31172802,
                        -22.85311477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1114282317575487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Cachoeira de Salto in Extrema, Minas Gerais https://t.co/MNl1nk1XGO"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2019-04-05T21:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "17077026",
                        "start": 112,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114281113902567429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/1pyJazNuBl (via @jornalnh)"
        },
        {
            "author_id": "807348018542510085",
            "created_at": "2019-04-05T21:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "971415379103842304",
                        "start": 0,
                        "username": "amandafaudi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114280584602431490",
            "in_reply_to_user_id": "971415379103842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandafaudi Todo os decretos tem rela\u00e7\u00e3o com o que deixa o Bolsonaro puto.\nArmas\nTr\u00e2nsito (renovar carteira e radar)\nagora hor\u00e1rio de ver\u00e3o\npr\u00f3ximas medidas, pode anotar. Pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nE qdo ele levar uma multa vai ver que precisa aumentar a pontua\u00e7\u00e3o de 20 de 50"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-04-05T20:38:42.000Z",
            "id": "1114266133476073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Levantamento realizado na Floresta Estadual de Pederneiras mostra a rela\u00e7\u00e3o entre o desmatamento dos Campos de Cerrado e o desaparecimento dos lagartos na unidade \ud83e\udd8e\n\n#sextou #meioambiente #cerrado\n\nhttps://t.co/ZrDnkfMdMe"
        },
        {
            "author_id": "1002575344220729344",
            "created_at": "2019-04-05T20:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114264725548875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/VmH3mibV75 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3427044401",
            "created_at": "2019-04-05T20:30:34.000Z",
            "id": "1114264084302704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/x6GwAp06on"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-04-05T20:22:19.000Z",
            "id": "1114262006679445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Festival do Cavalo acontece neste fim de semana no  Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nA partir deste s\u00e1bado (6), ocorre a terceira edi\u00e7\u00e3o do FESTIVAL DO CAVALO de VINHEDO que vai\u2026 https://t.co/QrFGarh2IK"
        },
        {
            "author_id": "196035175",
            "created_at": "2019-04-05T20:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "832338648234356736",
                        "start": 0,
                        "username": "albertocalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114261997263171585",
            "in_reply_to_user_id": "832338648234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertocalmeida Se a elite passiva \u00e9 agressiva assim, avalie ativa! N\u00e3o sobraria uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas praias do Brasil, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "269390905",
            "created_at": "2019-04-05T20:12:41.000Z",
            "id": "1114259585961988098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/JAFQUAb4LW"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2019-04-05T20:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "337349756",
                        "start": 0,
                        "username": "joaodutrac"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "888756922270314496",
                        "start": 12,
                        "username": "JuanCarloJCPS"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 40,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "243182504",
                        "start": 54,
                        "username": "pscnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114256735299080192",
            "in_reply_to_user_id": "337349756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaodutrac @JuanCarloJCPS @SandroSalus @wilsonwitzel @pscnacional Para mim, a melhor proposta \u00e9 implodir o Maracan\u00e3. Transformar sua \u00e1rea num grande parque Municipal e que Flamengo e Fluminense construam Deus est\u00e1dios."
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2019-04-05T19:51:12.000Z",
            "id": "1114254179948744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/VIrMyhwv8D"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2019-04-05T19:41:42.000Z",
            "id": "1114251786410283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores mergulhos que faremos durante a viagem do Egito ser\u00e1 no Yolanda Reef and Shark  que fica no Parque Nacional de Ras Mohammed. O ponto de mergulho possui um muro, com diferentes esp\u00e9cies de corais,... https://t.co/bZGUKFd2w6"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-05T19:38:50.000Z",
            "id": "1114251065208320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gorila-das-montanhas jovem inspeciona o corpo de sua m\u00e3e que morreu por horas. Ela morreu no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es de Ruanda D (Foto: ian Fossey Gorilla Fund... https://t.co/EggTXi2t0X"
        },
        {
            "author_id": "160014051",
            "created_at": "2019-04-05T19:36:55.000Z",
            "id": "1114250584045961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Morro Moreno.\n\n#PNMM #ParquesNacionales #Parque #Pen\u00ednsula #Mejillones #Chile #Antofagasta #C\u00e1maraLenta #Costanera #Costa https://t.co/zgFRSJj1lm"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-04-05T19:16:43.000Z",
            "id": "1114245499975020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas  - Diamantina (MG) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nO nome do Parque \u00e9 refer\u00eancia \u00e0s variadas esp\u00e9cies de \u201csempre-vivas\u201d, pequenas flores t\u00edpicas da regi\u00e3o. Al\u00e9m disso, ele abriga nascentes de afluentes do rio Jequitinhonha, com belas quedas d'\u00e1gua. #vidaaoarlivre https://t.co/4U64TTYofe"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-04-05T19:12:52.000Z",
            "id": "1114244531065585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque abre edital para contrata\u00e7\u00e3o de 28 brigadistas https://t.co/tKWrVSi1hy"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2019-04-05T17:54:56.000Z",
            "id": "1114224916721819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o de domingo, no Parque Municipal, vai reunir dezenas de forrozeiros em animado encontro. #BHnaRede https://t.co/YdPkfo4NXi"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-04-05T17:47:12.000Z",
            "id": "1114222973068763136",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m dos felinos, quatro cervos dama e uma arara-canind\u00e9 tamb\u00e9m nasceram na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 os que foram transferidos s\u00e3o quatro quatis, duas cobras (cascavel e jararaca), uma su\u00e7uarana, uma jaguatirica e um tamandu\u00e1 bandeira."
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-04-05T17:40:00.000Z",
            "id": "1114221159946567685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A partir desta sexta-feira at\u00e9 o dia 18 de abril, o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os vai celebrar a cultura ind\u00edgena da Tribo Fulni-\u00f4, de \u00c1guas Belas no Sert\u00e3o do estado\nhttps://t.co/TJfOGdsFhI https://t.co/SiWtGX47cX"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-05T17:34:31.000Z",
            "id": "1114219779840184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre xigantes p\u00e9treos asoma o #faro do arquip\u00e9lago da #IlladeS\u00e1lvora en punta Besugueiros #S\u00e1lvora #Ribeira situado no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/3kzWuuBF24"
        },
        {
            "author_id": "236396184",
            "created_at": "2019-04-05T16:55:11.000Z",
            "id": "1114209881505116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa quarta-feira (3), o presidente confirmou,pelo twitter, a entrega de mais dois parques nacionais \u00e0 iniciativa privada: Floresta Nacional de Canela e do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul: Serra Geral e Aparados da Serra.\nhttps://t.co/yuMUijciW0"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2019-04-05T16:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "49458491",
                        "start": 0,
                        "username": "maxffc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114208133470199808",
            "in_reply_to_user_id": "49458491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxffc N\u00e3o estou passando pano n\u00e3o. Vc q est\u00e1 afirmando q o cara vai acabar com uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o baseado num achismo, comentando uma reportagem de um ministro de outra pasta.Fazendo um julgamento em cima de um evento futuro supondo um ato. Sem l\u00f3gica e apontando o dedo."
        },
        {
            "author_id": "479576171",
            "created_at": "2019-04-05T16:37:15.000Z",
            "id": "1114205367565803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode parecer nada,mas isso realmente afeta a cidade o que custa s\u00f3 ajudar hoje. https://t.co/4ztQRlSTQF"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2019-04-05T16:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "49458491",
                        "start": 0,
                        "username": "maxffc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114204740555038720",
            "in_reply_to_user_id": "49458491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxffc Desculpe, mas n\u00e3o \u00e9 assim q funciona. Vc est\u00e1 fazendo uma cr\u00edtica em cima de uma premissa com erro na origem. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 vinculado a uma lei espec\u00edfica, como qualquer uma \u00e9 pra mudar, o q n\u00e3o vai acontecer, tem q passar no CONAMA.\nPura especula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-04-05T16:23:05.000Z",
            "id": "1114201805439799297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho gestor do Parque Nacional da Chapada Diamantina segue com inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 20 de abril - https://t.co/5Veoz69RBd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-04-05T16:23:05.000Z",
            "id": "1114201802159865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho gestor do Parque Nacional da Chapada Diamantina segue com inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 20 de abril - https://t.co/hDX3xF5ohH"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2019-04-05T16:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "30547095",
                        "start": 139,
                        "username": "quercusancn"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "957758965",
                        "start": 152,
                        "username": "WWF_Portugal"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "121571029",
                        "start": 166,
                        "username": "FAPASPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114201401322872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regresso da ca\u00e7a \u00e0 cabra-brava no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas seria incompreens\u00edvel, diz Miguel Dantas da Gama https://t.co/MpH6IhEvVf @quercusancn @WWF_Portugal @FAPASPT https://t.co/BJ4QXR9Avm"
        },
        {
            "author_id": "4164540135",
            "created_at": "2019-04-05T16:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "35879806",
                        "start": 265,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114197805831159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Carmo est\u00e1 sem energia el\u00e9trica desde janeiro. O governo Bruno Covas justifica que n\u00e3o tem dinheiro para consertar a casa de for\u00e7a, mas n\u00e3o \u00e9 transparente com os gastos de R$ 26 milh\u00f5es para consertar o viaduto que caiu na Marginal Pinheiros. @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2019-04-05T16:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1328371273832026112",
                        "start": 46,
                        "username": "prefasaoleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114196243377479688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Imperatriz de Leopoldina, da @prefasaoleo, foi selecionado como modelo de governan\u00e7a municipal na Gest\u00e3o e Boas Pr\u00e1ticas em UCs! C/ isso, ele poder\u00e1 servir de apoio para o planejamento e implementa\u00e7\u00e3o de UCs no Brasil e no mundo. Confira! https://t.co/TSg2dOCHF7"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2019-04-05T16:00:02.000Z",
            "id": "1114196002154713091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Vatnaj\u00f6kull, o maior parque nacional da Europa https://t.co/SU67Vyo546"
        },
        {
            "author_id": "321616057",
            "created_at": "2019-04-05T15:59:39.000Z",
            "id": "1114195907212382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/aKd8IwpeAE"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-04-05T15:49:03.000Z",
            "id": "1114193237751758849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Municipal. Nevada 1954 https://t.co/u20V8E8zKB"
        },
        {
            "author_id": "198708609",
            "created_at": "2019-04-05T15:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "112574765",
                        "start": 100,
                        "username": "Gostaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114191941544173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/T6PJ54GvGO via @Gostaria de ir"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2019-04-05T15:42:08.000Z",
            "id": "1114191499976114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia Nacional da Caatinga \u00e9 celebrado em 28 de abril. A data foi criada com o prop\u00f3sito de homenagear o bioma \u00fanico, mas tamb\u00e9m, conscientizar as pessoas sobre a import\u00e2ncia da sua... https://t.co/Mb6egLrsPf"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-04-05T15:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114190993719476226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/Nw55KAGiI5"
        },
        {
            "author_id": "38955898",
            "created_at": "2019-04-05T15:21:22.000Z",
            "id": "1114186272149581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como \u00e9 Vatnaj\u00f6kull, o maior parque nacional da Europa. ~ https://t.co/qFpF0keMuf #TrendsTops https://t.co/1GLUyI6jyK"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2019-04-05T15:18:46.000Z",
            "id": "1114185619784261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu quero que ele volte atr\u00e1s ! Ama tanto o Brasil que t\u00e1 vendendo tudo que pode , at\u00e9 a natureza ! https://t.co/5zeCNVsQE6"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2019-04-05T15:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "64706049",
                        "start": 51,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114184813676834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhado do prefeito Fred Guidoni, o Governador @jdoriajr assinou nesta quinta-feira (4), em Campos do Jord\u00e3o, os contratos de concess\u00e3o do Parque Capivari e do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o (Horto Florestal) \u00e0 iniciativa privada.  https://t.co/RKIDUvv7oN"
        },
        {
            "author_id": "72955723",
            "created_at": "2019-04-05T15:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114183925931421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/6bdLXmiIaU via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2019-04-05T15:03:21.000Z",
            "id": "1114181738362802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Suspensas jornadas organizadas por associa\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 ca\u00e7a em Arcos de Valdevez https://t.co/qPYRl37OH3"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-04-05T15:03:21.000Z",
            "id": "1114181736961912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Suspensas jornadas organizadas por associa\u00e7\u00f5es ligadas \u00e0 ca\u00e7a em Arcos de Valdevez https://t.co/nXIQrSEAKR"
        },
        {
            "author_id": "1100891863719071744",
            "created_at": "2019-04-05T15:00:06.000Z",
            "id": "1114180921505255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Inc\u00eandio no Pico do Jaragu\u00e1.\nAinda muito triste pela Fauna e Flora do Parque Estadual.\nMuito Descaso. https://t.co/bLmraycezP"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-04-05T14:35:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5b12348ecc3f2565"
            },
            "id": "1114174615100755969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carta aberta sobre a poss\u00edvel promo\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D1IoxeLB9C https://t.co/IpC2fmIuvK"
        },
        {
            "author_id": "77287794",
            "created_at": "2019-04-05T14:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1114171195027599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tentativa falha de ser blogueirinho em BH \ud83d\ude02 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/PMi6FwqrsT"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2019-04-05T14:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "94164540",
                        "start": 0,
                        "username": "Coral_Vivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114167831665491973",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Coral_Vivo O Recife de Fora \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o considerada uma das \u00e1reas priorit\u00e1rias do Plano de A\u00e7\u00e3o Nacional para a Conserva\u00e7\u00e3o dos Ambientes Coral\u00edneos (PAN Corais)."
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2019-04-05T14:05:12.000Z",
            "id": "1114167104587096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a comunidade est\u00e1 convidada a escalar o pared\u00e3o instalado no Parque Municipal. https://t.co/ckczgUzVgF"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2019-04-05T13:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "94164540",
                        "start": 60,
                        "username": "Coral_Vivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114165634185740293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O concurso Coral Vivo de Foto Sub, promovido pelos projetos @Coral_Vivo e Meros do Brasil, premiou os melhores registros feitos no Parque Natural Municipal do Recife de Fora, a cerca de 9 km da costa de Porto Seguro (BA). Acompanhe a sequ\u00eancia para ver as fotos vencedoras!"
        },
        {
            "author_id": "212988291",
            "created_at": "2019-04-05T13:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91081333,
                        -21.56845563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "1114164150266150915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual do Ibitipoca - Mg  \ud83c\udf43\ud83d\udc63 Quando penso que cheguei ao meu limite descubro que tenho for\u00e7as para ir al\u00e9m. \ud83d\udc63\ud83c\udf43 em Ibitipoca, Minas Gerais, Brazil https://t.co/E0w2feENOR"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2019-04-05T13:31:34.000Z",
            "id": "1114158639672176640",
            "in_reply_to_user_id": "226771215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakapunkcool tou no parque municipal j\u00e1 mas n\u00e3o tem pressa viu haha"
        },
        {
            "author_id": "81274765",
            "created_at": "2019-04-05T13:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1114157942389919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar!! #cataratasdoigua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/XTkuMfkXt6"
        },
        {
            "author_id": "81274765",
            "created_at": "2019-04-05T13:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1114156913606967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita perfei\u00e7\u00e3o de Deus!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd17\ud83d\ude4c em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/cu0pijUCMn"
        },
        {
            "author_id": "99367694",
            "created_at": "2019-04-05T13:05:48.000Z",
            "id": "1114152156498747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/50LY21O4ZN"
        },
        {
            "author_id": "440167760",
            "created_at": "2019-04-05T13:05:31.000Z",
            "id": "1114152085992476677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/1RMcedN4Hm"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-04-05T13:02:04.000Z",
            "id": "1114151214499991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 pessoas morreram no Parque Nacional do Grand Canyon em 2018 https://t.co/yFhbnJxWCR"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-04-05T12:54:52.000Z",
            "id": "1114149405207166986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa abria caminho para estudos de viabilidade t\u00e9cnica, econ\u00f4mica e financeira para delega\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/X1b0R4TrgH"
        },
        {
            "author_id": "106570391",
            "created_at": "2019-04-05T12:41:29.000Z",
            "id": "1114146036547715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o rif\u00e3o. J\u00e1 pegou o seu n\u00famero??? https://t.co/k03cJWPuFl"
        },
        {
            "author_id": "1557969259",
            "created_at": "2019-04-05T12:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "75128118",
                        "start": 12,
                        "username": "jgprates"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "174355413",
                        "start": 22,
                        "username": "_gustavopena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114141381759516672",
            "in_reply_to_user_id": "2943531027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mustadoido @jgprates @_gustavopena Olha, uma fam\u00edlia com 5 pessoas e com renda de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos n\u00e3o tem as tantas op\u00e7\u00f5es de lazer que vc citou! Eu tenho 2 filhos e ir ao parque municipal com eles n\u00e3o sai por menos de 50 Reais! N\u00e3o h\u00e1 como poupar. Eu fico admirada de ter gente pra defender o indefens\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-04-05T12:22:00.000Z",
            "id": "1114141132500492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o de domingo, no Parque Municipal, vai reunir dezenas de forrozeiros em animado encontro.\nhttps://t.co/y7Hg6ynl99"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2019-04-05T12:12:49.000Z",
            "id": "1114138820608450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa 'Circuito Ocean - Nata\u00e7\u00e3o em \u00c1guas Abertas' ser\u00e1 realizado no Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/Shqz1J0vil https://t.co/Liq2u9xPg7"
        },
        {
            "author_id": "41209473",
            "created_at": "2019-04-05T11:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1114135481091088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XAAKuNySuq"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-04-05T11:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "63542310",
                        "start": 0,
                        "username": "PMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114135129088319488",
            "in_reply_to_user_id": "63542310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMESP Cad\u00ea as c\u00e2meras , aquelas prometidas na campanha do Jo\u00e3o Doria para complementar a seguran\u00e7a e coibir os crimes . Aqui no parque municipal prefeito M\u00e1rio Covas eu constantemente sou furtada ou agredida verbal e at\u00e9 fisicamente"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-04-05T11:55:01.000Z",
            "id": "1114134342803050497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira (0), policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental (UPAm) do Parque Estadual da Pedra Branca realizaram fiscaliza\u00e7\u00e3o em uma f\u00e1brica de reciclagem de alum\u00ednio em Duque de Caxias, na baixada... https://t.co/MFCnBlQHHh"
        },
        {
            "author_id": "998098075297206272",
            "created_at": "2019-04-05T11:53:00.000Z",
            "id": "1114133834096873473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tci 3 fotos da galera parte 2\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/DletnJF1Js"
        },
        {
            "author_id": "998098075297206272",
            "created_at": "2019-04-05T11:50:05.000Z",
            "id": "1114133100437692421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tci 3\nFotos da galera \ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/57klOfEKcd"
        },
        {
            "author_id": "998098075297206272",
            "created_at": "2019-04-05T11:46:54.000Z",
            "id": "1114132301212991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo intregado 3\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\nBy: UFPA - 2017 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/aFakibVX9n"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-04-05T11:09:12.000Z",
            "id": "1114122810723635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"MONTANHAS KANUKU\" \u00e1rea protegida da GUIANA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"KANUKU MOUNTAINS\" protected area of GUYANA... https://t.co/dLKUtNEy3w"
        },
        {
            "author_id": "2775879215",
            "created_at": "2019-04-05T11:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114122007367626758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/hYuA1Et1kv via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2775879215",
            "created_at": "2019-04-05T11:05:39.000Z",
            "id": "1114121920713195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/1KmPNdLDJc"
        },
        {
            "author_id": "9968372",
            "created_at": "2019-04-05T10:55:42.000Z",
            "id": "1114119413899374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Constr\u00f3i logo uma Disney em Noronha e esquece de uma vez que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/mCZMVKxJwq"
        },
        {
            "author_id": "3194494733",
            "created_at": "2019-04-05T10:27:54.000Z",
            "id": "1114112420476329986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Desafio das Opalas ter\u00e1 largada no Parque Nacional de Sete Cidades no\u00a0PI https://t.co/ssfoLgyCf9 https://t.co/ZoWYaOsZX4"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-04-05T10:17:28.000Z",
            "id": "1114109795122991105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cancelado o edital de chamamento do ICMBio\u00a0para obras no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nknBdIjS2R"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2019-04-05T09:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "49458491",
                        "start": 0,
                        "username": "maxffc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114102842346942466",
            "in_reply_to_user_id": "49458491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxffc Cara, n\u00e3o teve uma v\u00edrgula de altera\u00e7\u00e3o na legisla\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na qual est\u00e1 inserida  Fernando de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-04-05T09:39:59.000Z",
            "id": "1114100359075704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros raios de Sol\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nFirst rays of the sun\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/6X3J971F2e"
        },
        {
            "author_id": "3327986734",
            "created_at": "2019-04-05T09:31:08.000Z",
            "id": "1114098132286095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/04 - S\u00e1bado\nCear\u00e1 x N\u00e1utico (Copa do Nordeste) \n\n10/04 - Quarta\nCear\u00e1 x Floresta (Estadual) \n\n14/04 - Domingo\n\n17/04 - Quarta\n\n21/04 - Domingo\n\n24/04 - Quarta\n\n28/04 - Domingo\nCear\u00e1 x CSA (S\u00e9rie A)\n\nAlgu\u00e9m saberia oficialmente quais as datas da final do CE e semi da CNE???"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-04-05T08:51:45.000Z",
            "id": "1114088221649055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/m7JIrnd4el"
        },
        {
            "author_id": "357216052",
            "created_at": "2019-04-05T07:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "395388847",
                        "start": 0,
                        "username": "dntwit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114073857432985601",
            "in_reply_to_user_id": "395388847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dntwit Grand Canyon fica no estado do Arizona. \u00c9 cortado pelo \"Rio\" Colorado. Acho que ao escrever houve um erro na localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 16,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114070587050274818",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo @tabataamaralsp Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/GdJsBfQrjd"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:41:13.000Z",
            "id": "1114070471912374272",
            "in_reply_to_user_id": "64257256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brasil_de_Fato Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/vVaczE9OdT"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47461491",
                        "start": 0,
                        "username": "zeca_dirceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114070405667545088",
            "in_reply_to_user_id": "47461491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeca_dirceu Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/a2kmQktMEa"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "63118359",
                        "start": 0,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114070276059353088",
            "in_reply_to_user_id": "63118359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariadorosario Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/qyuTdRZdgf"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55729783",
                        "start": 0,
                        "username": "anterogreco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114070023491002369",
            "in_reply_to_user_id": "55729783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anterogreco Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/HOPET7VyRx"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114069472615202816",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/t8WSdN7hXN"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114069207564595200",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/8lNL2fFE8D"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114069168255578112",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/805FG7RJEh"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114069019798188032",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/15rEl3x0df"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114068735600603136",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/YrffNPLv5T"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114068652297465857",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/e8hgttmHfE"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114068514669772801",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/pLbyWq8HQW"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:32:50.000Z",
            "id": "1114068359862194177",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/LWS0WNyVMq"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:32:43.000Z",
            "id": "1114068333723303943",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/iIs1oWF95G"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 15,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "39522911",
                        "start": 28,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 38,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "916489645810225153",
                        "start": 47,
                        "username": "mcbretas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114068184460558336",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr @LulaOficial @ptbrasil @SF_Moro @mcbretas Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/bOfsfkwxCc"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-05T07:31:03.000Z",
            "id": "1114067914569781248",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/sIrwqeNJmn"
        },
        {
            "author_id": "38955898",
            "created_at": "2019-04-05T06:05:45.000Z",
            "id": "1114046447257837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como \u00e9 Vatnaj\u00f6kull, o maior parque nacional da Europa ~ https://t.co/Rzg8p1yk1k #TrendsTops https://t.co/bU2xJzAke5"
        },
        {
            "author_id": "170582076",
            "created_at": "2019-04-05T03:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1114002565765783555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/8nUFFVBshG via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "170582076",
            "created_at": "2019-04-05T03:11:13.000Z",
            "id": "1114002523935916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/KFunErfO46"
        },
        {
            "author_id": "4475531433",
            "created_at": "2019-04-05T02:12:16.000Z",
            "id": "1113987687407661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo q eu n queria era voltar pra casa depois do simulado s\u00e1bado, acho q eu vou desviar o caminho e ir pra algum lugar ler\nliba ou parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "83714316",
            "created_at": "2019-04-05T02:05:27.000Z",
            "id": "1113985973006807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra qu\u00ea?\nMuita gente indo pra Noronha j\u00e1!\nTinha era que limitar e impedir global de ir pra Ilha.\nAquilo n\u00e3o \u00e9 resort pra fazer suruba, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/w1gErojHE2"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2019-04-05T01:32:16.000Z",
            "id": "1113977620272644099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a, em Minas Gerais, Diamantina, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Chapada Diamantina, na Bahia, Taipu de Fora, em Barra Grande, na Pen\u00ednsula de Mara\u00fa, Arraial D\u2019Ajuda Eco Parque e a Rota do Lagarto, no Esp\u00edrito Santo https://t.co/cizQqRSo23"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2019-04-05T01:10:11.000Z",
            "id": "1113972065747341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo em dire\u00e7\u00e3o ao munic\u00edpio de Serra de S\u00e3o Bento (RN) avistando o Parque Estadual da Pedra da Boca, j\u00e1 na Para\u00edba. O parque \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o paraibanas mais\u2026 https://t.co/DQbqhKG98x"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-05T00:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1113967185242873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Senhor.\nChove em todo norte e nordeste brasileiro \n\u00c9 est\u00e1 s\u00f3 iniciando.\n4 de Abril 2019 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/S5BQhRIpO1"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2019-04-05T00:50:23.000Z",
            "id": "1113967081039462405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo em dire\u00e7\u00e3o a Serra de S\u00e3o Bento (RN) avistando o Parque Estadual da Pedra da Boca, j\u00e1 na Para\u00edba. O parque \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o paraibanas mais visitadas e\u2026 https://t.co/cmh29u0ilW"
        },
        {
            "author_id": "204618048",
            "created_at": "2019-04-05T00:19:42.000Z",
            "id": "1113959359275364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um lugar excepcional, aqui nasceu um novo homem em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5mgHqEQQNw"
        },
        {
            "author_id": "2894882278",
            "created_at": "2019-04-05T00:11:01.000Z",
            "id": "1113957176937209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ir no parque municipal de Nova Igua\u00e7u, mas..."
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2019-04-05T00:04:46.000Z",
            "id": "1113955603028688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udd46 \ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd52 \ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd52 \ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd56...\n. \u2591\u2714\u2591\ufe0f\u25912\u25917\u2591 \u2591e\u2591 \u25912\u25918\u2591 \u2591d\u2591e\u2591 \u2591A\u2591b\u2591r\u2591i\u2591l\u2591 \u25912\u25910\u25911\u25919\u2591\n\u2591C\u2591a\u2591m\u2591p\u2591i\u2591n\u2591g\u2591 .\n\ud83d\udd30\u00a0Parque Nacional do Capara\u00f3'\u00a0 criado em\u00a024 de maio\u00a0de\u00a01961.\nO parque est\u00e1\u2026 https://t.co/lFiFEeTZjR"
        },
        {
            "author_id": "1027939845908389888",
            "created_at": "2019-04-05T00:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "738082711697563648",
                        "start": 13,
                        "username": "FilosofiaMderna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113955268658855939",
            "in_reply_to_user_id": "741803636750159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanasfriend @FilosofiaMderna @fumaboldo Olha o parque municipal ai para gente tirar a nossa kkkk"
        },
        {
            "author_id": "737069366",
            "created_at": "2019-04-05T00:00:04.000Z",
            "id": "1113954418322317314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul do Chile, na regi\u00e3o onde a presen\u00e7a dos \u00edndios mapuches ganha for\u00e7a, est\u00e1 Huilo Huilo. Na l\u00edngua nativa, o mapudung\u00fan, significa \u201cfenda profunda\u201d e nesta foto do Salto Huilo Huilo d\u00e1 para entender o esp\u00edrito da coisa, n\u00e3o acham?\n\nReserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:39:16.000Z",
            "id": "1113949185861128193",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/IluBG6f8Al"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:37:57.000Z",
            "id": "1113948855559757824",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/AWF43ZHTsK"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:37:48.000Z",
            "id": "1113948815525076992",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/U9N4DbKzoW"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113948465065865216",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/w3eJFhKcI3"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:35:44.000Z",
            "id": "1113948297155239936",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/hpDKefi8dG"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:34:50.000Z",
            "id": "1113948070964862976",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/uX2RS1RuwS"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "47461491",
                        "start": 15,
                        "username": "zeca_dirceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113947857130803206",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr @zeca_dirceu Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/yfRxofAAyn"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-04-04T23:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "3000138224",
                        "start": 172,
                        "username": "DrThiagoPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113947796594257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva de Tingu\u00e1 \u00e9 um dos patrim\u00f4nios de #NovaIgua\u00e7u e do #Rio. Recebi o secret\u00e1rio municipal de Meio Ambiente de NI, Fernando Cid, o subsecret\u00e1rio H\u00e9lio Vanderlei e o  @DrThiagoPereira. Eles t\u00eam um projeto para transformar a Reserva em Parque Municipal e queremos ajudar nisso https://t.co/TVNxMWDOpG"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:33:35.000Z",
            "id": "1113947752961015808",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/enMWGBrx3I"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-04-04T23:32:47.000Z",
            "id": "1113947552288792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "1 foto: paisagem onde meses atr\u00e1s... na \u00e9poca de chuva, corria um c\u00f3rrego de at\u00e9 quase 2m de  profundidade\n\n2 foto: imensid\u00e3o da reserva biol\u00f3gica na \u00e9poca da seca.\n\n #Caatinga https://t.co/WmxDSJY1kU"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:29:01.000Z",
            "id": "1113946607215681536",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/0vnN7bXphO"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 15,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "39522911",
                        "start": 28,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 38,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "916489645810225153",
                        "start": 47,
                        "username": "mcbretas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113946487103328261",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr @LulaOficial @ptbrasil @SF_Moro @mcbretas Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/F8YDEyy3QL"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "123710016",
                        "start": 0,
                        "username": "rosedbarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113945495360155650",
            "in_reply_to_user_id": "123710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseDBarros Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/hHjuGTLz5a"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:22:51.000Z",
            "id": "1113945051850313729",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/NpGRFVRvUa"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:22:02.000Z",
            "id": "1113944847109578753",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/EZsbt0kFbN"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T23:21:51.000Z",
            "id": "1113944802868060161",
            "in_reply_to_user_id": "1080475618205200386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesbr Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/1GjvrBNTJK"
        },
        {
            "author_id": "2291679277",
            "created_at": "2019-04-04T23:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.76246595,
                        -27.41128096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca2a69c88b04e057"
            },
            "id": "1113941806146904070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada por ser luz na minha vida. Amo voc\u00ea! \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/alMYcwco1N"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T22:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113938482576154624",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/0nkr7uZMoh"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T22:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "935034935290851328",
                        "start": 0,
                        "username": "macsanto787"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113938349159481349",
            "in_reply_to_user_id": "935034935290851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@macsanto787 Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/apIXyzwv0j"
        },
        {
            "author_id": "1969458876",
            "created_at": "2019-04-04T22:52:50.000Z",
            "id": "1113937500383449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - PARNA Veadeiros https://t.co/mNUWzF8WiE"
        },
        {
            "author_id": "55997642",
            "created_at": "2019-04-04T22:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1113937083339628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt que j\u00e1 tem quatro anos \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\udc95 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/N3HKoxi1Lc"
        },
        {
            "author_id": "1084549790627704832",
            "created_at": "2019-04-04T22:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113936549786398721",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificam uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP.\n#ForaPauloGuedes\n#TchutchucaDosBanqueiros \n#ForaBolsonaro https://t.co/0KHGhsSlOE"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2019-04-04T22:48:51.000Z",
            "id": "1113936497777041408",
            "in_reply_to_user_id": "226771215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakapunkcool amanh\u00e3 eu vou pro centro, ali no parque municipal. pode ser? umas 11h?"
        },
        {
            "author_id": "1055942186989223944",
            "created_at": "2019-04-04T22:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1013592154449547264",
                        "start": 0,
                        "username": "vit0rsantana__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113933504839073797",
            "in_reply_to_user_id": "1013592154449547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vit0rsantana__ \u00e9 uma excurs\u00e3o na vdd, p parque estadual de Vila Velha e parque Campos Gerais em Ponta Grossa"
        },
        {
            "author_id": "312079883",
            "created_at": "2019-04-04T22:36:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1113933393270583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu trabalhei em frente ao parque municipal , uma universit\u00e1ria muito gata meu deu mole , mas eu sou compromissado"
        },
        {
            "author_id": "36490952",
            "created_at": "2019-04-04T22:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1113930154634428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Mogli \u00e0 Curupira vou explorando por a\u00ed \ud83c\udf43 #rio #nature em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/XP3RblrVqu"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-04-04T22:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1113929036898754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/bA2kRkLU9C"
        },
        {
            "author_id": "1111775583279689730",
            "created_at": "2019-04-04T22:09:01.000Z",
            "id": "1113926472136310792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, que fica na na divisa entre os estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo e tem como principal atrativo o Pico da Bandeira, terceira montanha mais alta do pa\u00eds. https://t.co/voLdZ2VxCW"
        },
        {
            "author_id": "2647910041",
            "created_at": "2019-04-04T22:05:31.000Z",
            "id": "1113925591496122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708Por onde anda a Ana\u2708 Mais um dos belos lugares que passei enquanto seguia garimpando artesanato pelo Par\u00e1 foi a FLONA, a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com os seus 527,319 hectares, foi... https://t.co/wpG587GpWD"
        },
        {
            "author_id": "618570232",
            "created_at": "2019-04-04T22:00:41.000Z",
            "id": "1113924376565444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho pode n\u00e3o ser t\u00e3o doloroso assim.\n__\n#photo #view #trees em Parque Municipal - Barueri https://t.co/bZ1ghqD5dh"
        },
        {
            "author_id": "56518611",
            "created_at": "2019-04-04T21:40:10.000Z",
            "id": "1113919212748197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote Joanesburgo: a\u00e9reo, hotel + op\u00e7\u00e3o de saf\u00e1ri, a partir de R$2.499\n Compre aqui: https://t.co/8jWvfD5SHz\n\n\ud83d\udcf2 Participe do nosso grupo em to... Compre aqui: https://t.co/8jWvfD5SHz https://t.co/8c6XjBhPMZ"
        },
        {
            "author_id": "114337295",
            "created_at": "2019-04-04T21:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113918896527089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/hZayGzPmbl via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-04-04T21:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "21892364",
                        "start": 240,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113918376957632514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Charles Darwin veio \u00e0s nossas terras em 1832 e visitou a regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Os registros foram reunidos no livro \u201cAs aventuras e descobertas de Darwin a bordo do Beagle\u201d, de Richard Keynes, bisneto de Darwin. A @CIBrasil tb ama a regi\u00e3o h\u00e1 22 anos. https://t.co/tpNoBdPIme"
        },
        {
            "author_id": "60384566",
            "created_at": "2019-04-04T21:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113914000612446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/cdK0a4btjT via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-04-04T21:08:21.000Z",
            "id": "1113911206279041035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tribuna de Minas :: PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA TEM NOVA GERENTE https://t.co/UHGqj763ys"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2019-04-04T20:55:18.000Z",
            "id": "1113907920079605768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Ibitipoca: https://t.co/lzv6jJDo1U Clarice Nascimento Lantelme Silva assume ger\u00eancia no lugar de Jo\u00e3o Carlos Lima de Oliveira. https://t.co/15RAKFW1XD"
        },
        {
            "author_id": "1888509882",
            "created_at": "2019-04-04T20:54:31.000Z",
            "id": "1113907723630854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que terminar o dia com uma paisagem dessa! #PNMCM \ud83d\udc0a\ud83c\udf3f\ud83d\udc22\ud83c\udf43\ud83e\udd8e\ud83c\udf31\ud83d\udc0d em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/uxzGylBigz"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2019-04-04T20:45:30.000Z",
            "id": "1113905456773201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa do Peri est\u00e1 localizada no Sul da Ilha, conta com infraestrutura para visitantes, estacionamento, restaurante, al\u00e9m de ser um lugar lindo que vale a... https://t.co/0x2FKOdThf"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2019-04-04T20:45:10.000Z",
            "id": "1113905371813433352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa do Peri est\u00e1 localizada no Sul da Ilha, conta com infraestrutura para visitantes, estacionamento, restaurante, al\u00e9m de ser um lugar lindo que vale a penas conhecer. Saiba mais aqui!\nhttps://t.co/ScTYPA59Ul"
        },
        {
            "author_id": "718644673405960192",
            "created_at": "2019-04-04T20:22:52.000Z",
            "id": "1113899757766873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\"Bolsonaro entrega 2 Parques Nacionais de conserva\u00e7\u00e3o no RS \u00e0 iniciativa privada: Floresta Nacional de Canela e do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul.\nAno passado j\u00e1 havia um projeto de privatiza\u00e7\u00e3o de 11 parques nac. geridos at\u00e9 ent\u00e3o pelo ICMBio\""
        },
        {
            "author_id": "846021590907338754",
            "created_at": "2019-04-04T20:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113897707163222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/vcVbuuH7cO via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-04-04T20:13:33.000Z",
            "id": "1113897416170909703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 30 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - GO https://t.co/dyhjYSO50I"
        },
        {
            "author_id": "3400604321",
            "created_at": "2019-04-04T20:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "128372940",
                        "start": 65,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113895751845912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta da Canela j\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 1968, @jairbolsonaro, muito bem administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade.  Vcs deveriam se preocupar \u00e9 com a preserva\u00e7\u00e3o das reservas ind\u00edgenas do Brasil inteiro. https://t.co/7bucmrYVd3"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-04-04T20:00:20.000Z",
            "id": "1113894087961321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "333593149",
            "created_at": "2019-04-04T19:54:40.000Z",
            "id": "1113892661822357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sugest\u00e3o ao nosso Presidente: autorize o MMA a visitar nossa regi\u00e3o do extremo oeste da Bahia e l\u00e1 por Jaborandi, implantar um parque nacional de conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna regional."
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-04-04T19:51:14.000Z",
            "id": "1113891799234428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o que reside nas proximidades tem sua fonte de renda baseada, basicamente, na pesca artesanal. E, com o passar do tempo, algumas comunidades... https://t.co/252DDa12JY"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-04-04T19:35:39.000Z",
            "id": "1113887876813606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83c\udf43 FAMAB ALERTA PARA CUIDADO COM SINALIZA\u00c7\u00c3O EM TRILHAS \ud83c\udf43\u26a0\ufe0f\n\nA FAMAB pede que comunidade e visitantes fiquem atentos \u00e0s sinaliza\u00e7\u00f5es e isolamento de trechos nas trilhas, em especial no Parque Natural Municipal... https://t.co/vHFpGxY0ZR"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-04-04T19:34:09.000Z",
            "id": "1113887497266835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83c\udf43 FAMAB ALERTA PARA CUIDADO COM SINALIZA\u00c7\u00c3O EM TRILHAS \ud83c\udf43\u26a0\ufe0f\n\nA FAMAB pede que comunidade e visitantes fiquem atentos \u00e0s sinaliza\u00e7\u00f5es e isolamento de trechos nas trilhas, em especial no Parque Natural Municipal Morro... https://t.co/nOreB1nAkK"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2019-04-04T19:31:21.000Z",
            "id": "1113886793018093569",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o elas o Monumento Natural do S\u00e3o Francisco, o Parque Nacional do Catimbau, a Resex Aca\u00fa-Goiana, a APA-Costa dos Corais e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-04-04T18:56:44.000Z",
            "id": "1113878082178383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Parque e Fazenda do Carmo completa 30 aninhos nesta sexta (5)! \ud83d\ude0d\ud83e\udd73\n\nE para comemorar, temos uma sugest\u00e3o de atividade pra voc\u00eas... \ud83d\ude0f\n\nSegue o fio: https://t.co/8bINfInzqF"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-04-04T18:30:00.000Z",
            "id": "1113871355202560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos diferenciais desse tipo de equipamento \u00e9 a capacidade de capturar imagens do alto e realizar a grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos com estabilidade.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Desmatamento\n\nhttps://t.co/K6FLyLNPeX"
        },
        {
            "author_id": "1055893456294424577",
            "created_at": "2019-04-04T18:25:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1113870171863769089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E seguem as privatiza\u00e7\u00f5es! Agora, dois parques ecol\u00f3gicos: a Floresta Nacional de Canela e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra Geral e Aparados da Serra.\nEstado m\u00ednimo num pa\u00eds de pobreza m\u00e1xima! Que coisa linda!"
        },
        {
            "author_id": "3122381164",
            "created_at": "2019-04-04T17:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113863351904493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/4Jfh5LCmFe via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2757049445",
            "created_at": "2019-04-04T17:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4472487796",
                        "start": 0,
                        "username": "Fermentaao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113856823294078976",
            "in_reply_to_user_id": "4472487796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fermentaao Mangabeiras, parque ecol\u00f3gico, zoologico, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "848308939565531138",
            "created_at": "2019-04-04T17:29:02.000Z",
            "id": "1113856014665887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Ibitipoca - MG\n#Janeladoceu #1808 #handstand #hiking #trilhasdobrasil em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/wAzfyLqd2R"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-04-04T17:25:07.000Z",
            "id": "1113855027435565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u meio torturado \u00e9 promessa de mais chuva. A lagoa, e seus habitantes, agradecem. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/7XWIkdlxEH"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-04-04T16:47:55.000Z",
            "id": "1113845666130874369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos - Parque Estadual do Ibitipoca, Lima Duarte -MG #guiadaestradareal https://t.co/bAJIROPcV1"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-04-04T16:25:35.000Z",
            "id": "1113840046375866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @melaninacombia\nFigurino: sulferine.atelie\nSapato: zpzshoesoficial em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/OxFn2ffCYO"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-04-04T16:10:33.000Z",
            "id": "1113836263407345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Servidores da FIOCRUZ e parque Nacional de Bras\u00edlia identificaram uma nova esp\u00e9cie de parasita que encurta a expectativa de vida de humanos, principalmente de idosos acima de 60 anos. Nomearam de \n\nTCHUTCUCA NEOLIBERALIS SP."
        },
        {
            "author_id": "1911936150",
            "created_at": "2019-04-04T16:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113835093431345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/knKzbDUsTt via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "418649295",
            "created_at": "2019-04-04T15:54:54.000Z",
            "id": "1113832324632854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apressa-te a viver bem e pense que cada dia \u00e9, por si s\u00f3, uma vida. #tbt \u23f3\u2728#instagram #boy #travel #happy #vacation em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UkLMAVD9Qm"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2019-04-04T15:34:15.000Z",
            "id": "1113827124375322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que S\u00e3o Roque de Minas \u00e9 considerada a capital da regi\u00e3o da Canastra? \nA cidade conta com bons servi\u00e7os, como o do Hotel Chapad\u00e3o da Canastra, e pode ser a base para explorar o Parque Nacional! https://t.co/QRquJ6SsJ3"
        },
        {
            "author_id": "295991221",
            "created_at": "2019-04-04T15:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1113824005356695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ligo que me olhem da cabe\u00e7a aos p\u00e9s, porque nunca far\u00e3o minha cabe\u00e7a e nunca chegar\u00e3o aos meus p\u00e9s. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/SfDLHgNmr8"
        },
        {
            "author_id": "322273942",
            "created_at": "2019-04-04T15:17:19.000Z",
            "id": "1113822864564731906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/9xE85IhWe5"
        },
        {
            "author_id": "289613279",
            "created_at": "2019-04-04T15:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1113820679571496966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/d48k8KMg4L via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1011139141927686144",
            "created_at": "2019-04-04T15:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1113819791922540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus queridos hoje vai rolar um som no deckonlybrasil no marque municipal de Itajub\u00e1 MG , s\u00f3 Sertanejo top pra vcs \ud83e\udd20\ud83c\udfb5 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/n5TAVtfsLI"
        },
        {
            "author_id": "456621003",
            "created_at": "2019-04-04T15:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1331612454674194433",
                        "start": 96,
                        "username": "orituaali"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "187679130",
                        "start": 207,
                        "username": "renatocaleffi"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "3289886268",
                        "start": 226,
                        "username": "LeManjue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113819607687733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Penedo, no estado do Rio de Janeiro e cercado pelo Parque Nacional do Itatiaia, o @orituaali sedia entre os dias 28 de abril e 5 de maio a Semana da Gastronomia com a presen\u00e7a do renomado chef @renatocaleffi, do @lemanjue https://t.co/sh7RA0NWzB https://t.co/Zz1s1obLry"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-04T14:53:02.000Z",
            "id": "1113816754495606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/S2ngg1rRZv"
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2019-04-04T14:45:09.000Z",
            "id": "1113814769390239749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o ocorre no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, a partir das 7h30min, no Parque Municipal Lagoa https://t.co/rPokxlK7St"
        },
        {
            "author_id": "87397811",
            "created_at": "2019-04-04T14:31:40.000Z",
            "id": "1113811377079164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o rio Ti\u00e9tar. E estava fresquinho. Desde esse momento baptizei-o de...\n\nTi\u00e9tar do agreste.\n\nhttps://t.co/TcCClW3hpn em Monfrag\u00fce, Parque Nacional y Reserva de la Biosfera https://t.co/H5G2plJnBG"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2019-04-04T14:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "247277293",
                        "start": 239,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113809284784185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11% mais visitantes do Parque Nacional no 1o trimestre de 2019. Turismo p os atrativos de Foz do Igua\u00e7u melhoram a cada per\u00edodo. Parab\u00e9ns as(os) engajados, e em especial ao secret\u00e1rio de turismo do munic\u00edpio que tanto se empenha na tarefa @GilmarPiolla (https://t.co/bhmDhzytDx) https://t.co/yd76qU2spZ"
        },
        {
            "author_id": "191056370",
            "created_at": "2019-04-04T13:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4642737,
                        -12.9620573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1113803186752692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdChapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do\u2026 https://t.co/VHdRQjTTRG"
        },
        {
            "author_id": "65902177",
            "created_at": "2019-04-04T13:58:58.000Z",
            "id": "1113803148710297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas D'Ul\u00e9 nesta Quinta-feira. \u2014 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/QN1BO1B9kq"
        },
        {
            "author_id": "802925306",
            "created_at": "2019-04-04T13:37:40.000Z",
            "id": "1113797787420954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf83O Parque Nacional da #Quisama est\u00e1 a procura de pessoas para fazerem um trabalhinho muito simples e est\u00e1 a pagar 900.000,00 kz por m\u00eas \ud83d\ude3c\ud83d\udc4d\ud83c\udffe https://t.co/nOEGqOoJzd"
        },
        {
            "author_id": "167274850",
            "created_at": "2019-04-04T13:33:04.000Z",
            "id": "1113796629667119104",
            "in_reply_to_user_id": "167274850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me deixa triste, porque sales\u00f3polis deveria ter mais investimento do poder p\u00fablico. E deveria, como tem 97% de \u00e1rea protegida, receber uma verba estadual/federal que suprisse essa prote\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que nada pode ser constru\u00eddo o que gera a falta de investimentos."
        },
        {
            "author_id": "1071506407684481030",
            "created_at": "2019-04-04T13:29:44.000Z",
            "id": "1113795791938834433",
            "in_reply_to_user_id": "1071506407684481030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a Floresta Nacional de Canela, e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados  da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra Geral  e Aparados da Serra. Importantes \u00e1reas para o Ecoturismo. Iniciativas que comprovadamente d\u00e3o certo no que se almeja com os projetos."
        },
        {
            "author_id": "55630634",
            "created_at": "2019-04-04T13:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2340356928",
                        "start": 11,
                        "username": "TVGazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113793306604003329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie da @TVGazeta Caminhos da Castanha mostra toda a dificuldade dos povos da floresta em sobreviver economicamente em regi\u00f5es como a Reserva Extrativista Chico Mendes,  querem preservar a floresta, mas n\u00e3o d\u00e3o... https://t.co/C2CK6jDJnz"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-04-04T13:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "253034260",
                        "start": 274,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113792422612545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; 8 patos mergulh\u00e3o foram avistados em rios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros durante expedi\u00e7\u00e3o do projeto \"Evitando a extin\u00e7\u00e3o do pato-mergulh\u00e3o no Corredor Veadeiros-Pouso Alto-Kalungas\". A esp\u00e9cie \u00e9 das mais amea\u00e7adas das Am\u00e9ricas.  https://t.co/XIGQWoVFYJ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "83392726",
            "created_at": "2019-04-04T13:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113792264613113862",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sou filha de propriet\u00e1rio do parque Nacional de aparados da Serra  (itaimbezinho) meu pai morou durante 30 anos dentro do parque sendo que teve que sair e deixar sua propriedade pois foi desapropriada e at\u00e9 agora n\u00e3o recebeu nada.como fica essa situa\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-04T13:14:45.000Z",
            "id": "1113792019418243075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer a Caatinga no Parque Estadual Bot\u00e2nico - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/Va2Yn1k4xZ"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-04-04T12:09:18.000Z",
            "id": "1113775549300785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), que atualmente \u00e9 municipal, tamb\u00e9m poder\u00e1 ser estadualizada &gt;&gt; https://t.co/c7fokCRIjf https://t.co/3hZAHbQVvm"
        },
        {
            "author_id": "40964320",
            "created_at": "2019-04-04T12:02:52.000Z",
            "id": "1113773929192144897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora em fevereiro estive no Parque Nacional de Torres Del Paine. Ningu\u00e9m reclama de pagar para entrar, receptivos, restaurantes, banheiros,  mapas, estrutura. Pior \u00e9 n\u00e3o ter nada disso e a\u00ed a op\u00e7\u00e3o \u00e9 a seguinte: ningu\u00e9m para mas tb ningu\u00e9m vai. https://t.co/BytPrpadU0"
        },
        {
            "author_id": "991130720",
            "created_at": "2019-04-04T11:55:43.000Z",
            "id": "1113772132218044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar!!! \u2014 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/48iZBauAIN"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2019-04-04T11:44:29.000Z",
            "id": "1113769303600447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heinze: \"O Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 um polo tur\u00edstico importante. Com essa ideia de privatiza\u00e7\u00e3o do parque temos que conversar com os dois governos, do RS e SC, e tirar esse projeto do papel\"."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-04T11:42:37.000Z",
            "id": "1113768832567476226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ando mais um dia aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udde1 https://t.co/FMRpvqd416"
        },
        {
            "author_id": "244180928",
            "created_at": "2019-04-04T11:34:38.000Z",
            "id": "1113766826838769669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/F6xv1ZkmXd"
        },
        {
            "author_id": "83247193",
            "created_at": "2019-04-04T11:33:20.000Z",
            "id": "1113766495857852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"grandeza\" de Bolsonaro: o fiscal do IBAMA que o havia multado por estar pescando, inclusive com lancha a motor em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra foi demitido dias atr\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-04-04T11:29:46.000Z",
            "id": "1113765599723827202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL KAIETEUR\" \u00e1rea protegida da GUIANA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"KAIETEUR NATIONAL PARK\" protected... https://t.co/YQ13JsA16G"
        },
        {
            "author_id": "274073024",
            "created_at": "2019-04-04T11:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1113761880433205249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \nQuando a natureza \u00e9 independente e troca dunas de lugar.\n#lagoas #dunas #natureza #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/SShEWThxhp"
        },
        {
            "author_id": "274073024",
            "created_at": "2019-04-04T11:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1113761372863639553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\nQuando o lugar \u00e9 bem mais que voc\u00ea esperava \n#natureza #dunas #lagoas #mar #parquedoslencoismaranhenses #lencoismaranhenses #barreirinhas #maranhao em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/PFHMdyxtLn"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2019-04-04T11:01:30.000Z",
            "id": "1113758485609631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota das Emo\u00e7\u00f5es \u00e9 uma verdadeira dose tripla em emo\u00e7\u00e3o que re\u00fane aventura, praia e ecoturismo e envolve para\u00edsos naturais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI), o Parque Nacional dos... https://t.co/Ym9Zf0kUmq"
        },
        {
            "author_id": "4825216979",
            "created_at": "2019-04-04T11:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113758140418469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/A1aJLUghvA via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-04-04T10:52:56.000Z",
            "id": "1113756328890179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, pausa no retrato do Parque Estadual da Mata Seca para atravessar o Velho Chico e reverenciar a Matriz de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, a igreja mais antiga de Minas...\n\nMatias Cardoso, 31 de mar\u00e7o... https://t.co/xzTqMIvo36"
        },
        {
            "author_id": "2895774940",
            "created_at": "2019-04-04T10:51:24.000Z",
            "id": "1113755946671595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique Parque nacional das Quirimbas \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n#travelling #traveldestination #travelphotography #traveltips #travelguide #travelholic #travel #travelblogger #holidayphotos #holiday #vacationmode #vacation\ud83c\udf34 #exploremozambique #explore https://t.co/7uMNOX9O5F"
        },
        {
            "author_id": "816456182395183108",
            "created_at": "2019-04-04T10:50:16.000Z",
            "id": "1113755661605711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente do c\u00e9u, eu e jey passando pelo parque municipal agora de manha vimos um cara se masturbando e nem disfar\u00e7ando VEI ???!?!?!! A porra ainda olha pra nos mordendo a boca. Como que reage a essas situa\u00e7\u00f5es alguem me ajuda. NOJO dessas desgracaaa porca inferno"
        },
        {
            "author_id": "1056894760416350208",
            "created_at": "2019-04-04T10:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "84360644",
                        "start": 232,
                        "username": "RSintoniaFM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "1113743196528443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para garantir a seguran\u00e7a daqueles que frequentam a festa temos trabalho diariamente, vistoriando o Parque Nacional da Cebola, orientando, e trabalhando em conjunto com a Prefeitura do munic\u00edpio.\n.\n#cbmsc #ituporanga #santacatarina @RSintoniaFM https://t.co/IpMVtutFXl"
        },
        {
            "author_id": "855799337804156929",
            "created_at": "2019-04-04T09:00:12.000Z",
            "id": "1113727961117679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT jairbolsonaro: \u00c9 a Floresta Nacional de Canela, e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2865500410",
            "created_at": "2019-04-04T08:58:10.000Z",
            "id": "1113727449408393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Bragan\u00e7a quer classificar geoss\u00edtio do Tojal dos Pereiros como monumento natural https://t.co/wuvyzxo13r"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2019-04-04T08:00:00.000Z",
            "id": "1113712809630666753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Zebra loira \u00e9 flagrada em registro raro em parque nacional na Tanz\u00e2nia: https://t.co/G5gBwSQg8B"
        },
        {
            "author_id": "216232998",
            "created_at": "2019-04-04T06:20:31.000Z",
            "id": "1113687775155564546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Curucutu | Rotas e Caminhos https://t.co/TpYXCHUIKk"
        },
        {
            "author_id": "1024530240163532800",
            "created_at": "2019-04-04T05:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113679162483646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/hDE8Zryw1K via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1056193159091445761",
            "created_at": "2019-04-04T03:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91106374",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoleoribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113650170581934082",
            "in_reply_to_user_id": "91106374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoleoribeiro Avalia\u00e7\u00e3o da integridade dos recifes biog\u00eanicos no Parque Estadual da Costa do Sol, munic\u00edpio de Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, RJ."
        },
        {
            "author_id": "2400872911",
            "created_at": "2019-04-04T03:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113650119163953153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/3HVRCLxFCk via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-04T03:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40095953",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113643345467924480",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal A quem interessa a mudan\u00e7a de \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? A unidade esta  prejudicando os interesses de quem. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o o pr\u00f3prio nome diz. Vamos resistir ao m\u00e1ximo neste absurdo de proposta."
        },
        {
            "author_id": "894183769850212352",
            "created_at": "2019-04-04T03:19:50.000Z",
            "id": "1113642304445734917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape. https://t.co/bZnr21BGfc"
        },
        {
            "author_id": "164345015",
            "created_at": "2019-04-04T03:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "128372940",
                        "start": 108,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113642151852875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/H6YcGpplTD via @GreenpeaceBR @jairbolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "164345015",
            "created_at": "2019-04-04T03:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113642065668263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/H6YcGpplTD via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2019-04-04T03:11:21.000Z",
            "id": "1113640169297653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhensess\nSomente para quem procura exclusividade em experi\u00eancia ao ar livre.\n#len\u00e7\u00f3ismaranhenses \nhttps://t.co/fwEw1TJXss"
        },
        {
            "author_id": "63662119",
            "created_at": "2019-04-04T02:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113631098343436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/4qoWDWsdrV via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "26494024",
            "created_at": "2019-04-04T02:32:32.000Z",
            "id": "1113630401275277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 NOT\u00cdCIA URGENTE - FOGO CRIMINOSO ATINGE O PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1. \n\nAtualizado \u00e0s 21h22 \ud83d\udc4d\n\n  Fogo intenso no Pico do Jaragu\u00e1 acontecendo neste exato momento, a gravidade imensa se da pela destrui\u00e7\u00e3o da fauna e... https://t.co/VKEFrDXFKE"
        },
        {
            "author_id": "26494024",
            "created_at": "2019-04-04T02:27:30.000Z",
            "id": "1113629132800368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirituba e Regi\u00e3o \ud83d\udd34 NOT\u00cdCIA URGENTE - FOGO CRIMINOSO ATINGE O PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1. \n\nAtualizado \u00e0s 21h22 \ud83d\udc4d\n\n  Fogo intenso no Pico do Jaragu\u00e1 acontecendo neste exato momento, a gravidade imensa se da pela... https://t.co/6KLvcaSKaN"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-04-04T02:15:59.000Z",
            "id": "1113626237761662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como acampar no Parque Nacional de Banff - Os caminhantes https://t.co/3VkL5Jqpro, see more https://t.co/OhAlZ99jxX"
        },
        {
            "author_id": "219755955",
            "created_at": "2019-04-04T02:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "16334137",
                        "start": 144,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113622469968056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar a salvar o pouco que nos resta!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \nEu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/AW1MHY2bFF via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2019-04-04T01:59:25.000Z",
            "id": "1113622065947586561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Protocolei na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional e Turismo um requerimento que solicita audi\u00eancia p\u00fablica para debater o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nLeia e saiba mais:\nhttps://t.co/qr08Ahsbq4 https://t.co/xxbpUXlFMS"
        },
        {
            "author_id": "726794094438129666",
            "created_at": "2019-04-04T01:35:09.000Z",
            "id": "1113615960705921024",
            "in_reply_to_user_id": "942060021860519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shippomeddison uma das torres do parque estadual do meu bairro pegou fogo"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2019-04-04T01:27:38.000Z",
            "id": "1113614067875315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bicicleta nos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. Fatbikedune Fat bike assuma sua experi\u00eancia com guia especializado em cicloturismo em Parque Nacional #Len\u00e7\u00f3ismaranhense #Fatbike #nationalpark \nhttps://t.co/aH2fGDcVhX"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-04-04T01:08:41.000Z",
            "id": "1113609298926612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca - RJ.\n\ud83d\udcf8 por beethovennorberto\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo #turismodenatureza #turismodeaventura\u2026 https://t.co/yeqSrRO0id"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-04-04T00:59:50.000Z",
            "id": "1113607070199238657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 deve agilizar plano de\u00a0manejo https://t.co/1z2uge1MTg"
        },
        {
            "author_id": "886804691899871232",
            "created_at": "2019-04-04T00:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113604280957767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/WPrM3WjaBo via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1028770684284149760",
            "created_at": "2019-04-04T00:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "16334137",
                        "start": 51,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113603696104038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar! #OBugio https://t.co/go79IOJvEl via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2019-04-04T00:30:27.000Z",
            "id": "1113599676757028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela vai impulsionar o turismo, avalia secret\u00e1rio' em https://t.co/1xQyJh3Jmg #Canela"
        },
        {
            "author_id": "760970084143755264",
            "created_at": "2019-04-04T00:21:48.000Z",
            "id": "1113597500177420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes https://t.co/ABBuq5Neax"
        },
        {
            "author_id": "1056894760416350208",
            "created_at": "2019-04-04T00:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "84360644",
                        "start": 110,
                        "username": "RSintoniaFM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1113596652621828097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante vistoria t\u00e9cnica no Parque Nacional da Cebola fizemos uma imagem a\u00e9rea com aux\u00edlio do nosso Drone. \n.\n@RSintoniaFM #cbmsc #ituporanga #santacatarina https://t.co/T2ppup56dB"
        },
        {
            "author_id": "297045988",
            "created_at": "2019-04-03T23:55:16.000Z",
            "id": "1113590821721464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia normal https://t.co/mwKaSfthWT"
        },
        {
            "author_id": "72619854",
            "created_at": "2019-04-03T23:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "91106374",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoleoribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113588759876882432",
            "in_reply_to_user_id": "91106374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoleoribeiro A ca\u00e7a e a\u00e7\u00f5es de controle nas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e2mbito Estadual e Federal do Estado do Rio de Janeiro. \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2019-04-03T23:45:47.000Z",
            "id": "1113588437163094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Canela existe h\u00e1 mais de 70 anos' em https://t.co/MBv3mrDc5N #Canela"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2019-04-03T23:08:25.000Z",
            "id": "1113579033390874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/xeQLQZeiOS"
        },
        {
            "author_id": "4382585247",
            "created_at": "2019-04-03T22:50:44.000Z",
            "id": "1113574582961803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com que frequ\u00eancia ser\u00e1 que jogam t\u00eanis l\u00e1 no parque municipal? queria ir tirar foto"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-04-03T22:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1113570936505143296",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E a Concess\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3? vai vir quando ?"
        },
        {
            "author_id": "92122625",
            "created_at": "2019-04-03T22:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113570891517124609",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f locais maravilhosos que est\u00e3o abandonados! Parab\u00e9ns ministro ! \nOutro parque que tbm necessita urgente ser concedido \u00e9 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-04-03T22:12:00.000Z",
            "id": "1113564837118980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de a\u00e7\u00e3o do MPF, gestores da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis comprometeram-se em finalizar documento t\u00e9cnico at\u00e9 o dia 30 de novembro desse ano. https://t.co/xBOj9d3xPm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-03T22:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "306390613",
                        "start": 250,
                        "username": "meigavigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113562791556857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perspectiva faro da Porta na illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de @meigavigo https://t.co/apj55fw7MR"
        },
        {
            "author_id": "388508259",
            "created_at": "2019-04-03T21:55:06.000Z",
            "id": "1113560582807064582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma tristeza atr\u00e1s da outra. https://t.co/nScPiTKCDx"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2019-04-03T21:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "85664113",
                        "start": 17,
                        "username": "UFMAoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113559683531464710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores da @UFMAoficial divulgaram um estudo para refutar o Projeto de Lei do senador @SigaRoberto_, que prop\u00f5e alterar os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para \u201cpromover o turismo sustent\u00e1vel\u201d https://t.co/GGzaZvANSf"
        },
        {
            "author_id": "391019543",
            "created_at": "2019-04-03T21:34:27.000Z",
            "id": "1113555384994811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Totalmente desnecess\u00e1rio, al\u00e9m de que \u00e9 prov\u00e1vel que aumente os problemas das enchentes, por diminuir as \u00e1reas de absor\u00e7\u00e3o! https://t.co/EIlKR6Ho5D"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2019-04-03T21:30:45.000Z",
            "id": "1113554456115916803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeito de cidade do interior e influ\u00eancias pantaneiras. Porta de entrada para o Pantanal Sul, a Serra da Bodoquena e o Parque Nacional das Emas \u2013 perfeitos para visitar no outono. E o melhor: voos diretos saindo do Aeroporto Internacional de BH. Partiu voar para Campo Grande? https://t.co/9cZvqDHNdf"
        },
        {
            "author_id": "2937025744",
            "created_at": "2019-04-03T21:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "69694602",
                        "start": 117,
                        "username": "dehorlandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113553732443213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Vila de S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s. \ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por @dehorlandini via @trilheirasdobrasil\n\nhttps://t.co/Ryo5yVPf4q \n\n#vaiviajar #vaideaviao #trilha #trilheirasdobrasil #mirante #chapadadosveadeiros #altoparaiso #goias https://t.co/5mQV6IQ2CT"
        },
        {
            "author_id": "713816121665855489",
            "created_at": "2019-04-03T21:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "16334137",
                        "start": 96,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1113550300915425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte \n\n#OBugio https://t.co/yB8Z93AHPM via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2019-04-03T21:01:06.000Z",
            "id": "1113546991823462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro quando os leitores mandam d\u00favidas, porque me incentiva a fazer posts espec\u00edficos. Esse aqui saiu assim, por causa de uma d\u00favida e espero que ajude a resolver as suas d\u00favidas tamb\u00e9m:... https://t.co/f6Licps5Nb"
        },
        {
            "author_id": "908709246384164864",
            "created_at": "2019-04-03T20:56:24.000Z",
            "id": "1113545808589279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra loira \u00e9 flagrada em registro raro em parque nacional na Tanz\u00e2nia https://t.co/hEAYZva1qn"
        },
        {
            "author_id": "363763367",
            "created_at": "2019-04-03T20:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.53455956,
                        37.13752147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e68b57affea10f1d"
            },
            "id": "1113543955218608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo: Monumento Natural\nLugar: Portimao, Algarve, (Portugal)\n\n#manudelicadofotograf\u00eda \n#fotograf\u00edaaficionado \n#fotograf\u00edasinretoques \n#fotograf\u00edaarboles \n#fotograf\u00edanaturaleza\n#fujifilm\u2026 https://t.co/MZrSWACJG2"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-04-03T20:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "524349796",
                        "start": 92,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113543855515807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a R.dos Carij\u00f3s, sent B/C (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-04-03T20:46:55.000Z",
            "id": "1113543425289273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h47 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a Rua dos Carij\u00f3s, sentido bairro/centro."
        },
        {
            "author_id": "912708345345306624",
            "created_at": "2019-04-03T20:45:30.000Z",
            "id": "1113543065334104066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra loira \u00e9 flagrada em registro raro em parque nacional na Tanz\u00e2nia https://t.co/zlDe3OVAC6"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-04-03T20:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "524349796",
                        "start": 106,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113542856017358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R.DA BAHIA | Acidente antes da Av.Afonso Pena, ao lado do Parque Municipal. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-04-03T20:44:22.000Z",
            "id": "1113542781094506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h44 RUA DA BAHIA | Acidente antes da Av. Afonso Pena, ao lado do Parque Municipal. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local."
        },
        {
            "author_id": "1064622119038930949",
            "created_at": "2019-04-03T20:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113542228201365507",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma S\u00e9rio? Mas as araras foram retiradas pq as empresas queria apenas lucro sem se importar com o cidad\u00e3o. Como no parque Nacional ser\u00e1 diferente?"
        },
        {
            "author_id": "1093238015563100160",
            "created_at": "2019-04-03T20:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113541472538779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/0ug6CpFZnR via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "933459198704267265",
            "created_at": "2019-04-03T20:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113540327279869959",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Parab\u00e9ns Ricardo! Boa iniciativa! Estivemos no Itaimbezinho no ano de 2009 e at\u00e9 fomos entrevistados pelo Zero Hora que fazia uma mat\u00e9ria. O Parque Nacional dos Aparados da Serra Geral estava em p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es. Concess\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! Sucesso!"
        },
        {
            "author_id": "394393136",
            "created_at": "2019-04-03T20:23:52.000Z",
            "id": "1113537624734466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado no Gin\u00e1sio de Exposi\u00e7\u00f5es do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Festival https://t.co/ooRPJAWXeB"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2019-04-03T20:23:24.000Z",
            "id": "1113537503829594115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado no Gin\u00e1sio de Exposi\u00e7\u00f5es do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Festival https://t.co/mVCwG9kwZ6"
        },
        {
            "author_id": "1086125935",
            "created_at": "2019-04-03T19:57:41.000Z",
            "id": "1113531033385865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUUTO LOKO  @ Parque Municipal Cachoeira do Salto \u2014 at Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/ftVUW9MnVt"
        },
        {
            "author_id": "1086125935",
            "created_at": "2019-04-03T19:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26769726,
                        -22.84638947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1113530978729897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUUTO LOKO em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/R2xt76INEn"
        },
        {
            "author_id": "2860712321",
            "created_at": "2019-04-03T19:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 10,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113530145132941315",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @governoparana A natureza e seus segredos!\nN\u00f3s os pontagrocensse temos o privil\u00e9gio de ter em nossa regi\u00e3o o parque estadual de vila velha"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2019-04-03T19:50:04.000Z",
            "id": "1113529115926323206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GovernoFederal | Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra | Saiba mais em https://t.co/gq96MGdXTO https://t.co/MTffn8Ed1U"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-04-03T19:48:18.000Z",
            "id": "1113528673309732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), que atualmente \u00e9 municipal, tamb\u00e9m poder\u00e1 ser estadualizada &gt;&gt; https://t.co/c7fokCRIjf https://t.co/3hZAHbQVvm"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-04-03T19:43:05.000Z",
            "id": "1113527359334961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revoada dos papagaios-de-cara-roxa ao entardecer rumo a Ilha do Pinheiro, no Parque Nacional do Superagui, \u00e9 um verdadeiro espet\u00e1culo da natureza e um dos principais atrativos da regi\u00e3o. A esp\u00e9cie, que d\u00e9cadas atr\u00e1s... https://t.co/zyDxIiUD5q"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2019-04-03T19:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 86,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113527157844787201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Bolsonaro anuncia concess\u00e3o de parque nacional em Canela' em https://t.co/fpTm6ex9pv @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "77816447",
            "created_at": "2019-04-03T19:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1055413771315933184",
                        "start": 0,
                        "username": "bacchiega_lucas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "4237729961",
                        "start": 17,
                        "username": "Guerraitanhaem"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "35879806",
                        "start": 33,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1113524414287699970",
            "in_reply_to_user_id": "1055413771315933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bacchiega_lucas @Guerraitanhaem @gnatalini Parque municipal da Mooca!!!!"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2019-04-03T19:00:01.000Z",
            "id": "1113516521341554694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Professor Marcos Mazzoni, conhecido como Parque Cidade Nova, tem vegeta\u00e7\u00e3o ex\u00f3tica e ornamental, al\u00e9m de plantas do Cerrado. Ele funciona de ter\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 18h. Saiba mais: https://t.co/BYZkxeePLz https://t.co/VzzRZUd2Nq"
        },
        {
            "author_id": "182556691",
            "created_at": "2019-04-03T18:56:35.000Z",
            "id": "1113515656157126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna de Edinei Wassoaski de hoje https://t.co/7HIUodaiD6"
        },
        {
            "author_id": "123624252",
            "created_at": "2019-04-03T18:56:05.000Z",
            "id": "1113515533008232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha coluna de hoje https://t.co/rVyXbayZmj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [taegissi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "taegissi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "taegissi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maxffc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maxffc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maxffc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maxffc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maxffc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maxffc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maxffc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maxffc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maxffc"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Utah, USA",
                "id": "1879ace9e02ace61",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muritiba, Brasil",
                "id": "a0f51a5f4b5cdd7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Acadia National Park",
                "id": "07d9ece996883004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Tres Cantos, Espa\u00f1a",
                "id": "1c114e08bbeec66c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhota, Brasil",
                "id": "a5334093e36d2410",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Braga, Portugal",
                "id": "5b12348ecc3f2565",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atalanta, Brasil",
                "id": "ca2a69c88b04e057",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portim\u00e3o, Portugal",
                "id": "e68b57affea10f1d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "889630731529486337",
                "name": "Desiludida \ud83d\udc7b",
                "username": "Gabis_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040055891930898432",
                "name": "Rdggreen",
                "username": "rdggreen01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556796779",
                "name": "AtvEdu_Dengue_Cap1.0",
                "username": "AtivEducCAP10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177330670",
                "name": "Sebasti\u00e3o Ferreira",
                "username": "sebastiofcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158549641",
                "name": "Preto de Eriocromo",
                "username": "john_cs90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47965983",
                "name": "Kaio Chagas",
                "username": "kaiochagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066085333232697347",
                "name": "H. Chaves",
                "username": "HChaves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756045086773895168",
                "name": "Arquimedes Santos",
                "username": "arqsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027016045574406144",
                "name": "Irineu Staub",
                "username": "IrineuStaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974322062746685440",
                "name": "miradouronoticias.com.br",
                "username": "miradouronotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017168252236124160",
                "name": "Talatona TV",
                "username": "TalatonaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121572951",
                "name": "M. Margarida Pereira-M\u00fcller",
                "username": "Pereira_Muller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050766960185741312",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o",
                "username": "OpiniaoJornalAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794235982",
                "name": "sandro de miranda",
                "username": "SANDROAAMIRANDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48558985",
                "name": "Thiago Sarkis",
                "username": "thisarkis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344495196",
                "name": "Ivan Batista",
                "username": "IvanBatista3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77537858",
                "name": "Alexandre Martinez",
                "username": "tecxande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251644606",
                "name": "er\u03b9c\u03b1\u0303o \ud83c\udf65",
                "username": "sbrissiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220332700",
                "name": "Site RSNOT\u00cdCIA",
                "username": "BLOGRSNOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21663881",
                "name": "Jaciel Dias",
                "username": "JacielDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87924146",
                "name": "pat",
                "username": "pfmirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515656651",
                "name": "B K",
                "username": "richardaugust13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792585571",
                "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d",
                "username": "Trevas_t_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302563936",
                "name": "Edson S\u00e1 - Coach",
                "username": "coach_edsonsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304027871",
                "name": "tris",
                "username": "veratristao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081549065530363905",
                "name": "Stela",
                "username": "Stela40456741",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3807808996",
                "name": "Ju\u00e3oJ\u00e3un",
                "username": "jpsonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4706702069",
                "name": "Alonso",
                "username": "Alonsoaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80736984",
                "name": "Nina",
                "username": "nina_doreminina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336893878",
                "name": "Welliton",
                "username": "whoiswelliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602263020",
                "name": "isa",
                "username": "isasgrudtner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123685733",
                "name": "miss belo horizonte 2018",
                "username": "gabilfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808818902012665860",
                "name": "webradiocampogrande",
                "username": "dmarcosborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684490",
                "name": "P\u00fablico Ci\u00eancia",
                "username": "P__Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483415719",
                "name": "\ud83c\udf3b Laura Thompson \ud83c\udf3b",
                "username": "thompsonbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042112603",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joagomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156290089",
                "name": "tots",
                "username": "totovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716250240081391616",
                "name": "Vivianne Souza",
                "username": "VivianneSouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708423643898970112",
                "name": "Z\u00e9 N\u00f4",
                "username": "zeno_1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185135732",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "zdamen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354532707",
                "name": "Gerardo R. Martinez",
                "username": "GerardoRMartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002605715826061312",
                "name": "bibs mudou de conta \ud83d\udd34",
                "username": "ETremNaoMetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227136951",
                "name": "Viper",
                "username": "BRUNOP22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56796070",
                "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u2113\u2113\u1d00 \u0262\u1d00\u0280\u1d04\u026a\u1d00",
                "username": "camilla_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032093825190322183",
                "name": "Aline",
                "username": "Aline20266052",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706622222677483520",
                "name": "meow Liz",
                "username": "haveamouseday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878850579078033408",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Neves",
                "username": "marco_aneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192572616",
                "name": "Luiz Roberto",
                "username": "luizfradao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139520319",
                "name": "Flam\u00ednio Freua",
                "username": "flaminio08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110678643",
                "name": "Clube Gazeta do Povo",
                "username": "clubegazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60055805",
                "name": "ROSSOYS \ud83d\udea9 \u272c \u24ed\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "rossoys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191577003",
                "name": "Marechal Jear Head",
                "username": "TOdOLHOemVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967246592314150912",
                "name": "Cl\u00e9a Le\u00f4nidas Bananinha Abada",
                "username": "AbadaClea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183384656",
                "name": "Mwana Mukongo",
                "username": "KenMwanaMukongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68058166",
                "name": "Loro gelado",
                "username": "Contaryni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021774785",
                "name": "Alcino Farias",
                "username": "uaucinu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146874334",
                "name": "ale",
                "username": "alecrrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795306133191847936",
                "name": "isa",
                "username": "porcarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192751047",
                "name": "Zero",
                "username": "zerocgr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324101049",
                "name": "tainara",
                "username": "taiinarasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182449285",
                "name": "Junior de Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jrmochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277174430",
                "name": "Paula Chiovato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaulaChiovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556130656",
                "name": "Fabio Augusto",
                "username": "fabioasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619242610",
                "name": "Belezas Naturais",
                "username": "BelezasOriginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181263592",
                "name": "indrig",
                "username": "ingroush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179393698",
                "name": "Richard Kimble",
                "username": "Richard1Kimble",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466054502",
                "name": "thukinha",
                "username": "talitascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2662443526",
                "name": "Karol Sueto Moreira",
                "username": "ksuetomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489930538",
                "name": "Pequeno Principe",
                "username": "vitor_txra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810847509140619264",
                "name": "predo",
                "username": "andarsozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223219484590313472",
                "name": "\u20221\u00b0BATALH\u00c3O DO JAILBREAK\u2022\u2122",
                "username": "1Batalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052630704402518017",
                "name": "Beto",
                "username": "1_betin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298161605",
                "name": "Edu Vieira",
                "username": "edubabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996592176527224832",
                "name": "FJU Osasco SP",
                "username": "FJUOsascoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265715632",
                "name": "Leopardus jordanita",
                "username": "JordaniDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172436435",
                "name": "sad & brazilian",
                "username": "marcia_csf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125361273",
                "name": "Felippe Katan",
                "username": "LBKatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947159165188878338",
                "name": "Liv",
                "username": "liv_lly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284089929",
                "name": "Mateus Magarotto",
                "username": "mateusmagarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29234216",
                "name": "Uariton Boaventura",
                "username": "uariton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79015173",
                "name": "Fight4Freedom",
                "username": "forfreedom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886976518907449344",
                "name": "lady gaga's luigi",
                "username": "fiImedeterror",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58186935",
                "name": "marcos  doublexx",
                "username": "doublexx2msncom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272990664",
                "name": "Charles Cruz",
                "username": "Charlesmcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919777789900976128",
                "name": "Rafael Muffo Ladaga",
                "username": "RafaelMuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718895255475654657",
                "name": "PIGN",
                "username": "PIGNoriginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326595738",
                "name": "Uma Sul Americana",
                "username": "UmaSulAmericana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157672234",
                "name": "exaustah",
                "username": "_natynatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936676571758452738",
                "name": "ben",
                "username": "reatorpanique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266572084114853891",
                "name": "Renatinha pereira\ud83d\ude0a",
                "username": "RenataPereira8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304459989",
                "name": "P\u00f4pa",
                "username": "MirandsP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110099722319081473",
                "name": "JR INCRIMINATIONS  E COVARDES TALK MACHINES JR",
                "username": "Puzzle34514384",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 586.558 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740391360184868864",
                "name": "Pedro \ud83d\udc99",
                "username": "NexTeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712612998796460032",
                "name": "Socorro",
                "username": "feitosan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114119871262941185",
                "name": "katia gon\u00e7alves",
                "username": "katiago70715267",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114637650303037440",
                "name": "Felipe Overre",
                "username": "FOverre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184225262",
                "name": "fefa",
                "username": "fehlittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23062178",
                "name": "R\u00f4mulo Paiva",
                "username": "RomuloPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078511124310568961",
                "name": "Colacauu \ud83e\udd8b",
                "username": "dontcarehoe0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011139141927686144",
                "name": "Thales Mendon\u00e7a",
                "username": "ThalesMOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27136217",
                "name": "Castelan\u00ae \ud83e\ude90",
                "username": "alinecastelan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57394141",
                "name": "Ricardo Abreu",
                "username": "ricardorasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126098022",
                "name": "Amanda",
                "username": "theamandinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039667329045549056",
                "name": "A Mala Est\u00e1 Pronta!",
                "username": "AMalaEstaPronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085505287522521088",
                "name": "Transnorte",
                "username": "TransnorteMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110279012",
                "name": "Geraldo Oliveira",
                "username": "Geraldo_Olivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439311114",
                "name": "Tonico Lima",
                "username": "LimaTonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179958498",
                "name": "lady gaga fumando maconha e ouvindo pabllo vittar",
                "username": "h3rmott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4388334796",
                "name": "Vin\u00edcius Souza",
                "username": "ViniSouza128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55819632",
                "name": "Cadu Ferreira",
                "username": "CaduFerreiraOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044678325745201153",
                "name": "Rafa Skull",
                "username": "R95442632Skull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398282401",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Bordallo",
                "username": "jmbordallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75444648",
                "name": "Thiago Casst",
                "username": "thiagocasst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58914599",
                "name": "amorim",
                "username": "algopodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697258041",
                "name": "Cristiano Schweitzer",
                "username": "Cristtianow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36865971",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "thericardogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958492881865662466",
                "name": "O Barba Viajante",
                "username": "obarbaviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103400953129172992",
                "name": "S\u00f3 observo",
                "username": "AlexandreMaSal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319754859",
                "name": "Diario do Rio Claro",
                "username": "Diario_rioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745347763",
                "name": "carlos tiedra garcia",
                "username": "carlos_tiedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720609555",
                "name": "Type sem Tharn",
                "username": "fgustavo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29110573",
                "name": "Raul Izar",
                "username": "RauLIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346696011",
                "name": "Loris Otaria",
                "username": "Lorenxsexshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217765",
                "name": "lucia zanelli",
                "username": "lucia_zanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137489408",
                "name": "\u2c9f\u2ccb\u2c85\u2c9f \u24b6",
                "username": "ThalesOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835486849",
                "name": "politicandonoblog",
                "username": "politicanoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42585102",
                "name": "L\u1d07\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00 R\u026a\u0299\u1d07\u026a\u0280\u1d0f",
                "username": "LekkoMr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112138915",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2602\ufe0e",
                "username": "tudoasneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296560648",
                "name": "Al\u00ea Marques",
                "username": "alecologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57843874",
                "name": "Fernando Zuan",
                "username": "FernandoZuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991714635941376000",
                "name": "CarlosFSL \ud83c\udfc6\ud83c\udfae\ud83c\udfc6 GT MADMAXSP1979",
                "username": "MadMaxSp1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82274523",
                "name": "M\u00e1rcio Neves",
                "username": "alemdoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66699899",
                "name": "xunqui",
                "username": "gxunqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400711164",
                "name": "Sandro(#tim betalab)",
                "username": "sandrobujao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460577684",
                "name": "diamanta russo",
                "username": "diamantarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807348018542510085",
                "name": "Dothinho de P\u00eathego",
                "username": "Maximtomadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971415379103842304",
                "name": "Amanda Audi",
                "username": "amandafaudi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002575344220729344",
                "name": "raphael assis",
                "username": "raphavalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427044401",
                "name": "Rafael A.",
                "username": "_00Ras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196035175",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersoncs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269390905",
                "name": "bau da conceicao",
                "username": "baudaconceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337349756",
                "name": "Dutra",
                "username": "joaodutrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888756922270314496",
                "name": "Juan Carlos P Silva",
                "username": "JuanCarloJCPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160014051",
                "name": "Leonardo Foncea R.",
                "username": "leOJOnardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236396184",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fces \u2653\ufe0figh \ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "AceshighTaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881839",
                "name": "Adalberto Dantas",
                "username": "AdalbertoDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479576171",
                "name": "Aquele Estranho",
                "username": "bettomgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758965",
                "name": "ANP|WWF",
                "username": "WWF_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121571029",
                "name": "FAPAS",
                "username": "FAPASPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4164540135",
                "name": "Ivo Patarra",
                "username": "ivopatarra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328371273832026112",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "prefasaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321616057",
                "name": "Carol Bogucheski",
                "username": "CarolBoguchesk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198708609",
                "name": "Arlene",
                "username": "ArleneSLazzari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112574765",
                "name": "Gostaria",
                "username": "Gostaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38955898",
                "name": "Trends Tops (Trending Topics)",
                "username": "TrendsTops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72955723",
                "name": "\u2022Pedrin\u2022",
                "username": "PeeAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100891863719071744",
                "name": "Kenedy",
                "username": "Kenedy0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77287794",
                "name": "motoca",
                "username": "Thyago_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212988291",
                "name": "V\u00e2nia Santos",
                "username": "vaninha_vst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81274765",
                "name": "Joseane Lopes",
                "username": "JoseaneRLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99367694",
                "name": "Thaise Cristine Martins Dias",
                "username": "thaised",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440167760",
                "name": "COPYFEYSE",
                "username": "nnnando01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106570391",
                "name": "jefferson souza",
                "username": "jeffreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557969259",
                "name": "vacina j\u00e1-Fora Bozonazi",
                "username": "Alexandrafrei15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75128118",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates",
                "username": "jgprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174355413",
                "name": "Gustavo P\u00eana \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8",
                "username": "_gustavopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41209473",
                "name": "Steph Riccio",
                "username": "stephderi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998098075297206272",
                "name": "geo_marcela",
                "username": "geo_marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775879215",
                "name": "Adriane Ferreira",
                "username": "DRIKKA1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9968372",
                "name": "Raul",
                "username": "O_Raul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3194494733",
                "name": "Bike76.com",
                "username": "Bike76Com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327986734",
                "name": "Cear\u00e1lcool \ud83c\udf7b",
                "username": "cearalcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357216052",
                "name": "adribono",
                "username": "adrianabonorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084549790627704832",
                "name": "Julio",
                "username": "JulioCe07289450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55729783",
                "name": "Antero Greco",
                "username": "anterogreco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "916489645810225153",
                "name": "Marcelo Bretas",
                "username": "mcbretas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170582076",
                "name": "well\ud83c\udff4\u26a1\ufe0f\ud83d\udc0a",
                "username": "oliveirasWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4475531433",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82",
                "username": "fergusnblunt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83714316",
                "name": "raphael",
                "username": "aquelerapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204618048",
                "name": "Frater Psicopombo\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "chamusaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894882278",
                "name": "2.7 (\ud83c\udf97\ufe0f)",
                "username": "rafamorais26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027939845908389888",
                "name": "Mamaco que fuma \ud83d\udc12",
                "username": "brenocracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738082711697563648",
                "name": "Filosofia Moderna",
                "username": "FilosofiaMderna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737069366",
                "name": "Guia do Chile",
                "username": "GuiadoChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000138224",
                "name": "Thiago Pereira",
                "username": "DrThiagoPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291679277",
                "name": "Nathi",
                "username": "nathijochem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935034935290851328",
                "name": "Marco Santo",
                "username": "macsanto787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969458876",
                "name": "Jo\u00e3o Marcelo",
                "username": "JmpaJoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997642",
                "name": "Clara Mayrink",
                "username": "ClaraMayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055942186989223944",
                "name": "gigi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "giovannatorrres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013592154449547264",
                "name": "Vitor Santana",
                "username": "vit0rsantana__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312079883",
                "name": "M\ud83c\udd70rginal Po\u00e9tico !*",
                "username": "UdoisMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36490952",
                "name": "jeff",
                "username": "pennajeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111775583279689730",
                "name": "Green Life",
                "username": "GreenLi25344062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647910041",
                "name": "Casa de Ana",
                "username": "espacocasadeana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618570232",
                "name": "Caroline Tayar",
                "username": "caroline_tayar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56518611",
                "name": "Eaicomprou",
                "username": "E_ai_comprou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114337295",
                "name": "EDSON SHAWER",
                "username": "SHAWERLOCUTOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60384566",
                "name": "T\u00e2nia Gauto \ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udce2",
                "username": "TGauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888509882",
                "name": "_Adrianin_",
                "username": "Almeida1Adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103114444",
                "name": "Pousada dos Ch\u00e1s",
                "username": "Pousadadoschas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718644673405960192",
                "name": "\u24cb Lula Presidente",
                "username": "hamenteslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846021590907338754",
                "name": "Carla Gondim",
                "username": "CarlaGond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400604321",
                "name": "Maira da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MairaDaSilva000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333593149",
                "name": "carlos souza",
                "username": "PjcarlosSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055893456294424577",
                "name": "Ningu\u00e9m",
                "username": "sacd68471301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122381164",
                "name": "am\u00e5nda \ud83c\udfb8",
                "username": "wildgrief",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757049445",
                "name": "GABS\ud83c\udf3b",
                "username": "fuckbhering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4472487796",
                "name": "paula gabrielle",
                "username": "Fermentaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848308939565531138",
                "name": "Samuel",
                "username": "SamuelPOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911936150",
                "name": "torta do frango",
                "username": "_danile_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418649295",
                "name": "Edson Martins",
                "username": "MartinsDinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239474661",
                "name": "Assimptur",
                "username": "_assimptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295991221",
                "name": "trick",
                "username": "pa_tike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322273942",
                "name": "Horacitus",
                "username": "rojochajari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289613279",
                "name": "paula \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "musiforcars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456621003",
                "name": "Terapia do Luxo",
                "username": "TerapiadoLuxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331612454674194433",
                "name": "Rituaali",
                "username": "orituaali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187679130",
                "name": "Chef Renato Caleffi",
                "username": "renatocaleffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289886268",
                "name": "Le Manjue Organique",
                "username": "LeManjue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87397811",
                "name": "Jo\u00e3o Silva",
                "username": "jmfs87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191056370",
                "name": "C & C Turismo",
                "username": "cecturismobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902177",
                "name": "Ondaon",
                "username": "Ondaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802925306",
                "name": "Elvino Boss",
                "username": "ElvinoBoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167274850",
                "name": "Lucas",
                "username": "_FredLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071506407684481030",
                "name": "Alain Victor",
                "username": "realalainvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55630634",
                "name": "Dimas Sandas",
                "username": "DimasSandas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340356928",
                "name": "TV Gazeta",
                "username": "TVGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83392726",
                "name": "Helo",
                "username": "Heloisacristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40964320",
                "name": "Valter Nagelstein",
                "username": "valtern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991130720",
                "name": "Daniele Cava Scassio",
                "username": "dcscassiotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190658267",
                "name": "Tua R\u00e1dio S\u00e3o Francisco",
                "username": "redetuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244180928",
                "name": "PROCAN BR",
                "username": "ProcanBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83247193",
                "name": "Marcos Alvito",
                "username": "marcosalvito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073024",
                "name": "Rosilene Andrade",
                "username": "Rose_Andra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825216979",
                "name": "beneditocglima",
                "username": "bcglima2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895774940",
                "name": "ManagedTravelService",
                "username": "mozhospitality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816456182395183108",
                "name": "Laruda\ud83c\udf35",
                "username": "Laramlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056894760416350208",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar de Ituporanga",
                "username": "cbmscituporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855799337804156929",
                "name": "soobin, chae.",
                "username": "soobinmsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865500410",
                "name": "R\u00e1dio Brigantia",
                "username": "RadioBrigantia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216232998",
                "name": "F\u00e1bio Tiago",
                "username": "phabiotiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024530240163532800",
                "name": "pescotapa",
                "username": "_uatafoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056193159091445761",
                "name": "Marcella Portugal \ud83d\udea9",
                "username": "MarcellaPortug6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91106374",
                "name": "Bruno Leo Ribeiro",
                "username": "brunoleoribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400872911",
                "name": "SPOK",
                "username": "spoktorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894183769850212352",
                "name": "ronaexar@hotmail.com",
                "username": "ronaexar72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164345015",
                "name": "Andreah",
                "username": "Andreamoreira20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63662119",
                "name": "Tudo est\u00e1 perdido mas existem possibilidades",
                "username": "Lais_Lainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26494024",
                "name": "Almir Lima",
                "username": "siteoprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219755955",
                "name": "britany \ud83e\udd95",
                "username": "brigitchy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726794094438129666",
                "name": "lau || \ud83d\udcfa: the l word",
                "username": "katyswalking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886804691899871232",
                "name": "rey \u2661'\u02e2 seth",
                "username": "stellaradiance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028770684284149760",
                "name": "Mom is Sue",
                "username": "Mom_is_Sue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760970084143755264",
                "name": "Canal de la Region",
                "username": "CanaldelaRegion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297045988",
                "name": "Carlos Abrahao",
                "username": "abrahaovet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72619854",
                "name": "Let\u00edcia Rezende.",
                "username": "BFR_Leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4382585247",
                "name": "pedro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "pedroabstract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92122625",
                "name": "Tatiana Senhor",
                "username": "tatiacsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306390613",
                "name": "Bel\u00e9n Rodriguez",
                "username": "meigavigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388508259",
                "name": "Day",
                "username": "dayoliveira82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391019543",
                "name": "Roberto da Costa",
                "username": "RobertodaCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937025744",
                "name": "Vai de Avi\u00e3o",
                "username": "vaideaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69694602",
                "name": "Deborah Orlandini",
                "username": "dehorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713816121665855489",
                "name": "Mau",
                "username": "Valle1role",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908709246384164864",
                "name": "Arthur Soares",
                "username": "soaresarth65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363763367",
                "name": "Manu Delicado",
                "username": "ManuDelicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912708345345306624",
                "name": "Eduardo Carvalho",
                "username": "carvalhoedur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064622119038930949",
                "name": "Darknet",
                "username": "Darknet03717853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093238015563100160",
                "name": "Babi crazy",
                "username": "barbaragitsme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933459198704267265",
                "name": "Fl\u00e1vio N Carneiro EU ROB\u00d4 \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "username": "carneiro_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394393136",
                "name": "Arauto FM 95,7",
                "username": "ArautoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086125935",
                "name": "Rog\u00e9rio Xocolaty 86",
                "username": "RogerioXocolaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860712321",
                "name": "Nilza",
                "username": "866c75adb786462",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77816447",
                "name": "AnaLuciaVieiraSantos",
                "username": "analluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055413771315933184",
                "name": "LUCAS BACCHIEGA",
                "username": "bacchiega_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4237729961",
                "name": "Guerra.'.",
                "username": "Guerraitanhaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182556691",
                "name": "Portal JMais",
                "username": "portaljmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624252",
                "name": "Edinei Wassoaski",
                "username": "Ediwass",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1115235666386980868",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlo0z3qok5lgiz03x4mt84rle3725",
        "oldest_id": "1113515533008232448",
        "result_count": 498
    }
}