{
    "data": [
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2019-04-03T18:53:43.000Z",
            "id": "1113514937178054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 deve agilizar plano de manejo https://t.co/RhQfJvLF0r"
        },
        {
            "author_id": "834818187527147522",
            "created_at": "2019-04-03T18:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113513272777560066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/gqb3M9RlW5 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2019-04-03T18:24:15.000Z",
            "id": "1113507521812213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra loira \u00e9 flagrada em registro raro em parque nacional - Folha do ES https://t.co/1JKMGu569y"
        },
        {
            "author_id": "283730704",
            "created_at": "2019-04-03T18:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113505956720259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/J9NoEMXtZU via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "73947188",
            "created_at": "2019-04-03T18:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "54276232",
                        "start": 0,
                        "username": "jees_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113502957973192706",
            "in_reply_to_user_id": "54276232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jees_ botaram num pote com toppings da moda, oreo, pa\u00e7oca etc\n\nnunca v\u00e3o nem chegar perto do algod\u00e3o doce gigante do parque municipal de dois reais"
        },
        {
            "author_id": "1023429352900452352",
            "created_at": "2019-04-03T17:59:12.000Z",
            "id": "1113501214535294980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/8tagvQh8f7"
        },
        {
            "author_id": "189484431",
            "created_at": "2019-04-03T17:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113500333563682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/HDdSlfG1VZ via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1055413771315933184",
            "created_at": "2019-04-03T17:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "35879806",
                        "start": 83,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113498201812873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Momento Legislativo!\n\nAprovados! Reuni\u00e3o da CCJ aprova Projetos de Lei do Vereador @gnatalini :\n\nPl 32/2018: Cria o Parque Municipal da Mooca\n\nPl 531/2018: Cria programa de atendimento \u00e0 pessoas com epilepsia.\n\nAgora os projetos seguem para as pr\u00f3ximas comiss\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "948630182331666434",
            "created_at": "2019-04-03T17:42:22.000Z",
            "id": "1113496980381065217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema) est\u00e1 estudando a viabilidade de libera\u00e7\u00e3o do manejo de jacar\u00e9s na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do... https://t.co/6frafqejBX"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-04-03T17:41:55.000Z",
            "id": "1113496864832348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra loira \u00e9 flagrada em registro raro em parque nacional na Tanz\u00e2nia. https://t.co/qw2pavQrmD"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-04-03T17:40:00.000Z",
            "id": "1113496383330217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 221,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Zebra loira \u00e9 flagrada em registro raro em parque nacional na Tanz\u00e2nia. https://t.co/KekF4dYrA6"
        },
        {
            "author_id": "19610738",
            "created_at": "2019-04-03T17:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113495737462083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/UpR12ceinn via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1005978677035913216",
            "created_at": "2019-04-03T17:32:32.000Z",
            "id": "1113494505892851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantos emprego \u00e9 gerado nenhum parque nacional....kkkkk https://t.co/zx5JnJpaRf"
        },
        {
            "author_id": "1064525116506279940",
            "created_at": "2019-04-03T17:30:33.000Z",
            "id": "1113494005797523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O DOS MEMBROS DOS CONSELHOS DA FLONA E DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO ALTO MAU\u00c9S... Veja na Reportagem... https://t.co/2ch6T8FY7n"
        },
        {
            "author_id": "599769360",
            "created_at": "2019-04-03T17:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "16334137",
                        "start": 48,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113493479542415368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo assinar galera https://t.co/gDMAg5SbC6 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-04-03T17:25:04.000Z",
            "id": "1113492624659423234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/KQyf1LEA0S"
        },
        {
            "author_id": "7463722",
            "created_at": "2019-04-03T17:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1917799022",
                        "start": 0,
                        "username": "chickenorpastas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113491433430880256",
            "in_reply_to_user_id": "1917799022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chickenorpastas oito :) e o Parque Nacional do Ger\u00eas \u00e9 um dos lugares mais lindos que eu j\u00e1 visitei!"
        },
        {
            "author_id": "185712083",
            "created_at": "2019-04-03T17:15:17.000Z",
            "id": "1113490163924180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que restou da Cachoeira do Barata...\nA caminhada vale muito a pena, mas infelizmente, pouqu\u00edssima \u00e1gua.\n\ud83d\ude22 \u2014 at Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/XS2BdeuTYM"
        },
        {
            "author_id": "212335422",
            "created_at": "2019-04-03T17:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113489388846166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/LtlmXVSrh1 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "44821994",
            "created_at": "2019-04-03T17:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113487067357569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/iMP0xm4Tcg via @GreenpeaceBR #ParquedosPoderes"
        },
        {
            "author_id": "1029824153141084161",
            "created_at": "2019-04-03T16:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113483969947938818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/yAEhfdWCmv via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1083402836652843010",
            "created_at": "2019-04-03T16:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113479462073569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/sD8H7z2Whl via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2019-04-03T16:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "104157978",
                        "start": 112,
                        "username": "jornaldegramado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113478494288338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/ahgKR7NHzv (via @jornaldegramado)"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2019-04-03T16:26:27.000Z",
            "id": "1113477875645263874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para Caminhadas na Natureza - Circuito Visconde de Mau\u00e1. Evento com 200 vagas dispon\u00edveis, ser\u00e1 realizado no dia 04 de maio, com sa\u00edda no Parque Estadual da Pedra Selada.\nNot\u00edcia completa:\nhttps://t.co/MwderRx63p https://t.co/RxNq4JDnvb"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-04-03T16:17:21.000Z",
            "id": "1113475585152413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/BaAdz7mpXb"
        },
        {
            "author_id": "14895046",
            "created_at": "2019-04-03T16:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113473290121752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/qFs7zbuHSW via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "841072079940255744",
            "created_at": "2019-04-03T16:06:05.000Z",
            "id": "1113472748959993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrou o parque municipal de BH https://t.co/HvnX39WX97"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-04-03T16:05:30.000Z",
            "id": "1113472603031842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Elefantes da savana (Loxodonta Africana), Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia \u00a9  / Easypix Brasil #easypixbrasil #publicidade #editorial #natureza #elefantes #africa #etosha #pordosol #disputa  #naturezaselvagem https://t.co/hpyJ1CbS7U"
        },
        {
            "author_id": "229722710",
            "created_at": "2019-04-03T15:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113469606847553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/aNpwiODq2n via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "454212230",
            "created_at": "2019-04-03T15:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "279972382",
                        "start": 0,
                        "username": "dianarbs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113468971074957312",
            "in_reply_to_user_id": "279972382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dianarbs Tenho mais curiosidade em l\u00e1 ir que ao Vietname, at\u00e9 porque deve ser mais barato :-D.\n\nA zona que falei chama-se Parque Nacional de Plitvice. \u00c9 lindo!!"
        },
        {
            "author_id": "54766764",
            "created_at": "2019-04-03T15:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113468495126073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/U3sZ5oQy0X via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "700791574154838018",
            "created_at": "2019-04-03T15:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113468442928144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/YpfFPjjfMr via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1628678647",
            "created_at": "2019-04-03T15:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "999746002801385472",
                        "start": 13,
                        "username": "ancapepe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113467255495512066",
            "in_reply_to_user_id": "289093278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielkrod @ancapepe Maioria \u00e9 parque nacional cheio de regras."
        },
        {
            "author_id": "26532590",
            "created_at": "2019-04-03T15:42:32.000Z",
            "id": "1113466822739865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro confirmou a concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, que contemplam os parques Serra Geral e Aparados da Serra. Na pr\u00f3xima semana, o ministro Ricardo Salles vir\u00e1 ao RS para dar in\u00edcio ao processo (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/fDX6HwTyvV"
        },
        {
            "author_id": "97628961",
            "created_at": "2019-04-03T15:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113466505835044866",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma ministro, respeitosamente, considere transformar a Rebiomar Arvoredo em Parque Nacional e reabrir, via concess\u00e3o, para a pr\u00e1tica do mergulho aut\u00f4nomo"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-03T15:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31237480",
                        "start": 1,
                        "username": "govpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113464577424076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@govpt O Sr. Ministro do Ambiente, J. Pedro Matos Fernandes, est\u00e1 a par dos detalhes desta iniciativa, em particular que se ir\u00e1 discutir o regresso da ca\u00e7a \u00e0 cabra-brava em pleno Parque Nacional? Que exemplo para as gera\u00e7\u00f5es mais novas e para quem lutou pelo regresso da cabra? https://t.co/a71Hdeyv1W"
        },
        {
            "author_id": "30005644",
            "created_at": "2019-04-03T15:30:06.000Z",
            "id": "1113463695668056070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de sete nascimentos, sendo dois filhotes de on\u00e7a-pintada, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu recentemente nove animais do Cetas. Todos est\u00e3o bem e ser\u00e3o colocados em exposi\u00e7\u00e3o https://t.co/kMY1e2ETY4"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2019-04-03T15:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113462616419184642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/0379NX4j6N via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "250289335",
            "created_at": "2019-04-03T15:16:59.000Z",
            "id": "1113460393098215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero apenas pedir aos moradores de outras regi\u00f5es que n\u00e3o nomeiem essas ocupa\u00e7\u00f5es de Favela Bruno Covas, porque estamos tentando nomear o \"Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia\" com esse nome, em homenagem ao PSDB de S\u00e3o Paulo!\n\nMas pode ser Favela Bruno... https://t.co/up3FfJCeyn"
        },
        {
            "author_id": "273010485",
            "created_at": "2019-04-03T15:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113459517008883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/ikrS5aPPTy via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2829129736",
            "created_at": "2019-04-03T15:06:23.000Z",
            "id": "1113457724392656898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra https://t.co/pQRcUb6MnM"
        },
        {
            "author_id": "792589127107633152",
            "created_at": "2019-04-03T15:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113456777511747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/I8LTA4sAdP via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-04-03T15:02:18.000Z",
            "id": "1113456696620408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro confirma concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Aparados da Serra\nhttps://t.co/9O5XcJ3Cps https://t.co/Au0SGqavq1"
        },
        {
            "author_id": "79482724",
            "created_at": "2019-04-03T15:00:28.000Z",
            "id": "1113456235196616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracter\u00edsticas e classifica\u00e7\u00e3o das reportagens em meios digitais referente \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais entre 2009 e 2018 https://t.co/NZ6iJUxr8c"
        },
        {
            "author_id": "946813118",
            "created_at": "2019-04-03T15:00:01.000Z",
            "id": "1113456122453680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outono em muitos locais \u00e9 considerado com \u00e9poca de baixa temporada, por isso, aproveite para viajar e conhecer novos locais. Venha conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, com suas paisagens exuberantes e o turismo de aventura especial durante essa \u00e9poca. https://t.co/XGjiQX3Z1Q"
        },
        {
            "author_id": "363195046",
            "created_at": "2019-04-03T14:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113455794496917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/SiXzmp0JaC via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "55410760",
            "created_at": "2019-04-03T14:58:38.000Z",
            "id": "1113455776041975811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imprensa brasileira ta passando dos limites. Noticia com titulo tendencioso demais! https://t.co/QuUVuPLO9t"
        },
        {
            "author_id": "991654067163328512",
            "created_at": "2019-04-03T14:56:48.000Z",
            "id": "1113455315440361477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canelas! https://t.co/FNwiO38fWs"
        },
        {
            "author_id": "1571483130",
            "created_at": "2019-04-03T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113455114164015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/5VoJUESobG via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-04-03T14:46:52.000Z",
            "id": "1113452815320604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Parque Aparados da Serra\nhttps://t.co/obmNyT2iPE  https://t.co/6H3VzjEqpg"
        },
        {
            "author_id": "165182253",
            "created_at": "2019-04-03T14:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113452756331900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/YnpV9Og7Y0 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-04-03T14:42:53.000Z",
            "id": "1113451811309068290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro confirma privatiza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Canela e do Parque Aparados da Serra\nhttps://t.co/9O5XcJ3Cps https://t.co/gqe4Eg0JJf"
        },
        {
            "author_id": "462041210",
            "created_at": "2019-04-03T14:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113447635166355456",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Otima not\u00edcia presidente. Estive recentemente no parque nacional de aparados e a situacao e de calamidade."
        },
        {
            "author_id": "1065600515092946944",
            "created_at": "2019-04-03T14:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "253034260",
                        "start": 24,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "35896437",
                        "start": 196,
                        "username": "marcelovascelai"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "1113445612157067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 colabora\u00e7\u00e3o do @ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, teremos todo o m\u00eas de abril esta bela fotografia do Parque Nacional da Ilha Grande. Continuamos percorrendo os cantos da nossa #CuencadelPlata \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udcaa\n\nPh: @marcelovascelai https://t.co/ifRcNC3OCj"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-04-03T14:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "193003734",
                        "start": 88,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "253034260",
                        "start": 103,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113445006805696515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisAbrolhos esperamos para breve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, @mmeioambiente @ICMBio !!! https://t.co/34lgR5bRVa"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-03T14:08:10.000Z",
            "id": "1113443074951327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rego da fonte da Telleira ou fonte de Santa Catalina na #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora #Ribeira na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal https://t.co/FeMb27kjRA"
        },
        {
            "author_id": "1077241698990858240",
            "created_at": "2019-04-03T14:05:24.000Z",
            "id": "1113442377052643331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a Floresta Nacional de Canela, e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra Geral e Aparados da Serra. Importantes \u00e1reas para o Ecoturismo. Iniciativas que comprovadamente d\u00e3o certo no que se almeja com os projetos."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-04-03T14:03:44.000Z",
            "id": "1113441957374758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Pau Brasil e na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natura Esta\u00e7\u00e3o Veracel foram instaladas \"armadilhas fotogr\u00e1ficas\u201d para viabilizar um estudo da #fauna local. Veja:  https://t.co/YCzrlWzhUt https://t.co/zgRkzUNaXe"
        },
        {
            "author_id": "268566191",
            "created_at": "2019-04-03T13:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113440640862494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/lFAazrdX83 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1079027710834499584",
            "created_at": "2019-04-03T13:57:35.000Z",
            "id": "1113440411035500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a Floresta Nacional de Canela, e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra Geral e Aparados da Serra. Importantes \u00e1reas para o Ecoturismo. Iniciativas que comprovadamente d\u00e3o certo no que se almeja com os projetos."
        },
        {
            "author_id": "1112147225801605124",
            "created_at": "2019-04-03T13:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113440185554014210",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente o Parque Nacional serra da Capivara importante ponto tur\u00edstico no estado do Piaui \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia pra preservar a hist\u00f3ria dos nossos ancestrais precisa de uma aten\u00e7\u00e3o do Ministerio do Turismo , est\u00e1 abandonado!"
        },
        {
            "author_id": "89177592",
            "created_at": "2019-04-03T13:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113439950156988418",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Parab\u00e9ns ministro! \n\nTemos \u00e1reas \u00f3timas para explorar o turismo e gerar emprego e renda pra popula\u00e7\u00e3o local. \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ( onde ficam as cataratas) aumentou exponencialmente o n. de turistas e empregou centenas de pessoas em Foz do Igua\u00e7u ap\u00f3s a sua concess\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "128372940",
            "created_at": "2019-04-03T13:53:35.000Z",
            "id": "1113439403282784257",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17099,
                "quote_count": 33,
                "reply_count": 305,
                "retweet_count": 1711
            },
            "text": "\u00c9 a Floresta Nacional de Canela, e o N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra Geral e Aparados da Serra. Importantes \u00e1reas para o Ecoturismo. Iniciativas que comprovadamente d\u00e3o certo no que se almeja com os projetos."
        },
        {
            "author_id": "703650997",
            "created_at": "2019-04-03T13:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113437962241486854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/S6IYQ2s6dO via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "574756156",
            "created_at": "2019-04-03T13:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113432965944623109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/3mLlgIkVMs via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3005734917",
            "created_at": "2019-04-03T13:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "157184730",
                        "start": 30,
                        "username": "Reinaldo45psdb"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "16334137",
                        "start": 248,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113431050875736065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00c3O AO DESMATAMENTO DO PROSA! @Reinaldo45psdb reveja seus pensamentos e preze para qualidade de vida dos cidad\u00e3os de Campo Grande. Nossa cidade precisa! \nEu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/9QHTP5vSoC via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "543753424",
            "created_at": "2019-04-03T13:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34074,
                        -20.2909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1113428562139185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/xiKTw8fcmq"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-04-03T13:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "116751115",
                        "start": 5,
                        "username": "adelmosoares65"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "40095953",
                        "start": 67,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113427695642337284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @adelmosoares65 anuncia que audi\u00eancia p\u00fablica vai debater, no @SenadoFederal, o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses; menciona impactos da reforma previdenci\u00e1ria na vida dos trabalhadores e trabalhadoras. #Sess\u00e3oPlen\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "154117181",
            "created_at": "2019-04-03T13:00:01.000Z",
            "id": "1113425923817136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setecentos quilos de lixo. Este foi o resultado da a\u00e7\u00e3o realizada na ilha do Parque Estadual Fritz Plaumann (SC), com o apoio do Sicoob. A atividade foi realizada por 75 volunt\u00e1rios, que passaram cerca de tr\u00eas horas recolhendo res\u00edduos na ilha. Confira: https://t.co/UBAvqawBzv"
        },
        {
            "author_id": "1055413771315933184",
            "created_at": "2019-04-03T12:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "35879806",
                        "start": 58,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113425702416732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Momento Legislativo!\nHoje 3 Projetos de Lei do mandato de @gnatalini ser\u00e3o apreciados nas comiss\u00f5es:\n\nPl 531/2018 - Programa de atendimento \u00e0 pessoas com epilepsia\nPl 32/2018 - Cria o Parque Municipal da Mooca\nPl 346/2014 - Benef\u00edcios para instala\u00e7\u00e3o de sistemas Fotovoltaicos."
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2019-04-03T12:55:19.000Z",
            "id": "1113424742302797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conferir. Ni\u00e9de Guidon, criadora do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. https://t.co/sDvKvj2kov"
        },
        {
            "author_id": "4164540135",
            "created_at": "2019-04-03T12:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "35879806",
                        "start": 265,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113414547157680129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Carmo est\u00e1 sem energia el\u00e9trica desde janeiro. O governo Bruno Covas justifica que n\u00e3o tem dinheiro para consertar a casa de for\u00e7a, mas n\u00e3o \u00e9 transparente com os gastos de R$ 26 milh\u00f5es para consertar o viaduto que caiu na Marginal Pinheiros. @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "156636017",
            "created_at": "2019-04-03T12:08:06.000Z",
            "id": "1113412859155738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado! Estive no Parque Municipal Dom Paulo Evaristo Arns, em Ermelino Matarazzo, para uma conversa com os moradores sobre a reforma da previd\u00eancia. Reforma essa que tende a ampliar\u2026 https://t.co/TTmT9VjKSZ"
        },
        {
            "author_id": "742761880582803456",
            "created_at": "2019-04-03T12:04:55.000Z",
            "id": "1113412056378695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz ontem uma s\u00e9rie de vistorias pela cidade. Passei por locais como a Escola Jo\u00e3o Francisco de Souza, em Casa Caiada, e o Centro Administrativo da Base Rural, uma importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83d\udd75\ud83c\udfff\u200d\u2642\n\n#Vistoria #ProfessorLup\u00e9rcio"
        },
        {
            "author_id": "344956335",
            "created_at": "2019-04-03T12:01:43.000Z",
            "id": "1113411253383376899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon \u00e9 pioneira da ci\u00eancia brasileira. Ajudou a criar o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, patrim\u00f4nio cultural da humanidade. Ou\u00e7a a hist\u00f3ria dela na R\u00e1dio CNPq.https://t.co/M7JCrhNeyP\n#ciencianobr #arqueologia #historiadaciencia"
        },
        {
            "author_id": "935489885955350528",
            "created_at": "2019-04-03T11:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6736714,
                        -18.0225234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58a9ca2c0a9a49ab"
            },
            "id": "1113409024224112641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram o #desafiodolixo cumprido pela equipe do Parque Estadual Serra Verde! \n\nNesta a\u00e7\u00e3o, foi realizada limpeza de uma \u00e1rea p\u00fablica na rua onde est\u00e1 localizada a sede do Parque. \n\nA\u2026 https://t.co/u06ZOhQV3r"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-03T11:51:36.000Z",
            "id": "1113408708304875522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O periquito cara-suja, p\u00e1ssaro exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1 sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de  conserva\u00e7\u00e3o (UC) criada pelo Governador Camilo Santana em Guaramiranga. https://t.co/pN50o1Hl7V"
        },
        {
            "author_id": "319754859",
            "created_at": "2019-04-03T11:42:10.000Z",
            "id": "1113406332785315847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador do Estado, Alexandre Vidotti disse ao Centen\u00e1rio que reintegra\u00e7\u00e3o deve acontecer ainda no m\u00eas de abril. Confira! #J1Di\u00e1rio https://t.co/4NT5wie5Qx"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-03T11:32:12.000Z",
            "id": "1113403824117637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este evento, sob designa\u00e7\u00e3o pomposa e a imagem de \u201csustentabilidade\u201d, promove a ca\u00e7a \u00e0 cabra-brava no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.O contacto \u00e9 o da Porta do Mezio...e tem o apoio do Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o(??)da Natureza e Florestas...Lament\u00e1vel. 1/5\n\nhttps://t.co/VjoVXP9SZ9"
        },
        {
            "author_id": "1084436750146195456",
            "created_at": "2019-04-03T11:24:16.000Z",
            "id": "1113401828883017734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Chapada de Nova Roma https://t.co/vDcldmVw3y"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-04-03T11:10:24.000Z",
            "id": "1113398336437006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orqu\u00eddeas extra\u00eddas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no ES s\u00e3o apreendidas - https://t.co/zBeuVFUfY5 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-04-03T11:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "52220423",
                        "start": 84,
                        "username": "fernandosette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113397259075575809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira de luz para todos n\u00f3s! E vamos que vamos! Na foto de \u2066@fernandosette\u2069 , o deslumbrante parque estadual do Utinga, em Bel\u00e9m do Par\u00e1, visto de cima. https://t.co/49WtMJFNaE"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2019-04-03T11:00:31.000Z",
            "id": "1113395852649930753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 dias e 01 noite nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nO pacote inclui:\n\nParna\u00edba/ Cabur\u00e9/ Passeio de lancha pelo Rio Pregui\u00e7as \u2013 pequenos Len\u00e7\u00f3is / Passeio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses/ Cabur\u00e9/Parna\u00edba.... https://t.co/BguGxoD0V1"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-04-03T10:58:26.000Z",
            "id": "1113395326436741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a \ud83c\udf33 DESAFIO: + 40KM \ud83c\udf33 \ud83d\udc4a\n\u25ba Parque Nacional da Tijuca\n\nEvento limitado a 15 Participantes!\n\n\ud83d\udcaa N\u00cdVEL: Punk - Necess\u00e1rio Condicionamento F\u00edsico\nTravessia sem escalaminhadas.\n\nIsso a\u00ed galera, desta vez faremos uma... https://t.co/nZBCO09rWL"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-04-03T10:58:03.000Z",
            "id": "1113395230638735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a \ud83c\udf33 DESAFIO: + 40KM \ud83c\udf33 \ud83d\udc4a\n\u25ba Parque Nacional da Tijuca\n\nEvento limitado a 15 Participantes!\n\n\ud83d\udcaa N\u00cdVEL: Punk - Necess\u00e1rio Condicionamento F\u00edsico\nTravessia sem escalaminhadas.\n\nIsso a\u00ed galera,\u2026 https://t.co/ILuLz018yz"
        },
        {
            "author_id": "43554075",
            "created_at": "2019-04-03T10:57:17.000Z",
            "id": "1113395035784065026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Festival Guarani de Cultura e Arte que ser\u00e1 realizado nos dias 14 e 15 de abril no Parque Estadual do Jaragu\u00e1: confira a programa\u00e7\u00e3o!\n\nH\u00e1 1 ano. https://t.co/puTMxeLbyH"
        },
        {
            "author_id": "323806851",
            "created_at": "2019-04-03T10:48:12.000Z",
            "id": "1113392753445093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora ajudar n\u00e9 gente https://t.co/OS1v0VAxmE"
        },
        {
            "author_id": "2376101260",
            "created_at": "2019-04-03T10:08:15.000Z",
            "id": "1113382696858923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Campo Grande ter\u00e1 Parque Municipal com \u00e1rea de floresta | Not\u00edcias | Prefeitura Municipal de Campinas https://t.co/IvClM2hg4G"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2019-04-03T10:01:16.000Z",
            "id": "1113380939873312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O p\u00f4r do sol no outono \u00e9 um espet\u00e1culo a parte. A esquerda, o Pico do Perdido, no Parque Nacional da Tijuca.\n.\nThe #sunset in the #fall is a show to behold. On the left, Perdido Hill, in\u2026 https://t.co/OttUAINRc0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-04-03T09:51:44.000Z",
            "id": "1113378539972198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"AREA PROTEGIDA SHELL BEACH\" \u00e1rea protegida da GUIANA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SHELL BEACH PROTECTED AREA\"... https://t.co/7bGgPBj8e6"
        },
        {
            "author_id": "3171738778",
            "created_at": "2019-04-03T09:18:03.000Z",
            "id": "1113370065389400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IuV79GiEVr  gente falta pouquinho!!!!! menos de 200 assinaturas"
        },
        {
            "author_id": "1088789182955311104",
            "created_at": "2019-04-03T09:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "48813690",
                        "start": 107,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113368405606895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdsp bora na caminhada com o marido Gilson aqui em Franco da Rocha no parque municipal. Bom dia pra todos @rodrigobocardi . https://t.co/dgnMZyFsLt"
        },
        {
            "author_id": "1064252080095969282",
            "created_at": "2019-04-03T06:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113324548504596482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/ZEAh8s3Vl3 via @GreenpeaceBR \nassinem!!! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "325156334",
            "created_at": "2019-04-03T06:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113322327150821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/g3mrQyDzAS via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-04-03T04:30:52.000Z",
            "id": "1113297791089041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Norte de Minas!\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \n\nFotos de Regiane Thahira\n\n#montesclarosminas #januaria #perucasnaturais #cavernadoperua\u00e7u #nortedeminas  @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u2014 at Parque Nacional Cavernas... https://t.co/7qd0ZIjxcz"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-04-03T04:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1113297687766622210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Norte de Minas!\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \n\nFotos de Regiane Thahira\n\n#montesclarosminas #januaria #perucasnaturais #cavernadoperua\u00e7u #nortedeminas em\u2026 https://t.co/sZe6JynOBG"
        },
        {
            "author_id": "3348092098",
            "created_at": "2019-04-03T04:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113295228566482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/zHrFgOiR49 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "694698384599486468",
            "created_at": "2019-04-03T04:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113294527819862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/iOg3t9jMTc via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3385328667",
            "created_at": "2019-04-03T04:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113291188763807745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/rCLPWgyFcS via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "78777376",
            "created_at": "2019-04-03T03:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113284370494894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/uDjXLvQ5DT via @GreenpeaceBR\n\nBora galera!!!"
        },
        {
            "author_id": "111709323",
            "created_at": "2019-04-03T03:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113282459557335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/VYsDfuoj1q via @GreenpeaceBR\n\nSe vc \u00e9 de campo grande ou n\u00e3o, leia e assine, n\u00e3o demora 10 minutos e vai fazer uma grande diferen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "734392412945154048",
            "created_at": "2019-04-03T03:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "16334137",
                        "start": 72,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113279938558341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levei 3 minutos voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 capaz #OBugio https://t.co/3Ua6kTxEM7 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2507575311",
            "created_at": "2019-04-03T03:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113274925685649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/haGXCKWbf1 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3377698437",
            "created_at": "2019-04-03T02:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "16334137",
                        "start": 162,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113266860005392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte!\n\nAbaixo-assinado para impedir desmatamento do parque dos poderes.\n\n#OBugio https://t.co/LqdSNtKjjd via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "786829726291726336",
            "created_at": "2019-04-03T02:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "55436487",
                        "start": 0,
                        "username": "pvbaker"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "931641182614155264",
                        "start": 9,
                        "username": "TozzaFla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113265139514474496",
            "in_reply_to_user_id": "55436487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvbaker @TozzaFla \u00c9 sobre a escalada do El Capitan no parque nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia. De gra\u00e7a no Now."
        },
        {
            "author_id": "1185002232",
            "created_at": "2019-04-03T02:13:46.000Z",
            "id": "1113263288886935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE E COMPARTILHE VOC\u00ca TAMB\u00c9M! https://t.co/Pvd3SgJ0bv"
        },
        {
            "author_id": "1185002232",
            "created_at": "2019-04-03T02:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113262681711104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/stIkqrBlNv via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "49833749",
            "created_at": "2019-04-03T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "16334137",
                        "start": 52,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113259571559247873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos apoiar galera!!!!\nhttps://t.co/DadjRRv5Fr via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "937154339583471617",
            "created_at": "2019-04-03T01:39:35.000Z",
            "id": "1113254685706641413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugiro que se LEMBREM da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Guaratiba/RJ que H\u00c1 MUITO ESQUECIDA, virou cemit\u00e9rio carca\u00e7as de animais sacrificados em rituais ditos esp\u00edritas na Praia da Brisa e PASTO DE URUBUS \u2757\u203c\ufe0f https://t.co/lUoZ1MG7QJ"
        },
        {
            "author_id": "283695982",
            "created_at": "2019-04-03T01:33:15.000Z",
            "id": "1113253093213298689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta - PA. #SalgadoParaense #Resex. 02 de abril de 2019. https://t.co/eAcpXHU8Lc"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-04-03T01:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113245021724061696",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Ribeirinhos da terra do meio! Eu como conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, sei que todos os ribeirinhos da EETM est\u00e3o abandonados pelo icmbio, nem uma ONG se mobiliza pra ajudar, eles est\u00e3o sofrendo um verdadeiro genoc\u00eddio, j\u00e1 s\u00e3o 14 anos e mais de 15 mortes!"
        },
        {
            "author_id": "2864405506",
            "created_at": "2019-04-03T00:59:07.000Z",
            "id": "1113244504142819333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional macarao emvalse agua fria"
        },
        {
            "author_id": "4870026034",
            "created_at": "2019-04-03T00:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "72424953",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiorez"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2438478351",
                        "start": 23,
                        "username": "DatoloTrio"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "90676816",
                        "start": 199,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113244347624034305",
            "in_reply_to_user_id": "72424953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiorez Ai passa o @DatoloTrio que atua como volante e camisa 10 Pq n\u00e3o era hora dele e me contrata um volante canhoto avisa o Levir que n\u00e3o \u00e9 carrinho do parque municipal que tem 4 volantes n\u00e3o @Atletico #Galo #Atl\u00e9tico https://t.co/w0I2Ury9o3"
        },
        {
            "author_id": "2513834596",
            "created_at": "2019-04-03T00:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113242743210483714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/OeLYTeeEdH via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2019-04-03T00:35:27.000Z",
            "id": "1113238548507918343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds, quando eu vejo o pessoal viajando pra Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus s\u00f3 sinto uma coisa::::::: sdds\ns\u00e9rio, essa viagem em termos de experi\u00eancia como bi\u00f3logo foi maravilhosa, nunca irei esquecer \u2665"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-04-03T00:23:29.000Z",
            "id": "1113235538021179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi \ud83d\udcf8\nFoto por @Haolenatrilha \n\n\ud83d\udd0eParque Estadual do Guartel\u00e1, maior do Brasil e 6\u00b0maior do Mundo, pertinho de voc\u00ea..em Tibagi-Pr. \n220 km de Curitiba \n100 km de Ponta Grossa.\n\nInforma\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas \u260e\ufe0f0800 643 1388 ou (42)3916-2150"
        },
        {
            "author_id": "33053328",
            "created_at": "2019-04-03T00:22:38.000Z",
            "id": "1113235324245880833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Diversidade de Estafilin\u00eddeos (Coleoptera : Staphylinidae) Ed\u00e1ficos do Parque Estadual Mata S\u00e3o Francisco, Paran\u00e1, Brasil.\"\n\npra chegar no mestrado e ver que o t\u00edtulo era uma bosta e o trampo n\u00e3o contemplava o universo amostral direito. https://t.co/94sfQXwQpV"
        },
        {
            "author_id": "162508175",
            "created_at": "2019-04-03T00:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1113233043370672129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o focar no final caminho, saber apreciar o que se foi percorrido, e assim, agradecer quando chegar onde se quer! Ax\u00e9! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83c\udfd5\ud83d\udc7d\ud83d\udc9b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/817PzR4IEr"
        },
        {
            "author_id": "57659342",
            "created_at": "2019-04-02T23:48:44.000Z",
            "id": "1113226789852209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional da Floresta da Tijuca, que abriga o Cristo Redentor https://t.co/Vmj0AM246z https://t.co/Vmj0AM246z"
        },
        {
            "author_id": "293828076",
            "created_at": "2019-04-02T23:32:49.000Z",
            "id": "1113222784426086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BORA L\u00c1 GALERA, A CAUSA \u00c9 JUST\u00cdSSIMA!!!! https://t.co/08AuPsayMu"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-04-02T23:16:10.000Z",
            "id": "1113218594228318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E quem faz PROJETO DE LEI para legitimar  grilagem de terra em parque nacional sob o manto legislativo?"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-04-02T22:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1113202270034907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/HJs97uKFQy"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-04-02T22:04:49.000Z",
            "id": "1113200641646764034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos 3 meses o parque estadual Alberto L\u00f6fgren-Horto Florestal atingiu o seu \u00e1pice do seu abandono.\nA atual gestora CPP: Coordenadoria de Parques e Parcerias- substitue a CPU: Coordenadoria de Parques e Urbanos. https://t.co/g9mwAl1jPT"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-04-02T20:35:51.000Z",
            "id": "1113178252863057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Paseando por As Catedrais\nRibadeo\nMonumento natural de #galicianorte\n#galiciaslow #galicia #ascatedrais #ribadeo https://t.co/Q2VCsLahA7"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-04-02T20:29:27.000Z",
            "id": "1113176642250268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rara zebra \"loira\" selvagem \u00e9 fotografada na Tanz\u00e2nia - Planeta https://t.co/VfYQaVLBDq\n\nSergio Pitamitz, fot\u00f3grafo da National Geographic, estava na Tanz\u00e2nia fazendo fotos da migra\u00e7\u00e3o das zebras no Parque Nacional do Serengeti quando viu o animal de pelo loiro em meio as demais"
        },
        {
            "author_id": "1686761964",
            "created_at": "2019-04-02T20:25:30.000Z",
            "id": "1113175644140187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pequeno milagre a grande amor de toda fam\u00edlia.\n\n#eternamentegratoaDeus #LeoMadureiraFotografias #smashthecake #ensaioinfantil #amordem\u00e3e #filho #smash #crian\u00e7afeliz em Parque Municipal\u2026 https://t.co/ktaDUL97Rw"
        },
        {
            "author_id": "1060236235543851008",
            "created_at": "2019-04-02T20:21:26.000Z",
            "id": "1113174622894141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda \ud83d\udc9a\nDia 18 de abril, Dia Nacional do Livro Infantil, das 10 \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio de Janeiro - RJ, ( pr\u00f3x. ao metr\u00f4 da Presidente Vargas e ao\u2026 https://t.co/YTqcqBj5HQ"
        },
        {
            "author_id": "1060236235543851008",
            "created_at": "2019-04-02T20:20:37.000Z",
            "id": "1113174416157011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda \ud83d\udc9a\nDia 18 de abril, Dia Nacional do Livro Infantil, das 10 \u00e0s 18h, na Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio de Janeiro - RJ, ( pr\u00f3x. ao metr\u00f4 da Presidente Vargas e\u2026 https://t.co/Ji6HXItJmZ"
        },
        {
            "author_id": "3296206891",
            "created_at": "2019-04-02T20:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "281336955",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagoacteodoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113173454008745987",
            "in_reply_to_user_id": "281336955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagoacteodoro O Atl\u00e9tico teve origem no Parque Municipal.onde,\u00e9 a reuni\u00e3o dos peladeiros moradores d rua do centro de bh."
        },
        {
            "author_id": "980774723943583745",
            "created_at": "2019-04-02T19:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1066756734008606721",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopedromatoso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c2f401cc65fa7898"
            },
            "id": "1113168696900509697",
            "in_reply_to_user_id": "1066756734008606721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopedromatoso Parque estadual vila velha, foi quando a gente voltou de itapema"
        },
        {
            "author_id": "876213487353180160",
            "created_at": "2019-04-02T19:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113164359033909248",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @Min_Agricultura Ta de sacanagem, sabe quanto tempo demora um processo de outorga no MAPA p produ\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, quando sai da empresa j\u00e1 tinha uns 8 anos...pq pol\u00edtico engana as pessoas? Primeiro coloque tecnologia, treinamento e depois fale algo sobre melhoras no MAPA"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2019-04-02T19:38:19.000Z",
            "id": "1113163769977466885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAIBA SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL DA LAGOA DO PERI https://t.co/GeEWtGFVdq"
        },
        {
            "author_id": "132210414",
            "created_at": "2019-04-02T18:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "157028561",
                        "start": 0,
                        "username": "ResDigitais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113139431735726080",
            "in_reply_to_user_id": "157028561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ResDigitais BH \u00e9 uma cidade fant\u00e1stica! N\u00e3o deixem de conhecer o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 na Av Afonso Pena. Centro.\nO Mirante do Mangabeiras, cujo o bairro leva o mesmo nome e antes de subir, vale uma paradinha na Pra\u00e7a do Papa. \nE por \u00faltimo o Complexo Cultural da Pra\u00e7a da Liberdade!"
        },
        {
            "author_id": "79003705",
            "created_at": "2019-04-02T17:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113131871972573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/zGnox6VEj8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2019-04-02T17:27:49.000Z",
            "id": "1113130931999727617",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o elas o Monumento Natural do S\u00e3o Francisco, o Parque Nacional do Catimbau, a Resex Aca\u00fa-Goiana, a APA-Costa dos Corais e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2019-04-02T17:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51064768",
                        "start": 0,
                        "username": "fatimabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113130151934640128",
            "in_reply_to_user_id": "51064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fatimabezerra Governadora, se a senhora desengavetar, readequar e implantar o Projeto Parque Estadual dos Mangues, escondido entre os arquivos mortos do IDEMA. darei com gosto a V. Ex. um saco de Bokus, como presente simb\u00f3lico para uma pessoa feliz tamb\u00e9m com o popular."
        },
        {
            "author_id": "1106409317329182720",
            "created_at": "2019-04-02T17:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 29,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113129136963379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m no parque municipal ? @BoysBHOfficial"
        },
        {
            "author_id": "859894238133325824",
            "created_at": "2019-04-02T17:19:30.000Z",
            "id": "1113128837385216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/0Nl35Mz4JJ https://t.co/iTTyAxxui0"
        },
        {
            "author_id": "1015411832855646208",
            "created_at": "2019-04-02T17:14:34.000Z",
            "id": "1113127597934854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo o ministro do meio ambiente, o fato de o bolaonaro estar num bote, com uma vara de pescar, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 proibido pescar, n\u00e3o significa que ele estava pescando em uma \u00e1rea ilegal KKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-04-02T16:51:16.000Z",
            "id": "1113121731982626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Mucu\u00edba, Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/4G2tmFGDWR\n\n#girocariocatour #cachoeiradomucuiba #vargemgrande #parquedapedrabranca #riodejaneiro #brasil #ecoturismo #natureza #video #youtube #cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2019-04-02T16:47:27.000Z",
            "id": "1113120773433167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/NfKjgnPUbE"
        },
        {
            "author_id": "1034076391011233792",
            "created_at": "2019-04-02T16:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113115443701649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/fekXER7USN via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-04-02T16:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "47913878",
                        "start": 149,
                        "username": "Croatia_hr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113113097009598466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Krka fica localizado perto da cidade de Sibenik-Knin, conta com sete cascatas, sendo a mais famosa, a Cachoeira Skradinski Buk.\n@Croatia_hr \n#CroatiaFullOfLife https://t.co/L0jYdg3vFs"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-02T16:14:02.000Z",
            "id": "1113112361211256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de turistas no Parque Nacional no m\u00eas de mar\u00e7o:\nhttps://t.co/Ij08dWBJ8L"
        },
        {
            "author_id": "33932398",
            "created_at": "2019-04-02T16:00:11.000Z",
            "id": "1113108875367022593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objectivo \u00e9 diminuir o n\u00famero de ve\u00edculos a motor a subir a montanha da Penha, medida que poder\u00e1 ser decisiva para classifica\u00e7\u00e3o como \u00e1rea protegida de \u00e2mbito local. https://t.co/axaeaJP7Cw"
        },
        {
            "author_id": "843645020",
            "created_at": "2019-04-02T15:32:28.000Z",
            "id": "1113101902324097026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Pedernales https://t.co/yHymplTMIm"
        },
        {
            "author_id": "843645020",
            "created_at": "2019-04-02T15:31:57.000Z",
            "id": "1113101772782891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Pedernales https://t.co/595yu4ofCz"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-04-02T15:28:35.000Z",
            "id": "1113100925890068481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista ao vivo a entrevista que trata sobre o Projeto de Lei de autoria do Senador Roberto Rocha (PSDB), que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nhttps://t.co/s3HhssJfvg"
        },
        {
            "author_id": "786585792038760448",
            "created_at": "2019-04-02T15:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26764453,
                        -22.92369331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1113096810296496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabelo perpetuamente marcado de headphone \n\nFoto da nandaadrumond \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#riodejaneiro #soundie #setlife #forest #grajau #floresta #parque em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/k3u97N4auW"
        },
        {
            "author_id": "1026276777818238976",
            "created_at": "2019-04-02T15:06:31.000Z",
            "id": "1113095369620164611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe coisa melhor do que correr da barra at\u00e9 o parque nacional e da um mergulho na cachoeira, e depois jogar l\u00e1 para os amigos"
        },
        {
            "author_id": "3663959236",
            "created_at": "2019-04-02T15:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113094548731854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/2bI1fuKRgP via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "393486264",
            "created_at": "2019-04-02T14:45:31.000Z",
            "id": "1113090088043470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional Masada \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc93 #masada #parquenacionalmasada #deserto #desertodajudeia #beautiful #lindo #amei #trip #traveling #travelgram #travel #world #jerusalem #israel em\u2026 https://t.co/0Q875cm0zS"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-04-02T14:38:02.000Z",
            "id": "1113088203727257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia viveu momentos de tens\u00e3o neste final de semana. O barco que eles estavam afundou em Maca\u00e9 e eles ficaram perdidos no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, um local de dif\u00edcil acesso. https://t.co/CiB59vBfgo"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-04-02T14:33:11.000Z",
            "id": "1113086981247000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Mata Seca, segundo pesquisadores da Embrapa, certamente onde existem mais aroeiras por metro quadrado no pa\u00eds. Em outras \u00e1reas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mais jovens, ocupam toda a paisagem.... https://t.co/zGodWnl05S"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-04-02T14:32:30.000Z",
            "id": "1113086812581396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso retrato no lajedo do Parque Estadual da Mata Seca, na verdade ninho no qual acompanhamos durante quatro anos trabalhos de pesquisadores do Brasil e de outros pa\u00edses. A cada incurs\u00e3o, a certeza de que... https://t.co/Wq9QtuyPdk"
        },
        {
            "author_id": "49788112",
            "created_at": "2019-04-02T14:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "16334137",
                        "start": 266,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113086426038571009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte. #VamosJuntosCG lutar pelas manuten\u00e7\u00e3o da mata nativa do Parque dos Poderes. Estamos perdendo nossos lagos e lagoas, \u00e9 preciso entender e aceitar que tudo est\u00e1 conectado.  #OBugio https://t.co/caKFZGjsgm via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2019-04-02T14:25:25.000Z",
            "id": "1113085027305340934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras mudam fei\u00e7\u00f5es do parque municipal https://t.co/iBsHnZ9KkG"
        },
        {
            "author_id": "4483862189",
            "created_at": "2019-04-02T13:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113075728965386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/kfB04G8lO0 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "948231754216890368",
            "created_at": "2019-04-02T13:34:15.000Z",
            "id": "1113072150603165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse \u00faltimo s\u00e1bado, nossos alunos do *Projeto Her\u00f3i Mirim* visitaram o Parque Nacional de Bras\u00edlia (Parque da \u00c1gua Mineral), onde puderam conhecer um pouco mais sobre o nosso cerrado, cuidado com animais,... https://t.co/UT2T969hFN"
        },
        {
            "author_id": "75851550",
            "created_at": "2019-04-02T13:23:17.000Z",
            "id": "1113069393683021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orqu\u00eddeas extra\u00eddas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no ES s\u00e3o apreendidas | Esp\u00edrito Santo | G1 https://t.co/KpcuXokWor"
        },
        {
            "author_id": "727636771639537664",
            "created_at": "2019-04-02T13:19:54.000Z",
            "id": "1113068542092627969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses sem duvida alguma \u00e9 lugares mais lindos do mundo\n.........................................\nLe parc national Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est sans aucun\u2026 https://t.co/M0ARxVLVOE"
        },
        {
            "author_id": "393486264",
            "created_at": "2019-04-02T13:06:53.000Z",
            "id": "1113065264101408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masada: \u00e9 um parque no meio do deserto onde est\u00e1 constru\u00eddo o pal\u00e1cio do Herodes o grande. O pal\u00e1cio tem tr\u00eas andares e foi constru\u00eddo no alto de uma montanha; para chegar\u2026 https://t.co/jRaVA5PEd0"
        },
        {
            "author_id": "2849903631",
            "created_at": "2019-04-02T13:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "359118515",
                        "start": 74,
                        "username": "EsporteEspetac1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113064640152363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is em 1991, fazendo uma mat\u00e9ria para o @EsporteEspetac1. Eram 6 horas de viagem, em estrada de pi\u00e7arra! Precisamos entender os motivos que levam um senador maranhense a legislar pela altera\u00e7\u00e3o dos limites da \u00e1rea. https://t.co/GMofARqxMG"
        },
        {
            "author_id": "1029545212299894784",
            "created_at": "2019-04-02T12:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113061764474724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/gOtpB7MKm5 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-04-02T12:40:19.000Z",
            "id": "1113058578397630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banff e o Lago Louise, no estado de Alberta, s\u00e3o uma das principais atra\u00e7\u00f5es naturais canadenses \ud83d\ude0d https://t.co/KRfnrXPpE7"
        },
        {
            "author_id": "982446259763077120",
            "created_at": "2019-04-02T12:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3659767043",
                        "start": 0,
                        "username": "_VicHelena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1113058433194844160",
            "in_reply_to_user_id": "3659767043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@_VicHelena https://t.co/2SP4EpN9KS perdoa atrapalhar seu tweet but \u00e9 urgente bi\u00f3loga"
        },
        {
            "author_id": "982446259763077120",
            "created_at": "2019-04-02T12:37:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1113057923775705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 253,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 262
            },
            "text": "GALERA POR FAVOR !!!! MUITOS ANIMAIS VIVEM NESSE PARQUE, N\u00c3O DEIXEM ISSO ACONTECER!!!! ASSINEM, S\u00d3 PE\u00c7O ESSA AJUDA  https://t.co/2SP4EpN9KS"
        },
        {
            "author_id": "79663762",
            "created_at": "2019-04-02T12:32:47.000Z",
            "id": "1113056684967165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia 06 de Abril, o Tripu\u00ed vai subir ao cume do Pico do Papagaio, com guia e empreendimentos parceiros do Parque Estadual Serra do Papagaio. \n\nNessa subida, vamos incrementar algumas novas ferramentas de... https://t.co/frvVPn4g2a"
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2019-04-02T12:32:01.000Z",
            "id": "1113056492020817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia regulariza mais 92 hectares https://t.co/osWYSVElvk"
        },
        {
            "author_id": "356380708",
            "created_at": "2019-04-02T12:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1113055838665564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/u5h1y6fuYW via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3072214626",
            "created_at": "2019-04-02T12:15:08.000Z",
            "id": "1113052242159038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Vereadores aprovou na tarde desta segunda-feira (01/04) o projeto para mudar a categoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa do Peri de Parque Natural para Monumento Natural (Mona) https://t.co/FnK9MTh34L"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-04-02T12:08:51.000Z",
            "id": "1113050658855366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta sexta-feira (5), a programa\u00e7\u00e3o especial do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa. Outras atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o a Caminhada Noturna da Lua Cheia, a Trilha da Fortaleza e Cicloturismo. https://t.co/DJOtNDElQ4"
        },
        {
            "author_id": "993987614570098690",
            "created_at": "2019-04-02T11:59:40.000Z",
            "id": "1113048350788587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma aquele verdon agora no parque municipal de lei n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "89322379",
            "created_at": "2019-04-02T11:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97855,
                        -19.96718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1113047105680166920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio no parque municipal de BH!! 2014\nParece que foi ontem!\ud83d\ude0d\u261d\ufe0f em DiGontijo https://t.co/gg07SFEmnP"
        },
        {
            "author_id": "57658659",
            "created_at": "2019-04-02T11:49:18.000Z",
            "id": "1113045738211151873",
            "in_reply_to_user_id": "57658659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, ser\u00e3o divulgadas informa\u00e7\u00f5es de ingressos para o baile, que ser\u00e1 no pavilh\u00e3o principal do Parque Municipal de Eventos."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-04-02T11:48:03.000Z",
            "id": "1113045426566021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem frequenta o Parque Municipal de BH n\u00e3o percebe mas o mais famoso ponto de encontro da fam\u00edlia belo-horizontina \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. Leia e sabia porque: https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-04-02T11:38:46.000Z",
            "id": "1113043088245755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00c3O AO DESAPARECIMENTO DO CERRADO EM CAMPO GRANDE, MATO GROSSO DO SUL!!!\nCorre no Instituto de Meio Ambiente de Mato Grosso do Sul, a... https://t.co/qjhsovsWnk"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-04-02T11:23:29.000Z",
            "id": "1113039242375069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje(02/04),  falaremos obre o Projeto de Lei de autoria do Senador Roberto Rocha (PSDB), que  altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A entrevista tratar\u00e1  das implica\u00e7\u00f5es e poss\u00edveis preju\u00edzos sociais e ambientais provocadas pelo Projeto de Lei. https://t.co/RVL0j8oJ4F"
        },
        {
            "author_id": "155299499",
            "created_at": "2019-04-02T11:14:33.000Z",
            "id": "1113036995964665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem l\u00fadico https://t.co/pQrk2YLm5k"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-04-02T11:00:00.000Z",
            "id": "1113033332890259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um caminho tur\u00edstico que leva a regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que custou mais de R$ 9 milh\u00f5es, j\u00e1 apresenta problemas. Em muitos trechos, a Rota das Emo\u00e7\u00f5es est\u00e1 com o asfalto cedendo: https://t.co/gblri1kR8Q #Hora1 https://t.co/PzmJOR9aBn"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-04-02T10:15:05.000Z",
            "id": "1113022028804751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na zona protegida do parque nacional La Maddalena, a ilha de Spargi \u00e9 a Sardenha em estado puro: uma vis\u00e3o inesquec\u00edvel do Mediterr\u00e2neo!\u00a0\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo\u2026 https://t.co/Iaf8F5Ovlq"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-04-02T09:44:37.000Z",
            "id": "1113014362111926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada bebendo \u00e1gua no Parque Estadual de Turvo https://t.co/vlnjjRvnRr"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2019-04-02T09:39:21.000Z",
            "id": "1113013035659079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em causa est\u00e1 um evento marcado para os dias 13 e 14 de Abril que, segundo o FAPAS, promove a ca\u00e7a de uma esp\u00e9cie que j\u00e1 esteve extinta em Portugal, mas que entretanto voltou a viver no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/3LtAIqGBOy"
        },
        {
            "author_id": "1049731353200209920",
            "created_at": "2019-04-02T06:06:17.000Z",
            "id": "1112959417887215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1d Dica da hora\n\nParque Estadual da Cantareira - SP \ud83c\udfde\n\u25fe Corrida em ladeira pela Trilha das Figueiras\n\u25fe Banho de cachoeira na Trilha da Bica\n\u25fe Piquenique longo at\u00e9 o Lago das Carpas\n\u25fe Vista de SP no Mirante da Pedra Grande\n\u25fe Entrada por apenas R$ 14\n\n#ChatoDicas"
        },
        {
            "author_id": "733079065",
            "created_at": "2019-04-02T04:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112939197428576257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/gvaXIG8G0B via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1086125935",
            "created_at": "2019-04-02T04:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26769726,
                        -22.84638947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1112931772281479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/pfZMApobVL"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-04-02T03:45:32.000Z",
            "id": "1112923994552918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A618 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLJEzi:) https://t.co/l8Dmi875nm"
        },
        {
            "author_id": "3079617621",
            "created_at": "2019-04-02T03:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112915090536316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/mEQ3zdKsVw via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-04-02T03:02:19.000Z",
            "id": "1112913121646186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles escolheram o Parque Nacional do Itatiaia para um ensaio pr\u00e9-casamento https://t.co/NrgrNQuJ8t"
        },
        {
            "author_id": "415935627",
            "created_at": "2019-04-02T02:40:24.000Z",
            "id": "1112907606258077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Condom\u00ednio Parque Barueri*\nRua Werner Goldberg, 77 Torre Rouxinol ap 02\n2 Vagas \n\nApartamento de 135m sendo 105m internos e 30m de quintal Na frente do Parque Municipal de Barueri \n3 dormit\u00f3rios (sendo 1 suite)... https://t.co/ffGgw4by2O"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-04-02T02:32:08.000Z",
            "id": "1112905525522558978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00aa CAMINHADA DA FACULDADE ASSER PELO FIM DA VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER.\n\nNa manh\u00e3 deste domingo, 31/03, foi realizado nas depend\u00eancias da FEENA - Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade, a 5\u00aa caminhada da Faculdade Asser, pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher."
        },
        {
            "author_id": "100839060",
            "created_at": "2019-04-02T02:24:31.000Z",
            "id": "1112903608348147713",
            "in_reply_to_user_id": "934666580180467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoagrella3 igual a do parque municipal de belorizonte"
        },
        {
            "author_id": "947319433634119680",
            "created_at": "2019-04-02T02:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112901666372771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/7wyVJEVecM via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "65127076",
            "created_at": "2019-04-02T01:57:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1112896839026728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFMG \u00e9 o melhor lugar de BH sem d\u00favidas. Seguido do Mercado Central, Pra\u00e7a do Papa, Parque Municipal e Parque Mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-04-02T01:57:34.000Z",
            "id": "1112896827215503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA NA FEENA - FLORESTA ESTADUAL EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE PELO FIM DA VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER. https://t.co/xKrmioWLQF"
        },
        {
            "author_id": "365784297",
            "created_at": "2019-04-02T01:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253988376",
                        "start": 8,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "797618384267526144",
                        "start": 25,
                        "username": "tvrecordrs"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3093033394",
                        "start": 37,
                        "username": "voltaireporto"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "79744881",
                        "start": 52,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112896695946432518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @brigadamilitar_ @tvrecordrs @voltaireporto @correio_dopovo. A Lagoa Negra localizada dentro do Parque Estadual de Itapu\u00e3 est\u00e1 morrendo. Moradores dizem que um valo foi aberto por agricultores para irrigar planta\u00e7\u00f5es de arroz nas proximidades. Peixes est\u00e3o morrendo! https://t.co/pNm3mNRL60"
        },
        {
            "author_id": "325950834",
            "created_at": "2019-04-02T01:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1112893153592336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias\n#trilha #cachoeira #capara\u00f3 #espiritosanto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Tw13IgA78K"
        },
        {
            "author_id": "1185002232",
            "created_at": "2019-04-02T01:06:52.000Z",
            "id": "1112884066947350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine tamb\u00e9m... Por favor.Vamos conservar o verde da nossa cidade. https://t.co/IVG0ZSxkG6"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-04-02T00:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253061062",
                        "start": 14,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "56758558",
                        "start": 23,
                        "username": "inea_ascom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112881407989252097",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel @rj_inea @inea_ascom Quais s\u00e3o as medidas de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca na \u00e1rea anexada identificada como \"Serra Grande e Jacar\u00e9\"?"
        },
        {
            "author_id": "68230059",
            "created_at": "2019-04-02T00:11:45.000Z",
            "id": "1112870198003027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto, esse voluntariado, esse lugar, essas pessoas!! Melhor experi\u00eancia, s\u00f3 tendo continuidade! \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f Pr\u00e1ticas ambientais entre as comunidades tradicionais no Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo Picinguaba,... https://t.co/jTeoLc1hL5"
        },
        {
            "author_id": "755489680901144576",
            "created_at": "2019-04-02T00:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112870137147936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/OFkDEZFiD0 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "121532378",
            "created_at": "2019-04-01T23:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "714582622236762113",
                        "start": 246,
                        "username": "Galo_Pantaneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112865019476111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Campo Grande, porta de entrada para o\u00a0Pantanal, Bonito, Serra da Bodoquena e Parque Nacional das Emas, entre tantos outros cart\u00f5es-postais do Centro-Oeste. A Cidade Morena \u00e9 alvinegra pq, nas paisagens t\u00edpicas do cerrado brasileiro, PISA FORTE o @Galo_Pantaneiro. E sobe o hinooo! https://t.co/31AKlqM3kK"
        },
        {
            "author_id": "290171142",
            "created_at": "2019-04-01T23:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34074,
                        -20.2909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1112864400904474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto que te d\u00e1 saudade de casa...ah como eu amo a minha Grande Vit\u00f3ria \ud83d\ude0a\n.\n.\n.\n#amomeues #home #es em Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/PGN8HUaX7m"
        },
        {
            "author_id": "50699947",
            "created_at": "2019-04-01T23:41:40.000Z",
            "id": "1112862624931373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Vida no munic\u00edpio de Barreiras, Bahia. A natureza d\u00e1 show! #tobiasragonesi #tobiasragonesiphotographer #tobiasragonesifotografo #tobiastopfilms #bahia #oestebaiano #baianidade"
        },
        {
            "author_id": "850099880",
            "created_at": "2019-04-01T23:40:13.000Z",
            "id": "1112862258776948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que vivem na Floresta Estadual de Rio Claro ter\u00e3o que deixar casas https://t.co/UaqSanKzsU"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2019-04-01T23:38:41.000Z",
            "id": "1112861874784231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estive hoje, acompanhando a associa\u00e7\u00e3o de moradores de Fern\u00e3o Velho, em audi\u00eancia inicial do MP-AL que analisa a constru\u00e7\u00e3o criminosa de 3 conjuntos habitacionais \"Brisa da lagoa I, II e III\", em cima de uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nAjude a divulgar esse v\u00eddeo! https://t.co/txs3BHY2Di"
        },
        {
            "author_id": "465817515",
            "created_at": "2019-04-01T23:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "41675868",
                        "start": 221,
                        "username": "DeathValleyNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112857110692462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acreditar que essas fotos lindas s\u00e3o de um lugar chamado Vale da Morte! N\u00e3o \u00e9 pegadinha de #1odeabril, \u00e9 o Death Valley (um parque nacional) entre a Calif\u00f3rnia e Nevada nos EUA e essas fotos est\u00e3o l\u00e1 no perfil do @deathvalleynps #malasepanelas #f\u2026 https://t.co/1Xdg0Yrsnu https://t.co/5TBJgk2t40"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-04-01T23:07:39.000Z",
            "id": "1112854063803240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional da Serra da Canastra - MG.\n\ud83d\udcf8: terceiramargemaventuras\n.\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #trekking #trekkingbrasil #hiking #hikingadventures #aventura #travel\u2026 https://t.co/YN9q2j98o3"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-01T23:06:16.000Z",
            "id": "1112853716732870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando. Ser\u00e1 no dia 18/05/2019 \u00e0s 15h, sendo que a largada ser\u00e1 \u00e0s 16h. \nInscri\u00e7\u00f5es e regulamento:\nhttps://t.co/lRTLu5H1zU https://t.co/bVa8ukNwT5"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2019-04-01T23:00:13.000Z",
            "id": "1112852194318016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea da Floresta Estadual de Rio Claro s\u00e3o notificadas para deixar casas https://t.co/jsQ8yl1qyQ"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-04-01T22:11:41.000Z",
            "id": "1112839980831989762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velocidade dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 controlada para evitar acidentes https://t.co/RqGY18wjSK"
        },
        {
            "author_id": "2617926208",
            "created_at": "2019-04-01T22:03:39.000Z",
            "id": "1112837956828626947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Toda esta vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 sob risco de ser inundada na regi\u00e3o de Campinas pelos incompetentes do PSDB. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas est\u00e1 sob risco... Querem fazer uma barragem nesta valiosa regi\u00e3o.\n\n#ForaDoria https://t.co/DOsQ61nlgS"
        },
        {
            "author_id": "134569424",
            "created_at": "2019-04-01T21:54:11.000Z",
            "id": "1112835576254906368",
            "in_reply_to_user_id": "555154898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LLExclamaniac Ficar em casa pode ser bom, mas passear \u00e1s vezes \u00e9 \u00f3timo tamb\u00e9m. Se voc\u00ea gosta de aventura, quando for ao RJ recomendo muit\u00edssimo visitar o Parque Nacional em Itatiaia. L\u00e1 \u00e9 perfeito demais, rsrs"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-04-01T21:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "62601015",
                        "start": 96,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112835393899151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Londres ser\u00e1 a primeira cidade do mundo a se tornar Parque Nacional https://t.co/AK4MvedkMx via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "38726215",
            "created_at": "2019-04-01T20:30:42.000Z",
            "id": "1112814564834529285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/AC obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de ocupante irregular da Reserva Extrativista Chico Mendes \nhttps://t.co/SisTAgzdEi"
        },
        {
            "author_id": "782697749523431424",
            "created_at": "2019-04-01T20:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "841759507877367808",
                        "start": 0,
                        "username": "sakanasp1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112809179713036289",
            "in_reply_to_user_id": "841759507877367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sakanasp1 Eu tava andando de bicicleta no parque municipal aqui em BH, a\u00ed entro num lugar mais vazio pra ir onde tem um bebedouro.\nEsse lugar parece que \u00e9 onde ficam os guardas municipais e a pol\u00edcia.\nNa hora que eu passo, juro que \u00e9 vdd, um guarda d\u00e1 uma pegada na mala do outro que nuh"
        },
        {
            "author_id": "2190249882",
            "created_at": "2019-04-01T20:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249582158",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIRAVLEMOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112808838829408257",
            "in_reply_to_user_id": "249582158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAIRAVLEMOS Esse v\u00eddeo ficou muito bacana, aqui em casa n\u00e3o \u00e9 o parque municipal mas, vivo cercado pelo verde!!!\ud83d\ude09\ud83d\udc4a\ud83c\udf39"
        },
        {
            "author_id": "2911290650",
            "created_at": "2019-04-01T20:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112808704003407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/q0a6J6ws5F via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "373734837",
            "created_at": "2019-04-01T20:05:12.000Z",
            "id": "1112808149227110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alugo excelente casa Cond. Quintas do Sol no Jardim Bot\u00e2nico em rua privativa dos moradores, pr\u00f3xima 30 metros de uma reserva biol\u00f3gica com piscina, churrasqueira, forno \u00e0 lenha, pomar com\u2026 https://t.co/Ev9JJb0KQe"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-01T19:58:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1112806528254398466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teremos uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando. Ser\u00e1 no dia 18/05/2019 \u00e0s 15h,sendo que a largada ser\u00e1 \u00e0s 16h. \nInscri\u00e7\u00f5es e regulamento:\nhttps://t.co/lRTLu5H1zU https://t.co/7UXCh5kyjw"
        },
        {
            "author_id": "747875256317128712",
            "created_at": "2019-04-01T19:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112806451884539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/p4yLyptERI via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-04-01T19:53:42.000Z",
            "id": "1112805255564058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7a soltura de Papagaios de peito roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. #BoaNot\u00edcia https://t.co/LGvZrIbzeM"
        },
        {
            "author_id": "72677148",
            "created_at": "2019-04-01T19:52:20.000Z",
            "id": "1112804910288916485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Km Vertical j\u00e1 foi. Quarta tem os 50km. #uf2019 #ultrafiord #trailrunning #programafolego #enzoamatotreinador #corrida  @ Parque Nacional Torres del Paine \u2014 at Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/RjGtO3nCRQ"
        },
        {
            "author_id": "84894242",
            "created_at": "2019-04-01T19:49:39.000Z",
            "id": "1112804236427968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de ontem (31), aconteceu a Caminhada de Conv\u00edvio e Cidadania na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA do Itapirac\u00f3. A caminhada girou em torno das 15 Esta\u00e7\u00f5es da Via Sacra. Em cada esta\u00e7\u00e3o teve a presen\u00e7a de... https://t.co/A2fBeDgOaA"
        },
        {
            "author_id": "899033915788230657",
            "created_at": "2019-04-01T19:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.35490417,
                        53.00538438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "577c65949ddabbc9"
            },
            "id": "1112796970236641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glendalough\u00a0( Do irland\u00eas:\u00a0Gleann D\u00e1 Loch,\u00a0que significa \u201cGlen dos dois lagos\u201d) \u00e9 um vale localizado dentro do\u00a0Parque Nacional das Montanhas de Wicklow e \u00e9  um dos mais importante s\u00edtios\u2026 https://t.co/OAseYEqHQ4"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-01T19:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 220,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112796269590863873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desfrutando do areal de Rodas na illa do Medio ou Montefaro no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de @ciesgal https://t.co/VvPTEILyUH"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-01T19:11:11.000Z",
            "id": "1112794556871970816",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bananal \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes da Costa Verde fluminense e faz parte do Parque Estadual da Ilha Grande, segundo maior parque insular do pa\u00eds e ocupa cerca de 62,5% da ilha. O parque foi criado em 1971 e hoje conta com 12.052 hectares\n#AmbienteRJ #govrj https://t.co/fdhzZWEuf5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-01T19:10:05.000Z",
            "id": "1112794278818922498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Parque Estadual da Ilha Grande, administrado pelo Inea, participou ontem da campanha \u201cBananal limpo, eu apoio!\u201d. Volunt\u00e1rios recolheram res\u00edduos da areia pela Enseada do Bananal, em Angra dos Reis, conscientizando as pessoas sobre impactos ambientais do microlixo. https://t.co/RUPeTJkpll"
        },
        {
            "author_id": "135989056",
            "created_at": "2019-04-01T19:05:27.000Z",
            "id": "1112793114857689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reduz visita\u00e7\u00e3o para 600 pessoas ao dia devido a preju\u00edzos ambientais. Como o turismo pode ser... https://t.co/Z6B81VUEUB"
        },
        {
            "author_id": "4845946599",
            "created_at": "2019-04-01T18:46:51.000Z",
            "id": "1112788433972465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Ribeir\u00e3o Pires entregou revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal P\u00e9rola da Serra e a nova Galeria das Artes da cidade. \nhttps://t.co/P8hX3Qnocf"
        },
        {
            "author_id": "326297350",
            "created_at": "2019-04-01T18:31:12.000Z",
            "id": "1112784494292033546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ibicatu \u00e9 mapeada para virar local de observa\u00e7\u00e3o de aves\n\nAinda desconhecida por boa parte da popula\u00e7\u00e3o, Ibicatu est\u00e1 localizada entre Piracicaba e Anhembi. Exerce importante fun\u00e7\u00e3o na... https://t.co/hYhMaT67bY"
        },
        {
            "author_id": "104351041",
            "created_at": "2019-04-01T18:15:28.000Z",
            "id": "1112780535900852231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem alguma coisa de errado comigo, to morrendo de fome, vim andando da rodovi\u00e1ria at\u00e9 o parque municipal e n senti vontade de comer nada"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-04-01T18:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1112779812752515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha da natureza.  #mataatlantica #serradomar #sosma em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sbHl8CuZWn"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-04-01T18:10:52.000Z",
            "id": "1112779376335228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de turistas no Parque Nacional no m\u00eas de mar\u00e7o\nhttps://t.co/ceb5jAkOi7 https://t.co/jzdFFtk1K4"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-04-01T18:09:28.000Z",
            "id": "1112779026295394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem frequenta o Parque Municipal de BH n\u00e3o percebe mas o mais famoso ponto de encontro da fam\u00edlia belo-horizontina \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. Leia e sabia porque: https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "2715065148",
            "created_at": "2019-04-01T18:00:16.000Z",
            "id": "1112776708741128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Tijuca? Ele protege a maior floresta urbana do mundo replantada pelo homem. \ud83d\ude2e O parque \u00e9 rico em fauna e flora e oferece muitas atividades para todos os p\u00fablicos. Que tal sair da rotina e explorar esse nosso patrim\u00f4nio natural? #riodejaneiro https://t.co/azAGV9qYvy"
        },
        {
            "author_id": "352532913",
            "created_at": "2019-04-01T18:00:07.000Z",
            "id": "1112776671709577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como se nao bastasse eu ja ta irritada com agraria vem minha mae me perturbar mais\n\nsinceramente, era pra eu ter sido atacada por uma cobra e ter morrido na esta\u00e7\u00e3o ecologica msm"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-04-01T17:49:32.000Z",
            "id": "1112774006795636737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal de Cantanhede acaba de oficializar a consigna\u00e7\u00e3o da empreitada de constru\u00e7\u00e3o de dois campos de padel cobertos na \u00e1rea abrangida pelo Parque Municipal de... https://t.co/4rPSFRGk81"
        },
        {
            "author_id": "1066118108795084801",
            "created_at": "2019-04-01T17:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1112770967229657089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/WHYjfFgfDb via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "176506082",
            "created_at": "2019-04-01T17:35:28.000Z",
            "id": "1112770466698158085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio reformou antiga resid\u00eancia constru\u00edda em 1945, no Parque Municipal, que sedia, agora, Galeria do Fundo Social. Leia esta not\u00edcia na \u00edntegra no nosso site https://t.co/FcoD3AcB8i e nos siga no instagram: https://t.co/GKH930Wwup https://t.co/DZOWsppRlL"
        },
        {
            "author_id": "3350159957",
            "created_at": "2019-04-01T17:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112770400042319875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/okYNXnXenl via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "621501579",
            "created_at": "2019-04-01T17:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "823905",
                        "start": 107,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112767980209876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo sem regras causa danos ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) https://t.co/mZ4Am7HJkS via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "1016316871",
            "created_at": "2019-04-01T17:21:56.000Z",
            "id": "1112767064018747398",
            "in_reply_to_user_id": "1016316871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Bandeira , Pedra da G\u00e1vea .\nParque Nacional da Tijuca ."
        },
        {
            "author_id": "975159211578593281",
            "created_at": "2019-04-01T16:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4583417236",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardirafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112759187648458752",
            "in_reply_to_user_id": "4583417236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardirafa Brincadeirinha, hahaha 1 de abril, se vc quiser um caminha de porquinho e 1 parque nacional s\u00f3 pra eles eu te dou"
        },
        {
            "author_id": "1109504839233478658",
            "created_at": "2019-04-01T16:48:36.000Z",
            "id": "1112758672004915202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "https://t.co/VIvx4ft62S genteee acesse esse link e assine contra https://t.co/O5y7xObZUG"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-04-01T16:45:07.000Z",
            "id": "1112757797064568833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \u00f4nibus h\u00edbrido para transporte de turistas https://t.co/6kfMMXBNCp"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:30:30.000Z",
            "id": "1112754118697930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/MVuKo8lnEO"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:28:06.000Z",
            "id": "1112753514034487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/myNTjN7RQF"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:23:28.000Z",
            "id": "1112752348907163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/8Kfkk8cDUL"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:20:53.000Z",
            "id": "1112751697120686084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/ZQwIzG4xOs"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:17:54.000Z",
            "id": "1112750947590123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/AogS9E1RHI"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:15:28.000Z",
            "id": "1112750336551329794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/eacVTYjTNp"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:12:44.000Z",
            "id": "1112749645690740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Barueri! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/JTO3hBSbDe"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T16:09:31.000Z",
            "id": "1112748836697636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/H1rX239xsx"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-04-01T16:04:47.000Z",
            "id": "1112747647457288193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de Brom\u00e9lias\nParque Estadual do Desengano\n.\nBelezas da Mata Atl\u00e2ntica\nAtlantic Forest Beauties\n.\nBrom\u00e9lias (Bromeliaceae)\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #brooms\u2026 https://t.co/j2KZb8WVAa"
        },
        {
            "author_id": "1107128964374581248",
            "created_at": "2019-04-01T16:04:18.000Z",
            "id": "1112747525361025029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds tem parque nacional da Itatiaia!! At\u00e9 que em fim temporada.\nVamoooo https://t.co/3u0Qecyldb"
        },
        {
            "author_id": "776489365",
            "created_at": "2019-04-01T16:00:59.000Z",
            "id": "1112746691529228301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AC obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de ocupante irregular da Reserva Extrativista Chico Mendes\nhttps://t.co/hXBqnZzICG https://t.co/BAptQM4zcZ"
        },
        {
            "author_id": "1090031652582117377",
            "created_at": "2019-04-01T15:51:16.000Z",
            "id": "1112744244400263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a criancinha passou do meu lado na feira hippie na frente do parque municipal, e falou \"olha m\u00e3e, o zool\u00f3gico\" rachei KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2966269425",
            "created_at": "2019-04-01T15:50:11.000Z",
            "id": "1112743970881355777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 portuguesa uma das 20 Maravilhas Naturais de cortar a respira\u00e7\u00e3o | ncultura https://t.co/imZiObR26X"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2019-04-01T15:33:59.000Z",
            "id": "1112739894315663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Busca de destinos tur\u00edsticos por par\u00e2metros - infogr\u00e1ficos - Parque Nacional de Sete Cidades - https://t.co/8fK2YSqlCJ https://t.co/qfDInf6Tn3"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-04-01T15:07:16.000Z",
            "id": "1112733173077680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AC obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de ocupante irregular da Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/MhHtZQeaFg"
        },
        {
            "author_id": "1085505287522521088",
            "created_at": "2019-04-01T15:01:09.000Z",
            "id": "1112731632228814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas: \u2714\u2611\nSou o mun\u00edcipio do Parque Estadual Serra Nova. \nTive o nome de Rio das Ourinas, devido \u00e0 cor de minhas \u00e1guas que t\u00eam a apar\u00eancia do l\u00edquido segregado pelos rins.\nAlguns munic\u00edpios vizinhos s\u00e3o: Mato Verde, Porteirinha, Serran\u00f3polis de Minas, Riacho dos Machados\u2026 https://t.co/DuyuRNZTBY"
        },
        {
            "author_id": "3119394107",
            "created_at": "2019-04-01T14:52:59.000Z",
            "id": "1112729579314208770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ibicatu foi mapeada e analisada https://t.co/SJqN9nWJcK"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-04-01T14:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1112726609180663809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/2BmF93HUNs"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2019-04-01T14:41:07.000Z",
            "id": "1112726589329027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccb Conselho Gestor discute estudos na APA Bonfim-Guara\u00edra. A APA \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de mais de 42 mil ha de \u00e1rea, sendo a maior UC do RN, localizando-se em Tibau do Sul, Goianinha, Ar\u00eas, Sen. Georgino Avelino, N\u00edsia Floresta e S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu.\nhttps://t.co/sArJGN5w0d https://t.co/ReRtc48nOn"
        },
        {
            "author_id": "925372394788872192",
            "created_at": "2019-04-01T14:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "925372394788872192",
                        "start": 7,
                        "username": "PasseiosnaPB"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "925372394788872192",
                        "start": 107,
                        "username": "PasseiosnaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112725981628977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost @PasseiosnaPB\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNovos \u00e2ngulos do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha\n-\n#LPLopes_Photography\n@PasseiosnaPB\nmnks.crew\n\n#surf #brasil #cabedelo\u2026 https://t.co/hEi0t0MPU7"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-04-01T14:35:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1112725106478977029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \"Concurso cultural estimulou ex-ca\u00e7adores do Parque Nacional da Serra da Capivara a baixar as armas e substituir por c\u00e2meras fotogr\u00e1ficas\": https://t.co/ZvbTxQPscp"
        },
        {
            "author_id": "62474547",
            "created_at": "2019-04-01T14:24:17.000Z",
            "id": "1112722356273852418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/XyE5AHxhLO"
        },
        {
            "author_id": "84894242",
            "created_at": "2019-04-01T14:20:30.000Z",
            "id": "1112721403294429189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de ontem (31 de Mar\u00e7o), aconteceu a Caminhada de Conv\u00edvio e Cidadania na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA do Itapirac\u00f3, o gesto contou com a presen\u00e7a de todas as comunidades pertencentes \u00e0 Par\u00f3quia... https://t.co/AcYTvyABxA"
        },
        {
            "author_id": "4895462056",
            "created_at": "2019-04-01T14:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1112720146198679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purifica\u00e7\u00e3o natural \ud83c\udf43\ud83d\udca7 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/LItNaAq5ah"
        },
        {
            "author_id": "4895462056",
            "created_at": "2019-04-01T14:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1112719818854227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/fsgGm2N7tv"
        },
        {
            "author_id": "4895462056",
            "created_at": "2019-04-01T14:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1112719414925946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2618\ufe0f em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/IlQDmDbnC3"
        },
        {
            "author_id": "4895462056",
            "created_at": "2019-04-01T14:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1112719241323704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ud83e\udd29\ud83d\udc99 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/Jl0BkNkBOo"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2019-04-01T14:00:17.000Z",
            "id": "1112716317138870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Goi\u00e2nia reproduz esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de sete nascimentos, sendo dois filhotes de on\u00e7a-pintada, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu recentemente nove animais, todos est\u00e3o bem e ser\u00e3o colocados em exposi\u00e7\u00e3o.\nLeia mais: https://t.co/eI3ZjYL7sE https://t.co/Y8CpLbdJdP"
        },
        {
            "author_id": "62070287",
            "created_at": "2019-04-01T13:43:15.000Z",
            "id": "1112712026994946049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/QlwDrTJvGj"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T13:41:52.000Z",
            "id": "1112711681212366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Barueri!! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/GNLxp212kC"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T13:06:48.000Z",
            "id": "1112702855771811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Barueri!! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!. Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/Vbse6UK3tp"
        },
        {
            "author_id": "273727655",
            "created_at": "2019-04-01T12:59:16.000Z",
            "id": "1112700960604864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai.... Continuar a mesma bosta https://t.co/rlnMK5YSmj"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-04-01T12:51:29.000Z",
            "id": "1112699001391013890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os registros da \u00faltima expedi\u00e7\u00e3o da Nattrip ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\ude0d\n.\nO Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 o maior parque estadual do Rio de Janeiro e possui um dos mais belos conjuntos... https://t.co/hj38Nxb7cI"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T12:36:45.000Z",
            "id": "1112695295052341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Barueri!! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!!  Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/3vHLt5RzFJ"
        },
        {
            "author_id": "738397123285295104",
            "created_at": "2019-04-01T12:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092212296569577473",
                        "start": 0,
                        "username": "AnyGabrieIIIy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112694514848878592",
            "in_reply_to_user_id": "1092212296569577473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnyGabrieIIIy Barreirinhas- MA \nParque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-04-01T12:21:57.000Z",
            "id": "1112691569956716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cact\u00e1ceas do Lajedo, tr\u00eas tantos do Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManga, s\u00e1bado, 30 de mar\u00e7o de 2019, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/jRApe7yUU2"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-04-01T12:20:03.000Z",
            "id": "1112691092410040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom filho a casa torna: no s\u00e1bado, momento de referenciar o cen\u00e1rio onde trabalhamos quatro anos...\n\nManoel Freitas\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, 30 de mar\u00e7o de 2019, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/Kf5gNfat9j"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-04-01T12:11:35.000Z",
            "id": "1112688959107330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos  o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz parte de uma \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Federal com abrang\u00eancia no Cear\u00e1, Piau\u00ed e  Pernambuco. Foto: Celso Oliveira https://t.co/win67Wd3DO"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T12:10:18.000Z",
            "id": "1112688638448553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Barueri!! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos.  Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!! Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019  \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/PmwAlau4O2"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T11:55:18.000Z",
            "id": "1112684863176560642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Barueri!! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!! Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019 \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/4y2u0ePsAv"
        },
        {
            "author_id": "102589286",
            "created_at": "2019-04-01T11:49:50.000Z",
            "id": "1112683486882615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque nacional da serra do cip\u00f3, Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-04-01T11:46:43.000Z",
            "id": "1112682703177039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Barueri!! Estivemos presentes na Festa das Na\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Barueri. Confraterniza\u00e7\u00e3o dos Povos. Encerramento com o Cantor Portugu\u00eas Roberto Leal. Um Sucesso de P\u00fablico!! Parab\u00e9ns Barueri!! 70 Anos!! Fotos de Junior Holanda em 31.03.2019 1 \ud83d\udcaf\ud83c\udd93\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffe\ud83c\udfde\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfa4\u2935 https://t.co/5xpowYpc12"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-04-01T11:44:29.000Z",
            "id": "1112682138749624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer melhor a minha natureza? A comunidade est\u00e1 convidada a conhecer a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN UPF) em uma trilha interpretativa no dia 24 de abril, \u00e0s 14h, no Campus I. Saiba mais: https://t.co/d1VhthIPsz. https://t.co/rjojZJLuEN"
        },
        {
            "author_id": "716733215453683712",
            "created_at": "2019-04-01T11:26:32.000Z",
            "id": "1112677623279337473",
            "in_reply_to_user_id": "1089913534593581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dugordorapi Leva no parque municipal pra comer picol\u00e9 de isopor"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-01T11:26:24.000Z",
            "id": "1112677590744084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areal de Melide na #IlladeOns #Ons #Bueu na boca da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/cNI4qt2AAx"
        },
        {
            "author_id": "1001233569556164609",
            "created_at": "2019-04-01T11:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112676425604218881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/e8pNHYljPT via @GreenpeaceBR GENTE POR FAVOR ASSINEM ISSO QUE ELES QUEREM FAZER \u00c9 RID\u00cdCULO PQP TO PUTA DE MAISSSS"
        },
        {
            "author_id": "932966407721058304",
            "created_at": "2019-04-01T11:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1112675463183417345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbmonday de onde e como eu gostaria de estar agora. #jalapao em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/dMyA41OYoM"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2019-04-01T11:00:08.000Z",
            "id": "1112670978465767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual \u00c1guas Lindas \u00e9 a mais nova \u00e1rea protegida de Goi\u00e1s\n\n#Eccaplan https://t.co/n9DgpuVp0Z"
        },
        {
            "author_id": "143988577",
            "created_at": "2019-04-01T10:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58935768,
                        -20.24518049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1112661717622943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre \u00e9 bom estarmos Juntos. em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/7FaQNi0qfi"
        },
        {
            "author_id": "1106914539549933568",
            "created_at": "2019-04-01T09:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112651828951465990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/yPpw9kxQEy via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "52897253",
            "created_at": "2019-04-01T08:53:23.000Z",
            "id": "1112639079622078469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Couto Falls at PETAR,S\u00e3o Paulo, Brazil. \nRegion of many caves and well preserved Atlantic forest\n:\nCachoeira do Couto, no Parque Estadual Alto do Ribeira. PETAR, S\u00e3o Paulo, Brasil.\u2026 https://t.co/5jD4if6O7J"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-04-01T04:44:05.000Z",
            "id": "1112576342191685637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA REALIZADA NESTE DOMINGO NA FEENA - FLORESTA ESTADUAL \"EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE\" PELO FIM DA VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER\". https://t.co/AqcOOLyolo"
        },
        {
            "author_id": "348166264",
            "created_at": "2019-04-01T04:28:39.000Z",
            "id": "1112572458723348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/Tdq4Ia72YU"
        },
        {
            "author_id": "18337203",
            "created_at": "2019-04-01T03:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112554450231664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/XJdTT4EstR via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "846208798016622592",
            "created_at": "2019-04-01T03:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4797089681",
                        "start": 0,
                        "username": "falsostan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112551598864113666",
            "in_reply_to_user_id": "4797089681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falsostan \u00e9 nao temos praias.. mas temos o parque nacional da canastra que \u00e9 tao bonito quanto #1 volta p minas"
        },
        {
            "author_id": "2969082040",
            "created_at": "2019-04-01T02:27:04.000Z",
            "id": "1112541862345297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo o nome RESERVA BIOL\u00d3GICA \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-01T02:21:25.000Z",
            "id": "1112540439733772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podemos observar o mundo em detalhes no trekking travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nparnalencoismaranhenses\n#minimalphotography \n#minimallife #minimaltour \n#lovegeo\u2026 https://t.co/tm0oUDmbIm"
        },
        {
            "author_id": "1050151302414635008",
            "created_at": "2019-04-01T01:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112522934030090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/ILiWjHzgUo via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2280466333",
            "created_at": "2019-04-01T01:05:43.000Z",
            "id": "1112521390874394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem ai, por favor. https://t.co/OzPxNKeb7v"
        },
        {
            "author_id": "555103630",
            "created_at": "2019-04-01T00:55:11.000Z",
            "id": "1112518739495403522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/DFFJ3krG0A"
        },
        {
            "author_id": "554498757",
            "created_at": "2019-04-01T00:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85119913,
                        -27.232501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "1112516082869256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem turista \ud83e\udd8b\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Turvo https://t.co/Q127XTKDws"
        },
        {
            "author_id": "44407882",
            "created_at": "2019-04-01T00:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85173914",
                        "start": 0,
                        "username": "amarialmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112511765961682944",
            "in_reply_to_user_id": "85173914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amarialmeida Eu tava pensando em ir no parque municipal ou na pra\u00e7a da liberdade que s\u00e3o ambos aqui pertinho, mas a\u00ed eu lembrei que eu n\u00e3o tenho 00000001 livro que eu n\u00e3o tenha lido \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "484966595",
            "created_at": "2019-04-01T00:25:04.000Z",
            "id": "1112511160417423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Hamam\u00e9lis esteve presente na II Corrida e Caminhada Beneficente da APAE.\n#FelizCidade  #Apae\n @ Parque Municipal De Feliz Em Feliz \u2014 at Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/r2jQeP0UhZ"
        },
        {
            "author_id": "2191852391",
            "created_at": "2019-04-01T00:10:59.000Z",
            "id": "1112507613491744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donnie e sua namorada Arya \u2764\ud83d\udc30 \u2014 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/mw66Gv9YlT"
        },
        {
            "author_id": "479228341",
            "created_at": "2019-04-01T00:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47739196",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreWebr"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "121977893",
                        "start": 15,
                        "username": "_BarbaraBB_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112507134317596673",
            "in_reply_to_user_id": "47739196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreWebr @_BarbaraBB_ A Ilha \u00e9 exuberante, um para\u00edso na terra. Para quem n\u00e3o conhece:\nhttps://t.co/khgB1WpByf"
        },
        {
            "author_id": "58610348",
            "created_at": "2019-04-01T00:06:14.000Z",
            "id": "1112506417804652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/A9pGSMu1bu"
        },
        {
            "author_id": "2316317587",
            "created_at": "2019-04-01T00:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112505353005088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/6HnJkNCZ7F via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-03-31T23:40:20.000Z",
            "id": "1112499901118758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira da \u00c1rvore, no Parque Estadual do Utinga, PA.\nhttps://t.co/6MlLSEJJdJ"
        },
        {
            "author_id": "86553688",
            "created_at": "2019-03-31T23:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85424479,
                        -23.42155785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "1112497266969976838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Do Bairro De Sao Pedro https://t.co/XIpjbmX8UE"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-03-31T23:00:00.000Z",
            "id": "1112489752916357121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "E esse visual? L\u00e1 do Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os voc\u00ea tem! Vamos? O Parque funciona de ter\u00e7a a domingo, de 8h \u00e0s 17h. \ud83d\ude0e\n\ud83d\udcf7 de @fujadohabito compartilhada no Instagram com a tag #vemprorio https://t.co/4CEYu3wsWW"
        },
        {
            "author_id": "4895462056",
            "created_at": "2019-03-31T22:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1112489669273571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trip pra Vida! em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/cvDMixoWCH"
        },
        {
            "author_id": "224254992",
            "created_at": "2019-03-31T22:39:51.000Z",
            "id": "1112484680404631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/xWte8vWrec"
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2019-03-31T22:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1112480577188450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar pra relaxar!!!! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/sLaBCglO6W"
        },
        {
            "author_id": "24740408",
            "created_at": "2019-03-31T22:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112477589443096586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/ZyqSlNePLj via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2019-03-31T22:11:33.000Z",
            "id": "1112477557679640579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental GBioTra no Parque Natural Municipal de Marapendi \ud83d\udc9b\n.\n.\n.\nEm comemora\u00e7\u00e3o ao dia da \u00e1gua, que foi 22/03, o @ceamarapendi preparou nesta manh\u00e3 de s\u00e1bado atividades e exposi\u00e7\u00f5es com... https://t.co/VCE5ofuEmI"
        },
        {
            "author_id": "38299856",
            "created_at": "2019-03-31T22:07:20.000Z",
            "id": "1112476495690256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com as chuvas intensas que caem em Santo Amaro criou lagoa em tudo que \u00e9 canto. Essa fica bem no comecinho do parque municipal e tem 3m de profundidade. Um sonho! \ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/mfkeVim5v7"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2019-03-31T22:02:40.000Z",
            "id": "1112475321557794818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de gente perfeccionista assim... \u2014 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/s03qv8xHwl"
        },
        {
            "author_id": "552421200",
            "created_at": "2019-03-31T22:01:19.000Z",
            "id": "1112474982783819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/EPoEeeQqJQ"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2019-03-31T21:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1112472342624722946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito amor por esse esporte \ud83c\udfd0\u2764\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/SeO9cwDauY"
        },
        {
            "author_id": "4873113916",
            "created_at": "2019-03-31T21:44:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91ef4094d14cb6c1"
            },
            "id": "1112470629545066497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai abrir barzinho no Parque Nacional Lagoa do Coc\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "16097516",
            "created_at": "2019-03-31T21:39:40.000Z",
            "id": "1112469535020535809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoaaaal!! Querem desmatar uma parte do PARQUE DOS PODERES (novamente!!!!) para constru\u00e7\u00e3o de um estacionamento puta grande. Mais uma vez o Cerrado sendo massacrado pelas a\u00e7\u00f5es humanas!!!!! https://t.co/NKZYObxk6G\n\nASSINEM! AJUDEM!"
        },
        {
            "author_id": "1091801041551704076",
            "created_at": "2019-03-31T21:06:54.000Z",
            "id": "1112461290566500355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morelli foi o fiscal do Ibama que assinou a multa de 10 mil reais aplicada a Jair Bolsonaro em 2012 por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ao largo de Angra dos Reis. \u00c9 tamb\u00e9m ele o autor das fotos que mostram o deputado trajando camiseta e sunga brancas no bote"
        },
        {
            "author_id": "212642380",
            "created_at": "2019-03-31T20:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1112459108609855489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Broinha face.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QHQqb2krKG"
        },
        {
            "author_id": "245998100",
            "created_at": "2019-03-31T20:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112457244141109253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/3ahgauRwAm via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "386641120",
            "created_at": "2019-03-31T20:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112455702306533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/gPlObZEHYm via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3226507125",
            "created_at": "2019-03-31T20:39:36.000Z",
            "id": "1112454418748846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava tendo encontro de semideuses no parque municipal hoje e eu fiquei maravilhada!! Queria participar, massss"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-31T20:30:19.000Z",
            "id": "1112452081477189641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/g3BPktP9CH"
        },
        {
            "author_id": "1266000571",
            "created_at": "2019-03-31T20:15:41.000Z",
            "id": "1112448401046679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aparentemente todo mundo das minhas redes sociais foram ao parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "427041171",
            "created_at": "2019-03-31T19:53:50.000Z",
            "id": "1112442902293168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba um pouco sobre RPPN!\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o de terra. No... https://t.co/Ix7NMjLtHP"
        },
        {
            "author_id": "816450912277426176",
            "created_at": "2019-03-31T19:36:56.000Z",
            "id": "1112438648320999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e a Marcya fomos vender  la no Parque Municipal.\nPor ser a primeira vez nas ruas ate que foi bom e produtivo."
        },
        {
            "author_id": "53481704",
            "created_at": "2019-03-31T19:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1051516689735667712",
                        "start": 0,
                        "username": "galmoraispb"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1142644651356110848",
                        "start": 36,
                        "username": "TonhoDrinks"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "175080602",
                        "start": 49,
                        "username": "fred_davila"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "128372940",
                        "start": 62,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112435737671200768",
            "in_reply_to_user_id": "1051516689735667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galmoraispb @rsallesmma @UhNovaEra @TonhoDrinks @fred_davila @jairbolsonaro Vc trabalha dentro da autarquia para saber como s\u00e3o as coisas? Vc sabe quais s\u00e3o os perrengues di\u00e1rios que eles convivem? N\u00e3o fale merda se n\u00e3o sabe. Eles precisam fazer o esfor\u00e7o sobre humano para gerenciar km e km de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem dinheiro e sem estrutura humana"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2019-03-31T19:18:42.000Z",
            "id": "1112434058905243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Quilombo:\nLocalizado no Parque estadual da Pedra Branca, \u00e9 um dos maiores parques naturais do mundo, com 12500 hectares\n.\nTrilha gostosa e com com muita hist\u00f3ria, no caminho da\u2026 https://t.co/8Y9FIAG1Jx"
        },
        {
            "author_id": "212642380",
            "created_at": "2019-03-31T19:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1112429951121309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m aqui \u00e9 do tempo dos passinhos? em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jiRdEezTF0"
        },
        {
            "author_id": "490866538",
            "created_at": "2019-03-31T18:58:42.000Z",
            "id": "1112429025811726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Graja\u00fa, RJ (30/03). \nAo cume! https://t.co/cwRZygXwqu"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-31T18:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "128372940",
                        "start": 137,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "74756085",
                        "start": 152,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 165,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "97081119",
                        "start": 179,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 196,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1360542466571698179",
                        "start": 213,
                        "username": "kimpkat"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "94451423",
                        "start": 222,
                        "username": "majorolimpio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112428291498143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa foi a \u00fanica manifesta\u00e7\u00e3o que eu vi da milit\u00e2ncia de Esquerda pr\u00f3ximo ao parque municipal prefeito Mario Covas na avenida Paulista . @jairbolsonaro @BolsonaroSP @DamaresAlves @FernandoHoliday @JanainaDoBrasil @kimpkat @majorolimpio https://t.co/NlofAxuJxm"
        },
        {
            "author_id": "490866538",
            "created_at": "2019-03-31T18:55:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f226b8088003"
            },
            "id": "1112428125726691330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Graja\u00fa, RJ. Ontem, 30/03, no campo escola os escoteiros de Del Castilho treinando na rocha. https://t.co/3fxAijZw5H"
        },
        {
            "author_id": "717045181",
            "created_at": "2019-03-31T18:33:35.000Z",
            "id": "1112422703842189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominguinho agrad\u00e1vel \ud83d\ude0c\nEu e o marid\u00e3o, feirinha, Parque Municipal, cervejinha e pra finalizar um acaraj\u00e9 PERFEITO \ud83d\ude0d\nAs melhores coisas da vida n\u00e3o custam caro!Agora \u00e9 s\u00f3 assistir o Cabuloso \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "950078382045368320",
            "created_at": "2019-03-31T18:32:33.000Z",
            "id": "1112422443770150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Rit\u00e1polis completa 20 anos em 2019 https://t.co/Yag95d4KTk"
        },
        {
            "author_id": "730781507959279616",
            "created_at": "2019-03-31T18:27:59.000Z",
            "id": "1112421296300851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/19fmlguRbJ"
        },
        {
            "author_id": "69459049",
            "created_at": "2019-03-31T17:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112409364437127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/sEq8ZXFbNv via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "121294126",
            "created_at": "2019-03-31T17:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.382458,
                        -25.472275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1112408976883363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 espera do nosso filho Joaquim. \n#papaiemam\u00e3e\n#joaquim\n#faltapouco em Parque Municipal do Passa\u00fana https://t.co/9yPnGCPK4D"
        },
        {
            "author_id": "1444120160",
            "created_at": "2019-03-31T17:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "16334137",
                        "start": 62,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112408130833534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi seguimores assinem a\u00ed na moral https://t.co/uoEmqY2N5o via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2189512109",
            "created_at": "2019-03-31T17:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112400614519197701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/1JjEdIDoa1 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2019-03-31T17:00:05.000Z",
            "id": "1112399177210884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoDomingo \n\nAproveitando o clima nublado deste #domingo (31/3) em #Caucaia e subimos at\u00e9 a casa de pedra da #Serra da #Rajada. Agora roda a \u00e1rea \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: Thiago\u2026 https://t.co/EoVMfUMw48"
        },
        {
            "author_id": "295260290",
            "created_at": "2019-03-31T16:51:26.000Z",
            "id": "1112397000136380422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos \u201c points\u201d tur\u00edsticos mais importantes do mundo, atualmente.\nDentro dele, vivem comunidades tradicionais ( pescadores, agricultores, extrativistas, artes\u00e3os) que ali... https://t.co/OZ89WIeHSx"
        },
        {
            "author_id": "895265629447573508",
            "created_at": "2019-03-31T16:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112396925586890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/2tq40Gx8Ju via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "717331670723129344",
            "created_at": "2019-03-31T16:23:08.000Z",
            "id": "1112389878229225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o, que fica no Estado do Tocantins, chama aten\u00e7\u00e3o por atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis, como as piscinas naturais, que n\u00e3o deixam voc\u00ea afundar, e o parque estadual. https://t.co/yuxXMGSqgN"
        },
        {
            "author_id": "3226507125",
            "created_at": "2019-03-31T15:59:02.000Z",
            "id": "1112383810186944513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui nos brinquedos do parque municipal, mas acho que minha alma ficou por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2019-03-31T15:56:20.000Z",
            "id": "1112383132832071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria grupo para analisar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/plwHfqaBjD"
        },
        {
            "author_id": "887340054154272768",
            "created_at": "2019-03-31T15:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112377829600186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/ffM4yxofht via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-31T15:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112375106842648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/h5cgvzg6F7"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-31T15:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112374689672937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/IltyyT1WjS"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-31T15:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112374316388118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/HuvRXSoc6a"
        },
        {
            "author_id": "169517972",
            "created_at": "2019-03-31T15:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112374096107655170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/v8cjJpfOD5 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-31T15:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112373992428572682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre haver\u00e1 um caminho! em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/zPdJ4gRvW4"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-31T15:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112373682079522818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicadezas em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/6SK5e8ncfD"
        },
        {
            "author_id": "218523443",
            "created_at": "2019-03-31T15:07:27.000Z",
            "id": "1112370828459548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cariocaviaja #agendaculturalrj  @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os \u2014 at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/6rvN2FzQcR"
        },
        {
            "author_id": "1531642158",
            "created_at": "2019-03-31T15:05:29.000Z",
            "id": "1112370334584307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O esporte que me conquistou... \n\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Xc0GkzOKOA"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-03-31T15:02:00.000Z",
            "id": "1112369458146770945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana come\u00e7a a venda de ingressos para a 30\u00b0 Expo #Petr\u00f3polis \ud83c\udf89! O evento acontece entre os dias 1\u00ba e 5 de maio no Parque Municipal, em #Itaipava. \nGaranta o seu pelo link: https://t.co/n2m8V86upG\n#TurismoRJ #TurisRio"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-03-31T15:00:49.000Z",
            "id": "1112369159348858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto ajudou a dobrar o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o em dez anos https://t.co/vjYDaNwRyU"
        },
        {
            "author_id": "894348913305690113",
            "created_at": "2019-03-31T14:43:33.000Z",
            "id": "1112364817963204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u foi considerado em 2011 como uma das 7 maravilhas da natureza. \ud83d\udca6\ud83c\udf33 #brasil #parana #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaligua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #visiteigua\u00e7u #natureza_brasil #naturezaperfeita #naturelovers #landscapelovers #instanature #trilhas #ferias https://t.co/VILG4mWe0g"
        },
        {
            "author_id": "66400231",
            "created_at": "2019-03-31T14:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1112363389030936578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fuialiserfeliz\ud83d\ude00 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/bK0Gakqhrk"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-03-31T14:28:28.000Z",
            "id": "1112361020335493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer que Governo intensifique combate \u00e0s esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional https://t.co/hZvPGCnWmy"
        },
        {
            "author_id": "256808318",
            "created_at": "2019-03-31T14:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1112359218072469505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For the throne.\n\n#gameofthrones \n#fal\u00e9sias \n#hbo em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/xelUaAU0T1"
        },
        {
            "author_id": "129870272",
            "created_at": "2019-03-31T14:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1112358403182084104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/G7jtqZkNKZ"
        },
        {
            "author_id": "3035638179",
            "created_at": "2019-03-31T14:09:04.000Z",
            "id": "1112356138304065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma mem\u00f3ria totalmente aleat\u00f3ria: quando meus pais levavam eu e meus irm\u00e3os pra ver a sinf\u00f4nica no parque municipal domingo de manh\u00e3 e dps a gente brincava como se fosse a \u00fanica coisa importante na vida \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "401307961",
            "created_at": "2019-03-31T14:02:47.000Z",
            "id": "1112354554555887618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Evite desencorajar-se: mantenha ocupa\u00e7\u00f5es e fa\u00e7a do otimismo a maneira de viver. Isso restaura a f\u00e9 em si.\" em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/vYaWOcEDEN"
        },
        {
            "author_id": "1045746960991506432",
            "created_at": "2019-03-31T13:57:17.000Z",
            "id": "1112353174449467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rezar para que n\u00e3o chova pq quero ir ao parque estadual ver macacos"
        },
        {
            "author_id": "52535404",
            "created_at": "2019-03-31T13:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249582158",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIRAVLEMOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112351669482897409",
            "in_reply_to_user_id": "249582158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAIRAVLEMOS Parque Municipal? \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "62951062",
            "created_at": "2019-03-31T13:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.561,
                        -20.45207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1112345860585721861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de domingo. Mais 5 Km. em Parque Estadual do Prosa https://t.co/q50JEH76Mw"
        },
        {
            "author_id": "2163208201",
            "created_at": "2019-03-31T13:25:59.000Z",
            "id": "1112345297596891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf35 \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Ok2VU1zrd3"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-03-31T13:16:09.000Z",
            "id": "1112342821321826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa\nParque Nacional do Capara\u00f3\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0e\nBeleza que impressiona\n#PatriaAmadaBrasil #FelizDomingo https://t.co/j09vjL6Why"
        },
        {
            "author_id": "3349959423",
            "created_at": "2019-03-31T13:13:51.000Z",
            "id": "1112342240842653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalismo Interativo Internacional O Globo Extra O Dia Uol Not\u00edcias MSN Brasil!\nGuarda Ambiental de Iguaba Grande Fazendo a Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o do\nMorro do Governo  da\u2026 https://t.co/eysORZ6Y0z"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-03-31T13:03:37.000Z",
            "id": "1112339666857013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s! E vamos que vamos! Para voc\u00eas, a Reserva Extrativista Verde Para Sempre, em Porto de Moz(PA). Foto de Leonardo F. Freitas. https://t.co/0cJprczaOI"
        },
        {
            "author_id": "59305632",
            "created_at": "2019-03-31T13:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1112339006040227842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/dvK75VaU3J via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2019-03-31T12:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1112337887960489990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/F9rvTClXFi"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-03-31T12:48:40.000Z",
            "id": "1112335905124167681",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E pro CONDENADO at\u00e9 o \u00f3bvio tem q ser dito: VOC\u00ca VISITOU UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O! Quanto menos altera\u00e7\u00e3o humana houver, MELHOR!! Existem parques urbanos q geram lucro, mas no geral o lucro de uma UC \u00e9 manter a natureza ali, quase intocada e cumprindo com oq a CF diz!"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2019-03-31T12:34:46.000Z",
            "id": "1112332407003402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/RsOnMTtmws https://t.co/g7Ofl6wAuy"
        },
        {
            "author_id": "1108536382463664129",
            "created_at": "2019-03-31T12:22:40.000Z",
            "id": "1112329360764256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo l\u00e1 no parque municipal com plc"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-03-31T12:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "34779125",
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112327854027653125",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnascim Quem pesca em \u00e1rea protegida n\u00e3o teme radar"
        },
        {
            "author_id": "89109948",
            "created_at": "2019-03-31T12:09:17.000Z",
            "id": "1112325994600382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre achei um erro todo o processo de urbaniza\u00e7\u00e3o que est\u00e3o fazendo https://t.co/PbPFDCKFV6"
        },
        {
            "author_id": "474848999",
            "created_at": "2019-03-31T12:09:07.000Z",
            "id": "1112325950157406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE OS ALAGAMENTOS NA REGI\u00c3O DA ESTRADA DO RIBAMAR\n\n\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP\n\n \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem,... https://t.co/VhZNJZtwQ8"
        },
        {
            "author_id": "164143690",
            "created_at": "2019-03-31T12:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1112325934353387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/5muIDujiQi"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2019-03-31T11:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "22914738",
                        "start": 105,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112321613624676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias realiza 7\u00aa soltura de papagaios-de-peito-roxo https://t.co/is239X4pKY via @o_eco #MeioAmbiente #Animais"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2019-03-31T11:50:47.000Z",
            "id": "1112321337392025602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem andei 12km na trilha do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Peguei cachus, chuva, uns caminhos tensos e vistas lindas. E foi tudo mara! \u2764"
        },
        {
            "author_id": "167933536",
            "created_at": "2019-03-31T11:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45443849",
                        "start": 3,
                        "username": "aliensgoback"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1425859726856839169",
                        "start": 66,
                        "username": "prefeiturapg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40516095,
                        -23.98791755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "1112315664369360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffc @aliensgoback (@ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) - @prefeiturapg in Praia Grande, SP) https://t.co/XsTgpfE47t"
        },
        {
            "author_id": "167597559",
            "created_at": "2019-03-31T11:20:25.000Z",
            "id": "1112313694971723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Morro do Cume, Parque Nacional de Itatiaia, RJ... https://t.co/FMfOAOxRsq"
        },
        {
            "author_id": "1104011155972997121",
            "created_at": "2019-03-31T10:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2804833844",
                        "start": 73,
                        "username": "W_Places"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112301675467948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Banff \u00e9 um dos parques  mais belos do Canad\u00e1.\n\n#Repost @w_places\n\u2022 \u2022 \u2022 https://t.co/uBg4k6YNcX"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-03-31T10:15:05.000Z",
            "id": "1112297253954351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/JjCETzEXAM"
        },
        {
            "author_id": "275599375",
            "created_at": "2019-03-31T10:10:04.000Z",
            "id": "1112295993138139136",
            "in_reply_to_user_id": "28801688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@whataheuu @VichiNacresh Sabe o que aconteceria com um funcion\u00e1rio que multasse Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida?\n\nPois \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "3226507125",
            "created_at": "2019-03-31T09:47:28.000Z",
            "id": "1112290305922031619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal pelo amor de Deus"
        },
        {
            "author_id": "3226507125",
            "created_at": "2019-03-31T09:47:03.000Z",
            "id": "1112290197876736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me acorda 6 hrs pra dizer que vai levar eu e minha prima no parque... municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "49724285",
            "created_at": "2019-03-31T09:36:34.000Z",
            "id": "1112287559323975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que amam o parque das Na\u00e7\u00f5es \nAssinem tamb\u00e9m https://t.co/awFHhZlRIZ"
        },
        {
            "author_id": "989927244050165762",
            "created_at": "2019-03-31T09:32:07.000Z",
            "id": "1112286440132620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "The most #incredible #desert of #Whitesands \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\n\nSand dunes near Lagoa Bonita (Beautiful Lagoon), Parque Nacional dos Lencois Maranhenses #Brazil South #America \n\nThe desert of Len\u00e7ois \u2013 the unearthly splendour of Maranh\u00e3o https://t.co/dFF4TwfCS0"
        },
        {
            "author_id": "217481100",
            "created_at": "2019-03-31T09:25:17.000Z",
            "id": "1112284720417685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas daqui a pouco a vontade passa e eu vou ali em baixo. Almo\u00e7o na feira hippie e um passeio ao Leo no parque municipal seria terap\u00eautico hoje.\nS\u00e3o s\u00f3 pensamentos."
        },
        {
            "author_id": "894348913305690113",
            "created_at": "2019-03-31T09:03:30.000Z",
            "id": "1112279239640928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Declarado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, \u00e9 um camarote para o show das Cataratas. #amoparquenacionaligua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #parana #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaligua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #visiteigua\u00e7u https://t.co/lumNlT63cU"
        },
        {
            "author_id": "894348913305690113",
            "created_at": "2019-03-31T08:55:18.000Z",
            "id": "1112277174327881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o 3\u00ba destino mais visitado por estrangeiros.  #amoparquenacionaligua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #brasil #parana #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaligua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #visiteigua\u00e7u #natureza_brasil #turismo #turism #naturezaperfeita https://t.co/95dUX2WfBa"
        },
        {
            "author_id": "339368220",
            "created_at": "2019-03-31T08:10:42.000Z",
            "id": "1112265953105141761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona leste de SP tem parque estadual 11 vezes maior que o Ibirapuera https://t.co/snNMWwx6MM"
        },
        {
            "author_id": "43827337",
            "created_at": "2019-03-31T08:06:31.000Z",
            "id": "1112264897780506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santander Run Track and field series.  MAIS UMA LOCU\u00c7\u00c3O. . BORAA \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/z5y5f762h9"
        },
        {
            "author_id": "1050249019786706945",
            "created_at": "2019-03-31T04:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "976148568288514048",
                        "start": 0,
                        "username": "mlacqua1"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "36373308",
                        "start": 10,
                        "username": "MarleneFFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112209041164517378",
            "in_reply_to_user_id": "976148568288514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlacqua1 @MarleneFFL E que fugiu pelo Corredor do Senandes, em Rio Grande, que sai na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, indo para o Chu\u00ed.  Falavam isso tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "51559432",
            "created_at": "2019-03-31T03:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.97660212,
                        40.76645439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "1112194112776781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de leve no parque municipal!  #bike #ride #ny em Central Park Manhatan https://t.co/m9k4zFLuyB"
        },
        {
            "author_id": "65670134",
            "created_at": "2019-03-31T01:26:19.000Z",
            "id": "1112164186908434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/7rA7lGNYr7"
        },
        {
            "author_id": "386641120",
            "created_at": "2019-03-31T00:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112151034388979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/idy62nLBie via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "979095904652316672",
            "created_at": "2019-03-31T00:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "217108688",
                        "start": 0,
                        "username": "faresaquino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112149372169584640",
            "in_reply_to_user_id": "217108688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faresaquino Vai para o parque Nacional de Itatiaia e fica no hotel Donati vc vai amar ...fica a 4h de SP procura o hotel no Google\ud83d\udc8b"
        },
        {
            "author_id": "984837305440571394",
            "created_at": "2019-03-31T00:20:21.000Z",
            "id": "1112147583873548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora j\u00e1 sei chegar na pra\u00e7a sete, no parque municipal e acho que no shopping cidade sozinha, todos super f\u00e1ceis? sim, por\u00e9m t\u00f4 nem a\u00ed \u00e9 meu auge nesse centro"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-03-31T00:10:34.000Z",
            "id": "1112145124396535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2620\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u2620 Na Linha de EXTERM\u00cdNIO o Magn\u00edfico Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina - Aos interesses maquiav\u00e9licos da M\u00e1fia Empresarial Corporativa Global x Local Empresas Interligadas Testas de Ferro da... https://t.co/1khLJ71aCX"
        },
        {
            "author_id": "298123775",
            "created_at": "2019-03-31T00:01:15.000Z",
            "id": "1112142779671552001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamanto no Parque dos Poderes! https://t.co/A3SDb8RXW1"
        },
        {
            "author_id": "976960309658341376",
            "created_at": "2019-03-30T23:35:40.000Z",
            "id": "1112136338298548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque Municipal, pegar um ingresso da roda gigante e ficar l\u00e1 pensando na minha vida"
        },
        {
            "author_id": "144418955",
            "created_at": "2019-03-30T22:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2248145765",
                        "start": 0,
                        "username": "EKrominski"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "366291126",
                        "start": 12,
                        "username": "silvaoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1112120160343769090",
            "in_reply_to_user_id": "2248145765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EKrominski @silvaoficial Venha logo para BH pra gente fazer um ac\u00fastico dessa e mais outras no parque municipal... Onde obviamente eu s\u00f3 vou assistir pq 0 habilidades com voz e viol\u00e3o HAUAHAU"
        },
        {
            "author_id": "1074589600046346241",
            "created_at": "2019-03-30T22:25:03.000Z",
            "id": "1112118567758110721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu desconfio que esse mundo j\u00e1 n\u00e3o seja tudo aquilo\nMas n\u00e3o importa, a gente inventa a nossa vida\nE a vida \u00e9 boa, mas \u00e9 muito melhor com voc\u00ea \u2764\ud83d\udc8d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/oSzpCAeaph"
        },
        {
            "author_id": "292908264",
            "created_at": "2019-03-30T22:04:10.000Z",
            "id": "1112113314212073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a Janu\u00e1ria!! O Deputado Paulo Guedes obteve aprova\u00e7\u00e3o para a Audi\u00eancia P\u00fablica para debater a candidatura do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, a Patrim\u00f4nio da Humanidade, pela UNESCO, na categoria... https://t.co/43H7VK1UQH"
        },
        {
            "author_id": "1055974099250483200",
            "created_at": "2019-03-30T21:20:59.000Z",
            "id": "1112102444467654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cara com o meu chefe, ele me deu autoriza\u00e7\u00e3o de dirigir a moto, por\u00e9m s\u00f3 dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde eu posso posso matar muito mais vida inocente do que na cidade."
        },
        {
            "author_id": "1086862356",
            "created_at": "2019-03-30T21:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1112098761226878977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu crescimento come\u00e7a onde sua zona de conforto termina! #mahamudrabrasil\n #mahamudrazn #Semzonadeconforto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/xgq3gDohdr"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2019-03-30T20:37:48.000Z",
            "id": "1112091579844620294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A loja de alto Capara\u00f3 posta umas imagens foda do parque nacional do pico da Bandeira e mais um ano t\u00f4 vendo q n\u00e3o vai rolar de ir."
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2019-03-30T20:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1112086566502129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol nas Gerais!!!!\n\n#dajanelalateral #fotografiamarcosantos #marcoals #marcosantosfotografia #fotografomarcosantos em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/BN0kABMH0I"
        },
        {
            "author_id": "956397881354850305",
            "created_at": "2019-03-30T20:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112084945059696646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/RAMql0A05T via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "394393136",
            "created_at": "2019-03-30T20:06:20.000Z",
            "id": "1112083657244766217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateada ocorre no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Fenachim https://t.co/M906ql62rK"
        },
        {
            "author_id": "1044298114306383872",
            "created_at": "2019-03-30T19:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "72694672",
                        "start": 12,
                        "username": "ricardo___rf"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "175080602",
                        "start": 26,
                        "username": "fred_davila"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "128372940",
                        "start": 39,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112081347848404992",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @ricardo___rf @fred_davila @jairbolsonaro Ministro, estive no Parque Nacional das Emas aqui em Goi\u00e1s, e o abandono do parque \u00e9 muito triste. Por favor, v\u00e1 visitar este parque tao@importante pra regi\u00e3o. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1084913231024525312",
            "created_at": "2019-03-30T19:54:38.000Z",
            "id": "1112080715045310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este domingo ser\u00e1 muito especial em Andradas, teremos duas a\u00e7\u00f5es muito legais com Helen e Heloisa:\n- \ud83d\ude99\ud83d\ude97\ud83d\udd08Carreata saindo as 17h do Parque Municipal Ricardo Saaseron e que percorrer\u00e1 as ruas\u2026 https://t.co/yjIuQ3tlDq"
        },
        {
            "author_id": "46160029",
            "created_at": "2019-03-30T19:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112073769693122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/sJO75I3zIy via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-03-30T19:24:20.000Z",
            "id": "1112073087640629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de pau! https://t.co/g9FwyVK5U7"
        },
        {
            "author_id": "188195657",
            "created_at": "2019-03-30T18:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112066573903253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/IIFg9A8ZI9 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3580646015",
            "created_at": "2019-03-30T18:42:58.000Z",
            "id": "1112062677671657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu saudade dessa viagem... \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/UO7jRhyN5R"
        },
        {
            "author_id": "2869504264",
            "created_at": "2019-03-30T18:33:14.000Z",
            "id": "1112060231582994434",
            "in_reply_to_user_id": "2869504264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eles queriam simplesmente destruir a floresta nacional (que inclusive muita gente daqui nem sabe da exist\u00eancia) pra construir n\u00e3o sei oq l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2019-03-30T18:25:15.000Z",
            "id": "1112058219181080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ca\u00e7a \u00e0 cabra-brava, esp\u00e9cie at\u00e9 h\u00e1 bem pouco tempo extinta em Portugal, pode voltar ao Ger\u00eas.\n\nEste \u00e9 um alerta geral a todos os que amam o nosso \u00fanico Parque Nacional e a todos os amantes da Natureza.... https://t.co/Q2K7cqsi2y"
        },
        {
            "author_id": "73946291",
            "created_at": "2019-03-30T18:17:25.000Z",
            "id": "1112056249095462919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/Z1dWIyvZbS"
        },
        {
            "author_id": "853377540",
            "created_at": "2019-03-30T18:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1112053330979770369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XBZfwYDq3v"
        },
        {
            "author_id": "329012146",
            "created_at": "2019-03-30T17:58:17.000Z",
            "id": "1112051434076426241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma... Pq \u00e9 lindo demais! #nofilter em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/GKlRQIgc9g"
        },
        {
            "author_id": "64547382",
            "created_at": "2019-03-30T17:44:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d0e8344b2cd05733"
            },
            "id": "1112048052553072642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1vamos fazendo trilha no parque nacional aqui perto de Arnhem e do nada come\u00e7a a aparecer uma casa de panquecas atr\u00e1s da outra TA CERT\u00cdSSIMO"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2019-03-30T17:36:18.000Z",
            "id": "1112045902443757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga ao amanhecer...... https://t.co/pfOlVCuGnG"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-30T17:36:07.000Z",
            "id": "1112045855584989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o anos de luta para segundos de v\u00f4o e o resto da vida em liberdade!\n\nAcompanhe nos stories a soltura de papagaios-de-peito-roxo realizada em 2019 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.\n\n#euprotejoanatureza... https://t.co/Joo87wXS8c"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-30T17:35:32.000Z",
            "id": "1112045708411105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o anos de luta para segundos de v\u00f4o e o resto da vida em liberdade!\n\nAcompanhe nos stories a soltura de papagaios-de-peito-roxo realizada em 2019 no Parque Nacional das\u2026 https://t.co/p4x68UjTuK"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-03-30T17:32:00.000Z",
            "id": "1112044819751292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namoro ou amizade?\n\nIbama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida https://t.co/05HkNYmnRS"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-30T17:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112041842919591938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/CCaioUh3eQ"
        },
        {
            "author_id": "155287986",
            "created_at": "2019-03-30T17:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1436006747857166346",
                        "start": 0,
                        "username": "lucaspxto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112040505368608769",
            "in_reply_to_user_id": "2924035066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaspxto_ Vi sim... e o Parque Nacional da Capivara \u00e9 o que mais sofre atualmente, muito triste pq \u00e9 a nossa hist\u00f3ria que \u00e9 deixada de lado"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-30T17:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112037379207020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/dl3tHxM2vk"
        },
        {
            "author_id": "61647895",
            "created_at": "2019-03-30T17:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1112036933826310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastando com a cachorrada em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/lYvHq5zF1T"
        },
        {
            "author_id": "401684261",
            "created_at": "2019-03-30T16:47:52.000Z",
            "id": "1112033711862636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 anos beatriz_bia_09 \n#fotolinda #15anos #lucianotomaz em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/vbYhfm62lk"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-03-30T16:27:12.000Z",
            "id": "1112028512523829254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses         \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para percep\u00e7\u00e3o morfol\u00f3gica de campo de dunas no Brasil. Experi\u00eancia ao ar livre no nordeste brasileiro. https://t.co/csvT3yFHw8"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2019-03-30T16:14:22.000Z",
            "id": "1112025282574274562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Brigadeiro e entorno ! ! ! https://t.co/NAm8VgobaN"
        },
        {
            "author_id": "563259884",
            "created_at": "2019-03-30T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13772983,
                        -29.8541979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1112021725259149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gapzin \u2764 #Galva #AsDeSempre #skateboard #SkateLife\n\ud83c\udfa5 - erasmomedeiross em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/TCTNAC4vxJ"
        },
        {
            "author_id": "2905834001",
            "created_at": "2019-03-30T15:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1112020263330291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um tbt das f\u00e9rias que eu j\u00e1 estou morrendo de saudade, s\u00f3 aguardando a pr\u00f3xima \u2600\ufe0f\ud83c\udfdd em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/wKoqWeRLdr"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-03-30T15:46:03.000Z",
            "id": "1112018154904002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMJL EM MOVIMENTO - mostra no \u00e2mbito do Conselho Municipal da Juventude da Lous\u00e3 - a decorrer no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/PRV9W6sqpq"
        },
        {
            "author_id": "329012146",
            "created_at": "2019-03-30T15:44:27.000Z",
            "id": "1112017754607882245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc50 em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/FahtJ0qJTV"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-30T15:42:30.000Z",
            "id": "1112017264411328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sargento Lemos e o soldado Negr\u00e3o est\u00e3o esperando todos que quiserem visitar nossa unidade no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, para marcar um hor\u00e1rio entre em contato pelo\u2026 https://t.co/Fzs2FHQZID"
        },
        {
            "author_id": "329012146",
            "created_at": "2019-03-30T15:42:14.000Z",
            "id": "1112017194068688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/OR6TR7q5Lo"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-03-30T15:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "253034260",
                        "start": 42,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1112015626921562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Ecol\u00f3gico \ud83c\udf31| J\u00e1 viu a lista que o @ICMBio fez com #parques para conhecer no Brasil? Ent\u00e3o d\u00e1 uma olhada, porque o #RJ foi citado com o Parque Nacional da Serra da Bocaina e o Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/8xyNxYBJUq   \n\n\ud83d\udcf8 Serra da Bocaina - Thiago Rabello https://t.co/2A8TpjHaWG"
        },
        {
            "author_id": "329012146",
            "created_at": "2019-03-30T15:33:35.000Z",
            "id": "1112015018533507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reset... 1, 2, 3... em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/O73Xz2nXSE"
        },
        {
            "author_id": "329012146",
            "created_at": "2019-03-30T15:31:39.000Z",
            "id": "1112014533776687106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias... Respirando ar puro... em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/EyFKojnBNz"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-30T15:22:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "1112012217468243975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sargento Lemos e o soldado Negr\u00e3o est\u00e3o esperando todos que quiserem visitar nossa unidade no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, para marcar um hor\u00e1rio entre em contato pelo 0800 622121 ou pelo Whatsapp 62996550685 https://t.co/cYlnE2K2TN"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-30T15:18:19.000Z",
            "id": "1112011178321031169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cact\u00e1cea brotando da aroeira, capricho da natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, s\u00e1bado, 30 de mar\u00e7o de 2019, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nFoto: Manoel Freitas https://t.co/S0W4Iwqu0O"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-30T15:17:18.000Z",
            "id": "1112010922753777667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir ao Parque Estadual da Mata Seca e n\u00e3o ver o Embar\u00e9-m\u00e3e, sua \u00e1rvore s\u00edmbolo, \u00e9 o mesmo que visitar Roma e n\u00e3o ver o Papa. Ent\u00e3o, cumprimos o rito...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, s\u00e1bado, 30 de... https://t.co/O9ZY9mXlGo"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-30T15:08:47.000Z",
            "id": "1112008778885578753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do GEP atuam em conjunto com a Seconserma e a Superintend\u00eancia, neste s\u00e1bado, 30, na orla do Recreio, para retirada de placas e outros objetos da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/JhwOGDIVFl"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-30T15:03:08.000Z",
            "id": "1112007357427580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhar, tracking, caminhar, seja l\u00e1 o nome que voc\u00ea queira dar, \u00e9 uma das formas mais f\u00e1ceis de estar em contato direto com a natureza. \nA trilha ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Pedra da Boca em Araruna- PB... https://t.co/5rCklA2QhH"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-30T15:02:55.000Z",
            "id": "1112007302800990210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhar, tracking, caminhar, seja l\u00e1 o nome que voc\u00ea queira dar, \u00e9 uma das formas mais f\u00e1ceis de estar em contato direto com a natureza. \nA trilha ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Pedra da\u2026 https://t.co/092KiiIidA"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-30T14:50:07.000Z",
            "id": "1112004080233299970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/Dg0l8V1r9M"
        },
        {
            "author_id": "2844631137",
            "created_at": "2019-03-30T14:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7285,
                        -23.33385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1111996951929729025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atirada confiante inteira. \u2728\ud83d\udc4a em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/UBC48ztIyQ"
        },
        {
            "author_id": "68873243",
            "created_at": "2019-03-30T14:19:00.000Z",
            "id": "1111996250512113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria e cansa\u00e7o de quem visitou a caverna com maior quantidade de espeleotemas do Parque Nacional do Alto do Ribeira. #fund2 #petar #caverna #clq #cadavezmelhor #educa\u00e7\u00e3oparatodaavida"
        },
        {
            "author_id": "57461704",
            "created_at": "2019-03-30T14:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1111995844390203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio relaxante \ud83d\ude0e em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2EVEdne2Ax"
        },
        {
            "author_id": "15490273",
            "created_at": "2019-03-30T14:08:13.000Z",
            "id": "1111993534834454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este avistamento recente ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Coertze soube imediatamente o que era uma descoberta rara e excepcional. https://t.co/m0yo0S0qGk"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-30T14:05:10.000Z",
            "id": "1111992768388386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/B3tWx4xWOy"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-03-30T13:55:20.000Z",
            "id": "1111990292696182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair foi multado em 2012 por pesca  irregular na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ao largo  de Angra dos Reis. A multa nunca foi paga pelo presidente.\n\nBolsonaro foi eleito dizendo que ia combater o crime. https://t.co/7FN8KeJze0"
        },
        {
            "author_id": "44459256",
            "created_at": "2019-03-30T13:46:03.000Z",
            "id": "1111987959425835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que tava dando um rol\u00ea passeando pelo parque municipal, que sdds"
        },
        {
            "author_id": "1109871318747496449",
            "created_at": "2019-03-30T13:42:05.000Z",
            "id": "1111986959797362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia ontem foi de exames m\u00e9dicos no medicat a fotos no parque municipal e beber catuaba na areia branca \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "952300266849800192",
            "created_at": "2019-03-30T13:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "926881248190091264",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreMartins_27"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111980729104252928",
            "in_reply_to_user_id": "926881248190091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreMartins_27 No parque municipal da lavandeira ,"
        },
        {
            "author_id": "385729848",
            "created_at": "2019-03-30T12:39:50.000Z",
            "id": "1111971292440391683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 298,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 habitat de 1/3 de toda a biodiversidade marinha do mundo, e os pesquisadores encontraram, em corais, vest\u00edgios de metais pesados vindos de Rio Doce. O impacto disso para os pr\u00f3ximos anos ainda n\u00e3o pode ser medido, mas \u00e9 irrevers\u00edvel, segundo eles."
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-03-30T12:39:15.000Z",
            "id": "1111971148231856129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Explorando as trilhas na Cordilheira Branca \ud83e\udd7e Glaciar Pastoruri | Parque Nacional Huascar\u00e1n | Huaraz Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/rP5PsmPStx https://t.co/CKLOk9bQ9b"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2019-03-30T12:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.561,
                        -20.45207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1111969897859436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14k mais leve \u00e9 vida. Foi suave!\n#percursolivre \n#euescolhicorrer \n#loucosporcorrida \n#corridaderua em Parque Estadual do Prosa https://t.co/gIvJe0kFmI"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-03-30T12:31:57.000Z",
            "id": "1111969311416111106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nas bancas!\nhttps://t.co/7s6JRHdtPp https://t.co/7s6JRHdtPp"
        },
        {
            "author_id": "1066808800173277190",
            "created_at": "2019-03-30T12:30:41.000Z",
            "id": "1111968990757376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CMJL EM MOVIMENTO - HOJE, pelas 14h no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Lous\u00e3 https://t.co/a0qbFcK4Ak"
        },
        {
            "author_id": "437558417",
            "created_at": "2019-03-30T12:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.7505987,
                        36.60639477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1111965273655934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia #sequoianationalpark #sequoia  #nationalparks #nationalpark #parquenacionalsequoia #parquenacional #california #usa #unitedstates #estadosunidos #eeuu #vacation\u2026 https://t.co/g1eyR2E3iS"
        },
        {
            "author_id": "916009718119849986",
            "created_at": "2019-03-30T11:40:19.000Z",
            "id": "1111956316090699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s ensinamos o caminho, mas eles teem que caminhar com as pr\u00f3prias pernas.#escotismo#semprealerta#filhos em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/V5d4z9wlSC"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-30T10:53:08.000Z",
            "id": "1111944440061587458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/8lc9mDjTCz"
        },
        {
            "author_id": "20074429",
            "created_at": "2019-03-30T10:48:40.000Z",
            "id": "1111943315908427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Arraias uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Municipal Pedra do Castelo - Conhe\u00e7a o Piau\u00ed - Sua viagem come\u00e7a aqui https://t.co/YylhLdZOxZ"
        },
        {
            "author_id": "732733537472942080",
            "created_at": "2019-03-30T10:42:50.000Z",
            "id": "1111941850888314886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade minhas amigas pra me levar pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-03-30T10:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.11516,
                        -20.85211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1111939096606318597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost amanda_daluz\n\nTBT do meu CarnaMato \u2764\ud83c\udf40\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Parque Estadual da Pedra Azul - Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 alexandrefirmee .\n.\n.\n\ud83c\udf43 Preserve a natureza. Recolha seu\u2026 https://t.co/9hLigaRRc8"
        },
        {
            "author_id": "39414649",
            "created_at": "2019-03-30T09:40:44.000Z",
            "id": "1111926222081150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o que multou o presidente em R$ 10 mil, em 2012, por pescar em \u00e1rea protegida. A decis\u00e3o da sa\u00edda de Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli, que era chefe... https://t.co/EAAfIgSk7w"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-30T08:53:24.000Z",
            "id": "1111914309490073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nSunrise um the mountain\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/R6r8BeQ290"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-30T08:48:24.000Z",
            "id": "1111913053199781898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nSunrise um the mountain\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky\u2026 https://t.co/9Hr2bSmKyN"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-30T08:32:40.000Z",
            "id": "1111909094074576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovos da Galinha\nParque Nacional de Itatiaia.\n\n____________________________\n Fique por dentro de nossa programa\u00e7\u00e3o.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcbb https://t.co/aX1zlJhQ7a \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcde Zap (21) 98624-8947 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800... https://t.co/WT4eKE14iu"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-30T08:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1111908899551092741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovos da Galinha\nParque Nacional de Itatiaia.\n\n____________________________\n Fique por dentro de nossa programa\u00e7\u00e3o.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcbb https://t.co/aX1zlJhQ7a \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcde Zap (21)\u2026 https://t.co/6Q0dmEPK6I"
        },
        {
            "author_id": "88770088",
            "created_at": "2019-03-30T06:41:04.000Z",
            "id": "1111881008729780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Messias Bolsonaro foi multado em 2012 por pesca irregular na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, ao largo de Angra dos Reis. A multa nunca foi paga pelo presidente.\n\nBolsonaro foi eleito dizendo que ia combater o crime. https://t.co/wof4NdBa7z"
        },
        {
            "author_id": "710615206884466688",
            "created_at": "2019-03-30T06:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1111880041107984385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por +  momentos assim...\n#filhos #mozao\ud83d\ude0d  #passeio #hortoflorestal #a\u00e7aimagnifico #amomuitotdisso em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/WYoPrAkUw0"
        },
        {
            "author_id": "1024422534",
            "created_at": "2019-03-30T06:12:12.000Z",
            "id": "1111873742223953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da restinga de jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "1098449840776900608",
            "created_at": "2019-03-30T03:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "292375004",
                        "start": 13,
                        "username": "carlosericci"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3254972776",
                        "start": 27,
                        "username": "BRcomliberdade"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "224050553",
                        "start": 43,
                        "username": "MonicaVivaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111831171548303362",
            "in_reply_to_user_id": "2838241355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AynRandista @carlosericci @BRcomliberdade @MonicaVivaBR As cidades hist\u00f3ricas n\u00e3o est\u00e3o na rota do trem da vale mas tem belas paisagens como o Parque Estadual do Rio Doce. O trem \u00e9 sucesso de p\u00fablico e cr\u00edtica, hehe."
        },
        {
            "author_id": "1111765152628686849",
            "created_at": "2019-03-30T03:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1111830784221028352",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bom mesmo \u00e9 ter a multa por pesca em \u00e1rea protegida cancelada e o funcion\u00e1rio que o multou exonerado, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2019-03-30T02:09:56.000Z",
            "id": "1111812775368671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um alerta geral a todos os que amam o nosso \u00fanico Parque Nacional e a todos os amantes da Natureza.\n\nPerante tamanha amea\u00e7a, o ICNF e o PNPG devem de imediato se pronunciar sobre... https://t.co/C4te9VmAd3"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2019-03-30T02:09:43.000Z",
            "id": "1111812720834293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\nEste \u00e9 um alerta geral a todos os que amam o nosso \u00fanico Parque Nacional e a todos os amantes da Natureza.\n\nPerante tamanha amea\u00e7a, o ICNF e o PNPG devem de imediato se... https://t.co/C4te9VmAd3"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-03-30T01:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.147493,
                        -19.0563751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1111806439587225605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sempre olhando para cima. J\u00e1 levei altos tombos por causa disso! Rs.\n\n\ud83d\udd96 Miss\u00e3o: \nFotografando durante produ\u00e7\u00e3o das fotos para o livro da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. Para acompanhar\u2026 https://t.co/tbAk0QVUoX"
        },
        {
            "author_id": "123959011",
            "created_at": "2019-03-30T01:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69699192,
                        -25.78059905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1111804528456843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de postar todas as fotos \ud83d\ude04. #instagay  #amor  #passeio #vidaaoarlivre #vidasaudavel em Parque Estadual do Monge https://t.co/aXrxuv6In8"
        },
        {
            "author_id": "1038475413159378945",
            "created_at": "2019-03-30T01:24:57.000Z",
            "id": "1111801454912782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida - ((o))eco https://t.co/hKY2ZEP2d3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DatoloTrio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DatoloTrio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DatoloTrio"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [joaopedromatoso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaopedromatoso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaopedromatoso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sakanasp1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sakanasp1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sakanasp1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnyGabrieIIIy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnyGabrieIIIy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnyGabrieIIIy"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kimpkat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kimpkat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kimpkat"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarleneFFL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarleneFFL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarleneFFL"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [faresaquino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "faresaquino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "faresaquino"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itambacuri, Brasil",
                "id": "58a9ca2c0a9a49ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirapora, Brasil",
                "id": "c2f401cc65fa7898",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Wicklow, Ireland",
                "id": "577c65949ddabbc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvorada, Brasil",
                "id": "91ef4094d14cb6c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Do Graja\u00fa",
                "id": "07d9f226b8088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)",
                "country_code": "NL",
                "full_name": "Arnhem, Nederland",
                "id": "d0e8344b2cd05733",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "id": "8ae44149327f741a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834818187527147522",
                "name": "tainaonlywants2chill",
                "username": "tainnabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283730704",
                "name": "Alex Oficial!",
                "username": "allexcarmo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73947188",
                "name": "ra \u00edssa",
                "username": "_sheepsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54276232",
                "name": "Jeska",
                "username": "jees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023429352900452352",
                "name": "julia",
                "username": "juliarleaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189484431",
                "name": "j. Berlange",
                "username": "juiz_berlange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055413771315933184",
                "name": "LUCAS BACCHIEGA",
                "username": "bacchiega_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948630182331666434",
                "name": "Jornal AM HOJE",
                "username": "JornalAMHOJE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19610738",
                "name": "Rafael M Vilharba",
                "username": "RafaMVilharba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005978677035913216",
                "name": "Jaime Luiz",
                "username": "JaimeLu18401246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064525116506279940",
                "name": "Folha de Mau\u00e9s",
                "username": "FolhaMaues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599769360",
                "name": "mari",
                "username": "MCereali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7463722",
                "name": "Lady Gaia",
                "username": "gaiapassarelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1917799022",
                "name": "Chicken or Pasta",
                "username": "chickenorpastas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185712083",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "rikosanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212335422",
                "name": "Jeni",
                "username": "jenifermagnetik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44821994",
                "name": "D\u0251nny Newsted \u2730\u0f7d",
                "username": "DannyLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029824153141084161",
                "name": "Jo\u00e3o Caversan",
                "username": "CaversanJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083402836652843010",
                "name": "luis",
                "username": "cursedluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14895046",
                "name": "EddiE",
                "username": "Motoreddie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841072079940255744",
                "name": "Giu",
                "username": "HolmesLecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229722710",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "FalaMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454212230",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "Dansalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279972382",
                "name": "Diana",
                "username": "dianarbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54766764",
                "name": "Elisabeth Vendramin",
                "username": "bethvendramin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700791574154838018",
                "name": "Hug\u00e3o no tuiter",
                "username": "o_iuzem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628678647",
                "name": "Lightning \ud83e\udd81\ud83d\udcd6",
                "username": "P38LT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999746002801385472",
                "name": "Leonardo \ud83d\udc38\ud83e\udd81\ud83e\udd94\ud83e\udd85\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 (ChoppaCast \ud83d\ude81)",
                "username": "ancapepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26532590",
                "name": "Ulbra TV",
                "username": "ulbratv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97628961",
                "name": "Liciane Rossetto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1",
                "username": "ProfaLiciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30005644",
                "name": "Oquerola",
                "username": "oquerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250289335",
                "name": "Wilson R. Valeriano",
                "username": "wilroval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273010485",
                "name": "Mah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "_diosant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829129736",
                "name": "VanRS",
                "username": "VanBMRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792589127107633152",
                "name": "agui \u96e8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "sharlote61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79482724",
                "name": "\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294",
                "username": "allanina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946813118",
                "name": "GRU Airport",
                "username": "gruairportsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363195046",
                "name": "\u043cends \ud83e\udd9d",
                "username": "precolombismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55410760",
                "name": "Jhaussen",
                "username": "jhaussen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991654067163328512",
                "name": "Walk\u00edria Ara\u00fajo",
                "username": "Walkaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571483130",
                "name": "mari ana",
                "username": "aboborazinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165182253",
                "name": "Teresa Peres",
                "username": "teresaperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462041210",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunopadilhasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065600515092946944",
                "name": "CIC",
                "username": "CICPlata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896437",
                "name": "Marcelo Vascelai",
                "username": "marcelovascelai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077241698990858240",
                "name": "Desbloqueando Jair Bolsonaro",
                "username": "DesbloqueandoJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268566191",
                "name": "maria",
                "username": "stonercolder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079027710834499584",
                "name": "Jair Desinforma",
                "username": "JairDesinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112147225801605124",
                "name": "Cersei do Agreste",
                "username": "CerseiDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89177592",
                "name": "Silvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SilvioDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703650997",
                "name": "gio",
                "username": "happyasgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574756156",
                "name": "helliel",
                "username": "DUASBOY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005734917",
                "name": "paolis",
                "username": "xpaoulis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157184730",
                "name": "Reinaldo Azambuja",
                "username": "Reinaldo45psdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543753424",
                "name": "\ud835\udc37\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc60",
                "username": "ruivadayana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751115",
                "name": "Adelmo Soares",
                "username": "adelmosoares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154117181",
                "name": "Sicoob",
                "username": "SICOOB_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213248604",
                "name": "Instituto de Qu\u00edmica da UFRJ/ IQ-UFRJ",
                "username": "IQUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4164540135",
                "name": "Ivo Patarra",
                "username": "ivopatarra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156636017",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742761880582803456",
                "name": "Professor Lup\u00e9rcio",
                "username": "prof_lupercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344956335",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935489885955350528",
                "name": "Limpim",
                "username": "limpimsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319754859",
                "name": "Diario do Rio Claro",
                "username": "Diario_rioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084436750146195456",
                "name": "Eric Kolailat",
                "username": "EKolailat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220423",
                "name": "Fernando Sette",
                "username": "fernandosette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43554075",
                "name": "Paulo Mariante",
                "username": "paulomariante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323806851",
                "name": "Ranna",
                "username": "ChayComoEuTeAmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376101260",
                "name": "nelson camargo",
                "username": "nelsoneugenio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171738778",
                "name": "\u2661",
                "username": "hero1na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088789182955311104",
                "name": "Renilda Prado \ud83c\udf3b",
                "username": "Renilda15606869",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064252080095969282",
                "name": "brendinha",
                "username": "brmeins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325156334",
                "name": "Bruna",
                "username": "1depaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348092098",
                "name": "carolinda",
                "username": "eucarulina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "694698384599486468",
                "name": "s\u00f3 quero que minha gradua\u00e7\u00e3o acabe logo",
                "username": "mancoelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385328667",
                "name": "felipe",
                "username": "felliperondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78777376",
                "name": "anne",
                "username": "aannekaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111709323",
                "name": "Caio",
                "username": "caiocaramalac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734392412945154048",
                "name": "uuuuuuuh",
                "username": "lucastilholeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507575311",
                "name": "rodirgo ,",
                "username": "shauwq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377698437",
                "name": "napavao",
                "username": "anapavao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786829726291726336",
                "name": "Sag\u00fci \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "eduardo_gaffree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55436487",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "pvbaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931641182614155264",
                "name": "Tozzavid Luiz",
                "username": "TozzaFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185002232",
                "name": "Julieta E K Maciel",
                "username": "Juli_km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49833749",
                "name": "skimo",
                "username": "matsouzaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937154339583471617",
                "name": "Jos\u00e9 de Sousa Gomes",
                "username": "JosdeSousaGome1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283695982",
                "name": "acs",
                "username": "andrebsbsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2864405506",
                "name": "william breindembach",
                "username": "wbreindembach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870026034",
                "name": "Gilson_Abreu",
                "username": "JuniorGALO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72424953",
                "name": "Claudio Rezende",
                "username": "claudiorez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2513834596",
                "name": "pie",
                "username": "cacaufrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162508175",
                "name": "Bia",
                "username": "_biaacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659342",
                "name": "Simples Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "Blog_da_Ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293828076",
                "name": "janaina dos s. silva",
                "username": "DosJanaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712612998796460032",
                "name": "Socorro",
                "username": "feitosan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686761964",
                "name": "Leandro Alves Santos",
                "username": "madureira222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060236235543851008",
                "name": "guerreirosdaamazonia",
                "username": "galeraamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296206891",
                "name": "Du Patriota\ud83d\udd30",
                "username": "DuGALO_Doido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281336955",
                "name": "Thiago Teodoro",
                "username": "thiagoacteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980774723943583745",
                "name": "Takeshi",
                "username": "ctakeshin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876213487353180160",
                "name": "\ud83c\udf40Felipe\ud83c\udf40",
                "username": "YtaSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132210414",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \uf8ff \u1d0a\u1d0f\u1d00\u1d0f \uf8ff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SouJhoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157028561",
                "name": "Resultados Digitais",
                "username": "ResDigitais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79003705",
                "name": "Marcelo Brettas",
                "username": "marbrettas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106409317329182720",
                "name": "Mamador",
                "username": "Mamador68727437",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859894238133325824",
                "name": "Filipe Miguel",
                "username": "escritorfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015411832855646208",
                "name": "f\u00e3 clube coronavac",
                "username": "cleitondozap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034076391011233792",
                "name": "vdd linda concordo",
                "username": "humildehonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47913878",
                "name": "Croatia Full of life",
                "username": "Croatia_hr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33932398",
                "name": "RUM",
                "username": "RUMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843645020",
                "name": "Franklin Santos",
                "username": "Fransa28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786585792038760448",
                "name": "audiovizueiro",
                "username": "tiengolinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026276777818238976",
                "name": "O maluco de 20 anos que virou FULLSTACK",
                "username": "PedroFaraco3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663959236",
                "name": "Ketlyn Repele",
                "username": "RepeleKetlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393486264",
                "name": "Edwirges Paula",
                "username": "EdwirgesPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49788112",
                "name": "eduardoromeroms",
                "username": "eduardoromeroms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4483862189",
                "name": "sarinha",
                "username": "saahsos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948231754216890368",
                "name": "Paulo V\u00edtor",
                "username": "PvbragaHnD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75851550",
                "name": "Paulo Corr\u00eaa",
                "username": "Escarabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727636771639537664",
                "name": "Batuko Experiece",
                "username": "batukoexperienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849903631",
                "name": "Fl\u00e1via Regina Melo",
                "username": "FlaviARdeMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359118515",
                "name": "Esporte Espetacular",
                "username": "EsporteEspetac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029545212299894784",
                "name": "katara",
                "username": "mladtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982446259763077120",
                "name": "Francine Dorneles \ud83d\udd2c",
                "username": "frandornels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659767043",
                "name": "VIC \ud83d\udc1a",
                "username": "_VicHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79663762",
                "name": "Iro",
                "username": "irobarrucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356380708",
                "name": "Ian",
                "username": "veteranracer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072214626",
                "name": "INFORME FLORIPA",
                "username": "informefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993987614570098690",
                "name": "Scoralick",
                "username": "debochado_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89322379",
                "name": "Digontijo",
                "username": "digontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57658659",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetasbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155299499",
                "name": "Ana",
                "username": "auola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049731353200209920",
                "name": "Canal do Edson",
                "username": "ChatoLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733079065",
                "name": "p\u00f4, serginho!",
                "username": "poserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086125935",
                "name": "Rog\u00e9rio Xocolaty 86",
                "username": "RogerioXocolaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079617621",
                "name": "bea",
                "username": "depsadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415935627",
                "name": "Stella Pessoa",
                "username": "PessoaStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100839060",
                "name": "isabella",
                "username": "isabelacom2l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947319433634119680",
                "name": "feLps\ud83c\udff9",
                "username": "felipeamorimjfk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65127076",
                "name": "Ana \ubbf8\ub098\ud1a0\uc790\ud0a4\ud83c\udf52\u262d\u26bd",
                "username": "annatozaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365784297",
                "name": "Cristiano Soares Corretor de im\u00f3veis. Creci 39039",
                "username": "multilarimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797618384267526144",
                "name": "Record TV RS",
                "username": "tvrecordrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093033394",
                "name": "Voltaire Porto",
                "username": "voltaireporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325950834",
                "name": "Fernando Scherer R\u00fccker",
                "username": "NandoRucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56758558",
                "name": "Inst Est do Ambiente",
                "username": "inea_ascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68230059",
                "name": "Jackeline M Custodio",
                "username": "jackymiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755489680901144576",
                "name": "que se dani",
                "username": "danielezaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121532378",
                "name": "Cariogalo",
                "username": "Cariogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714582622236762113",
                "name": "Consulado Galo Pantaneiro",
                "username": "Galo_Pantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290171142",
                "name": "Jamile Meireles",
                "username": "JamileMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50699947",
                "name": "Tobias Ragonesi",
                "username": "tobiasragonesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850099880",
                "name": "antonio edvar flora",
                "username": "AEdvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465817515",
                "name": "Malas e Panelas",
                "username": "MalasePanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41675868",
                "name": "Death Valley NP",
                "username": "DeathValleyNPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2617926208",
                "name": "Observar_",
                "username": "Observar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134569424",
                "name": "Central Pandora \ud83d\udc7d\ud83d\udef8",
                "username": "central_pandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782697749523431424",
                "name": "Douglas Santos Weins",
                "username": "dougweins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190249882",
                "name": "Sigefredo Souza",
                "username": "SigefredoSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249582158",
                "name": "MA\u00cdRA LEMOS",
                "username": "MAIRAVLEMOS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911290650",
                "name": "claramente",
                "username": "claracarretoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373734837",
                "name": "JGF IMOVEIS BRASILIA",
                "username": "ImovelBarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747875256317128712",
                "name": ".",
                "username": "__rfurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72677148",
                "name": "Enzo Amato",
                "username": "enzoamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84894242",
                "name": "PNSPS - COHAB",
                "username": "paroquiadacohab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899033915788230657",
                "name": "WalesKa",
                "username": "walerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135989056",
                "name": "Observat\u00f3rio da Diversidade Cultural",
                "username": "Observatoriodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845946599",
                "name": "Di\u00e1rio de Ribeir\u00e3o Pires",
                "username": "Diario_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326297350",
                "name": "PMP Informa",
                "username": "PmpInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104351041",
                "name": "Ana Laura",
                "username": "anaferreirasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715065148",
                "name": "RIOgale\u00e3o",
                "username": "RIOgaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "352532913",
                "name": "gabriela regina phalange",
                "username": "gabirferndz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066118108795084801",
                "name": "gabrielle",
                "username": "gabriellelimav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176506082",
                "name": "Jornal Mais Noticias",
                "username": "jormaisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350159957",
                "name": "Fernando Tafarel \ud83c\udf41\ud83d\ude97\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "T4F4R31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621501579",
                "name": "ROZALIAS ARAUJO",
                "username": "ROZALIASARAUJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016316871",
                "name": "P\u00e2mela Roberta",
                "username": "Pam_JulS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975159211578593281",
                "name": "Piratinha",
                "username": "vitupirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4583417236",
                "name": "rafaela\ud83d\udc01",
                "username": "bernardirafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109504839233478658",
                "name": "Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "Daneseoq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107128964374581248",
                "name": "Dian Lucas Silva",
                "username": "DianLucasSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776489365",
                "name": "ORIOBRANCO.NET",
                "username": "ORioBranco_Net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090031652582117377",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_hanum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966269425",
                "name": "Elizabeth Ferreira",
                "username": "eferreiradesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654471735",
                "name": "VIAJAR LUGARES",
                "username": "VIAJARLUGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085505287522521088",
                "name": "Transnorte",
                "username": "TransnorteMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119394107",
                "name": "Gazeta De Piracicaba",
                "username": "gazetadepira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925372394788872192",
                "name": "Passeios na Para\u00edba",
                "username": "PasseiosnaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62474547",
                "name": "catia santos",
                "username": "catita999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4895462056",
                "name": "Ezequiel Leiria Jr.",
                "username": "leiria_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62070287",
                "name": "Maria Angela",
                "username": "mmirault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273727655",
                "name": "\u2665 \u2666 Dobby \u2663 \u2660",
                "username": "amlibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738397123285295104",
                "name": "B\u2022l\u2022u\u2022e",
                "username": "colorfuldreamsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102589286",
                "name": "PASTOR EMIDIO MARTINS DA SILVA. BOSTON.USA",
                "username": "PrEmidioOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716733215453683712",
                "name": "Chri$",
                "username": "ChrisCarlos22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001233569556164609",
                "name": "Anne\u2077",
                "username": "fckkookmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932966407721058304",
                "name": "Thais Tu\u00f1on",
                "username": "thais_tunon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143988577",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "Xanderibeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106914539549933568",
                "name": "M\u00e9urin",
                "username": "meurininha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897253",
                "name": "Paulo Uemura",
                "username": "paulouemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348166264",
                "name": "jose fabian",
                "username": "josephgoramac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18337203",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jpjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846208798016622592",
                "name": "daniel",
                "username": "drabitt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4797089681",
                "name": ".",
                "username": "falsostan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2969082040",
                "name": "BIOLOGA",
                "username": "GeriMarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050151302414635008",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFursts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280466333",
                "name": "acer",
                "username": "eronacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555103630",
                "name": "anderson rocha silva",
                "username": "dao_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554498757",
                "name": "Leleti",
                "username": "leticalgaro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44407882",
                "name": "robs \u2728 \ud83d\udc89",
                "username": "robertavalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85173914",
                "name": "dona marocas",
                "username": "amarialmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484966595",
                "name": "Farm\u00e1cia Hamam\u00e9lis",
                "username": "FarmHamamelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191852391",
                "name": "Ana Karine Ribas",
                "username": "AnaNaianaEnzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479228341",
                "name": "Diva",
                "username": "Pernelle3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47739196",
                "name": "Alexandre  Weber",
                "username": "AlexandreWebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121977893",
                "name": "B\u00e1rbara Barreto",
                "username": "_BarbaraBB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58610348",
                "name": "celia nunes sanches",
                "username": "celiansanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316317587",
                "name": "quingue of chapatis",
                "username": "kingsofcool_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86553688",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "ajsbola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224254992",
                "name": "williamis rafael",
                "username": "rafaelbartender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26788015",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Santos",
                "username": "marcoals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24740408",
                "name": "R\u00e1",
                "username": "poxeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38299856",
                "name": "Nayara Vieira",
                "username": "NaYdani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546322390",
                "name": "andreia louren\u00e7o",
                "username": "andylougirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552421200",
                "name": "gilson luiz tiago",
                "username": "nicoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873113916",
                "name": "Gabriela",
                "username": "_gbars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16097516",
                "name": "Orion",
                "username": "oorion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091801041551704076",
                "name": "isa",
                "username": "isadoramhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212642380",
                "name": "Cristina",
                "username": "Criscunhacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245998100",
                "name": "Douglas Queiroz",
                "username": "douglaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386641120",
                "name": "Eugenia",
                "username": "EugeniaMoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226507125",
                "name": "laris \ud83e\udd7e",
                "username": "surrealuanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266000571",
                "name": "br*no",
                "username": "brunologista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427041171",
                "name": "Mila Neri d'Paula",
                "username": "milarquiteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816450912277426176",
                "name": "FX Ruiva \ud83d\udd25",
                "username": "_FF_RUIVAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53481704",
                "name": "Lu",
                "username": "flobri78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051516689735667712",
                "name": "Gra\u00e7a Morais",
                "username": "galmoraispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142644651356110848",
                "name": "Tonho Drinks",
                "username": "TonhoDrinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175080602",
                "name": "Frederico dAvila",
                "username": "fred_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490866538",
                "name": "89 Grupo Escoteiro NSa do Ros\u00e1rio - Del Castilho",
                "username": "VerdeeLouro89GE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97081119",
                "name": "Fernando Holiday",
                "username": "FernandoHoliday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717045181",
                "name": "\ud83c\udd71\u00e1rbara Helen\ud83d\udc99",
                "username": "barbara_hmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950078382045368320",
                "name": "Jornal das Lajes",
                "username": "jornallajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730781507959279616",
                "name": "Al\u00f4 Fronteira",
                "username": "Alo_Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69459049",
                "name": "Geraldo Garcia Antero Da Silva",
                "username": "Gerantero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121294126",
                "name": "Jean Carlos Bojarski",
                "username": "bojapv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444120160",
                "name": "ecochata (\u30ce\u0ca0\u76ca\u0ca0)\u30ce \u2615",
                "username": "oxilmamaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189512109",
                "name": "bia",
                "username": "beattrizqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295260290",
                "name": "Facundo Menossi",
                "username": "changoroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895265629447573508",
                "name": "Flavio Padilha",
                "username": "flaviopadilha09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717331670723129344",
                "name": "NB Not\u00edcias",
                "username": "noticiasdebento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887340054154272768",
                "name": "Robinho",
                "username": "robinho_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61647895",
                "name": "Flavio A. Crestani",
                "username": "FlavioCrestani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169517972",
                "name": "Marcelo Bluma",
                "username": "marcelobluma43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218523443",
                "name": "Agenda Cultural RJ",
                "username": "nerygabriele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531642158",
                "name": "Beckenbauer Souza",
                "username": "SouzaXykoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894348913305690113",
                "name": "Lula e Pabllo 2022",
                "username": "delirio_comuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66400231",
                "name": "FABIANO RIBEIRO",
                "username": "fabiano_hause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256808318",
                "name": "Na\u00e9liton Ferreira",
                "username": "naeliton_paizim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129870272",
                "name": "Pri Fons3ca",
                "username": "Prifons3ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035638179",
                "name": "jess",
                "username": "jessiejbalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401307961",
                "name": "Romero A. Tavares",
                "username": "RomeroATavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045746960991506432",
                "name": "Rita Oliveira",
                "username": "psyhoe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52535404",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "mauricionandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62951062",
                "name": "Robson Sarti",
                "username": "robsonsarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163208201",
                "name": "Tha\u00e1h alves \u221e",
                "username": "tThhaaliittaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349959423",
                "name": "Armando Evangelista ",
                "username": "ArmandoEvangel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59305632",
                "name": "Aikel \ud83e\ude90\ud83d\udc7d\ud83d\udcfb",
                "username": "zkavurska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799831",
                "name": "Joana D'Arc",
                "username": "joanadarkcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108536382463664129",
                "name": "Ronin",
                "username": "Ronin_DIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89109948",
                "name": "Fredd Roots",
                "username": "Freddicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474848999",
                "name": "Emerson Daniel",
                "username": "_emersondaniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164143690",
                "name": "\u00a1Enrico! \ud83e\udd99",
                "username": "henriqcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "Mih Macedo",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167933536",
                "name": "Poepoe-chan \ud83d\udc9c",
                "username": "_LadyStardust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45443849",
                "name": "Who one~",
                "username": "aliensgoback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425859726856839169",
                "name": "Prefeitura de Praia Grande",
                "username": "prefeiturapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167597559",
                "name": "Tadeu Suckow Barros",
                "username": "tadeusbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104011155972997121",
                "name": "eu e minha mala",
                "username": "eu_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804833844",
                "name": "Wonderful Places",
                "username": "W_Places",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275599375",
                "name": "Trocas Volunt\u00e1rias",
                "username": "VANTU1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49724285",
                "name": "Fabio Ozuna",
                "username": "FabioOzuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989927244050165762",
                "name": "\ud83d\udcabSarah Noor\ud83d\udcab",
                "username": "SophieIntrovert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217481100",
                "name": "031. Rid\u00edculo \u25bd\u25b2",
                "username": "somentejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339368220",
                "name": "Renata Pucci",
                "username": "RenataPucci_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43827337",
                "name": "Fernando Camargo - @fecamargoreal",
                "username": "fecamargoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050249019786706945",
                "name": "@Myriam65588838",
                "username": "Myriam65588838",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976148568288514048",
                "name": "Maristela Bevilacqua \ud83d\udc3e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mlacqua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51559432",
                "name": "P\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "pacordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65670134",
                "name": "mharband",
                "username": "mharband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979095904652316672",
                "name": "Arlequina\ud83c\udf7a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Arlequinahope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984837305440571394",
                "name": "raphaela",
                "username": "seniuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298123775",
                "name": "Jeferson Garcia Lima",
                "username": "garcia_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976960309658341376",
                "name": "princesa da lua",
                "username": "nery_lorrane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144418955",
                "name": "Igor Tiago",
                "username": "igortiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248145765",
                "name": "Erick Krominski",
                "username": "EKrominski",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366291126",
                "name": "Silva",
                "username": "silvaoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074589600046346241",
                "name": "Capitu",
                "username": "AdryaCristyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908264",
                "name": "ACHMG",
                "username": "ACHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055974099250483200",
                "name": "@\u2068\u22b0\u13b7\u13ec\u13d2\u13a5\u13de\u13be\u22b1\ud835\udc6f\u20de\u2069\ud83c\udf39",
                "username": "Murilim8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086862356",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "JulioBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956397881354850305",
                "name": "Simone Sanches",
                "username": "sicsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394393136",
                "name": "Arauto FM 95,7",
                "username": "ArautoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044298114306383872",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafinha17275387",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72694672",
                "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ricardo___rf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084913231024525312",
                "name": "Helen e Heloisa",
                "username": "heleneheloisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46160029",
                "name": "#ForaBolsonaro",
                "username": "ze_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188195657",
                "name": "titcha",
                "username": "n_ataliav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3580646015",
                "name": "\u00c1dria Carolina",
                "username": "adriacmlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869504264",
                "name": "anna.",
                "username": "dyoismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73946291",
                "name": "Claudia Narducci",
                "username": "ClaudiaN58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853377540",
                "name": "Bia",
                "username": "absoares02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329012146",
                "name": "Vivi. \ud83d\udea9",
                "username": "VividosConfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64547382",
                "name": "francisco v",
                "username": "vzntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155287986",
                "name": "benzin \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "lrcaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436006747857166346",
                "name": "Peixoto",
                "username": "lucaspxto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401684261",
                "name": "Luciano Tomaz",
                "username": "Luciano_TSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563259884",
                "name": "William Lima",
                "username": "WilliamLima1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905834001",
                "name": "Mariana Paz",
                "username": "mariraqueel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904805289534377984",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Hugo Yuri \ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4",
                "username": "hugo_ecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844631137",
                "name": "Karina \u2728",
                "username": "kaahlsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873243",
                "name": "CLQ Colegio",
                "username": "clqcolegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57461704",
                "name": "Leonardo_souza",
                "username": "lsouzap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15490273",
                "name": "renatocunha",
                "username": "renatocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459256",
                "name": "J\u00e9ssica Cruz",
                "username": "xessicacross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109871318747496449",
                "name": "vig\u00e9simo segundo f\u00e3 da lily allen",
                "username": "22lilyallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952300266849800192",
                "name": "TiagoAndre__",
                "username": "chamapolicia123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926881248190091264",
                "name": "Dr\u00e9",
                "username": "AndreMartins_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385729848",
                "name": "Malvina",
                "username": "anacronices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066808800173277190",
                "name": "JS/Lous\u00e3",
                "username": "JsLousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437558417",
                "name": "Carles Fornaguera",
                "username": "Furna15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009718119849986",
                "name": "Rosangela Maria de O",
                "username": "Rosange91050859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20074429",
                "name": "Cunha Jr",
                "username": "cunha_juni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733537472942080",
                "name": "mundinho japanese breakfast",
                "username": "gabriarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39414649",
                "name": "Bruno Berger",
                "username": "bruno_berger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88770088",
                "name": "Thiago Ollivier",
                "username": "thiagoollivier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710615206884466688",
                "name": "Fabio Rocha",
                "username": "fabio_rocha2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024422534",
                "name": "Rafa.",
                "username": "raafcarV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098449840776900608",
                "name": "FabioBH",
                "username": "fabio_zyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292375004",
                "name": "Carlos Ricci | +UM LATINO FU....",
                "username": "carlosericci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254972776",
                "name": "Carol #Fora/Bolsonaro",
                "username": "BRcomliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224050553",
                "name": "Monica VIVABrasil",
                "username": "MonicaVivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111765152628686849",
                "name": "Dr. Sorumb\u00e1tico",
                "username": "Dr_Sorumbatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123959011",
                "name": "guilherme santos",
                "username": "wiiiixbox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038475413159378945",
                "name": "Pietro Lula Da Silva",
                "username": "lula_pietro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1113514937178054656",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlo04ywo7jeitilzcmoebahujg4n1",
        "oldest_id": "1111801454912782336",
        "result_count": 497
    }
}